<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>sad on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/sad/</link><description>Recent content in sad on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Mon, 08 May 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/sad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>8 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08mai23/</link><pubDate>Mon, 08 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08mai23/</guid><description>Elle est partie vers midi de ma faute. J’étais en train de pleurer à cause de l’avenir. C’est trop dur, j’ai super peur.
Cette après-midi j’ai rédigé un peu mon rapport. C’est pas terrible, j’ai l’impression de tout le temps écrire la même chose, ça me gave.
J’ai dit quelque chose qui n’a pas fait plaisir à ma chérie. Je suis vraiment pas cool. Je l’ai refroidi, je m’en veux. Je me sens mal depuis le début de cette journée.</description></item><item><title>29 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29avr23/</link><pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29avr23/</guid><description>En se réveillant, on a fait l&amp;rsquo;amour. Ce matin, mes parents n&amp;rsquo;étaient pas là, du coup on en a profité. J&amp;rsquo;ai pu hurler, j&amp;rsquo;ai pu gémir comme bon me semblait. J&amp;rsquo;ai tellement aimé, ça faisait longtemps que je ne m&amp;rsquo;étais pas exprimée comme ça. Malheureusement on a voulu retenter les ciseaux mais ça n&amp;rsquo;a pas marché comme hier soir. J&amp;rsquo;ai saigné aussi, et ça c&amp;rsquo;est moins top
Après midi on a regardé Skam, et à un moment j&amp;rsquo;ai éclaté de rire et ma chérie m&amp;rsquo;a sauté dessus pour m&amp;rsquo;embrasser.</description></item><item><title>14 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14avr23/</link><pubDate>Fri, 14 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14avr23/</guid><description>Début de journée, j’envoie un message à ma chérie où je m’excuse et lui demande de me pardonner et où je lui dis que je l’aime et que je n’ai pas envie de la perdre. Elle me répond en disant qu’elle m’aime aussi. Je n’ai pas renvoyé de message ensuite car je pensais qu’elle avait besoin de temps pour répondre au reste de mon message.
J’ai travaillé mon rapport pendant la séance de projet tutoré.</description></item><item><title>13 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13avr23/</link><pubDate>Thu, 13 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13avr23/</guid><description>Projet web et projet tutoré. J’ai bien travaillé en projet web mais en projet tutoré je n’ai rien fait car on a rien à faire. Nos clients répondent pas, on se bouge pas assez, bref, c’est chiant.
Ça n’allait pas trop en projet tutoré, j’ai demandé un câlin à Tréphine, j’ai pas pu m’empêcher de pleurer. On est sorties dans le couloir et on a discuté de la rentrée de septembre et de ce qu’elle a pensé de moi la toute première fois qu’elle m’a vue.</description></item><item><title>11 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11avr23/</link><pubDate>Tue, 11 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11avr23/</guid><description>J’ai rêvé que je partais en vacances avec ma chérie et que je préparais mon sac 5 minutes avant le départ… complètement folle elle
Et j’ai aussi rêvé que j’achetais une troisième Coccinelle… au réveil j’ai regardé sur internet si c’était possible, mais non :(… snif
J’ai vu que l’anglais été décalé au 2 mai. J’ai quand même révisé mon oral.
J’ai taquiné ma chérie en disant « bah tu me dis pas bonjour ?</description></item><item><title>03 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03avr23/</link><pubDate>Mon, 03 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03avr23/</guid><description>Il est 07:41, je suis sur la route pour aller en entreprise et j’étais en train de repenser au week-end avec ma chérie. Je me suis rappelée qu’elle m’avait fait l’amour avant de manger à midi, je ne sais plus si c’était samedi ou dimanche. Comment je m’en rappelle ? Parce que j’ai frouté lol
Bon, je reviens à 23:00, je vais faire vite parce que j&amp;rsquo;en peux plus de pleurer.</description></item><item><title>31 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31mar23/</link><pubDate>Fri, 31 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31mar23/</guid><description>Aujourd’hui j’étais triste. On n’a pas beaucoup parlé avec ma chérie. Le cours de référencement est passé assez vite, je suis passée à l’oral ça a été.
En rentrant, j’ai écrit sur feuille le mot que j’avais écrit dans mes notes pour ma chérie. J’ai débuté mon rapport d’alternance, je suis allée chez le médecin pour mon dos et mon cœur. Je vais devoir faire une radio du dos, pour savoir si je dois reprendre la kiné.</description></item><item><title>8 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08mar23/</link><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08mar23/</guid><description>Je viens d&amp;rsquo;arrêter de travailler pour ma cheffe, il est 21h50. Elle m&amp;rsquo;a donné du travail en plus, je pensais pas que ça allait me prendre autant de temps. Je lui ai dit que ça m&amp;rsquo;avait pris deux heures, en réalité ça m&amp;rsquo;a pris un peu plus. Bon c&amp;rsquo;est pas grave, ça fera deux heures en moins à travailler un de ces jours.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai encore travaillé sur le diaporama. J&amp;rsquo;ai dû faire de nouvelles diapositives.</description></item><item><title>2 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02mar23/</link><pubDate>Thu, 02 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02mar23/</guid><description>Je me suis réveillée avec l&amp;rsquo;envie de vomir. Tiens, ça faisait longtemps ça. Mon cœur battait si vite. J&amp;rsquo;avais du mal à respirer, j&amp;rsquo;étais obligée de reprendre mon souffle super souvent.
Et sincèrement j&amp;rsquo;ai stressé pour rien, car les résultats du permis je m&amp;rsquo;en fiche clairement. C&amp;rsquo;est trop bizarre.
J&amp;rsquo;avais besoin de vomir, j&amp;rsquo;ai dû me forcer dans les toilettes mais comme mon ventre était vide, je n&amp;rsquo;ai pas du tout réussi.</description></item><item><title>27 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27fev23/</link><pubDate>Mon, 27 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27fev23/</guid><description>J’ai travaillé sur le site du musée toute la journée. J’ai rien d’autre à dire lol à part que c’est cool et que je termine demain
J’étais pas très bien aujourd’hui. Je me sentais triste. J’avais besoin de câlins. J’ai souvent besoin de câlins en ce moment alors que j’en reçois beaucoup de la part de ma chérie ?
D’ailleurs ça fait 10 mois qu’on est ensemble et 1 an qu’on s’est rencontrées.</description></item><item><title>25 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25fev23/</link><pubDate>Sat, 25 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25fev23/</guid><description>On a beaucoup traîné aujourd’hui. On s’est habillées assez tard, on est restées dans la canapé elle m’a montré des vidéos drôles. Ensuite on est allées en haut, on s’est chauffées. On était en froid ensuite, on s’est posées et on s’est un peu endormies jusqu’à 16h. J’étais un peu triste car j’avais plus très envie de sortir. Puis je me sentais super mal dans ma peau, je me trouvais moche.</description></item><item><title>20 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20fev23/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20fev23/</guid><description>J’ai rédigé la partie référencement naturel avec l’aide d’une collègue pour le site de ma cheffe. Ensuite j’ai rédigé pour le musée. C’était un peu dur pour la première rédaction mais sinon ça allait.
Dans la voiture et à la maison j’ai travaillé UX Design. J’ai l’impression qu’on n’y arrivera jamais pour jeudi…
Je me suis lavée, j’ai commandé mes tshirts sur Décathlon. J’étais un peu ??? (insérer humeur / sentiment / j’en sais rien) et j’ai pleuré quand ma chérie m’a dit qu’elle avait raconté à un de ces &amp;ldquo;&amp;ldquo;potes&amp;rdquo;&amp;rdquo; ?</description></item><item><title>16 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16fev23/</link><pubDate>Thu, 16 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16fev23/</guid><description>La journée a passé lentement mais à la fois vite. Ce matin c’était Projet Voltaire. Vachement relou quand même. Mais bon
Et après-midi projet tutoré avec les loustiques (mon correcteur a voulu écrire &amp;ldquo;moustiques&amp;rdquo; à la place lol !). C’était fun mais j’avais quand même très envie qu’il soit 16 heures.
En voulant partir je remarque que j’ai encore perdu mon pin’s. Il était dans la voiture encore. Pffffffff
Je sors et j’avance, et je vois au loin ma chérie.</description></item><item><title>6 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06fev23/</link><pubDate>Mon, 06 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06fev23/</guid><description>C&amp;rsquo;est la reprise. Papa ne peut pas me conduire, il est vraiment pas bien. Ça m&amp;rsquo;arrange de faire du télétravail.
Ma cheffe m&amp;rsquo;a appelé, elle m&amp;rsquo;a dit ce que je devais faire. Ça donne pas envie, j&amp;rsquo;ai mis du temps à m&amp;rsquo;y mettre vraiment c&amp;rsquo;était trop dur.
C&amp;rsquo;est encore plus difficile quand ton esprit est ailleurs. Ma chérie m&amp;rsquo;a reparlé de samedi. Je culpabilise, j&amp;rsquo;ai fait une énorme erreur que je ne compte pas reproduire.</description></item><item><title>4 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04fev23/</link><pubDate>Sat, 04 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04fev23/</guid><description>Ce matin ça s&amp;rsquo;est bien passé, on a bien travaillé avec les filles. On doit faire beaucoup de maquettes mais ça va le faire !
Ma chérie est arrivée 10 minutes avant moi à la maison ! Elle m&amp;rsquo;a prise dans ses bras dans le couloir. Ça m&amp;rsquo;a fait trop du bien.
Après-midi on a fait l&amp;rsquo;amour. On s&amp;rsquo;est battues et j&amp;rsquo;aime trop ça. Ensuite on a voulu sortir, mais comme une débile (le mot n&amp;rsquo;est pas assez fort) j&amp;rsquo;ai gâché notre rendez-vous.</description></item><item><title>3 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03fev23/</link><pubDate>Fri, 03 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03fev23/</guid><description>Trop dure cette journée.
Au matin j’étais en cours, ça allait encore on va dire. Loulou nous prenait en photo c’était mims. Tout le monde est trop beau et trop photogénique… sauf moi parfois.
J’ai été méchante avec ma chérie hier juste avant de dormir. Cette après-midi c’était trop dur. Je n’ai rien fait de l’après-midi à part pleurer. Je devais sortir mais au final j’avais envie de rien. Je me suis détestée, puis au bout de 2 heures je me suis calmée.</description></item><item><title>26 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26janv23/</link><pubDate>Thu, 26 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26janv23/</guid><description>La soirée a mal terminé. Je déteste être en conflit avec la personne que j’aime le plus. À quoi ça sert ? À rien a part se sentir mal. Mon amour pour elle ne bouge pas quand on se dispute. Ça ne diminue pas. Je ne sais pas pour elle mais j’ai peur de ça. Peur qu’à force elle m’aime moins.
Là je suis sur la route pour aller à l’université.</description></item><item><title>24 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24janv23/</link><pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24janv23/</guid><description>Aujourd’hui j’ai pas beaucoup travaillé comme ma gérante n’était pas là. Tant mieux. J’ai pu réviser un peu même si j’étais trop préoccupée pour me concentrer complètement.
Je ne sais pas ce que j’ai. Je me sens seule et pas bien dans ma peau. Je me trouve moche, j’en ai marre des cours qui ne me permettent pas de profiter. J’aimerais pouvoir voir mes amis et sortir avec eux. Le beau temps me manque.</description></item><item><title>19 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19janv23/</link><pubDate>Thu, 19 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19janv23/</guid><description>Gestion de projet et SE. Trop stressante cette journée.
J’ai 2 DS dans ces matières la semaine pro. J’ai l’impression d’être débordée avec mon samedi matin mort à cause des cours. Puis j’ai envie de profiter avec ma chérie comme il se doit. Franchement j’étais trop mal j’avais envie de pleurer.
A la fin du cours de SE, le prof annonce qu’il nous laisse une feuille recto de notes pour le DS.</description></item><item><title>12 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12janv23/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12janv23/</guid><description>La dernière fois que j’ai vécu ce genre de journée horriblement stressante et triste, c’était début du mois dernier !
Ce matin j’ai fait mon DS et je dirais que ça s’est bien passé. Genre j’ai la moyenne normalement. Ensuite Gestion de projet c’était nul mais l’exercice était drôle : on devait accrocher un marshmallow sur des spaghettis et s’aider de ciseaux, ruban adhésif et de la ficelle pour construire la structure la plus grande (et que le marshmallow soit haut).</description></item><item><title>5 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05janv23/</link><pubDate>Thu, 05 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05janv23/</guid><description>C’était une journée assez dure. J’avais envie de vomir toute la matinée, envie de pleurer. J’étais stressée. Mais ça s’est un peu calmé l’aprem. On était en froid avec ma chérie.
Je suis allée voir mon médecin au soir, il m’a rendu des anxiolytiques. À très faible dose. J’en ai pris au soir et franchement ça m’a rien fait, pourtant sur la notice c’est écrit &amp;ldquo;effet immédiat&amp;rdquo; mais que dalle. J’ai pleuré dans son cabinet et je lui ai tout dit, il m’a dit que je devais absolument voir une psy.</description></item><item><title>9 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09dec22/</link><pubDate>Fri, 09 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09dec22/</guid><description>Wordpress c’était légèrement chiant mais avec Lucas on a bien travaillé. J’ai encore pleuré aujourd’hui mais bon. Ça sera comme ça jusqu’en janvier. Ça ira mieux plus tard, faut garder espoir.
Au soir j&amp;rsquo;ai encore bossé Wordpress, j&amp;rsquo;ai relu le Droit, j&amp;rsquo;ai rangé ma chambre, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite.</description></item><item><title>8 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08dec22/</link><pubDate>Thu, 08 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08dec22/</guid><description>Je n’ai pas eu le courage d’écrire hier soir.
C’était une dure journée. Il y a longtemps que je n’avais pas vécu et ressenti ça. C’était presque comme en terminale. J’avais littéralement envie de mourir. La seule solution simple. Je ne sais pas si c’est toujours le cas, je préfère rester dans le déni.
De base j’étais déjà stressée en début de journée. À midi on a une réunion avec la paysagiste.</description></item><item><title>4 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04dec22/</link><pubDate>Sun, 04 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04dec22/</guid><description>J&amp;rsquo;avais oublié comme les dimanches c&amp;rsquo;était déprimant. Ma chérie me manque déjà et la prochaine fois qu&amp;rsquo;on se voit c&amp;rsquo;est le 17 décembre :(. Ça me rend trop triste. Me suis sentie molle toute la journée même si j&amp;rsquo;ai fait quand même plusieurs choses
J&amp;rsquo;ai :
révisé Droit deux fois ; joué à Fortnite deux fois ; fait quelque chose de top secret ; fait le Projet Voltaire ; rangé un peu ma chambre ; C&amp;rsquo;est plutôt pas mal en vrai.</description></item><item><title>4 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04nov22/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04nov22/</guid><description>TW &amp;ldquo;&amp;ldquo;automutilation&amp;rdquo;&amp;rdquo; ??
Stressée aujourd’hui. Je me suis défoncée les lèvres, et j’ai recommencé à me couper / arracher la peau des mains. La paume de la main gauche précisément. C’est ce qui me détend le plus. Ça fait mal mais ça me permet de me calmer. Ou pas… je ne sais pas si on peut appeler ça de l’automutilation ? Car je ne saigne pas ? J’en sais rien</description></item><item><title>16 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16oct22/</link><pubDate>Sun, 16 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16oct22/</guid><description>Top ce week-end !!!
Hier matin je suis allée chez papy et mamie car ça faisait un moment. Ça m’a fait plaisir de revoir papy. Mamie ne parle plus du tout, mais j’ai senti son regard rempli de bienveillance quand elle l’a posé sur moi&amp;hellip;
Ma chérie est arrivée à 14:30. Ça fait vraiment du bien de la revoir. Au soir ça a été un peu compliqué, il s’est passé quelque chose de pas ouf mais on en a discuté, tout va bien.</description></item><item><title>11 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11oct22/</link><pubDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11oct22/</guid><description>Coucou ! La journée était légèrement meilleure que celle d&amp;rsquo;hier. J&amp;rsquo;ai refait mon portfolio, j&amp;rsquo;ai fini l&amp;rsquo;exercice 1 en Design Web et je suis vraiment fière du résultat ! J&amp;rsquo;ai encore repéré des entreprises que j&amp;rsquo;appellerai demain. J&amp;rsquo;ai envoyé ma candidature à une entreprise mais il faut que je l&amp;rsquo;appelle pour être sûre que je me démarque.
On va voir Depeche Mode avec ma maman et son filleul !!! Wouhou !</description></item><item><title>30 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</link><pubDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</guid><description>Heyyy c&amp;rsquo;est bon mes DS sont passés. Motion Design je ne m&amp;rsquo;attendais pas du touuut à ça. Je ne sais pas si je dois être satisfaite de mon travail ou non. En fait on pouvait faire ce qu&amp;rsquo;on voulait tant que le résultat final ressemblait à l&amp;rsquo;image que le prof nous a fourni. Si c&amp;rsquo;était une vidéo à recopier ça aurait été mieux. Au moins je suis sûre que le prof est satisfait.</description></item><item><title>27 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</guid><description>Ça fait 5 mois aujourd&amp;rsquo;hui que nous sommes en couple avec ma chérie. Et 7 mois que nous nous sommes rencontrées et qu&amp;rsquo;on parle chaque jour non stop. Alors là pour être un coup de cœur, c&amp;rsquo;en est un gros !!
Bon aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était comme hier, sauf que je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. Pourtant je me sens comme un déchet de la société.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design en refaisant le TP3 que j&amp;rsquo;ai fait en moins d&amp;rsquo;une heure donc ça c&amp;rsquo;est parfait, j&amp;rsquo;ai dessiné toute l&amp;rsquo;après-midi puis j&amp;rsquo;ai révisé un peu PHP.</description></item><item><title>21 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21sept22/</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21sept22/</guid><description>Je suis en train de vivre un enfer. Je ne suis pas heureuse du tout et j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression que je ne le serais plus jamais.
J&amp;rsquo;ai envie de disparaître. Je suis désolée, c&amp;rsquo;est pas facile à lire. C&amp;rsquo;est triste mais pour moi c&amp;rsquo;est une solution qui pourrait résoudre mon problème. Dans ce genre de moment je me demande pourquoi je vis et je me punis en ne me faisant plus plaisir.</description></item><item><title>19 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</guid><description>Lundi c’est nul. Trop galère de gérer ses émotions quand tu les confrontes directement. J’ai avancé motion design aujourd’hui, tout ça pour voir que je n’ai pas cours vendredi matin. Bon pas grave, faut bien avancer un jour ou l’autre&amp;hellip;
J’ai conduit pendant 2 heures. Flemme de détailler mais on va dire que ça s’est bien passé. Je peux mieux faire quoi.
On a encore discuté avec ma copine pour remettre les choses au clair et franchement ça fait du bien, je me sens plus légère.</description></item><item><title>18 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</link><pubDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas beaucoup écrit hier. Ma chérie est partie en même temps que nous ce matin. Nous sommes allés à la messe d&amp;rsquo;anniversaire. Eh oui ça va bientôt faire un mois que mémé est partie, déjà.
J&amp;rsquo;ai envie de dire que c&amp;rsquo;était une bonne journée hier, mais ma chérie n&amp;rsquo;allait pas trop bien. Moi non plus d&amp;rsquo;ailleurs. Je me suis contente qu&amp;rsquo;elle soit restée dormir à la maison, je ne la voyais pas du tout reprendre la route.</description></item><item><title>5 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</guid><description>Spéciale comme journée. Je me lève à 9h histoire de faire mes recherches pour mon alternance. Au final comme d’hab je traine un peu mais je finis par y aller. Ça chiale parce que c’est compliqué de trouver quelque chose, ça stresse etc.
Puis une idée de génie me vient en tête : aller voir ma chérie après sa rentrée comme elle termine à 13h. C’est pas trop mimi ?! En vrai je savais que ça lui aurait fait du bien, puis moi ça m’a permis de penser à autre chose.</description></item><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>24 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai très envie de faire pipi et j&amp;rsquo;ai très chaud, du coup je me dépêche.
8h on me réveille pour ma leçon de conduite à 9h(25 car Jean Luc en retard). Il est important de préciser que je n&amp;rsquo;ai dormi que 4 heures à cause d&amp;rsquo;un moustique qui m&amp;rsquo;a #!@&amp;quot;$. Je suis ultra fatiguée. Malgré tout j&amp;rsquo;ai bien conduit. Jean-Luc m&amp;rsquo;a donné les pédales et le levier de vitesses en +.</description></item><item><title>23 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</guid><description>Quel plaisir de retrouver ma copine&amp;hellip; ça fait tellement du bien de la re-sentir près de moi. Si vous saviez comme elle m&amp;rsquo;avait manqué. On s&amp;rsquo;est fait un gros câlin au début, puis des bisous, puis des caresses&amp;hellip; c&amp;rsquo;était tellement agréable.
Ma mère est tellement contente que ma chérie soit là pour moi. Je suis heureuse que mes parents l&amp;rsquo;aiment et qu&amp;rsquo;ils remarquent que oui, elle est très importante pour moi.</description></item><item><title>21 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;écrire maintenant. Je suis en pleurs et broie du noir depuis tout à l&amp;rsquo;heure. Je n&amp;rsquo;y arrive pas. J&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression de me noyer, j&amp;rsquo;ai trop de choses en tête.
Je me sens triste et stressée. Triste parce que cette semaine va être dure, et stressée pour les cours. Tu vois, c&amp;rsquo;est pour ça que j&amp;rsquo;ai horreur du futur. Ok c&amp;rsquo;est important d&amp;rsquo;y penser, mais personnellement ça me donne envie d&amp;rsquo;abandonner avant même d&amp;rsquo;essayer.</description></item><item><title>20 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris plus tôt aujourd&amp;rsquo;hui parce que je pense que ce soir je n&amp;rsquo;aurais pas la force.
C&amp;rsquo;est pas joyeux en ce moment. Promis et j&amp;rsquo;espère, les prochains jours seront meilleurs.
J&amp;rsquo;ai perdu ma mémé aujourd&amp;rsquo;hui. J&amp;rsquo;ai été réveillée en entendant ma mère pleurer d&amp;rsquo;en bas. J&amp;rsquo;ai envoyé un message à mon père avant de descendre pour savoir ce qu&amp;rsquo;il se passait, et dès que j&amp;rsquo;ai vu son message je suis descendue.</description></item><item><title>15 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui à part faire des trucs secrets et écouter de la musique, je n&amp;rsquo;ai pas fait grand chose d&amp;rsquo;autre&amp;hellip; je ne me suis pas ennuyée mais j&amp;rsquo;ai connu mieux comme journée. Je suis passée sur habbo genre 10 minutes mais j&amp;rsquo;ai vite quitté, les personnes autour de moi parlaient arabe, ça m&amp;rsquo;a saoulé parce que je ne comprenais pas.
Ma copine m&amp;rsquo;a donné envie de jouer à Professeur Layton. Faut que je demande à ma mère si je peux emprunter son jeu.</description></item></channel></rss>