<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/</link><description>Recent content on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 02 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>2 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02fev23/</link><pubDate>Thu, 02 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02fev23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai oublié mes lunettes, aaaaaaaaaaahhhhhh
Il est 12:52, ce matin j&amp;rsquo;ai eu PHP, j&amp;rsquo;ai dû prendre en photo tout ce que le prof notait pour voir. Grâce à ça et à mes potes, j&amp;rsquo;ai tout le cours :) dingue hein ? Même pas besoin de lunettes pour suivre. Dieu merci je n&amp;rsquo;ai pas de migraine.
Sinon j&amp;rsquo;ai plus de voix. Là elle est revenue mais quand je tousse elle saute. C&amp;rsquo;est très drôle, on dirait Zaz.</description></item><item><title>1er février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01fev23/</link><pubDate>Wed, 01 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01fev23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai bossé les maquettes puis j&amp;rsquo;ai joué à Life is Strange encore. Je suis arrivée à l&amp;rsquo;épisode 3 !
Je tousse fort et j&amp;rsquo;ai plus de voix par moment, c&amp;rsquo;est vraiment chiant. Et j&amp;rsquo;ai froid aussi.
Ce soir j&amp;rsquo;ai fini de trier mes vêtements et j&amp;rsquo;ai essayé de trouver un truc à mettre pour demain mais c&amp;rsquo;est un échec. C&amp;rsquo;est pas beau, et puis je ne me sens pas moi. C&amp;rsquo;est compliqué, j&amp;rsquo;ai du mal avec moi-même aujourd&amp;rsquo;hui.</description></item><item><title>31 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31janv23/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31janv23/</guid><description>Journée repos encore aujourd&amp;rsquo;hui, ça fait du bien :). J&amp;rsquo;ai joué à Life is Strange, j&amp;rsquo;ai trié mon téléphone parce qu&amp;rsquo;il en avait besoin. Je n&amp;rsquo;ai d&amp;rsquo;ailleurs pas terminé mais c&amp;rsquo;est pas grave.
J&amp;rsquo;ai fait un tri dans mes vêtements. Ouais, quand j&amp;rsquo;ai rien à faire je fais le tri. J&amp;rsquo;ai balancé beaucoup de trucs : des vêtements que je n&amp;rsquo;aimais plus depuis loooongtemps, et des vêtements qui ne correspondent plus à mon style.</description></item><item><title>30 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30janv23/</link><pubDate>Mon, 30 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30janv23/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui je n&amp;rsquo;ai pas travaillé car je ne me sentais pas bien. J&amp;rsquo;ai eu un rendez-vous chez le médecin aujourd&amp;rsquo;hui, quelle chance. J&amp;rsquo;ai un arrêt de trois jours. Ça me fera du bien, c&amp;rsquo;est cool.
Après mon rendez-vous je suis sortie un peu avec ma mère, j&amp;rsquo;ai acheté des bêtises et j&amp;rsquo;ai voulu faire les soldes chez Celio mais y a rien d&amp;rsquo;intéressant, c&amp;rsquo;est mieux sur leur site internet.
Ma chérie m&amp;rsquo;a dit qu&amp;rsquo;elle voyait un &amp;ldquo;ami&amp;rdquo; à elle la semaine prochaine, et en lisant son message j&amp;rsquo;ai cru que mon cœur allait sortir de ma poitrine.</description></item><item><title>29 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29janv23/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29janv23/</guid><description>Le weekend est passé trop vite et c&amp;rsquo;est pas juste. On a un peu parlé dans le lit en se réveillant, on s&amp;rsquo;est taquinées. Après-midi on a travaillé, j&amp;rsquo;ai fait une maquette et je suis assez contente, me reste une maquette à faire pour samedi. On s&amp;rsquo;est un peu endormies l&amp;rsquo;une sur l&amp;rsquo;autre et en vrai ça fait du bien lol si j&amp;rsquo;avais pu j&amp;rsquo;aurais dormi toutes l&amp;rsquo;après-midi avec elle, mais bon.</description></item><item><title>28 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28janv23/</link><pubDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28janv23/</guid><description>Le weekend est enfin arrivé. Ce matin j&amp;rsquo;ai eu cours, je vais devoir travailler ce weekend car on doit rendre des maquettes pour le samedi prochain. Ce cours me gave un peu sachant qu&amp;rsquo;on a eu toute la journée le même cours hier. Sauf que c&amp;rsquo;est pas les mêmes profs.
On est arrivés en même temps avec ma chérie à la maison. Malheureusement l&amp;rsquo;après-midi ne s&amp;rsquo;est mas très bien passé. On s&amp;rsquo;est endormies en étant en froid.</description></item><item><title>27 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27janv23/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27janv23/</guid><description>Vendredi n’était pas si terrible que ça au final. J’ai même adoré. C’était Design Web avec le même prof que la fois dernière. On avait un exo noté à faire toute la journée et à finir avant dimanche 23:59. Mais il avait dit que c’était faisable de le finir pour 16 heures. Et effectivement, j’ai dû un peu travaillé chez moi et c’est tout. Mon exercice est rendu, je vais pouvoir profiter de mon week-end tranquillement avec ma chérie.</description></item><item><title>26 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26janv23/</link><pubDate>Thu, 26 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26janv23/</guid><description>La soirée a mal terminé. Je déteste être en conflit avec la personne que j’aime le plus. À quoi ça sert ? À rien a part se sentir mal. Mon amour pour elle ne bouge pas quand on se dispute. Ça ne diminue pas. Je ne sais pas pour elle mais j’ai peur de ça. Peur qu’à force elle m’aime moins.
Là je suis sur la route pour aller à l’université.</description></item><item><title>25 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25janv23/</link><pubDate>Wed, 25 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25janv23/</guid><description>J’ai presque pas travaillé encore une fois. J’ai fait un texte et des visuels au matin, et après-midi j’ai commencé à travailler vers 15h/15h30 :) c’est cool des journées comme ça haha
Au soir j’ai révisé, j’ai travaillé avec les filles, j’ai commandé les places pour le Titanic lesgoooo !!!!! Malheureusement c’est en 3D on n’a pas le choix… j’y vais avec ma chérie :) j’espère que ça se passera bien.</description></item><item><title>24 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24janv23/</link><pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24janv23/</guid><description>Aujourd’hui j’ai pas beaucoup travaillé comme ma gérante n’était pas là. Tant mieux. J’ai pu réviser un peu même si j’étais trop préoccupée pour me concentrer complètement.
Je ne sais pas ce que j’ai. Je me sens seule et pas bien dans ma peau. Je me trouve moche, j’en ai marre des cours qui ne me permettent pas de profiter. J’aimerais pouvoir voir mes amis et sortir avec eux. Le beau temps me manque.</description></item><item><title>23 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23janv23/</link><pubDate>Mon, 23 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23janv23/</guid><description>J’ai fait un travail horrible. Environ 300 images à redimensionner c’était tellement chiant j’en ai attrapé mal au dos. Mais bon ça aurait pu être pire. Demain je dois les poster.
Pas grand chose aujourd’hui. J’ai révisé dans la voiture et un peu chez moi. J’me suis pas cassée la tête. Puis j’ai coupé mes cheveux sur un coup de tête. J’aimerais tellement qu’ils soient plus courts. Je ne peux pas me voir en ce moment.</description></item><item><title>22 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22janv23/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22janv23/</guid><description>On s’est réveillées sans même se parler. On a fait l’amour directement comme des sauvages. J’ai beaucoup beaucoup aimé :)
Ensuite on a travaillé jusqu’à 15h30… chiant mais pas le choix. Moi je commençais à m’endormir. J’aurais pu taper un giga dodo sur ma chaise de bureau. On a regardé des vidéos drôles, on a fait des blind tests sur Deezer, on est allées goûter et puis on est remontées. On a joué au UNO.</description></item><item><title>21 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21janv23/</link><pubDate>Sat, 21 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21janv23/</guid><description>Trop chiant d’avoir cours au matin. En vrai c’est cool mais on va devoir passer à l’oral et travailler à la maison. J’ai pas envie du tout :(
Cette aprem ma chérie est arrivée, on a fait l’amour… j’en avais tellement envie…
Elle m’a fait réviser, et franchement j’ai trop bien retenu je trouve. C’est grâce à elle !!!
Je me déteste. Mon sparadrap a collé à mon tatouage. J’ai envie de me frapper tellement j’me hais.</description></item><item><title>20 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20janv23/</link><pubDate>Fri, 20 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20janv23/</guid><description>J’ai pas eu cours au matin. Du coup j’ai fini de réviser SE, je suis contente. Ensuite en PHP je m’attendais à ce que ça soit chiant mais c’était + une séance où on galérait à télécharger les trucs et où le prof passait aider les étudiants. Il nous a expliqué les bases de Laravel. Pour moi on va dire que c’est des rappels même si je ne me souviens plus de tout.</description></item><item><title>19 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19janv23/</link><pubDate>Thu, 19 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19janv23/</guid><description>Gestion de projet et SE. Trop stressante cette journée.
J’ai 2 DS dans ces matières la semaine pro. J’ai l’impression d’être débordée avec mon samedi matin mort à cause des cours. Puis j’ai envie de profiter avec ma chérie comme il se doit. Franchement j’étais trop mal j’avais envie de pleurer.
A la fin du cours de SE, le prof annonce qu’il nous laisse une feuille recto de notes pour le DS.</description></item><item><title>18 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18janv23/</link><pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18janv23/</guid><description>Plus calme cette journée. Je devais m’occuper de la même entreprise qu’hier mais au final trop galère. J’ai fait de l’emailing pour une autre entreprise et ça c’était plus fun. De 10h à 15h et quelques je dirais. C’est énorme mais en vrai j’ai pris mon temps. Ensuite j’ai dû faire un truc avec des photos mais mon PC n’est pas assez puissant du coup je galérais. Je voyais l’heure passer et on est vite arrivé à 16h30.</description></item><item><title>17 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17janv23/</link><pubDate>Tue, 17 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17janv23/</guid><description>Pouahhhhh débordée la meuf. J’ai fait au moins 10 visuels et 4 rédactions. Pourtant le temps est passé lentement. Ça aurait peut-être passé plus vite si j’avais un tattoo à la fin de la journée. Mais c’est pas grave, j’y vais demain ! Youpi !
En rentrant je me suis douchée direct, j’ai mangé des pâtes carbo MIAM j’avais trop envie d’en manger on est trop connectées avec ma mère !</description></item><item><title>16 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16janv23/</link><pubDate>Mon, 16 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16janv23/</guid><description>Bonne petite journée de travail. J’ai bien travaillé. J’ai fait 3 visuels et 4 textes. Demain je dois continuer tout ça.
La tatoueuse m’a recontacté, mon rendez-vous est décalé à mercredi. Elle a eu un accident de voiture et doit aller chez le garagiste. Bon c’est pas bien grave !
J’ai travaillé dans la voiture comme ça j’avais rien à faire à la maison. J’ai joué à Fortnite et à Mario Kart !</description></item><item><title>15 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15janv23/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15janv23/</guid><description>On s’est levées à 11:20 je dirais. Mais on s’est réveillées à 10 heures. Elle m’a fait l’amour comme jamais. Elle m’a doigté comme jamais. J’étais tellement mouillée. Rien que d’y repenser ça me fait quelque chose… c’était trop bon…
Ensuite on a mangé, on a dansé sur Cigarettes After Sex. Elle m’a dit des mots d’amour si doux. Elle m’a dit que j’étais jolie, et que peu importe qui j’étais, elle m’aimera toujours.</description></item><item><title>14 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14janv23/</link><pubDate>Sat, 14 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14janv23/</guid><description>Le retour de ma chérie !
Suite à notre conversation d’hier soir, on s’est fait des câlins pour se “réconcilier” (on n’était pas du tout fâchées mais je ne trouve pas un autre mot pour parler de ça). Elle m’a écrit une lettre trop mignonne, elle m’a offert des chocolats, a pris du comté et des baguettes pour nous 4. C’est trop mignon. On a fait l’amour alors qu’elle devait travailler.</description></item><item><title>13 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13janv23/</link><pubDate>Fri, 13 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13janv23/</guid><description>C’est la journée des tutos
Dès le début de journée j’étais déjà en stress alors qu’on devait passer à 13:30 (au final décalé à 13:45). J’ai attrapé un mal de crâne horrible à midi, et après mon oral j’avais toujours mal à la tête et mal aux oreilles en plus.
L’oral s’est bien déroulé, je me comportais comme si j’étais une prof, je parlais bien fort pour que tout le monde écoute.</description></item><item><title>12 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12janv23/</link><pubDate>Thu, 12 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12janv23/</guid><description>La dernière fois que j’ai vécu ce genre de journée horriblement stressante et triste, c’était début du mois dernier !
Ce matin j’ai fait mon DS et je dirais que ça s’est bien passé. Genre j’ai la moyenne normalement. Ensuite Gestion de projet c’était nul mais l’exercice était drôle : on devait accrocher un marshmallow sur des spaghettis et s’aider de ciseaux, ruban adhésif et de la ficelle pour construire la structure la plus grande (et que le marshmallow soit haut).</description></item><item><title>11 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11janv23/</link><pubDate>Wed, 11 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11janv23/</guid><description>La matinée ça a été, en même temps j’ai pratiquement rien fait, mais l’aprem j’étais débordée de ouf. J’ai commencé à travailler super tard car ma collègue m’a énormément parlé. On a parlé des femmes, des problèmes familiaux, de l’orientation sexuelle et de la non binarité. Elle ne comprend pas le concept de non binarité. Je me suis sentie attaquée alors que je ne suis pas non binaire… enfin je crois…</description></item><item><title>10 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10janv23/</link><pubDate>Tue, 10 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10janv23/</guid><description>Ça c’était une journée plutôt cool. J’étais seule au bureau. J’ai fait tout le taff que ma gérante m’a demandé de faire. Ensuite j’ai pu réviser VueJS. En rentrant chez moi je n’avais donc plus grand chose à faire :)
J’avais envie de KFC. Oops. Du coup j’ai invité mes parents au KFC. J’suis sympa hein ???
Ah oui je l’ai pas dit hier mais vendredi je mange avec mon Parrain :) j’ai trop hâte !</description></item><item><title>9 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09janv23/</link><pubDate>Mon, 09 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09janv23/</guid><description>Reprise en entreprise (ça rime lol. Est-ce que j’ai déjà fait cette blague ? Peut-être ça m’étonnerait pas)
Débordée en ce moment. J’ai travaillé sur la rédaction des meubles pour CHR toute la journée. J’ai réussi à pondre presque 450 mots pour vendre des parasols, c’est dingue nan ?????
On a eu une réunion à deux avec la gérante et Del pour parler d’un projet. Je vais devoir faire le site d’une mairie.</description></item><item><title>8 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08janv23/</link><pubDate>Sun, 08 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08janv23/</guid><description>Gros dodo jusqu’à presque 11 heures encore. J’ai révisé après le petit déjeuner et le déjeuner. Elle m’a fait l’amour apres qu’on se soit chamaillées car elle voulait pas me rendre Coccinelle. J’ai adoré ce moment :). On a encore regardé LJOTAB en mangeant des popcorn, on s’est chauffées et on a fait l’amour. J’avais envie de faire tout ce qu’elle voulait que je fasse. Je voulais qu’elle prenne du plaisir.</description></item><item><title>7 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07janv23/</link><pubDate>Sat, 07 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07janv23/</guid><description>Weeeeekend !!!
Pouah. Elle est tellement incroyable ma chérie. Sa coupe de cheveux lui va trop bien. Elle est sexy de ouuuuf
Ce matin on n’a pas réussi à rester sage. Elle m’a fait l’amour, et j’avais très envie de lui faire l’amour aussi.
L’aprem et jusqu’au soir on a regardé LJOTAB, on a joué au boulier, elle a regardé ma vidéo et m’a donné une vidéo d’elle ou elle fait une tarte aux pommes !</description></item><item><title>6 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06janv23/</link><pubDate>Fri, 06 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06janv23/</guid><description>Ce matin je devais avoir cours de PHP mais on n&amp;rsquo;a pas fait cours de PHP lol. On a parlé du projet tutoré ensuite on a rien fait, ensuite on a fait le DS de Droit. J&amp;rsquo;ai eu 13/20 !!!!!! Lesgoooooooo ça me suffit de ouf.
Après-midi on a bien travaillé avec les garçons. Fin y a toujours des plantes vertes mais trkl.
Et puis je me suis coupée les cheveux !</description></item><item><title>5 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05janv23/</link><pubDate>Thu, 05 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05janv23/</guid><description>C’était une journée assez dure. J’avais envie de vomir toute la matinée, envie de pleurer. J’étais stressée. Mais ça s’est un peu calmé l’aprem. On était en froid avec ma chérie.
Je suis allée voir mon médecin au soir, il m’a rendu des anxiolytiques. À très faible dose. J’en ai pris au soir et franchement ça m’a rien fait, pourtant sur la notice c’est écrit &amp;ldquo;effet immédiat&amp;rdquo; mais que dalle. J’ai pleuré dans son cabinet et je lui ai tout dit, il m’a dit que je devais absolument voir une psy.</description></item><item><title>4 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04janv23/</link><pubDate>Wed, 04 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04janv23/</guid><description>Ce matin j’ai trop kiffé c’était système d’exploitation, on a fait la même chose qu’au semestre 1 de mon DUT, c’était trop bien. Demain j’ai encore ce cours ! J’ai hâte
Après-midi c’était comme hier matin. Nul. J’ai pas envie d’en parler, c’est pas le moment de pleurer.
Ce midi on a mangé au RU avec les porteurs de Miraculous et je leur ai montré la coupe que je voulais faire et ils m’ont dit qu’ils voyaient aucune diff avec ma coupe actuelle.</description></item><item><title>3 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03janv23/</link><pubDate>Tue, 03 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03janv23/</guid><description>Trop chiante cette journée j’ai même pas envie d’en parler. 3h pour rien ce matin vraiment. Je déteste mon groupe de tout mon cœur.
À midi j’ai parlé à Baba, ça fait du bien de le voir. Et j’ai croisé ma prof d’anglais aussi ! Je lui ai dit que ça allait un peu mieux que la dernière fois. C’est vrai, ça va un peu mieux, mais parce que J’AI bossé.</description></item><item><title>2 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02janv23/</link><pubDate>Mon, 02 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02janv23/</guid><description>Purée, heureusement qu&amp;rsquo;on n&amp;rsquo;avait pas cours aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était une bonne journée remplie. Stressante au début mais ça s&amp;rsquo;est arrangé ensuite.
J&amp;rsquo;ai terminé le diapo du tuto, 58 diapositives seule, si ça c&amp;rsquo;est pas mal hein ? Ensuite j&amp;rsquo;ai révisé Droit, j&amp;rsquo;ai conduit et je trouve que ça s&amp;rsquo;est encore bien passé. Je suis allée sur l&amp;rsquo;autoroute !
En rentrant j&amp;rsquo;ai fait un peu de JS. Va falloir que je m&amp;rsquo;y mette sérieusement.</description></item><item><title>1er janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01janv23/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01janv23/</guid><description>BONNE ANNÉE 2023 !!!
Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était une petite journée tranquille. On s&amp;rsquo;est réveillées vers 11 heures, j&amp;rsquo;ai travaillé même si j&amp;rsquo;avais la flemme, pas le choix. Ensuite on a fait une sieste de 20 minutes parce qu&amp;rsquo;on était trop fatiguées. Et, on est allées manger des cookies.
On voulait regarder un film mais on n&amp;rsquo;a pas trouvé. Du coup on a voulu faire comme si on était dans un film, on s&amp;rsquo;est chauffées, elle c&amp;rsquo;était Sasha, moi Louise, mais on a vite repris nos vrais prénoms.</description></item><item><title>31 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31dec22/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31dec22/</guid><description>Aujourd’hui, je devais conduire mais Jean-Luc est malade. Ça m’arrange.
Ce matin je devais réviser mais ma chérie m’a chauffé. J’avoue que j’ai aimé ;) mais du coup j’ai dû réviser cette après-midi. Elle s’est endormie, elle était tellement mignonne. Ensuite on a fait des cookies, on a lu son JDB, puis on a regardé la cassette de mes parents sur le caméscope de ma chérie. J’ai trop aimé.
Ça m’a rendu heureuse et triste à la fois.</description></item><item><title>30 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30dec22/</link><pubDate>Fri, 30 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30dec22/</guid><description>Allez hop hop hop on s&amp;rsquo;active aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est une grosse journée avant ce weekend !!!!!!
Je voulais me réveiller vers 9 heures mais vu que je ne me suis couchée tard, je me suis réveillée à 10 heures. J&amp;rsquo;étais vachement stressée ce matin.
J&amp;rsquo;ai monté ma vidéo en anglais, j&amp;rsquo;ai terminé vers 14 heures. Le temps que la vidéo s&amp;rsquo;encode, j&amp;rsquo;ai rangé et j&amp;rsquo;ai écrit hihi. J&amp;rsquo;arrête là d&amp;rsquo;ailleurs car c&amp;rsquo;est bon la vidéo est prête.</description></item><item><title>29 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29dec22/</link><pubDate>Thu, 29 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29dec22/</guid><description>Hier on a regardé Joker avec ma chérie !!! C&amp;rsquo;était trop bien, comme d&amp;rsquo;habitude. Le film ne change pas. Ça fait 18 fois que je le regarde, je ne me lasse toujours pas. Je suis fidèle lol
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai commencé à réviser tard encore car j&amp;rsquo;ai un peu joué. J&amp;rsquo;ai travaillé le tuto, et cette fois je dirais que j&amp;rsquo;en suis à 90 %. Demain je le termine si Dieu le veut !</description></item><item><title>28 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28dec22/</link><pubDate>Wed, 28 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28dec22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai commencé à travailler tard aujourd&amp;rsquo;hui. Je dirais 14 heures. Avant de travailler le tuto j&amp;rsquo;ai regardé des vidéos et j&amp;rsquo;ai joué. Je dirais que je suis à 80 % du tuto. C&amp;rsquo;est pas mal. J&amp;rsquo;aimerais le finir demain.
On a mangé Américain ce soir, miam. Là je vais réviser Droit, peut-être Javascript et je vais jouer à Mario Kart 8 Deluxe avec Jaune Nature !!!!! Depuis le temps qu&amp;rsquo;on devait jouer :) j&amp;rsquo;ai hâte !</description></item><item><title>27 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27dec22/</link><pubDate>Tue, 27 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27dec22/</guid><description>Pas ouf comme journée. J&amp;rsquo;ai travaillé le tuto principalement, ça m&amp;rsquo;a pris une grosse partie de ma journée mais ça c&amp;rsquo;est parce que je suis lente. J&amp;rsquo;ai joué à LIS et on a beaucoup discuté avec ma chérie.
Au soir on s&amp;rsquo;est appelées, ça c&amp;rsquo;était cool. Après j&amp;rsquo;sais plus, j&amp;rsquo;ai une mémoire courte</description></item><item><title>26 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26dec22/</link><pubDate>Mon, 26 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26dec22/</guid><description>Ce matin, une cousine à ma mère est venue à la maison. Pas longtemps, car ensuite elles sont parties à deux visiter la maison de mon arrière-grand-mère que le frère de sa cousine a racheté. D&amp;rsquo;après ma mère c&amp;rsquo;était une belle et très très grande maison. Moi j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite.
Après-midi j&amp;rsquo;ai joué à LIS, ma chérie m&amp;rsquo;a regardé jouer et on s&amp;rsquo;est appelées en même temps. Nous sommes partis vers 15 heures pour aller chez mon Parrain.</description></item><item><title>25 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25dec22/</link><pubDate>Sun, 25 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25dec22/</guid><description>C’est Noël ! Aujourd’hui c’est chez sa famille. J’avoue que j’étais vachement stressée. Tellement que j’ai dû prendre mes plantes. Et en vrai je trouve que ça n’a pas trop aidé car je l’étais toujours haha
On m’a offert plein de cadeaux c’est ouf j’étais trop gênée. Ça m’a fait trop plaisir car ça montre que je suis acceptée dans la famille et ça c’est génial :)
On est un peu sorties dehors avec ma chérie.</description></item><item><title>24 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24dec22/</link><pubDate>Sat, 24 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24dec22/</guid><description>C’est le Réveillon !
Ce matin on est allés chez papy avec ma chérie et mes parents. J’avais peur mais au final ça s’est bien passé, je suis super contente. Ma chérie est validée par tout le monde pour le moment et ça fait du bien. Même si osef de ce que pense les autres tant que je suis heureuse avec elle !
On est rentrés et j’ai fait son Kahoot.</description></item><item><title>23 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23dec22/</link><pubDate>Fri, 23 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23dec22/</guid><description>Dernier jour, ouf je suis encore en télétravail. Bon je n&amp;rsquo;ai pas trop travaillé encore une fois, oops. Mais vas-y c&amp;rsquo;est chiant de rédiger sur des chaises et des tables. J&amp;rsquo;ai avancé le cadeau de ma chérie, je l&amp;rsquo;ai terminé au soir après être allée chercher des chocolats pour sa maman. Je suis trop contente. Ma chambre c&amp;rsquo;est une déchèterie, faut que je la range. J&amp;rsquo;ai tout fini, même le cadeau pour sa sœur.</description></item><item><title>22 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22dec22/</link><pubDate>Thu, 22 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22dec22/</guid><description>Pouah, trop dur le réveil ! Heureusement que je ne devais pas me réveiller à 6h30&amp;hellip;
Petite journée sympa : j&amp;rsquo;ai présenté le site à notre cliente, elle est satisfaite, j&amp;rsquo;ai mangé, j&amp;rsquo;ai emballé mes cadeaux, j&amp;rsquo;ai travaillé l&amp;rsquo;emailing, j&amp;rsquo;ai fait du SEO et voilà c&amp;rsquo;est tout.
Tout de suite après j&amp;rsquo;ai commencé le cadeau de ma chérie ! J&amp;rsquo;adooooore je m&amp;rsquo;amuse trop ! Malheureusement j&amp;rsquo;ai dû arrêter car je devais conduire&amp;hellip; et franchement j&amp;rsquo;ai trop bien conduit je trouve !</description></item><item><title>21 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21dec22/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21dec22/</guid><description>Grosse journée. Après le taf je travaille le tuto puis à 19 heures on fait le repas de Noël avec les collègues.
J&amp;rsquo;ai menti à mes collègues en disant que je ne pouvais pas travailler aujourd&amp;rsquo;hui. Je leur ai demandé s&amp;rsquo;ils pouvaient travailler, et bien sûr, sans surprise, personne n&amp;rsquo;a travaillé. Bref, moi j&amp;rsquo;ai bien travaillé et c&amp;rsquo;est le principal. Bande de m#@!~#.
Le repas était vraiment cool ! Bon vers la fin j&amp;rsquo;ai commencé à me sentir mal mais forcément quand tu es entourée de 11 personnes ça n&amp;rsquo;aide pas.</description></item><item><title>20 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20dec22/</link><pubDate>Tue, 20 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20dec22/</guid><description>Je n’ai pas pleuré aujourd’hui. Juste au réveil mais au soir j’ai réussi à me contenir. J’en ai parlé à ma mère par sms elle m’a demandé pourquoi je n’avais rien dit. Elle m’a pris un rendez-vous chez le médecin. Pas avant le 5 janvier…
C’était une journée de travail plutôt cool. J’étais seule pratiquement toute la journée, la gérante a dû aller se faire tester pour le covid et elle est restée chez elle.</description></item><item><title>19 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19dec22/</link><pubDate>Mon, 19 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19dec22/</guid><description>C’était une bonne nuit. Avant qu’on s’endorme elle a posé sa tête sur mon torse, une main sur mon sein gauche. Je me suis endormie avant elle. Je l’ai senti partir et je crois que je me suis rendormie directement. La nuit était moins bonne, forcément c’est lundi. J’avais pas envie de quitter mon lit, et surtout pas envie de quitter ma chérie. Quand on vivra ensemble ça sera duuuuuur de devoir aller taffer…</description></item><item><title>18 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18dec22/</link><pubDate>Sun, 18 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18dec22/</guid><description>Cette nuit on a dormi dans mon lit et j’avoue que c’était une bien meilleure nuit que l’autre, pour elle comme pour moi !
Hier je me croyais dimanche. Mais c’est aujourd’hui dimanche. Yes, encore une journée en plus avec ma chérie !
Ce matin j’ai travaillé avec Lucas. On a vraiment bien travaillé, y a pas à dire. J’étais fatiguée l’après-midi puis j’avais encore mal à la tête, j’aurais bien dormi mais c’est une perte de temps.</description></item><item><title>17 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17dec22/</link><pubDate>Sat, 17 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17dec22/</guid><description>Ce matin, j’ai conduit. Je trouve que je m’en suis bien sortie, encore une fois. Ensuite, en rentrant j’ai révisé droit et j’ai avancé le diaporama pour le projet tutoré.
On a joué au uno et au mille bornes avec mes parents, et il s’est passé quelque chose de pas très cool pour ma chérie, elle s’en voulait, mais moi non je ne lui en voulait pas. L’atmosphère s’est détendue et tout allait mieux après qu’on se soit fait plein de bisous partout.</description></item><item><title>16 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16dec22/</link><pubDate>Fri, 16 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16dec22/</guid><description>Je n’ai pas eu cours aujourd’hui. Du coup j’ai pu continuer le projet tutoré, réviser, ranger et lire. Je devais conduire mais Jean Luc a annulé, je conduis demain à 9 heures.
Emma est là. Je suis trop contente de la voir aujourd’hui plutôt que d’attendre demain ! Je me sens revivre. On a fait l’amour et je lui ai fait un cunni comme jamais j’en avais fait un avant. J’ai tellement adoré</description></item><item><title>15 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15dec22/</link><pubDate>Thu, 15 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15dec22/</guid><description>C&amp;rsquo;était projet tutoré toute la journée aujourd&amp;rsquo;hui. J&amp;rsquo;étais énervée, stressée, j&amp;rsquo;avais envie de pleurer, mais par moment j&amp;rsquo;étais contente et fière de moi parce que j&amp;rsquo;arrivais à régler mes problèmes et à avancer.
J&amp;rsquo;ai parlé de mes questionnements sur mon genre à Nico. On a parlé pratiquement toute la journée en fait et ça m&amp;rsquo;a fait du bien. Ça faisait longtemps que je ne m&amp;rsquo;étais pas plains à lui.
Bref, ce soir je ne taffe pas le projet, j&amp;rsquo;en ai assez fait aujourd&amp;rsquo;hui.</description></item><item><title>14 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14dec22/</link><pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14dec22/</guid><description>Trop dur cette journée. J’ai fait une crise de panique / d’angoisse ce soir. Mes collègues ne foutent rien bordel. Je me rends malade pendant qu’eux vivent leur meilleure vie. Je hais ce monde, je hais tout le monde sans exception dans cet IUT. C’est trop dur</description></item><item><title>13 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13dec22/</link><pubDate>Tue, 13 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13dec22/</guid><description>Ça y est, le projet tutoré a commencé. Louis a bossé sur le site de la paysagiste, et mes 3 autres collègues et moi avons bossé sur le tuto. En vrai c&amp;rsquo;est en s&amp;rsquo;y mettant que je me rends compte qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas autant de travail que je l&amp;rsquo;imaginais. Attention, ptet qu&amp;rsquo;en janvier on va être en panique, mais en vrai là je le sens bien. Sauf si les zigotos ne s&amp;rsquo;y mettent pas comme il faut.</description></item><item><title>12 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</link><pubDate>Mon, 12 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</guid><description>Malgré le Javascript toute la journée c’était une bonne journée (oula la répétition). On s’est tapés des énormes barres avec Tréphine c’était génial. À part ça pas ouf on ne va pas se mentir.
J’ai recroisé deux potes du DUT, ça m’a fait archi plaisir !</description></item><item><title>11 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</link><pubDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</guid><description>Je me suis réveillée à 10 heure et ce matin j&amp;rsquo;ai joué à un jeu auquel mes parents jouent aussi. Puis j&amp;rsquo;ai regardé deux vidéos sur Youtube, ça faisait un moment. À 13h30 jusqu&amp;rsquo;à 17 heures, on a travaillé avec les porteurs de Miraculous.
On a terminé le site qu&amp;rsquo;on devait faire en CSS, il est à rendre pour le 26 décembre mais on a déjà rendu. Et ensuite avec Lulu on a un peu avancé sur le site Wordpress qu&amp;rsquo;on doit faire en CMS.</description></item><item><title>10 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10dec22/</link><pubDate>Sat, 10 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10dec22/</guid><description>Heureusement que les journées avec ma chérie existent. C&amp;rsquo;était tellement bien ! J&amp;rsquo;ai réussi à sourire comme si tous mes soucis n&amp;rsquo;existaient pas. Je la remercierai jamais assez.
On a fait l&amp;rsquo;amour, on s&amp;rsquo;est fait des câlins et on s&amp;rsquo;est endormies en sandwich, on a joué au blind test, toujours avec la même règle, on a joué au UNO. Celle qui perdait devait recevoir des fessées. 5 cartes restantes = 5 fessées.</description></item><item><title>9 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09dec22/</link><pubDate>Fri, 09 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09dec22/</guid><description>Wordpress c’était légèrement chiant mais avec Lucas on a bien travaillé. J’ai encore pleuré aujourd’hui mais bon. Ça sera comme ça jusqu’en janvier. Ça ira mieux plus tard, faut garder espoir.
Au soir j&amp;rsquo;ai encore bossé Wordpress, j&amp;rsquo;ai relu le Droit, j&amp;rsquo;ai rangé ma chambre, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite.</description></item><item><title>8 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08dec22/</link><pubDate>Thu, 08 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08dec22/</guid><description>Je n’ai pas eu le courage d’écrire hier soir.
C’était une dure journée. Il y a longtemps que je n’avais pas vécu et ressenti ça. C’était presque comme en terminale. J’avais littéralement envie de mourir. La seule solution simple. Je ne sais pas si c’est toujours le cas, je préfère rester dans le déni.
De base j’étais déjà stressée en début de journée. À midi on a une réunion avec la paysagiste.</description></item><item><title>7 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07dec22/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07dec22/</guid><description>Archi fatiguée aujourd&amp;rsquo;hui. Le site est terminé, du moins moi j&amp;rsquo;ai tout fait de mon côté, Anastasia a continué quand je suis partie. Je suis sûre qu&amp;rsquo;elle va modifier tout ce que j&amp;rsquo;ai fait mais bon pas grave lol ça m&amp;rsquo;énerve juste légèrement.
J&amp;rsquo;ai fini 30 minutes plus tard, on s&amp;rsquo;est mangés les bouchons, ça m&amp;rsquo;a énervé.
J&amp;rsquo;ai dit que j&amp;rsquo;avais pas envie d&amp;rsquo;avoir Javascript demain, mon père m&amp;rsquo;a dit que je me plaignais tout le temps, que j&amp;rsquo;étais jamais contente, ça m&amp;rsquo;a saoulé.</description></item><item><title>6 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06dec22/</link><pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06dec22/</guid><description>Ça pique le réveil à 5:30. J’ai parlé trois fois dans un micro, j’suis tombée in love d’un mec juste parce qu’il m’a fait penser à Lomepal, j’ai remis ma vie pro en question. J’étais pas bien toute la journée mais bon. Heureusement la soirée s’est bien passée :)
Je ne sais pas si je veux travailler ou continuer mes études en faisant un master. Les deux me font peur de toutes façons ça c’est sûr.</description></item><item><title>5 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05dec22/</link><pubDate>Mon, 05 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05dec22/</guid><description>Reprise pas si compliquée que ça. J’ai continué le site internet et franchement jsuis fière du résultat. Mercredi il sera terminé. Demain je ne pourrais pas travailler dessus car je pars toute la journée avec Anastasia. Je me lève à 5:30, la flemmmme&amp;hellip; mais bon ça va pas passer vite, comme toujours.
Ma femme me manque. Ça fait que deux jours&amp;hellip;</description></item><item><title>4 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04dec22/</link><pubDate>Sun, 04 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04dec22/</guid><description>J&amp;rsquo;avais oublié comme les dimanches c&amp;rsquo;était déprimant. Ma chérie me manque déjà et la prochaine fois qu&amp;rsquo;on se voit c&amp;rsquo;est le 17 décembre :(. Ça me rend trop triste. Me suis sentie molle toute la journée même si j&amp;rsquo;ai fait quand même plusieurs choses
J&amp;rsquo;ai :
révisé Droit deux fois ; joué à Fortnite deux fois ; fait quelque chose de top secret ; fait le Projet Voltaire ; rangé un peu ma chambre ; C&amp;rsquo;est plutôt pas mal en vrai.</description></item><item><title>3 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03dec22/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03dec22/</guid><description>Hello. Trop fatiguée pour écrire hier soir
C’était trop cool ce samedi avec ma chérie ! Pour pas changer en fait
Au matin elle m’a joué Emerald Star au piano. Comment vous dire que je suis tombée amoureuse de nouveau. Elle est talentueuse de malade c’est dingue !!!
Après-midi on a essayé de regarder The Grinch mais perso j’étais trop fatiguée. Je m’endormais. J’étais grognon. Ma chérie a fini par couper.</description></item><item><title>2 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</link><pubDate>Fri, 02 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</guid><description>Coucou. J’écris au fur et à mesure de la journée. Il est midi, on part manger KFC avec les porteurs de Miraculous. Je sais, j’avais dit que j’arrêtais KFC. Mais en 2023 j’arrête, c’est bon.
Wordpress c’était chiant. Après-midi on va sûrement faire le DS. J’ai pas hâte du tout.
Ouais tu parles &amp;ldquo;j’écris au fur et à mesure de la journée&amp;rdquo;&amp;hellip; ON EST LE LENDEMAIN. MDR
KFC c’était cool. J’ai rien écouté de la conv des porteurs de Miraculous, j’étais ailleurs.</description></item><item><title>1er décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01dec22/</link><pubDate>Thu, 01 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01dec22/</guid><description>Premier décembre. Seul point positif de cette #@!~$ de journée : le calendrier de l&amp;rsquo;avent de ma chérie. C&amp;rsquo;était une journée tellement nulle, j&amp;rsquo;aimerais disparaître à tout jamais et qu&amp;rsquo;on oublie mon existence.
Ce matin c&amp;rsquo;était CSS, en vrai c&amp;rsquo;était cool mais ce soir Gwen m&amp;rsquo;a dit qu&amp;rsquo;il avait déjà fait une section que j&amp;rsquo;ai fait ce matin. Je suis vraiment trop deg, on a perdu du temps.
Après-midi, visite du Louvre Lens.</description></item><item><title>30 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30nov22/</link><pubDate>Wed, 30 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30nov22/</guid><description>Franchement pas ouf comme journée. Il s&amp;rsquo;est rien passé de mal, il s&amp;rsquo;est juste rien passé de bien. Je n&amp;rsquo;ai pas fini le site que j&amp;rsquo;étais censée finir en 3 jours lol, je dirais qu&amp;rsquo;il est terminé à 50 %.
Mes parents m&amp;rsquo;ont acheté un radiateur. Je suis contente même si je trouve qu&amp;rsquo;un radiateur dans une chambre ça fait trop moche lol mais bon c&amp;rsquo;est important de se chauffer.</description></item><item><title>29 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29nov22/</link><pubDate>Tue, 29 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29nov22/</guid><description>Franchement je regrette d&amp;rsquo;avoir écrit trop tard hier car aujourd&amp;rsquo;hui je ne sais pas quoi dire.
Ah oui, hier j&amp;rsquo;ai enfin dit à mon père que j&amp;rsquo;avais fait tomber mon PC. Je ne sais même pas si j&amp;rsquo;en ai parlé ici. Je ne crois pas, car moi-même je voulais oublier ça lol.
Mes ports USB sont défoncés, j&amp;rsquo;ai dû racheter la pièce pour la remplacer. 44 balles. Plus une souris parce que le dongle de celle-ci est aussi mort.</description></item><item><title>28 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28nov22/</link><pubDate>Mon, 28 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28nov22/</guid><description>Je viens de me rendre compte que j’ai besoin d’écouter de la musique par moment pour me sentir vivante. Généralement c’est quand je suis envahie par des pensées intrusives. Elles sont toujours là mais c’est plus fun avec de la musique. J’arrive à me sentir un peu puissante.
Trop cool cette première journée de site Internet. J’ai eu du mal à me lancer car ça parait simple mais en fait ça l’est pas tellement.</description></item><item><title>27 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27nov22/</link><pubDate>Sun, 27 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27nov22/</guid><description>Ce matin ma mère nous a réveillé. J’ai flippé car elle a ouvert la porte, je me demande si elle a tilté que je n’étais pas dans mon lit. Je ne pense pas car elle m’a demandé si j’avais bien dormi dans mon lit. Eh oui, je dors dans un lit une place avec ma chérie. Ça donne mal au dos mais tranquille on est à deux c’est le plus important :)</description></item><item><title>26 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26nov22/</link><pubDate>Sat, 26 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26nov22/</guid><description>Incroyable cette journée !!!
Ce matin on a failli faire l’amour. On s’est chauffées. Mais on a dû aller manger&amp;hellip; zut parce que j’en avais vraiment envie
On a fait le sapin toutes les trois, j’ai adoré partager ce moment avec ma chérie et ma maman. Ça y est, les fêtes arrivent, déjà. Le temps passe terriblement vite. Et je suis contente qu’il passe vite aux côtés de ma chérie que j’aime.</description></item><item><title>25 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25nov22/</link><pubDate>Fri, 25 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25nov22/</guid><description>Vendredi terminé pour moi. Il est 1 heure du matin. Je vais vous raconter ma petite journée (oui j’ai le courage je ne sais pas comment)
Aujourd’hui 7 heures de Wordpress. J’avais envie de mourir littéralement mais bon on s’y fait lol !
On est allés manger au Subway. Franchement c’est bon, j’ai bien aimé mon sandwich même si je pense qu’il y a mieux. On a acheté plein de cookies.</description></item><item><title>24 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24nov22/</link><pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24nov22/</guid><description>Le retour en cours. Bizarrement le mood est moins top LOL
En même temps, quand tu te tapes 4 heures de droit, une pause de 30 minutes et 4 heures de CSS, c&amp;rsquo;est forcément pas joyeux. Heureusement que Loulou (oui je vais l&amp;rsquo;appeler comme ça maintenant car je juge que je peux) et que les porteurs de Miraculous étaient là. C&amp;rsquo;est cool de discuter au lieu d&amp;rsquo;écouter le cours.
En vrai CSS c&amp;rsquo;est vachement cool, j&amp;rsquo;aime bien ce qu&amp;rsquo;on fait.</description></item><item><title>23 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23nov22/</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23nov22/</guid><description>Heyyyyyy, j’écris hyper tard. Donc flemme d’écrire. Aujourd’hui j’ai beaucoup taffé, après-midi j’ai pas eu le temps de répondre à ma chérie.
J’ai eu un fou rire avec Anastasia, avec le “Magnum Lamborghini” c’était excellent.
Au soir j’ai absolument rien foutu.
Voilà</description></item><item><title>22 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22nov22/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22nov22/</guid><description>Ce matin j’étais seule, j’ai pris mon temps. J’ai bu un thé, j’ai travaillé tranquillement. C’est cool les journées de taff mais à part dire que ça s’est bien passé il n’y a rien d’autre à dire.
Pour une fois ma tutrice a mangé avec moi. On était que toutes les deux, on a bien discuté !
En rentrant, j’ai ouvert le fameux colis que j’ai commandé dimanche ;) ma réaction était épique j’aurais aimé que ma chérie soit là.</description></item><item><title>21 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21nov22/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est lundi. Depuis l&amp;rsquo;alternance, j&amp;rsquo;arrive à apprécier le lundi, c&amp;rsquo;est cool !!! Là j&amp;rsquo;écris maintenant car ma tutrice ne m&amp;rsquo;a pas encore donné de travail et elle n&amp;rsquo;est pas dans le même bureau que moi. Je sens qu&amp;rsquo;elle ne va pas tarder à arriver !
Je n&amp;rsquo;ai pas grand-chose à dire pour le moment. Juste que ma chérie me manque et que j&amp;rsquo;aimerais être avec elle en ce moment.
Dimanche midi on va manger chez ma Vevette.</description></item><item><title>20 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20nov22/</link><pubDate>Sun, 20 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20nov22/</guid><description>On a dormi jusqu’à 11 heures au moins. C’est ça de se coucher tard à cause d’un film de Noël. D’ailleurs elle l’a plus suivi que moi. Perso j’ai rien suivi. Trop occupée à faire des siestes dans ses bras. J’y repense mais je veux encore faire des siestes dans ses bras. Ou des dodos.
Après midi on a travaillé. Puis on a fait une énorme pause sexe. Elle m’a donné un orgasme.</description></item><item><title>19 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19nov22/</link><pubDate>Sat, 19 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19nov22/</guid><description>Samedi particulier. Papa se sentait pas bien du coup avec ma chérie on a passé notre journée en bas. J’ai l’impression de ne pas avoir profité c’est chiant c’est passé trop vite. En plus de ça on a fait que faire l’amour. C’était trop bien. Et j’en ai encore envie. C’était abusé d’être autant en chaleur que ça quand même&amp;hellip;
Là on va peut-être se regarder un p’tit film de Noël.</description></item><item><title>18 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18nov22/</link><pubDate>Fri, 18 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18nov22/</guid><description>Je me rends compte qu’hier je n’ai pas raconté ma journée à qui que ce soit, et même sur mon blog j’ai pas tout écrit.
Hier on a mangé à la friterie de l’IUT avec les porteurs de Miraculous. C’était vraiment sympa !
J’ai croisé ma prof de communication de DUT info. Ça fait toujours plaisir de la voir. C’était notre maman. C’est une dame adorable et à l’écoute
Elle nous a tous les 3 appelé &amp;ldquo;les acolytes&amp;rdquo;.</description></item><item><title>17 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17nov22/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17nov22/</guid><description>J&amp;rsquo;avais pas envie d&amp;rsquo;y aller aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était cool juste parce qu&amp;rsquo;on a bien rigolé avec les amis.
Avec Tréphine on s&amp;rsquo;est tapées une barre en regardant une vidéos de girafes qui se battent. Je l&amp;rsquo;avais déjà vu mais woah c&amp;rsquo;est hilarant
J&amp;rsquo;ai beaucoup parler avec Louis aujourd&amp;rsquo;hui. On se taquine à chaque fois qu&amp;rsquo;on se parle, mais cette fois j&amp;rsquo;ai décidé de faire le premier pas (eh oui ça m&amp;rsquo;arrive d&amp;rsquo;être sociable) et de lui envoyer un message sur Discord.</description></item><item><title>16 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</guid><description>Trois jours sans stresser, si ça c&amp;rsquo;est pas top ! J&amp;rsquo;ai trop bien travaillé aujourd&amp;rsquo;hui. Du moins elle a encore dit que mon travail était propre, que l&amp;rsquo;article que j&amp;rsquo;ai dû écrire pour des allume-feux était super, qu&amp;rsquo;elle aimait ma manière d&amp;rsquo;écrire. Que c&amp;rsquo;était mature, et que je faisais aucune faute. Je suis touchée. Aucune mauvaise critique.
Je ne sais pas quoi dire d&amp;rsquo;autre à part ça. J&amp;rsquo;ai un tout petit peu révisé base de données, puis j&amp;rsquo;ai traîné.</description></item><item><title>15 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15nov22/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15nov22/</guid><description>Télétravail aujourd&amp;rsquo;hui ! J&amp;rsquo;ai ressenti aucun stress ça fait vraiment du bien, j&amp;rsquo;ai même l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;être cassée&amp;hellip;
Elle a complimenté tout le travail que j&amp;rsquo;ai effectué aujourd&amp;rsquo;hui, m&amp;rsquo;a appelé plusieurs fois aussi. Franchement c&amp;rsquo;est cool, j&amp;rsquo;ai presque hâte d&amp;rsquo;y retourner demain. Elle m&amp;rsquo;a même dit &amp;ldquo;je suis allée me faire un café comme tu as bien travaillé aujourd&amp;rsquo;hui je peux me permettre une pause&amp;rdquo;. Eh bah avec plaisir ! Haha</description></item><item><title>14 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14nov22/</link><pubDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14nov22/</guid><description>Première journée d&amp;rsquo;alternance ! Ça s&amp;rsquo;est super bien passé ! J&amp;rsquo;avais peur que ça se déroule comme pendant mon stage, mais ça n&amp;rsquo;a rien à voir du tout. On rappelle que le premier jour de stage j&amp;rsquo;avais pleuré, là je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. J&amp;rsquo;étais un peu stressée en arrivant forcément (surtout que je suis arrivée en retard, merci les bouchons) mais franchement durant la journée je n&amp;rsquo;ai ressenti aucun stress.</description></item><item><title>13 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13nov22/</link><pubDate>Sun, 13 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13nov22/</guid><description>Ce weekend est passé trop vite. Pourtant il a duré 3 jours. C&amp;rsquo;est injuste. Pourquoi le temps passe tout le temps vite quand je suis avec ma chérie ?
J&amp;rsquo;ai mieux dormi cette nuit et elle aussi. Elle a fait des pates carbo ce midi, c&amp;rsquo;était réussi. Une vraie cheffe. Plus tard chez nous, elle fera la cuisine, moi je ferai le ménage !
On a lu son JDB, on a lu un yuri.</description></item><item><title>12 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12nov22/</link><pubDate>Sat, 12 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12nov22/</guid><description>J’écris tard encore. Pas ma faute c’est à cause de l’autre on va dire :) d’ailleurs j’écris pendant qu’elle s’occupe de moi. Ça me déconcentre un peu faut être honnête
Ce matin j’ai coupé mes cheveux youhouuuuuu j’aime beaucoup !!!! C’est plus court qu’en août.
Ensuite j’ai rejoins ma chérie dans ma chambre. Elle travaillait et écoutait de la musique. Elle s’est mise à danser et moi je la regardais. J’avais super envie d’elle mais faut pas lui dire :).</description></item><item><title>11 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11nov22/</link><pubDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11nov22/</guid><description>Trop bonne première journée avec mon amour. Ça passe vraiment vite je trouve c&amp;rsquo;est dommage
Ce matin elle a donné sa lettre à mes parents, mon père l&amp;rsquo;a lu car ma mère ne peut pas lire. J&amp;rsquo;ai trouvé ce moment très touchant, on a fait un gros câlin à 4. Ça fait vraiment du bien
On a commencé à se chauffer avant manger. On a écouté Vide Noir, au début on était sérieuses mais ensuite ça a un peu dérapé.</description></item><item><title>10 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10nov22/</link><pubDate>Thu, 10 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10nov22/</guid><description>Purée cette matinée de zinzinnnnnn. TW vomi lol
J&amp;rsquo;ai vomi sur la route, heureusement que j&amp;rsquo;avais pris avec moi un plastique. Quel soulagement quand ça sort. Je me suis sentie tout de suite bien. Mais malheureusement environ 2 heures après j&amp;rsquo;ai demandé à la profsi je pouvais sortir car ça n&amp;rsquo;allait pas du tout. Lulu est venu avec moi, j&amp;rsquo;ai vomi dans les toilettes en pleurant comme un bébé. Les salles des autres cours étaient ouvertes, c&amp;rsquo;est sûr on m&amp;rsquo;a entendu.</description></item><item><title>9 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09nov22/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09nov22/</guid><description>Ce matin je me suis réveillée angoissée. C&amp;rsquo;était tellement fort, mon cœur battait super vite, il ne voulait pas se calmer, j&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais mourir.
J&amp;rsquo;ai bossé le projet tutoré au matin et en début d&amp;rsquo;après-midi après avoir lavé mes cheveux. Ensuite j&amp;rsquo;ai conduit ! J&amp;rsquo;ai trop bien conduit vraiment je suis trop fière. Je ne sais pas quand est-ce que je conduis la prochaine fois, car je n&amp;rsquo;ai pas mon emploi du temps.</description></item><item><title>8 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08nov22/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08nov22/</guid><description>Purée le Joker hier c&amp;rsquo;était vraiment trop bien. 17 fois que je le regarde, et je trouve encore le moyen de pleurer devant. Pour de différentes raisons à chaque fois. Et à chaque visionnage j&amp;rsquo;apprends encore de nouvelles choses. C&amp;rsquo;est ce qu&amp;rsquo;on appelle un film réussi !
Ce matin je suis allée à Action avec mes parents, je me suis achetée 4 colliers avec des pierres !!!! Je suis trop fan j&amp;rsquo;adoreeee !</description></item><item><title>7 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07nov22/</link><pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est dur de se remémorer sa journée, il me faut au moins 10 secondes pour ça.
Ce matin j&amp;rsquo;ai conduit, et Jean-Luc a dit que c&amp;rsquo;était bien. J&amp;rsquo;ai appris à me garer en marche arrière, j&amp;rsquo;ai réussi au bout de la deuxième fois mais ça c&amp;rsquo;est grâce à ses conseils.
Après-midi je devais bosser mais one life j&amp;rsquo;ai préféré regarder un film de Noël avec ma mère. Puis j&amp;rsquo;ai trainé. J&amp;rsquo;ai rien fait de beau.</description></item><item><title>6 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06nov22/</link><pubDate>Sun, 06 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06nov22/</guid><description>Je me suis réveillée un peu tard aujourd&amp;rsquo;hui. Je ne voulais pas mais bon.
J&amp;rsquo;ai regardé un film de Noël avec ma mère ! Avant ça, j&amp;rsquo;ai joué à Dragonbound avec mon père ! C&amp;rsquo;est une copie parfaite de Gunbound !!!! J&amp;rsquo;adore. Ces années me manquent. Je suis très nostalgique de mes années où je jouais à Gunbound ou à Habbo. Malheureusement plus le temps passe et plus c&amp;rsquo;est différent. Soit parce qu&amp;rsquo;il y a de moins en moins de joueurs, soit parce que tes amis quittent le jeu.</description></item><item><title>5 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05nov22/</link><pubDate>Sat, 05 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05nov22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu ma chérie. Ce matin, on a discuté, on a remis les choses au clair par rapport à hier soir. C&amp;rsquo;est vrai que ça fait vraiment beaucoup de bien de discuter. J&amp;rsquo;ai trouvé la paix à l&amp;rsquo;intérieur de moi et c&amp;rsquo;est tellement important.
C&amp;rsquo;était vraiment dur, mais au final on a réussi à s&amp;rsquo;expliquer et ça c&amp;rsquo;est génial. La discussion ça arrange tout. Le sommeil aussi, car hier j&amp;rsquo;étais vraiment très énervée et au réveil j&amp;rsquo;étais beaucoup plus calme.</description></item><item><title>4 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04nov22/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04nov22/</guid><description>TW &amp;ldquo;&amp;ldquo;automutilation&amp;rdquo;&amp;rdquo; ??
Stressée aujourd’hui. Je me suis défoncée les lèvres, et j’ai recommencé à me couper / arracher la peau des mains. La paume de la main gauche précisément. C’est ce qui me détend le plus. Ça fait mal mais ça me permet de me calmer. Ou pas… je ne sais pas si on peut appeler ça de l’automutilation ? Car je ne saigne pas ? J’en sais rien</description></item><item><title>3 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03nov22/</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03nov22/</guid><description>Hier soir j&amp;rsquo;ai regardé les vidéos de ma chérie et j&amp;rsquo;ai joué avec elle à Skribbl. J&amp;rsquo;ai gagné 2-1 (je méritais de gagner les trois parties parce que vraiment elle faisait aucun effort quand elle dessinait mais tkt).
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai regardé deux fois Miraculous. Une fois seule (et quand je dis seule, c&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y avait personne à la maison) et une fois avec mon père. La première fois j&amp;rsquo;ai pleuré comme un gros bébé (en gros je pleurais en criant lol).</description></item><item><title>2 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02nov22/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02nov22/</guid><description>Bon, la journée commençait mal, j&amp;rsquo;ai raté le début de Miraculous. Heureusement j&amp;rsquo;ai pu vite regarder l&amp;rsquo;épisode en replay !!!!
Puis, toute la journée j&amp;rsquo;ai refait mon ordi et j&amp;rsquo;ai tout réinstallé, j&amp;rsquo;étais censée travailler mais je n&amp;rsquo;ai pas trouvé le temps du coup&amp;hellip; lol bon, pas grave.
Vers 17 heures, j&amp;rsquo;ai décidé de recontacter la meuf pour mon alternance. Pas de bol, je tombe sur son répondeur. Du coup je lui envoie un SMS pour lui dire que j&amp;rsquo;aimerais qu&amp;rsquo;elle me recontacte.</description></item><item><title>1er novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01nov22/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est férié aujourd&amp;rsquo;hui ! Bon je suis surtout en vacances mais t&amp;rsquo;inquiète.
Je suis allée chez ma chérie ce matin, on a regardé Miraculous à deux mais malheureusement à la fin de l&amp;rsquo;épisode j&amp;rsquo;ai commencé à avoir super mal à la tête. Une giga migraine comme je n&amp;rsquo;en ai jamais eu. Elle m&amp;rsquo;a donné un médicament, elle m&amp;rsquo;a mis un gant toilette froid sur le crâne, en gros elle a pris soin de moi comme il fallait, mais malheureusement ça ne voulait pas passer.</description></item><item><title>31 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31oct22/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31oct22/</guid><description>Purée lundi, pourquoi t&amp;rsquo;es si dur avec moi ? T&amp;rsquo;es pas obligé tu sais.
Au réveil, j&amp;rsquo;angoisse direct. Envie de vomir, je prends vite mon téléphone pour me changer les idées, comme toujours.
J&amp;rsquo;ai attendu 10h20 pour regarder Miraculous avec mon père. Ça m&amp;rsquo;a permis de penser à autre chose. L&amp;rsquo;épisode était cool.
Puis j&amp;rsquo;avais envie de changement au niveau de ma tête encore. Comme je ne peux pas me couper les cheveux seule, j&amp;rsquo;ai décidé de refaire une atébas.</description></item><item><title>30 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30oct22/</link><pubDate>Sun, 30 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30oct22/</guid><description>J’ai écrit dans le journal de bord de ma chérie tout à l’heure. Je vais réécrire une deuxième fois la journée ahah
Ce matin j’ai été perturbée par le changement d’heure : j’étais debout à 8h50, mimi était réveillée aussi. Je suis descendue faire pipi et suis remontée. On a parlé, on a pris soin l’une de l’autre si tu vois ce que je veux dire, puis on est descendue manger des cookies.</description></item><item><title>29 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29oct22/</link><pubDate>Sat, 29 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29oct22/</guid><description>Helllooooo !!!! Excellente journée pour pas changer. On est allées au cinema voir La proie du diable !!! C’était pas mal, ça a fait peur (je pense que c’est plus la qualité du son qu’autre chose qui faisait peur lol). On a fait comme si on ne se connaissait pas et que c’était notre premier date. C’est un peu raté car je suis amoureuse je n’ai pas pu m’empêcher d’agir normalement.</description></item><item><title>28 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</link><pubDate>Fri, 28 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai eu conduite ce matin à 9 heures. Je dirais que ça s&amp;rsquo;est bien passé. Jean-Luc ne serait pas d&amp;rsquo;accord avec moi mais on s&amp;rsquo;en fout de son avis. Je suis rentrée, j&amp;rsquo;ai voulu regarder Miraculous en replay mais TF1 de mort a bug. Du coup j&amp;rsquo;ai fait des bracelets pour mon frère et moi. Je suis allée me laver les cheveux, j&amp;rsquo;ai mangé puis j&amp;rsquo;ai passé mon après-midi avec mon frère.</description></item><item><title>27 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27oct22/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27oct22/</guid><description>J’écris très tard je suis à deux doigts de dodo. L’oral de com ça a été. Projet tutoré c’était nul chiant et stressant. On a foutu de la banane sur mon écran d’ordi. J’ai regardé Miraculous et j’ai pleuré parce que l’épisode était vraiment touchant et beau. Ensuite j’ai rien foutu. Pas de PC, j’ai continué la série et je suis arrivée au dernier épisode. Je compte le regarder demain</description></item><item><title>26 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26oct22/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26oct22/</guid><description>Il est 13 heures, l&amp;rsquo;heure de reprendre les cours. Je n&amp;rsquo;ai pas du tout envie, du coup j&amp;rsquo;écris. On a fini notre travail en Infographie, on a dû modifier quelques trucs mais franchement c&amp;rsquo;était rapide.
On passe à l&amp;rsquo;oral vers 15 heures ou avant. Ce matin j&amp;rsquo;ai travaillé le diaporama pour la communication. Normalement il est terminé. J&amp;rsquo;ai telllllement pas envie d&amp;rsquo;être demain. Ce jeudi est trop nul, trop stressant, trop tout ce que vous voulez.</description></item><item><title>25 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25oct22/</link><pubDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25oct22/</guid><description>Il est 12:52 ! Je reprends dans 8 minutes. Je prends de l&amp;rsquo;avance en écrivant maintenant, car ce soir je termine à 18 heures. On va travailler la com car on a un oral jeudi. Beurk j&amp;rsquo;ai pas enviiiiiiie.
Ce matin on a travaillé sur la maquette, j&amp;rsquo;aime trop ce qu&amp;rsquo;on fait. Sauf que la prof m&amp;rsquo;a un peu refroidi, elle a pas aimé notre idée du coup on doit penser à autre chose, mais je suis pas fan du tout.</description></item><item><title>24 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24oct22/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24oct22/</guid><description>Coucou. Lundi trop chiant. Infographie c&amp;rsquo;est nuuuul. La matinée était dure. Ma chérie me manquait trop, les cours me saoulaient, je me sentais triste, j&amp;rsquo;avais envie qu&amp;rsquo;elle soit près de moi&amp;hellip; bref une galère.
Après-midi c&amp;rsquo;est passé comme une flèche, on a fini notre projet à temps et on est passé à l&amp;rsquo;oral avec un mec de ma promo. Là on a un nouveau projet et je l&amp;rsquo;adore, ça me motive plus que le premier.</description></item><item><title>23 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23oct22/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23oct22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était une très bonne journée. On s&amp;rsquo;est réveillées vers midi avec ma chérie. On a mangé et en fait on a soit dormi, soit fait l&amp;rsquo;amour tout le long de la journée. On était toutes les deux très fatiguées. On a passé du temps dans le lit ensemble, on s&amp;rsquo;est fait beaucoup de câlins, on a essayé de regarder un film mais on n&amp;rsquo;a pas réussi à le finir&amp;hellip; on se demande bien pourquoi haha&amp;hellip;</description></item><item><title>22 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22oct22/</link><pubDate>Sat, 22 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22oct22/</guid><description>J’écris à 2h du matin. Ma chérie aussi est en train d’écrire
C’était une super journée d’anniversaire. J’en garderai un très très bon souvenir !
Déjà ma chérie était là donc rien que ça c’est génial. Elle m’a offert un cadeau de dingue. Elle est géniale. Elle a des idées de fouuuuuu !!! Idem, mes parents m’ont offert des cadeaux et je ne m’y attendais pas du tout. Ils sont arrivés à 16 heures, j’étais trop stressée pour ma chérie, elle moins je pense.</description></item><item><title>21 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21oct22/</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21oct22/</guid><description>Je voulais aller me coucher à 22h. C’est raté. Le temps est passé trop vite, j’ai voulu ranger et écrire des lettres, je n’ai pas vu le temps passer. Je pensais que ça allait me prendre moins longtemps. Je me lève à 8:00 / 8:30 demain. Ça va j’ai quand même des grosses heures de sommeil devant moi !
Cette journée était géniale. J’adore design web. J’ai terminé mon exo ce soir et je l’ai rendu au prof.</description></item><item><title>20 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20oct22/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20oct22/</guid><description>Là ça va pas tellement. Je suis en communication, j&amp;rsquo;ai envie de pleurer, je ne suis pas motivée à travailler. J&amp;rsquo;ai juste envie qu&amp;rsquo;on me laisse tranquille, qu&amp;rsquo;on me laisse seule. Je me sens comme une merde.
Anglais ça s&amp;rsquo;est bien passé, je suis passée à l&amp;rsquo;oral et ça a été. Je pense que les gens ont bien aimé, car notre site était très spécial comparé aux autres qui ont présenté des sites assez beaux.</description></item><item><title>19 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</guid><description>Ma journée d’anniversaire est passée. Une journée comme les autres au final. Rien de spécial. J’ai travaillé, puis je suis allée à mon entretien.
Ça s’est bien passé je dirais. On a discuté pendant une heure, elle m’a posé beaucoup de questions. J’espère vraiment être prise. Je suis très heureuse que ce soit passé.
Sinon concernant mon anniversaire… allez parlons-en, il faut bien.
Mon amoureuse me l’a forcément souhaité en premier.</description></item><item><title>18 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18oct22/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai rêvé de samedi cette nuit. Ça s&amp;rsquo;est pas passé comme j&amp;rsquo;aimerais que ça se passe mais ça ne m&amp;rsquo;a pas trop perturbé. J&amp;rsquo;ai vraiment trop hâte d&amp;rsquo;être samedi, déjà parce que c&amp;rsquo;est le weekend et parce qu&amp;rsquo;au final j&amp;rsquo;ai envie de le fêter. Comme l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;avoir déjà écrit ça quelque part&amp;hellip; bon je radote c&amp;rsquo;est pas grave, c&amp;rsquo;est la vieillesse.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai bossé anglais et web design. Je ne me suis même pas entraînée pour demain.</description></item><item><title>17 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17oct22/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17oct22/</guid><description>Dur le réveil. J&amp;rsquo;ai pleuré d&amp;rsquo;entrée de jeu. J&amp;rsquo;ai plutôt bien dormi malgré l&amp;rsquo;orage. J&amp;rsquo;avais Grenouille avec moi et ma mère à côté. Ma chérie me manque&amp;hellip;
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai appelé quelques entreprises, j&amp;rsquo;ai fait Projet Voltaire puis j&amp;rsquo;ai conduit. Ça s&amp;rsquo;est à peu près bien passé.
En rentrant je devais rappeler des entreprises mais une entreprise m&amp;rsquo;a rappelé suite à mon mail de jeudi dernier !!!!!!!!!!!!!!!! J&amp;rsquo;AI UN ENTRETIEN MERCREDI !</description></item><item><title>16 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16oct22/</link><pubDate>Sun, 16 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16oct22/</guid><description>Top ce week-end !!!
Hier matin je suis allée chez papy et mamie car ça faisait un moment. Ça m’a fait plaisir de revoir papy. Mamie ne parle plus du tout, mais j’ai senti son regard rempli de bienveillance quand elle l’a posé sur moi&amp;hellip;
Ma chérie est arrivée à 14:30. Ça fait vraiment du bien de la revoir. Au soir ça a été un peu compliqué, il s’est passé quelque chose de pas ouf mais on en a discuté, tout va bien.</description></item><item><title>15 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15oct22/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15oct22/</guid><description>J’écris tard. J’ai la flemme d’écrire. Laissez-moi passer ma journée tranquille avec ma chérie.</description></item><item><title>14 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14oct22/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14oct22/</guid><description>Hey ! Grosse journée aujourd&amp;rsquo;hui. Web Design de 8h30 à presque 22h je dirais. J&amp;rsquo;adore ce que je fais.
J&amp;rsquo;ai rien fait ce soir du coup à part ça. Enfin si, j&amp;rsquo;ai&amp;hellip; RETIRÉ MON PIERCING AU NEZ !!!
En fait je le trouvais vraiment bien cicatrisé. Au final je l&amp;rsquo;ai un peu irrité en le retirant car comme une teuteu au lieu de le retirer vers l&amp;rsquo;extérieur de la narine je l&amp;rsquo;ai retiré vers l&amp;rsquo;intérieur.</description></item><item><title>13 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13oct22/</link><pubDate>Thu, 13 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13oct22/</guid><description>Il y a longtemps que je ne me suis pas sentie comme ça.
Combien de fois j&amp;rsquo;ai (eu envie de) vomi(r) en allant à l&amp;rsquo;IUT&amp;hellip; pas beaucoup en vrai, mais c&amp;rsquo;est trop à mon goût, c&amp;rsquo;est pas normal. J&amp;rsquo;ai juste pleuré en arrivant à l&amp;rsquo;IUT, c&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;angoisse qui est redescendue. Ça fait bizarre de plus avoir mes amis du DUT pour me rassurer. Les porteurs de Miraculous n&amp;rsquo;ont pas trop compris, mais je ne leur en veux pas.</description></item><item><title>12 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12oct22/</link><pubDate>Wed, 12 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12oct22/</guid><description>Il est 00:10. J’écoute Alejandro de Lady Gaga et je me sens trop puissante et hyper sexy alors que je suis allongée dans mon lit en pyjama. C’est l’une des raisons pour lesquelles j’adore la musique en général.
Bref aujourd’hui j’ai postulé, je me suis inscrite sur pôle emploi. Vraiment fière de moi !
J’ai bossé sur Figma, j’ai décidé de créer un faux blog pour une certaine &amp;ldquo;Samantha Fleck&amp;rdquo;. J’adore, ça me permet d’approfondir mes connaissances !</description></item><item><title>11 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11oct22/</link><pubDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11oct22/</guid><description>Coucou ! La journée était légèrement meilleure que celle d&amp;rsquo;hier. J&amp;rsquo;ai refait mon portfolio, j&amp;rsquo;ai fini l&amp;rsquo;exercice 1 en Design Web et je suis vraiment fière du résultat ! J&amp;rsquo;ai encore repéré des entreprises que j&amp;rsquo;appellerai demain. J&amp;rsquo;ai envoyé ma candidature à une entreprise mais il faut que je l&amp;rsquo;appelle pour être sûre que je me démarque.
On va voir Depeche Mode avec ma maman et son filleul !!! Wouhou !</description></item><item><title>10 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10oct22/</link><pubDate>Mon, 10 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10oct22/</guid><description>Comme un lundi.
Point.
Non, je dois détailler, même si j&amp;rsquo;ai pas spécialement envie.
J&amp;rsquo;ai terminé de ranger ma chambre et ça c&amp;rsquo;est une bonne chose. J&amp;rsquo;ai conduit et ça c&amp;rsquo;est une chose. J&amp;rsquo;ai cherché des entreprises et j&amp;rsquo;ai noté leurs noms dans un bloc note et j&amp;rsquo;ai stressé et ça c&amp;rsquo;est une moins bonne chose.
Demain je vais pouvoir me consacrer à 100 % à ma recherche d&amp;rsquo;alternance et au web design.</description></item><item><title>9 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09oct22/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09oct22/</guid><description>J’écris tard encore (il est 00:30). C’était une moins bonne journée.
J’ai eu envie de réarranger ma chambre, au final on a bougé qu’un seul meuble et j’ai fait le tri. Mais ça m’a pris toute la journée et je n’ai même pas terminé. Ça m’a énervé. J’aurais aimé faire autre chose de ma journée comme jouer ou travailler. Au final j’ai joué au soir mais bon
Peux pas m’empêcher de penser à demain.</description></item><item><title>8 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08oct22/</link><pubDate>Sat, 08 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08oct22/</guid><description>Samedi sans ma chérie pfff !!! Heureusement je me suis occupée aujourd’hui.
Mon père me réveille à 10 heures pour dire qu’ils vont chez le veto (et aussi parce que je lui ai demandé de me réveiller à 10 heures). Je suis allée avec eux : coco a une sinusite. Les bruitages qu’ils faisaient c’était des éternuements inversés (oui vraiment la véto a dit ça)
Ensuite nous sommes rentrés, j’ai un peu travaillé Design Web avant de manger, puis nous sommes partis faire les magasins !</description></item><item><title>7 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07oct22/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07oct22/</guid><description>Flemme d&amp;rsquo;écrire lol il est beaucoup trop tard pour écrire. Je viens d&amp;rsquo;arrêter de bosser Design Web. Je m&amp;rsquo;éclate. Bon là je me prends la tête sur des petits éléments, c&amp;rsquo;est pour ça que je préfère arrêter. N&amp;rsquo;oublions pas que j&amp;rsquo;ai fait ça toute la journée !!!
Sinon j&amp;rsquo;ai parlé au prof pour mon alternance et fallait bien s&amp;rsquo;en douter : la conversation n&amp;rsquo;a mené à rien. Bref, même pas envie d&amp;rsquo;en parler.</description></item><item><title>6 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06oct22/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai parlé avec mon prof. Il m&amp;rsquo;a dit que c&amp;rsquo;était déjà pas mal : je sais ce que je ne veux pas faire. En effet, je n&amp;rsquo;ai pas du tout envie de faire mon alternance dans le back-end. Pourtant on rappelle que j&amp;rsquo;ai fait auparavant des études basées sur le back. Je veux faire du front, et encore. Cette envie s&amp;rsquo;estompe de jour en jour. Le graphisme m&amp;rsquo;intéresse.
Sauf que les écoles de graphisme sont généralement payantes après un BAC+3.</description></item><item><title>5 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05oct22/</link><pubDate>Wed, 05 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05oct22/</guid><description>Toujours perdue. Ça n&amp;rsquo;a pas tellement évolué en 1 jour.
Demain je vais à l&amp;rsquo;IUT pour 11h30, je vais discuter avec mon prof. Ça me fera du bien de discuter avec lui, mais c&amp;rsquo;est tout. La fin de semaine va passer et je me sentirais mal de nouveau.
J&amp;rsquo;ai bossé sur Figma aujourd&amp;rsquo;hui. Je suis tellement fière de moi, c&amp;rsquo;est la première fois que j&amp;rsquo;utilise ce logiciel. J&amp;rsquo;ai réalisé ma photo de profil !</description></item><item><title>4 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04oct22/</link><pubDate>Tue, 04 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04oct22/</guid><description>Je suis paumée à l&amp;rsquo;aideeeeeeeeeeee. J&amp;rsquo;ai toujours pas postulé parce que je ne sais même plus ce qui m&amp;rsquo;intéresse vraiment, purée.
Je fais enfin les études que je rêve de faire depuis 2020. J&amp;rsquo;aime trop mes études. Mais l&amp;rsquo;alternance gâche vraiment tout. J&amp;rsquo;aurais préféré avoir cours tous les jours plutôt que de devoir trouver une alternance.
Aujourd&amp;rsquo;hui je suis persuadée que la communication et le graphisme m&amp;rsquo;intéressent + que le développement web.</description></item><item><title>3 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</guid><description>Aïe, aïe, aïe. Nous sommes lundi. Rebelote une semaine, sans voir ma copine samedi. Sa maman a le covid, et puis elle doit réviser. Le temps va vite passer j&amp;rsquo;en suis sûre, j&amp;rsquo;ai déjà hâte de la retrouver&amp;hellip;
Ce matin j&amp;rsquo;ai continué Hartley, cœurs à vif et j&amp;rsquo;ai terminé la saison après ma conduite, et en vrai flemme d&amp;rsquo;une saison 2. Puis j&amp;rsquo;ai commencé Dahmer, j&amp;rsquo;en suis à la moitié de l&amp;rsquo;épisode 2 pour le moment, ça a l&amp;rsquo;air vraiment pas mal.</description></item><item><title>2 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02oct22/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02oct22/</guid><description>Pour une fois que dimanche est aussi bien que samedi !
Ma femme est restée à la maison toute la journée. Ce matin on s’est réveillées à 10:30, on a discuté et on a fait l’amour. Ça fait du bien moi qui suis angoissée dès le réveil généralement. Le reste de la journée on a encore fait l’amour, on a discuté, on a rigolé, on a fait des blind tests !</description></item><item><title>1er octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01oct22/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01oct22/</guid><description>Olalalalala ça y est nous sommes le premier octobre !!!! Le mois commence super bien comme je suis avec ma chérie !!! C&amp;rsquo;est une trop bonne journée. Il est 23h24 et j&amp;rsquo;ai pas envie que ça s&amp;rsquo;arrête. Elle est allée se laver, j&amp;rsquo;en profite pour écrire. Tout à l&amp;rsquo;heure on a discuté à terre dans la salle de bain (posez pas de questions) de différents sujets, et à moment je me suis cachée car j&amp;rsquo;avais les larmes aux yeux.</description></item><item><title>30 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</link><pubDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</guid><description>Heyyy c&amp;rsquo;est bon mes DS sont passés. Motion Design je ne m&amp;rsquo;attendais pas du touuut à ça. Je ne sais pas si je dois être satisfaite de mon travail ou non. En fait on pouvait faire ce qu&amp;rsquo;on voulait tant que le résultat final ressemblait à l&amp;rsquo;image que le prof nous a fourni. Si c&amp;rsquo;était une vidéo à recopier ça aurait été mieux. Au moins je suis sûre que le prof est satisfait.</description></item><item><title>29 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</guid><description>Communication c&amp;rsquo;était trop cool aujourd&amp;rsquo;hui ! On a trop bien travaillé avec le groupe, tout en rigolant. J&amp;rsquo;ai perdu à un HOT COMBIEN avec Lucas&amp;hellip; &amp;ldquo;Hot combien j&amp;rsquo;envoie un message à ton père à ta place ?&amp;rdquo; Du coup voici à quoi ressemble son message :
Est-ce que tu peux me ramener :
un mug une demi feuille A4 du scotch une colle forte des élastiques Merci bisous (emoji bonhomme qui fait un bisou, emoji bonhomme avec des lunettes et une moustache, emoji bonhomme qui fond, emoji cœur avec les mains) C&amp;rsquo;est drôle parce qu&amp;rsquo;il se demandait pourquoi j&amp;rsquo;avais besoin de tout ça, au final je lui ai expliqué en rentrant dans la voiture.</description></item><item><title>28 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28sept22/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28sept22/</guid><description>Hier soir on s&amp;rsquo;est disputées avec ma copine à cause de moi. Je regrette tellement. Comme si on avait besoin de ça&amp;hellip; du coup c&amp;rsquo;était pas la joie avant d&amp;rsquo;aller dormir. J&amp;rsquo;ai fait quelque chose de vraiment mal, mais je n&amp;rsquo;ai pas envie d&amp;rsquo;en parler car ça me trigger trop. J&amp;rsquo;ai envie d&amp;rsquo;oublier.
Je sens qu&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui ça ne va pas être facile. Nous sommes mercredi, je vais continuer mes révisions, et en plus de ça, va vraiment falloir que je fasse des recherches pour une alternance.</description></item><item><title>27 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</guid><description>Ça fait 5 mois aujourd&amp;rsquo;hui que nous sommes en couple avec ma chérie. Et 7 mois que nous nous sommes rencontrées et qu&amp;rsquo;on parle chaque jour non stop. Alors là pour être un coup de cœur, c&amp;rsquo;en est un gros !!
Bon aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était comme hier, sauf que je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. Pourtant je me sens comme un déchet de la société.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design en refaisant le TP3 que j&amp;rsquo;ai fait en moins d&amp;rsquo;une heure donc ça c&amp;rsquo;est parfait, j&amp;rsquo;ai dessiné toute l&amp;rsquo;après-midi puis j&amp;rsquo;ai révisé un peu PHP.</description></item><item><title>26 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai trop la flemmmmme d&amp;rsquo;écrire.
C&amp;rsquo;était un lundi comme les autres, rempli de stress. J&amp;rsquo;ai même pleuré pour pas changer. Bref.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design au matin, début d&amp;rsquo;après-midi et après ma conduite. J&amp;rsquo;ai réussi à faire le TP1 en 22 minutes et le TP2 en 1 heure ! Je suis trop contente.
La conduite j&amp;rsquo;ai même pas envie d&amp;rsquo;en parler tellement ça me saoule et tellement j&amp;rsquo;ai la flemme lol</description></item><item><title>25 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</guid><description>Hello ! Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un dimanche un peu comme les autres. C&amp;rsquo;est drôle de dire ça, et c&amp;rsquo;est totalement faux. Car avant, mes dimanches ressemblaient à : debout, petit dej, revisions, dej, revisions, souper, revisions, dodo. Maintenant je suis + libre !!!
J&amp;rsquo;ai quand même travaillé, attention ! J&amp;rsquo;ai presque terminé Motion Design, me reste vraiment un seul truc à faire mais je dois demander de l&amp;rsquo;aide à mon prof, car je ne vois pas du tout comment faire&amp;hellip;</description></item><item><title>24 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</guid><description>Ce matin elle m’a joué du piano. Ce qu’elle ne sait pas c’est que j’ai eu les larmes aux yeux quand elle a joué The night we met. Je la trouve vraiment talentueuse et incroyable. Elle joue tellement bien&amp;hellip;
Sa sœur est arrivée, ça m’a fait plaisir de la revoir ça faisait longtemps. On s’est fait un câlin comme prévu.
Ensuite on est montées, on a fait l’amour pour enfin arriver en retard chez sa tata.</description></item><item><title>23 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23sept22/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23sept22/</guid><description>Tant qu&amp;rsquo;on y est, je vais commencer à écrire pour aujourd&amp;rsquo;hui.
Il est midi, je me suis réveillée à 9 heures. J&amp;rsquo;ai &amp;ldquo;joué&amp;rdquo; à Fortnite, en fait je voulais gagner des XP, mais au final j&amp;rsquo;ai tout perdu parce que ma console s&amp;rsquo;est mise en veille. Tant pis c&amp;rsquo;est pas grave.
Je commence les cours à 14 heures, là je vais aller me préparer. J&amp;rsquo;ai moins envie d&amp;rsquo;y aller contrairement à hier, parce que vmvs PHP c&amp;rsquo;est pas la joie lol.</description></item><item><title>22 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</guid><description>Nous sommes le 23 septembre, j&amp;rsquo;ai oublié d&amp;rsquo;écrire hier&amp;hellip; oops, on va faire comme si on était le 22, ok ?
J&amp;rsquo;ai passé une excellente journée. Dommage qu&amp;rsquo;elle n&amp;rsquo;ait pas commencé à 9 heures. J&amp;rsquo;ai eu cours que cette après-midi. On a vraiment bien rigolé avec Gwen et Lu (Ladybug et Maitre Fu lol). On a tous bossé sur un truc en com, ce qui fait qu&amp;rsquo;on avance plutôt bien.</description></item><item><title>21 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21sept22/</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21sept22/</guid><description>Je suis en train de vivre un enfer. Je ne suis pas heureuse du tout et j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression que je ne le serais plus jamais.
J&amp;rsquo;ai envie de disparaître. Je suis désolée, c&amp;rsquo;est pas facile à lire. C&amp;rsquo;est triste mais pour moi c&amp;rsquo;est une solution qui pourrait résoudre mon problème. Dans ce genre de moment je me demande pourquoi je vis et je me punis en ne me faisant plus plaisir.</description></item><item><title>20 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</guid><description>Mardi a été plus doux que lundi. Je n&amp;rsquo;ai pas travaillé aujourd&amp;rsquo;hui mais je ne m&amp;rsquo;en veux pas. J&amp;rsquo;ai le temps. Ça m&amp;rsquo;a fait du bien de discuter avec ma chérie hier.
J&amp;rsquo;ai traîné sur Youtube, j&amp;rsquo;ai fait du Rubik&amp;rsquo;s cube, j&amp;rsquo;ai changé les pièces dans mon 3x3, je cherche la configuration qui me correspond le mieux. J&amp;rsquo;ai testé Undertale, c&amp;rsquo;est hyper dur !!! Là je vais jouer à Fortnite et refaire du cube parce que c&amp;rsquo;est satisfaisant.</description></item><item><title>19 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</guid><description>Lundi c’est nul. Trop galère de gérer ses émotions quand tu les confrontes directement. J’ai avancé motion design aujourd’hui, tout ça pour voir que je n’ai pas cours vendredi matin. Bon pas grave, faut bien avancer un jour ou l’autre&amp;hellip;
J’ai conduit pendant 2 heures. Flemme de détailler mais on va dire que ça s’est bien passé. Je peux mieux faire quoi.
On a encore discuté avec ma copine pour remettre les choses au clair et franchement ça fait du bien, je me sens plus légère.</description></item><item><title>18 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</link><pubDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas beaucoup écrit hier. Ma chérie est partie en même temps que nous ce matin. Nous sommes allés à la messe d&amp;rsquo;anniversaire. Eh oui ça va bientôt faire un mois que mémé est partie, déjà.
J&amp;rsquo;ai envie de dire que c&amp;rsquo;était une bonne journée hier, mais ma chérie n&amp;rsquo;allait pas trop bien. Moi non plus d&amp;rsquo;ailleurs. Je me suis contente qu&amp;rsquo;elle soit restée dormir à la maison, je ne la voyais pas du tout reprendre la route.</description></item><item><title>17 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</guid><description>Le week-end. Quel plaisir.
Ma chérie est venue aujourd’hui comme chaque samedi. Elle reste dormir car elle ne se sent pas bien. Elle a plein de trucs en tête, on s’est « disputées » (on a surtout beaucoup discuté, pour moi ce n’est pas une dispute. Juste des points à mettre au clair) mais bien sûr on a su régler ça car nous sommes des adultes qui savent régler des problèmes sans que ça finisse en dispute.</description></item><item><title>16 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</guid><description>Bordel Lomepal. Trop trop fort. J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;en parler.
J&amp;rsquo;ai les larmes qui coulent alors que je ne suis même pas triste lol. C&amp;rsquo;est juste que je ressens des émotions beaucoup trop fortes. J&amp;rsquo;ai réagi de la même manière lorsque le dernier album de Lord Huron est sorti (sauf que là j&amp;rsquo;avais pleuré du début à la fin de ma première écoute) mais là je ressens des choses différentes. Normal, pas les mêmes artistes, pas le même style, etc&amp;hellip;</description></item><item><title>15 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</guid><description>Ça fait du bien d’aller en cours en vrai. C’est chiant de rester 3 jours chez soi. Je ne suis pas passée à l’oral en anglais malheureusement. J’aurais bien aimé pour être tranquille mais bon c’est ma faute.
On a bien avancé en communication je trouve. C’était une journée assez fun. On a bien rigolé avec les mecs !
J’aime bien parler à Louis et Quentin aussi. Ils sont très très sympas.</description></item><item><title>14 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept22/</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept22/</guid><description>Pouah j&amp;rsquo;ai la flemme d&amp;rsquo;écrire. Flemme de cette journée c&amp;rsquo;était nuuuul. J&amp;rsquo;ai postulé j&amp;rsquo;ai travaillé. Seul point positif : j&amp;rsquo;ai reçu ma salopette et mes écarteurs. J&amp;rsquo;suis stylée et déprimée, lesgo. Allez biz</description></item><item><title>13 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13sept22/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13sept22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui ça s&amp;rsquo;est passé. Pas bien, ni mal. C&amp;rsquo;était une journée normale. Mes deux heures de conduite se sont très bien passées, je suis fière de moi (il m&amp;rsquo;a pas fait une heure gratos l&amp;rsquo;enflure j&amp;rsquo;ai le seum). J&amp;rsquo;ai calé que deux fois !
J&amp;rsquo;ai terminé de faire le site pour la communication et j&amp;rsquo;ai presque terminé l&amp;rsquo;anglais. Pas mal.
J&amp;rsquo;ai décoré ma chambre. Enfin, j&amp;rsquo;ai placé une guirlande à ma fenêtre.</description></item><item><title>12 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</guid><description>Eh bah c&amp;rsquo;était un lundi plutôt cool. J&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais être + stressée que ça mais on dirait que non. On s&amp;rsquo;y fait à la vie sans alternance lol. Nan en vrai aujourd&amp;rsquo;hui je n&amp;rsquo;ai fait aucune recherche car le tonton de ma copine m&amp;rsquo;a contacté. Peut-être qu&amp;rsquo;il a quelque chose pour moi. Je chercherai demain sinon.
Le site est presque terminé. J&amp;rsquo;ai fait le principal, manque la rédaction des avis, et une plus jolie mise en page du site.</description></item><item><title>11 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</link><pubDate>Sun, 11 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</guid><description>Je me suis levée à 8 heures, j’ai terminé mon exercice en Motion Design, je suis vraiment fière du résultat !
Ensuite c’est tout lol j’ai un peu touché au site que je dois faire mais vraiment un tout petit peu. J’ai regardé des vidéos sur YouTube et j’ai somnolé / siesté de 15:30 à 17:30… moins fière là mais bon j’en avais besoin. J’ai trois jours pour faire ce que j’ai à faire !</description></item><item><title>10 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</link><pubDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</guid><description>Ça y est. Nous sommes femme et femme !!!
Ce matin on a un peu travaillé. On n’a pas fait l’amour car on a toutes les deux nos règles mais on s’est quand même chauffées. J’avoue que j’étais très frustrée mais ça va c’est passé. J’ai vite eu envie de câlins et de papouilles. On a écouté de la musique, on a lu des yuris en même temps, on s’est fait beaucoup beaucoup de câlins, on s’est fait des compliments, on s’est dit beaucoup de fois &amp;ldquo;je t’aime&amp;rdquo; et on a écrit notre fameux contrat !</description></item><item><title>9 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09sept22/</link><pubDate>Fri, 09 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09sept22/</guid><description>Coucou, il est presque minuit, je fais vite.
C&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée de cours. J&amp;rsquo;aurais aimé finir mes deux exos en Motion Design à l&amp;rsquo;IUT, malheureusement je dois les finir à la maison. J&amp;rsquo;ai terminé le premier à l&amp;rsquo;heure où j&amp;rsquo;écris et j&amp;rsquo;ai commencé le premier. J&amp;rsquo;aurais aimé réussir à comprendre en Algo, je n&amp;rsquo;ai absolument rien compris. C&amp;rsquo;est tout, ça fait 2 ans que je galère, c&amp;rsquo;est pas maintenant que ça va s&amp;rsquo;allumer dans mon cerveau.</description></item><item><title>8 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</guid><description>La journée est très vite passée. En anglais nous étions en groupe de 6 personnes et on a dû se présenter en développant sur un sujet, par exemple &amp;ldquo;Où te vois-tu dans 5 ans ?&amp;rdquo; (mais en anglais du coup lol). C&amp;rsquo;était vraiment cool. Ça m&amp;rsquo;a donné envie d&amp;rsquo;être pote avec certains. J&amp;rsquo;ai un oral la semaine pro, je vais sûrement parler des Rubik&amp;rsquo;s Cube (parce qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a que ça d&amp;rsquo;intéressant dans ma vie lol.</description></item><item><title>7 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</guid><description>Cette journée a été meilleure qu&amp;rsquo;hier. Bon, j&amp;rsquo;ai pleuré au réveil mais ça ne sera ni la première ni la dernière fois.
J&amp;rsquo;ai envoyé des messages pour mon alternance. Alors forcément quand je suis active, ça va mieux. Même si les réponses sont négatives &amp;ldquo;c&amp;rsquo;est pas grave&amp;rdquo;, car je cherche et envoie des mails. Et ça c&amp;rsquo;est bien.
Ensuite j&amp;rsquo;ai révisé PHP, très vite fait parce que faut pas abuser non plus looool, je suis allée conduire à 17h, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé !</description></item><item><title>6 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06sept22/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06sept22/</guid><description>Demain a intérêt d&amp;rsquo;être mieux qu&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui sinon si ça continue comme ça, ça va vite m&amp;rsquo;énerver. J&amp;rsquo;ai même pas envie de raconter ma journée. J&amp;rsquo;ai envie de pleurer d&amp;rsquo;énervement.
J&amp;rsquo;ai toujours été en mode &amp;ldquo;ça ira mieux plus tard&amp;rdquo;, sauf que quand j&amp;rsquo;ai un problème et que celui-ci se règle, un nouveau problème apparaît. Et je me rends compte que mon problème précédent n&amp;rsquo;était pas si méchant que ça. Comment tu veux profiter de la vie correctement comme ça ?</description></item><item><title>5 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</guid><description>Spéciale comme journée. Je me lève à 9h histoire de faire mes recherches pour mon alternance. Au final comme d’hab je traine un peu mais je finis par y aller. Ça chiale parce que c’est compliqué de trouver quelque chose, ça stresse etc.
Puis une idée de génie me vient en tête : aller voir ma chérie après sa rentrée comme elle termine à 13h. C’est pas trop mimi ?! En vrai je savais que ça lui aurait fait du bien, puis moi ça m’a permis de penser à autre chose.</description></item><item><title>4 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04sept22/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04sept22/</guid><description>Bon c’était pas ouf aujourd’hui. J’ai essayé de dessiner sur tablette graphique j’ai pas enregistré ce que j’ai fait parce que c’était nul, j’ai essayé de faire un bracelet mais je l’ai &amp;ldquo;raté&amp;rdquo;. Début d’aprem j’ai regardé le documentaire sur Secret Story avec mes parents, c’était sympa. Sinon trop nulle cette journée. Là, je vais jouer avec Eva à Fortnite.</description></item><item><title>3 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</link><pubDate>Sat, 03 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris le 4 septembre à 1h du matin c&amp;rsquo;est pas bien je sais. Ma chérie est repartie super tard aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était une si bonne journée, comme toujours. On est sorties ce matin, après-midi on est restées dans ma chambre à regarder des vidéos, à faire l&amp;rsquo;amour, à se câliner. J&amp;rsquo;ai stressé mais là c&amp;rsquo;est passé, c&amp;rsquo;était pour une raison bête (je pensais que mes parents m&amp;rsquo;en voulaient alors que pas du tout).</description></item><item><title>2 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</guid><description>Oh bah c&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée. J&amp;rsquo;ai adoré le cours de Motion Design, je n&amp;rsquo;ai pas vu les 4 heures passer. J&amp;rsquo;ai moins aimé le cours d&amp;rsquo;Algo mais bon c&amp;rsquo;est pas grave. J&amp;rsquo;ai mangé un cookie congelé ce midi et j&amp;rsquo;ai travaillé avec deux mecs qui étaient dans ma promo l&amp;rsquo;année dernière. Ça fait quand même du bien de ne pas être seule.
Bref, là j&amp;rsquo;ai pratiquement terminé ce que je fais pour ma chérie depuis fin juillet.</description></item><item><title>1er septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01sept22/</link><pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;aimerais ne plus avoir à revivre une nouvelle rentrée. On dirait que ça s&amp;rsquo;est mal passé alors que non, pas du tout. Enfin, j&amp;rsquo;ai connu pire dans ma vie.
J&amp;rsquo;arrive à l&amp;rsquo;IUT je croise des têtes et une prof que je connais, ça fait du bien. Ensuite j&amp;rsquo;entre dans l&amp;rsquo;amphi je vois que les gens sont déjà en train de parler entre eux, normal ils sont amis ils ont déjà passé deux ans ensemble.</description></item><item><title>31 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas envie de dire que c&amp;rsquo;était un jour triste aujourd&amp;rsquo;hui, même si j&amp;rsquo;ai pleuré. Car, malgré mes pleurs, c&amp;rsquo;était une excellente journée. J&amp;rsquo;étais bien entourée, forcément j&amp;rsquo;étais avec ma copine.
C&amp;rsquo;était une journée forte en émotions. Ce matin j&amp;rsquo;ai conduit, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé, j&amp;rsquo;ai calé 3-4 fois mais quand même, je commence à me sentir un peu plus à l&amp;rsquo;aise.
Ensuite, ma chérie est arrivée à la maison.</description></item><item><title>30 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</guid><description>Allllllllllllllez il est 23h54 j&amp;rsquo;abuse j&amp;rsquo;écris seulement maintenant !!! Je fais vite car je dois terminer ce que je suis en train de faire.
J&amp;rsquo;ai vu ma chérie. J&amp;rsquo;ai tordu ses lunettes, on est allées chez Générale d&amp;rsquo;Optique, on a mangé, on a regardé Split, c&amp;rsquo;était plutôt cool j&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. On s&amp;rsquo;est embrassées, ça a dérapé, c&amp;rsquo;était sensuel, l&amp;rsquo;ambiance était particulière. On s&amp;rsquo;est fait des câlins, on a bien rigolé avec sa sœur&amp;hellip; j&amp;rsquo;ai vu son père !</description></item><item><title>29 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29aout22/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29aout22/</guid><description>Je n&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. Je me suis réveillée à 10 heures, je me suis préparée, j&amp;rsquo;ai conduit. Cette fois j&amp;rsquo;avais absolument toutes les vitesses. C&amp;rsquo;était trop compliqué, Jean-Luc m&amp;rsquo;a crié dessus, j&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais pleurer devant lui, quelqu&amp;rsquo;un m&amp;rsquo;a klaxonné, j&amp;rsquo;ai calé,&amp;hellip; sinon, à part ça, ça a été. J&amp;rsquo;ai du mal à passer les vitesses par contre. Quand il me demande de passer en 2ème quand je suis en 3ème, je passe la 4ème&amp;hellip; je place mal ma main sur le levier.</description></item><item><title>28 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</guid><description>Coucou ! Il est 23h30, j&amp;rsquo;écris vite fait car là je suis occupée ! J&amp;rsquo;écoute de la musique en même temps, je suis de très bonne humeur !
Cette après-midi j&amp;rsquo;ai terminé mon tri dans ma galerie, j&amp;rsquo;ai réussi à récupérer +20 Go ! Ensuite j&amp;rsquo;ai écrit et j&amp;rsquo;ai fait d&amp;rsquo;autres trucs top secret.
Et c&amp;rsquo;est à peu près tout. On a bu le café avec mes parents, je les ai pas vu beaucoup aujourd&amp;rsquo;hui, je suis restée dans ma chambre toute la journée.</description></item><item><title>27 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</guid><description>Encore une trop bonne journée. On s&amp;rsquo;est réveillées vers 11 heures, j&amp;rsquo;étais un peu stressée en me réveillant, sûrement parce que j&amp;rsquo;aurais aimé profiter + de la matinée, mais bon c&amp;rsquo;est pas grave, on s&amp;rsquo;est couchées tard la veille donc on avait besoin de dormir. Comme à chaque réveil on discute, on rigole et on se câline, j&amp;rsquo;aime trop.
On a très vite fait manger, on a discuté avec mes parents, on a regardé un épisode de Love, Death and Robots, j&amp;rsquo;ai bien aimé, ça m&amp;rsquo;a donné envie de regarder le reste.</description></item><item><title>26 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</guid><description>coucou c&amp;rsquo;est moi. Aujourd&amp;rsquo;hui on se retrouve pour une expérience. Nous allons poser un mont de farine sur une assiette puis nous allons verser du coca dessus. Ça fera un volcan ! J&amp;rsquo;ai fait l&amp;rsquo;expérience en primaire. J&amp;rsquo;ai dit à mon institutrice que c&amp;rsquo;était totalement contrôlé alors que je n&amp;rsquo;avais pas fait ça chez moi. Résultat : du coca partout dans la classe. Je me suis fait disputer mais c&amp;rsquo;était rigolo.</description></item><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>24 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai très envie de faire pipi et j&amp;rsquo;ai très chaud, du coup je me dépêche.
8h on me réveille pour ma leçon de conduite à 9h(25 car Jean Luc en retard). Il est important de préciser que je n&amp;rsquo;ai dormi que 4 heures à cause d&amp;rsquo;un moustique qui m&amp;rsquo;a #!@&amp;quot;$. Je suis ultra fatiguée. Malgré tout j&amp;rsquo;ai bien conduit. Jean-Luc m&amp;rsquo;a donné les pédales et le levier de vitesses en +.</description></item><item><title>23 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</guid><description>Quel plaisir de retrouver ma copine&amp;hellip; ça fait tellement du bien de la re-sentir près de moi. Si vous saviez comme elle m&amp;rsquo;avait manqué. On s&amp;rsquo;est fait un gros câlin au début, puis des bisous, puis des caresses&amp;hellip; c&amp;rsquo;était tellement agréable.
Ma mère est tellement contente que ma chérie soit là pour moi. Je suis heureuse que mes parents l&amp;rsquo;aiment et qu&amp;rsquo;ils remarquent que oui, elle est très importante pour moi.</description></item><item><title>22 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</guid><description>Coucou. Ça y est nous sommes lundi. La semaine la plus terrible d&amp;rsquo;août commence.
J&amp;rsquo;ai un peu pleuré aujourd&amp;rsquo;hui. D&amp;rsquo;un coup ma respiration s&amp;rsquo;est accélérée, grosse crise d&amp;rsquo;angoisse. Je me suis vite calmée.
J&amp;rsquo;ai rangé ma chambre, j&amp;rsquo;ai fait le tri dans mes jeans et j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite avec mon père.
Je devais conduire, mais mon moniteur a annulé car il était à un enterrement. Décidément. Je le vois donc mercredi à 9 heures.</description></item><item><title>21 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;écrire maintenant. Je suis en pleurs et broie du noir depuis tout à l&amp;rsquo;heure. Je n&amp;rsquo;y arrive pas. J&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression de me noyer, j&amp;rsquo;ai trop de choses en tête.
Je me sens triste et stressée. Triste parce que cette semaine va être dure, et stressée pour les cours. Tu vois, c&amp;rsquo;est pour ça que j&amp;rsquo;ai horreur du futur. Ok c&amp;rsquo;est important d&amp;rsquo;y penser, mais personnellement ça me donne envie d&amp;rsquo;abandonner avant même d&amp;rsquo;essayer.</description></item><item><title>20 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris plus tôt aujourd&amp;rsquo;hui parce que je pense que ce soir je n&amp;rsquo;aurais pas la force.
C&amp;rsquo;est pas joyeux en ce moment. Promis et j&amp;rsquo;espère, les prochains jours seront meilleurs.
J&amp;rsquo;ai perdu ma mémé aujourd&amp;rsquo;hui. J&amp;rsquo;ai été réveillée en entendant ma mère pleurer d&amp;rsquo;en bas. J&amp;rsquo;ai envoyé un message à mon père avant de descendre pour savoir ce qu&amp;rsquo;il se passait, et dès que j&amp;rsquo;ai vu son message je suis descendue.</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item><item><title>18 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</guid><description>Bon, nous sommes le 19 et pas le 18 j&amp;rsquo;ai menti, mais il est 00h50 donc je suis un peu pardonnée.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai pas fait grand chose (comme d&amp;rsquo;habitude mais encore pire que d&amp;rsquo;habitude). J&amp;rsquo;ai trié mes photos et vidéos sur mon téléphones. Je suis à plus de 10 000 fichiers, c&amp;rsquo;est beaucoup trop, je ne m&amp;rsquo;y retrouve plus.
J&amp;rsquo;ai joué à habbo avec mes deux amis Mel et Math. On a encore parlé de prouts.</description></item><item><title>17 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</guid><description>Sacrée journée lol. Je me suis réveillée à 14h, je n&amp;rsquo;ai pas entendu mon réveil sonner. J&amp;rsquo;ai horreur de ça. Du coup, histoire de tuer encore plus la journée, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite jusqu&amp;rsquo;à 18h. Je suis au palier 92, encore 8 paliers et j&amp;rsquo;arrête de me forcer à jouer (oui, je me force à jouer généralement. Je pense à mes 950 vbucks que j&amp;rsquo;ai dépensés pour le pass de combat).</description></item><item><title>16 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</guid><description>Pour une fois, j&amp;rsquo;écris en début de journée. Au final hier, ça ne s&amp;rsquo;est pas du tout bien passé. Voici ce que j&amp;rsquo;ai écrit hier dans mes notes sur mon téléphone :
&amp;ldquo;En fait, ça va pas du tout. J&amp;rsquo;ai essayé de regarder Fear Street mais j&amp;rsquo;ai abandonné, je n&amp;rsquo;ai pas joué à Fortnite. J&amp;rsquo;ai juste passé mon temps à déprimer, à penser, à stresser et à pleurer. J&amp;rsquo;ai envie de ne rien faire, juste de me poser dans mon lit et lire pour essayer de m&amp;rsquo;évader.</description></item><item><title>15 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui à part faire des trucs secrets et écouter de la musique, je n&amp;rsquo;ai pas fait grand chose d&amp;rsquo;autre&amp;hellip; je ne me suis pas ennuyée mais j&amp;rsquo;ai connu mieux comme journée. Je suis passée sur habbo genre 10 minutes mais j&amp;rsquo;ai vite quitté, les personnes autour de moi parlaient arabe, ça m&amp;rsquo;a saoulé parce que je ne comprenais pas.
Ma copine m&amp;rsquo;a donné envie de jouer à Professeur Layton. Faut que je demande à ma mère si je peux emprunter son jeu.</description></item><item><title>14 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</guid><description>Petite journée tranquille, sans plus. Après manger on a regardé The Dark Knight avec mes parents. 2h30 entre nous c&amp;rsquo;est super long, y a des moments du film que j&amp;rsquo;ai pas trop compris mais sinon à part ça c&amp;rsquo;était vraiment cool. Le Joker de Heath Ledger est vraiment beau gosse aussi. Mais je ne suis pas in love comme je suis in love du Joker de Joaquin Phoenix. Ils sont tous les deux très différents et clairement je préfère la personnalité de mon petit Arthur Fleck.</description></item><item><title>13 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</link><pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</guid><description>PURÉE MAIS ENFIN !!!!
J&amp;rsquo;ai passé toute la journée à essayer de publier mon site. Et au bout de 54875656629 tentatives, j&amp;rsquo;ai enfin réussi !!! J&amp;rsquo;ai failli abandonner 50 fois, mais si tu me connais bien tu sais que je ne suis pas du genre à abandonner. Je fais toujours de mon mieux pour aller jusqu&amp;rsquo;au bout. Il est 23:37 et mon site est ENFIN publié. Pffffiouuuu&amp;hellip;
Bon, il manque encore la photo de profil, et des petits détails à peaufiner, mais le plus gros fonctionne et c&amp;rsquo;est le principal.</description></item><item><title>12 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</guid><description>On a fêté l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite cousine. Elle a eu 11 ans, déjà. Comme le temps passe vite. Elle passe en 6e cette année, c&amp;rsquo;est terrible. Son anniversaire me marque plus que mon propre anniversaire. Genre, à chaque fois qu&amp;rsquo;on est invités pour son anniversaire je suis un peu trigger : je me rends compte qu&amp;rsquo;on est déjà mi-août, que ça sent la fin des vacances, qu&amp;rsquo;une nouvelle année scolaire va bientôt démarrer et qu&amp;rsquo;on va vite fêter son prochain anniversaire.</description></item><item><title>11 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</guid><description>Ça aurait pu être une bonne journée mais trop de trucs ont fait que non.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu Nico, c&amp;rsquo;était vraiment cool, la dernière fois qu&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;était vus c&amp;rsquo;était il y a plusieurs semaines et chez moi. Cette fois je suis allée chez lui. On a bu du mousseux rosé en regardant JOTAB. Il m&amp;rsquo;a fait goûter du Peket, liqueur belge goût violette. C&amp;rsquo;était très bon. Mais sinon, à part le fait d&amp;rsquo;avoir vu Nico, le reste c&amp;rsquo;était pas top.</description></item><item><title>10 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</guid><description>La journée a passé plus vite qu&amp;rsquo;hier je trouve, et c&amp;rsquo;est pas juste. Parce que là elle va partir pour une semaine de vacances et ça fait trop bizarre. Je suis triste ce soir. En rentrant chez moi quand je me suis retrouvée seule j&amp;rsquo;ai écouté Come into my arms de November Ultra. Et j&amp;rsquo;avoue que je n&amp;rsquo;ai pas pu m&amp;rsquo;empêcher de pleurer. Je trouve cette musique terriblement belle et terriblement triste.</description></item><item><title>9 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai vu ma chérie / ma femme / mon amoureuse aujourd&amp;rsquo;hui. Elle est venue à la maison. C&amp;rsquo;était vraiment génial. On a regardé Joker à deux. C&amp;rsquo;était sa première fois pour elle et pour moi c&amp;rsquo;était la 16e fois. Je ne m&amp;rsquo;en lasse pas, c&amp;rsquo;est vraiment mon film favori. J&amp;rsquo;ai besoin de le revoir avant la fin des vacances.
J&amp;rsquo;ai adoré ses papouilles et ses caresses et ça elle le sait, je n&amp;rsquo;ai pas oublié de lui dire.</description></item><item><title>8 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</guid><description>C&amp;rsquo;est bon, j&amp;rsquo;ai commencé à coder mon blog. Bon, je ne suis pas partie de 0, j&amp;rsquo;ai utilisé Hugo pour avoir une base. C&amp;rsquo;est vraiment cool Hugo, y a des jolis trucs, et puis si t&amp;rsquo;as envie tu peux changer la tronche du template. Suffit juste de bidouiller un peu.
Par contre, git&amp;hellip; olala git&amp;hellip; quelle HORREUR ! Ça m&amp;rsquo;avait pas du tout manquer. C&amp;rsquo;est une galère pas possible. Celui qui a créé git doit être vraiment chiant dans la vie de tous les jours.</description></item><item><title>7 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</guid><description>Aujourd’hui j’ai passé ma journée à lire (bon, je me suis réveillée à pratiquement midi). J’ai terminé de lire le livre préféré de ma copine J’ai égaré la lune. Je ne l’ai pas lu d’une traite parce que je ne pouvais pas m’arrêter (si du coup), mais parce que Capucine m’a grave énervé et que je voulais savoir comment se terminait son histoire entre sa petite amie Aiden et elle. Par moment quand je lisais, je lâchais des soupirs « pfffffffff ».</description></item><item><title>Ajouter un post (pour ne pas oublier lol parce que me connaissant...)</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/projects/ajoutpost/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/projects/ajoutpost/</guid><description>Ouvrir WebStorm Dans Webstorm, aller dans content/posts et créer un nouveau fichier. Exemple : 30fevrier22.md ; Écrire le contenu en s&amp;rsquo;inspirant d&amp;rsquo;un ancien post pour l&amp;rsquo;entête. Ouvrir le répertoire &amp;ldquo;blog&amp;rdquo; Dans ce répertoire, ouvrir un terminal Git Bash ; Faire git status pour afficher l&amp;rsquo;état du répertoire et voir les changements ; Faire git add . pour ajouter les modifications à commiter ; Faire git commit -m &amp;quot;le message&amp;quot; pour commit les modifications ; Faire git push pour pusher les modifications sur GitHub, et donc les publier.</description></item></channel></rss>