<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/</link><description>Recent content on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>3 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</guid><description>Aïe, aïe, aïe. Nous sommes lundi. Rebelote une semaine, sans voir ma copine samedi. Sa maman a le covid, et puis elle doit réviser. Le temps va vite passer j&amp;rsquo;en suis sûre, j&amp;rsquo;ai déjà hâte de la retrouver&amp;hellip;
Ce matin j&amp;rsquo;ai continué Hartley, cœurs à vif et j&amp;rsquo;ai terminé la saison après ma conduite, et en vrai flemme d&amp;rsquo;une saison 2. Puis j&amp;rsquo;ai commencé Dahmer, j&amp;rsquo;en suis à la moitié de l&amp;rsquo;épisode 2 pour le moment, ça a l&amp;rsquo;air vraiment pas mal.</description></item><item><title>2 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02oct22/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02oct22/</guid><description>Pour une fois que dimanche est aussi bien que samedi !
Ma femme est restée à la maison toute la journée. Ce matin on s’est réveillées à 10:30, on a discuté et on a fait l’amour. Ça fait du bien moi qui suis angoissée dès le réveil généralement. Le reste de la journée on a encore fait l’amour, on a discuté, on a rigolé, on a fait des blind tests !</description></item><item><title>1er octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01oct22/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01oct22/</guid><description>Olalalalala ça y est nous sommes le premier octobre !!!! Le mois commence super bien comme je suis avec ma chérie !!! C&amp;rsquo;est une trop bonne journée. Il est 23h24 et j&amp;rsquo;ai pas envie que ça s&amp;rsquo;arrête. Elle est allée se laver, j&amp;rsquo;en profite pour écrire. Tout à l&amp;rsquo;heure on a discuté à terre dans la salle de bain (posez pas de questions) de différents sujets, et à moment je me suis cachée car j&amp;rsquo;avais les larmes aux yeux.</description></item><item><title>30 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</link><pubDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</guid><description>Heyyy c&amp;rsquo;est bon mes DS sont passés. Motion Design je ne m&amp;rsquo;attendais pas du touuut à ça. Je ne sais pas si je dois être satisfaite de mon travail ou non. En fait on pouvait faire ce qu&amp;rsquo;on voulait tant que le résultat final ressemblait à l&amp;rsquo;image que le prof nous a fourni. Si c&amp;rsquo;était une vidéo à recopier ça aurait été mieux. Au moins je suis sûre que le prof est satisfait.</description></item><item><title>29 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</guid><description>Communication c&amp;rsquo;était trop cool aujourd&amp;rsquo;hui ! On a trop bien travaillé avec le groupe, tout en rigolant. J&amp;rsquo;ai perdu à un HOT COMBIEN avec Lucas&amp;hellip; &amp;ldquo;Hot combien j&amp;rsquo;envoie un message à ton père à ta place ?&amp;rdquo; Du coup voici à quoi ressemble son message :
Est-ce que tu peux me ramener :
un mug une demi feuille A4 du scotch une colle forte des élastiques Merci bisous (emoji bonhomme qui fait un bisou, emoji bonhomme avec des lunettes et une moustache, emoji bonhomme qui fond, emoji cœur avec les mains) C&amp;rsquo;est drôle parce qu&amp;rsquo;il se demandait pourquoi j&amp;rsquo;avais besoin de tout ça, au final je lui ai expliqué en rentrant dans la voiture.</description></item><item><title>28 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28sept22/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28sept22/</guid><description>Hier soir on s&amp;rsquo;est disputées avec ma copine à cause de moi. Je regrette tellement. Comme si on avait besoin de ça&amp;hellip; du coup c&amp;rsquo;était pas la joie avant d&amp;rsquo;aller dormir. J&amp;rsquo;ai fait quelque chose de vraiment mal, mais je n&amp;rsquo;ai pas envie d&amp;rsquo;en parler car ça me trigger trop. J&amp;rsquo;ai envie d&amp;rsquo;oublier.
Je sens qu&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui ça ne va pas être facile. Nous sommes mercredi, je vais continuer mes révisions, et en plus de ça, va vraiment falloir que je fasse des recherches pour une alternance.</description></item><item><title>27 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</guid><description>Ça fait 5 mois aujourd&amp;rsquo;hui que nous sommes en couple avec ma chérie. Et 7 mois que nous nous sommes rencontrées et qu&amp;rsquo;on parle chaque jour non stop. Alors là pour être un coup de cœur, c&amp;rsquo;en est un gros !!
Bon aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était comme hier, sauf que je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. Pourtant je me sens comme un déchet de la société.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design en refaisant le TP3 que j&amp;rsquo;ai fait en moins d&amp;rsquo;une heure donc ça c&amp;rsquo;est parfait, j&amp;rsquo;ai dessiné toute l&amp;rsquo;après-midi puis j&amp;rsquo;ai révisé un peu PHP.</description></item><item><title>26 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai trop la flemmmmme d&amp;rsquo;écrire.
C&amp;rsquo;était un lundi comme les autres, rempli de stress. J&amp;rsquo;ai même pleuré pour pas changer. Bref.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design au matin, début d&amp;rsquo;après-midi et après ma conduite. J&amp;rsquo;ai réussi à faire le TP1 en 22 minutes et le TP2 en 1 heure ! Je suis trop contente.
La conduite j&amp;rsquo;ai même pas envie d&amp;rsquo;en parler tellement ça me saoule et tellement j&amp;rsquo;ai la flemme lol</description></item><item><title>25 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</guid><description>Hello ! Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un dimanche un peu comme les autres. C&amp;rsquo;est drôle de dire ça, et c&amp;rsquo;est totalement faux. Car avant, mes dimanches ressemblaient à : debout, petit dej, revisions, dej, revisions, souper, revisions, dodo. Maintenant je suis + libre !!!
J&amp;rsquo;ai quand même travaillé, attention ! J&amp;rsquo;ai presque terminé Motion Design, me reste vraiment un seul truc à faire mais je dois demander de l&amp;rsquo;aide à mon prof, car je ne vois pas du tout comment faire&amp;hellip;</description></item><item><title>24 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</guid><description>Ce matin elle m’a joué du piano. Ce qu’elle ne sait pas c’est que j’ai eu les larmes aux yeux quand elle a joué The night we met. Je la trouve vraiment talentueuse et incroyable. Elle joue tellement bien&amp;hellip;
Sa sœur est arrivée, ça m’a fait plaisir de la revoir ça faisait longtemps. On s’est fait un câlin comme prévu.
Ensuite on est montées, on a fait l’amour pour enfin arriver en retard chez sa tata.</description></item><item><title>23 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23sept22/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23sept22/</guid><description>Tant qu&amp;rsquo;on y est, je vais commencer à écrire pour aujourd&amp;rsquo;hui.
Il est midi, je me suis réveillée à 9 heures. J&amp;rsquo;ai &amp;ldquo;joué&amp;rdquo; à Fortnite, en fait je voulais gagner des XP, mais au final j&amp;rsquo;ai tout perdu parce que ma console s&amp;rsquo;est mise en veille. Tant pis c&amp;rsquo;est pas grave.
Je commence les cours à 14 heures, là je vais aller me préparer. J&amp;rsquo;ai moins envie d&amp;rsquo;y aller contrairement à hier, parce que vmvs PHP c&amp;rsquo;est pas la joie lol.</description></item><item><title>22 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</guid><description>Nous sommes le 23 septembre, j&amp;rsquo;ai oublié d&amp;rsquo;écrire hier&amp;hellip; oops, on va faire comme si on était le 22, ok ?
J&amp;rsquo;ai passé une excellente journée. Dommage qu&amp;rsquo;elle n&amp;rsquo;ait pas commencé à 9 heures. J&amp;rsquo;ai eu cours que cette après-midi. On a vraiment bien rigolé avec Gwen et Lu (Ladybug et Maitre Fu lol). On a tous bossé sur un truc en com, ce qui fait qu&amp;rsquo;on avance plutôt bien.</description></item><item><title>21 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21sept22/</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21sept22/</guid><description>Je suis en train de vivre un enfer. Je ne suis pas heureuse du tout et j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression que je ne le serais plus jamais.
J&amp;rsquo;ai envie de disparaître. Je suis désolée, c&amp;rsquo;est pas facile à lire. C&amp;rsquo;est triste mais pour moi c&amp;rsquo;est une solution qui pourrait résoudre mon problème. Dans ce genre de moment je me demande pourquoi je vis et je me punis en ne me faisant plus plaisir.</description></item><item><title>20 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</guid><description>Mardi a été plus doux que lundi. Je n&amp;rsquo;ai pas travaillé aujourd&amp;rsquo;hui mais je ne m&amp;rsquo;en veux pas. J&amp;rsquo;ai le temps. Ça m&amp;rsquo;a fait du bien de discuter avec ma chérie hier.
J&amp;rsquo;ai traîné sur Youtube, j&amp;rsquo;ai fait du Rubik&amp;rsquo;s cube, j&amp;rsquo;ai changé les pièces dans mon 3x3, je cherche la configuration qui me correspond le mieux. J&amp;rsquo;ai testé Undertale, c&amp;rsquo;est hyper dur !!! Là je vais jouer à Fortnite et refaire du cube parce que c&amp;rsquo;est satisfaisant.</description></item><item><title>19 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</guid><description>Lundi c’est nul. Trop galère de gérer ses émotions quand tu les confrontes directement. J’ai avancé motion design aujourd’hui, tout ça pour voir que je n’ai pas cours vendredi matin. Bon pas grave, faut bien avancer un jour ou l’autre&amp;hellip;
J’ai conduit pendant 2 heures. Flemme de détailler mais on va dire que ça s’est bien passé. Je peux mieux faire quoi.
On a encore discuté avec ma copine pour remettre les choses au clair et franchement ça fait du bien, je me sens plus légère.</description></item><item><title>18 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</link><pubDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas beaucoup écrit hier. Emma est partie en même temps que nous ce matin. Nous sommes allés à la messe d&amp;rsquo;anniversaire. Eh oui ça va bientôt faire un mois que mémé est partie, déjà.
J&amp;rsquo;ai envie de dire que c&amp;rsquo;était une bonne journée hier, mais ma chérie n&amp;rsquo;allait pas trop bien. Moi non plus d&amp;rsquo;ailleurs. Je me suis contente qu&amp;rsquo;elle soit restée dormir à la maison, je ne la voyais pas du tout reprendre la route.</description></item><item><title>17 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</guid><description>Le week-end. Quel plaisir.
Emma est venue aujourd’hui comme chaque samedi. Elle reste dormir car elle ne se sent pas bien. Elle a plein de trucs en tête, on s’est « disputées » (on a surtout beaucoup discuté, pour moi ce n’est pas une dispute. Juste des points à mettre au clair) mais bien sûr on a su régler ça car nous sommes des adultes qui savent régler des problèmes sans que ça finisse en dispute.</description></item><item><title>16 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</guid><description>Bordel Lomepal. Trop trop fort. J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;en parler.
J&amp;rsquo;ai les larmes qui coulent alors que je ne suis même pas triste lol. C&amp;rsquo;est juste que je ressens des émotions beaucoup trop fortes. J&amp;rsquo;ai réagi de la même manière lorsque le dernier album de Lord Huron est sorti (sauf que là j&amp;rsquo;avais pleuré du début à la fin de ma première écoute) mais là je ressens des choses différentes. Normal, pas les mêmes artistes, pas le même style, etc&amp;hellip;</description></item><item><title>15 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</guid><description>Ça fait du bien d’aller en cours en vrai. C’est chiant de rester 3 jours chez soi. Je ne suis pas passée à l’oral en anglais malheureusement. J’aurais bien aimé pour être tranquille mais bon c’est ma faute.
On a bien avancé en communication je trouve. C’était une journée assez fun. On a bien rigolé avec les mecs !
J’aime bien parler à Louis et Quentin aussi. Ils sont très très sympas.</description></item><item><title>14 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept22/</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept22/</guid><description>Pouah j&amp;rsquo;ai la flemme d&amp;rsquo;écrire. Flemme de cette journée c&amp;rsquo;était nuuuul. J&amp;rsquo;ai postulé j&amp;rsquo;ai travaillé. Seul point positif : j&amp;rsquo;ai reçu ma salopette et mes écarteurs. J&amp;rsquo;suis stylée et déprimée, lesgo. Allez biz</description></item><item><title>13 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13sept22/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13sept22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui ça s&amp;rsquo;est passé. Pas bien, ni mal. C&amp;rsquo;était une journée normale. Mes deux heures de conduite se sont très bien passées, je suis fière de moi (il m&amp;rsquo;a pas fait une heure gratos l&amp;rsquo;enflure j&amp;rsquo;ai le seum). J&amp;rsquo;ai calé que deux fois !
J&amp;rsquo;ai terminé de faire le site pour la communication et j&amp;rsquo;ai presque terminé l&amp;rsquo;anglais. Pas mal.
J&amp;rsquo;ai décoré ma chambre. Enfin, j&amp;rsquo;ai placé une guirlande à ma fenêtre.</description></item><item><title>12 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</guid><description>Eh bah c&amp;rsquo;était un lundi plutôt cool. J&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais être + stressée que ça mais on dirait que non. On s&amp;rsquo;y fait à la vie sans alternance lol. Nan en vrai aujourd&amp;rsquo;hui je n&amp;rsquo;ai fait aucune recherche car le tonton de ma copine m&amp;rsquo;a contacté. Peut-être qu&amp;rsquo;il a quelque chose pour moi. Je chercherai demain sinon.
Le site est presque terminé. J&amp;rsquo;ai fait le principal, manque la rédaction des avis, et une plus jolie mise en page du site.</description></item><item><title>11 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</link><pubDate>Sun, 11 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</guid><description>Je me suis levée à 8 heures, j’ai terminé mon exercice en Motion Design, je suis vraiment fière du résultat !
Ensuite c’est tout lol j’ai un peu touché au site que je dois faire mais vraiment un tout petit peu. J’ai regardé des vidéos sur YouTube et j’ai somnolé / siesté de 15:30 à 17:30… moins fière là mais bon j’en avais besoin. J’ai trois jours pour faire ce que j’ai à faire !</description></item><item><title>10 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</link><pubDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</guid><description>Ça y est. Nous sommes femme et femme !!!
Ce matin on a un peu travaillé. On n’a pas fait l’amour car on a toutes les deux nos règles mais on s’est quand même chauffées. J’avoue que j’étais très frustrée mais ça va c’est passé. J’ai vite eu envie de câlins et de papouilles. On a écouté de la musique, on a lu des yuris en même temps, on s’est fait beaucoup beaucoup de câlins, on s’est fait des compliments, on s’est dit beaucoup de fois &amp;ldquo;je t’aime&amp;rdquo; et on a écrit notre fameux contrat !</description></item><item><title>9 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09sept22/</link><pubDate>Fri, 09 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09sept22/</guid><description>Coucou, il est presque minuit, je fais vite.
C&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée de cours. J&amp;rsquo;aurais aimé finir mes deux exos en Motion Design à l&amp;rsquo;IUT, malheureusement je dois les finir à la maison. J&amp;rsquo;ai terminé le premier à l&amp;rsquo;heure où j&amp;rsquo;écris et j&amp;rsquo;ai commencé le premier. J&amp;rsquo;aurais aimé réussir à comprendre en Algo, je n&amp;rsquo;ai absolument rien compris. C&amp;rsquo;est tout, ça fait 2 ans que je galère, c&amp;rsquo;est pas maintenant que ça va s&amp;rsquo;allumer dans mon cerveau.</description></item><item><title>8 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</guid><description>La journée est très vite passée. En anglais nous étions en groupe de 6 personnes et on a dû se présenter en développant sur un sujet, par exemple &amp;ldquo;Où te vois-tu dans 5 ans ?&amp;rdquo; (mais en anglais du coup lol). C&amp;rsquo;était vraiment cool. Ça m&amp;rsquo;a donné envie d&amp;rsquo;être pote avec certains. J&amp;rsquo;ai un oral la semaine pro, je vais sûrement parler des Rubik&amp;rsquo;s Cube (parce qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a que ça d&amp;rsquo;intéressant dans ma vie lol.</description></item><item><title>7 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</guid><description>Cette journée a été meilleure qu&amp;rsquo;hier. Bon, j&amp;rsquo;ai pleuré au réveil mais ça ne sera ni la première ni la dernière fois.
J&amp;rsquo;ai envoyé des messages pour mon alternance. Alors forcément quand je suis active, ça va mieux. Même si les réponses sont négatives &amp;ldquo;c&amp;rsquo;est pas grave&amp;rdquo;, car je cherche et envoie des mails. Et ça c&amp;rsquo;est bien.
Ensuite j&amp;rsquo;ai révisé PHP, très vite fait parce que faut pas abuser non plus looool, je suis allée conduire à 17h, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé !</description></item><item><title>6 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06sept22/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06sept22/</guid><description>Demain a intérêt d&amp;rsquo;être mieux qu&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui sinon si ça continue comme ça, ça va vite m&amp;rsquo;énerver. J&amp;rsquo;ai même pas envie de raconter ma journée. J&amp;rsquo;ai envie de pleurer d&amp;rsquo;énervement.
J&amp;rsquo;ai toujours été en mode &amp;ldquo;ça ira mieux plus tard&amp;rdquo;, sauf que quand j&amp;rsquo;ai un problème et que celui-ci se règle, un nouveau problème apparaît. Et je me rends compte que mon problème précédent n&amp;rsquo;était pas si méchant que ça. Comment tu veux profiter de la vie correctement comme ça ?</description></item><item><title>5 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</guid><description>Spéciale comme journée. Je me lève à 9h histoire de faire mes recherches pour mon alternance. Au final comme d’hab je traine un peu mais je finis par y aller. Ça chiale parce que c’est compliqué de trouver quelque chose, ça stresse etc.
Puis une idée de génie me vient en tête : aller voir Emma après sa rentrée comme elle termine à 13h. C’est pas trop mimi ?! En vrai je savais que ça lui aurait fait du bien, puis moi ça m’a permis de penser à autre chose.</description></item><item><title>4 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04sept22/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04sept22/</guid><description>Bon c’était pas ouf aujourd’hui. J’ai essayé de dessiner sur tablette graphique j’ai pas enregistré ce que j’ai fait parce que c’était nul, j’ai essayé de faire un bracelet mais je l’ai &amp;ldquo;raté&amp;rdquo;. Début d’aprem j’ai regardé le documentaire sur Secret Story avec mes parents, c’était sympa. Sinon trop nulle cette journée. Là, je vais jouer avec Eva à Fortnite.</description></item><item><title>3 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</link><pubDate>Sat, 03 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris le 4 septembre à 1h du matin c&amp;rsquo;est pas bien je sais. Emma est repartie super tard aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était une si bonne journée, comme toujours. On est sorties ce matin, après-midi on est restées dans ma chambre à regarder des vidéos, à faire l&amp;rsquo;amour, à se câliner. J&amp;rsquo;ai stressé mais là c&amp;rsquo;est passé, c&amp;rsquo;était pour une raison bête (je pensais que mes parents m&amp;rsquo;en voulaient alors que pas du tout).</description></item><item><title>2 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</guid><description>Oh bah c&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée. J&amp;rsquo;ai adoré le cours de Motion Design, je n&amp;rsquo;ai pas vu les 4 heures passer. J&amp;rsquo;ai moins aimé le cours d&amp;rsquo;Algo mais bon c&amp;rsquo;est pas grave. J&amp;rsquo;ai mangé un cookie congelé ce midi et j&amp;rsquo;ai travaillé avec deux mecs qui étaient dans ma promo l&amp;rsquo;année dernière. Ça fait quand même du bien de ne pas être seule.
Bref, là j&amp;rsquo;ai pratiquement terminé ce que je fais pour Emma depuis fin juillet.</description></item><item><title>1er septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01sept22/</link><pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;aimerais ne plus avoir à revivre une nouvelle rentrée. On dirait que ça s&amp;rsquo;est mal passé alors que non, pas du tout. Enfin, j&amp;rsquo;ai connu pire dans ma vie.
J&amp;rsquo;arrive à l&amp;rsquo;IUT je croise des têtes et une prof que je connais, ça fait du bien. Ensuite j&amp;rsquo;entre dans l&amp;rsquo;amphi je vois que les gens sont déjà en train de parler entre eux, normal ils sont amis ils ont déjà passé deux ans ensemble.</description></item><item><title>31 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas envie de dire que c&amp;rsquo;était un jour triste aujourd&amp;rsquo;hui, même si j&amp;rsquo;ai pleuré. Car, malgré mes pleurs, c&amp;rsquo;était une excellente journée. J&amp;rsquo;étais bien entourée, forcément j&amp;rsquo;étais avec ma copine.
C&amp;rsquo;était une journée forte en émotions. Ce matin j&amp;rsquo;ai conduit, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé, j&amp;rsquo;ai calé 3-4 fois mais quand même, je commence à me sentir un peu plus à l&amp;rsquo;aise.
Ensuite, ma chérie est arrivée à la maison.</description></item><item><title>30 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</guid><description>Allllllllllllllez il est 23h54 j&amp;rsquo;abuse j&amp;rsquo;écris seulement maintenant !!! Je fais vite car je dois terminer ce que je suis en train de faire.
J&amp;rsquo;ai vu Emma. J&amp;rsquo;ai tordu ses lunettes, on est allées chez Générale d&amp;rsquo;Optique, on a mangé, on a regardé Split, c&amp;rsquo;était plutôt cool j&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. On s&amp;rsquo;est embrassées, ça a dérapé, c&amp;rsquo;était sensuel, l&amp;rsquo;ambiance était particulière. On s&amp;rsquo;est fait des câlins, on a bien rigolé avec sa sœur&amp;hellip; j&amp;rsquo;ai vu son père !</description></item><item><title>29 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29aout22/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29aout22/</guid><description>Je n&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. Je me suis réveillée à 10 heures, je me suis préparée, j&amp;rsquo;ai conduit. Cette fois j&amp;rsquo;avais absolument toutes les vitesses. C&amp;rsquo;était trop compliqué, Jean-Luc m&amp;rsquo;a crié dessus, j&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais pleurer devant lui, quelqu&amp;rsquo;un m&amp;rsquo;a klaxonné, j&amp;rsquo;ai calé,&amp;hellip; sinon, à part ça, ça a été. J&amp;rsquo;ai du mal à passer les vitesses par contre. Quand il me demande de passer en 2ème quand je suis en 3ème, je passe la 4ème&amp;hellip; je place mal ma main sur le levier.</description></item><item><title>28 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</guid><description>Coucou ! Il est 23h30, j&amp;rsquo;écris vite fait car là je suis occupée ! J&amp;rsquo;écoute de la musique en même temps, je suis de très bonne humeur !
Cette après-midi j&amp;rsquo;ai terminé mon tri dans ma galerie, j&amp;rsquo;ai réussi à récupérer +20 Go ! Ensuite j&amp;rsquo;ai écrit et j&amp;rsquo;ai fait d&amp;rsquo;autres trucs top secret.
Et c&amp;rsquo;est à peu près tout. On a bu le café avec mes parents, je les ai pas vu beaucoup aujourd&amp;rsquo;hui, je suis restée dans ma chambre toute la journée.</description></item><item><title>27 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</guid><description>Encore une trop bonne journée. On s&amp;rsquo;est réveillées vers 11 heures, j&amp;rsquo;étais un peu stressée en me réveillant, sûrement parce que j&amp;rsquo;aurais aimé profiter + de la matinée, mais bon c&amp;rsquo;est pas grave, on s&amp;rsquo;est couchées tard la veille donc on avait besoin de dormir. Comme à chaque réveil on discute, on rigole et on se câline, j&amp;rsquo;aime trop.
On a très vite fait manger, on a discuté avec mes parents, on a regardé un épisode de Love, Death and Robots, j&amp;rsquo;ai bien aimé, ça m&amp;rsquo;a donné envie de regarder le reste.</description></item><item><title>26 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</guid><description>coucou c&amp;rsquo;est moi. Aujourd&amp;rsquo;hui on se retrouve pour une expérience. Nous allons poser un mont de farine sur une assiette puis nous allons verser du coca dessus. Ça fera un volcan ! J&amp;rsquo;ai fait l&amp;rsquo;expérience en primaire. J&amp;rsquo;ai dit à mon institutrice que c&amp;rsquo;était totalement contrôlé alors que je n&amp;rsquo;avais pas fait ça chez moi. Résultat : du coca partout dans la classe. Je me suis fait disputer mais c&amp;rsquo;était rigolo.</description></item><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>24 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai très envie de faire pipi et j&amp;rsquo;ai très chaud, du coup je me dépêche.
8h on me réveille pour ma leçon de conduite à 9h(25 car Jean Luc en retard). Il est important de préciser que je n&amp;rsquo;ai dormi que 4 heures à cause d&amp;rsquo;un moustique qui m&amp;rsquo;a #!@&amp;quot;$. Je suis ultra fatiguée. Malgré tout j&amp;rsquo;ai bien conduit. Jean-Luc m&amp;rsquo;a donné les pédales et le levier de vitesses en +.</description></item><item><title>23 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</guid><description>Quel plaisir de retrouver ma copine&amp;hellip; ça fait tellement du bien de la re-sentir près de moi. Si vous saviez comme elle m&amp;rsquo;avait manqué. On s&amp;rsquo;est fait un gros câlin au début, puis des bisous, puis des caresses&amp;hellip; c&amp;rsquo;était tellement agréable.
Ma mère est tellement contente qu&amp;rsquo;Emma soit là pour moi. Je suis heureuse que mes parents l&amp;rsquo;aiment et qu&amp;rsquo;ils remarquent que oui, elle est très importante pour moi.
L&amp;rsquo;après-midi ils sont partis.</description></item><item><title>22 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</guid><description>Coucou. Ça y est nous sommes lundi. La semaine la plus terrible d&amp;rsquo;août commence.
J&amp;rsquo;ai un peu pleuré aujourd&amp;rsquo;hui. D&amp;rsquo;un coup ma respiration s&amp;rsquo;est accélérée, grosse crise d&amp;rsquo;angoisse. Je me suis vite calmée.
J&amp;rsquo;ai rangé ma chambre, j&amp;rsquo;ai fait le tri dans mes jeans et j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite avec mon père.
Je devais conduire, mais mon moniteur a annulé car il était à un enterrement. Décidément. Je le vois donc mercredi à 9 heures.</description></item><item><title>21 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;écrire maintenant. Je suis en pleurs et broie du noir depuis tout à l&amp;rsquo;heure. Je n&amp;rsquo;y arrive pas. J&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression de me noyer, j&amp;rsquo;ai trop de choses en tête.
Je me sens triste et stressée. Triste parce que cette semaine va être dure, et stressée pour les cours. Tu vois, c&amp;rsquo;est pour ça que j&amp;rsquo;ai horreur du futur. Ok c&amp;rsquo;est important d&amp;rsquo;y penser, mais personnellement ça me donne envie d&amp;rsquo;abandonner avant même d&amp;rsquo;essayer.</description></item><item><title>20 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris plus tôt aujourd&amp;rsquo;hui parce que je pense que ce soir je n&amp;rsquo;aurais pas la force.
C&amp;rsquo;est pas joyeux en ce moment. Promis et j&amp;rsquo;espère, les prochains jours seront meilleurs.
J&amp;rsquo;ai perdu ma mémé aujourd&amp;rsquo;hui. J&amp;rsquo;ai été réveillée en entendant ma mère pleurer d&amp;rsquo;en bas. J&amp;rsquo;ai envoyé un message à mon père avant de descendre pour savoir ce qu&amp;rsquo;il se passait, et dès que j&amp;rsquo;ai vu son message je suis descendue.</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item><item><title>18 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</guid><description>Bon, nous sommes le 19 et pas le 18 j&amp;rsquo;ai menti, mais il est 00h50 donc je suis un peu pardonnée.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai pas fait grand chose (comme d&amp;rsquo;habitude mais encore pire que d&amp;rsquo;habitude). J&amp;rsquo;ai trié mes photos et vidéos sur mon téléphones. Je suis à plus de 10 000 fichiers, c&amp;rsquo;est beaucoup trop, je ne m&amp;rsquo;y retrouve plus.
J&amp;rsquo;ai joué à habbo avec mes deux amis Mel et Math. On a encore parlé de prouts.</description></item><item><title>17 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</guid><description>Sacrée journée lol. Je me suis réveillée à 14h, je n&amp;rsquo;ai pas entendu mon réveil sonner. J&amp;rsquo;ai horreur de ça. Du coup, histoire de tuer encore plus la journée, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite jusqu&amp;rsquo;à 18h. Je suis au palier 92, encore 8 paliers et j&amp;rsquo;arrête de me forcer à jouer (oui, je me force à jouer généralement. Je pense à mes 950 vbucks que j&amp;rsquo;ai dépensés pour le pass de combat).</description></item><item><title>16 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</guid><description>Pour une fois, j&amp;rsquo;écris en début de journée. Au final hier, ça ne s&amp;rsquo;est pas du tout bien passé. Voici ce que j&amp;rsquo;ai écrit hier dans mes notes sur mon téléphone :
&amp;ldquo;En fait, ça va pas du tout. J&amp;rsquo;ai essayé de regarder Fear Street mais j&amp;rsquo;ai abandonné, je n&amp;rsquo;ai pas joué à Fortnite. J&amp;rsquo;ai juste passé mon temps à déprimer, à penser, à stresser et à pleurer. J&amp;rsquo;ai envie de ne rien faire, juste de me poser dans mon lit et lire pour essayer de m&amp;rsquo;évader.</description></item><item><title>15 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui à part faire des trucs secrets et écouter de la musique, je n&amp;rsquo;ai pas fait grand chose d&amp;rsquo;autre&amp;hellip; je ne me suis pas ennuyée mais j&amp;rsquo;ai connu mieux comme journée. Je suis passée sur habbo genre 10 minutes mais j&amp;rsquo;ai vite quitté, les personnes autour de moi parlaient arabe, ça m&amp;rsquo;a saoulé parce que je ne comprenais pas.
Ma copine m&amp;rsquo;a donné envie de jouer à Professeur Layton. Faut que je demande à ma mère si je peux emprunter son jeu.</description></item><item><title>14 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</guid><description>Petite journée tranquille, sans plus. Après manger on a regardé The Dark Knight avec mes parents. 2h30 entre nous c&amp;rsquo;est super long, y a des moments du film que j&amp;rsquo;ai pas trop compris mais sinon à part ça c&amp;rsquo;était vraiment cool. Le Joker de Heath Ledger est vraiment beau gosse aussi. Mais je ne suis pas in love comme je suis in love du Joker de Joaquin Phoenix. Ils sont tous les deux très différents et clairement je préfère la personnalité de mon petit Arthur Fleck.</description></item><item><title>13 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</link><pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</guid><description>PURÉE MAIS ENFIN !!!!
J&amp;rsquo;ai passé toute la journée à essayer de publier mon site. Et au bout de 54875656629 tentatives, j&amp;rsquo;ai enfin réussi !!! J&amp;rsquo;ai failli abandonner 50 fois, mais si tu me connais bien tu sais que je ne suis pas du genre à abandonner. Je fais toujours de mon mieux pour aller jusqu&amp;rsquo;au bout. Il est 23:37 et mon site est ENFIN publié. Pffffiouuuu&amp;hellip;
Bon, il manque encore la photo de profil, et des petits détails à peaufiner, mais le plus gros fonctionne et c&amp;rsquo;est le principal.</description></item><item><title>12 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</guid><description>On a fêté l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite cousine. Elle a eu 11 ans, déjà. Comme le temps passe vite. Elle passe en 6e cette année, c&amp;rsquo;est terrible. Son anniversaire me marque plus que mon propre anniversaire. Genre, à chaque fois qu&amp;rsquo;on est invités pour son anniversaire je suis un peu trigger : je me rends compte qu&amp;rsquo;on est déjà mi-août, que ça sent la fin des vacances, qu&amp;rsquo;une nouvelle année scolaire va bientôt démarrer et qu&amp;rsquo;on va vite fêter son prochain anniversaire.</description></item><item><title>11 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</guid><description>Ça aurait pu être une bonne journée mais trop de trucs ont fait que non.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu Nico, c&amp;rsquo;était vraiment cool, la dernière fois qu&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;était vus c&amp;rsquo;était il y a plusieurs semaines et chez moi. Cette fois je suis allée chez lui. On a bu du mousseux rosé en regardant JOTAB. Il m&amp;rsquo;a fait goûter du Peket, liqueur belge goût violette. C&amp;rsquo;était très bon. Mais sinon, à part le fait d&amp;rsquo;avoir vu Nico, le reste c&amp;rsquo;était pas top.</description></item><item><title>10 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</guid><description>La journée a passé plus vite qu&amp;rsquo;hier je trouve, et c&amp;rsquo;est pas juste. Parce que là elle va partir pour une semaine de vacances et ça fait trop bizarre. Je suis triste ce soir. En rentrant chez moi quand je me suis retrouvée seule j&amp;rsquo;ai écouté Come into my arms de November Ultra. Et j&amp;rsquo;avoue que je n&amp;rsquo;ai pas pu m&amp;rsquo;empêcher de pleurer. Je trouve cette musique terriblement belle et terriblement triste.</description></item><item><title>9 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai vu ma chérie / ma femme / mon amoureuse aujourd&amp;rsquo;hui. Elle est venue à la maison. C&amp;rsquo;était vraiment génial. On a regardé Joker à deux. C&amp;rsquo;était sa première fois pour elle et pour moi c&amp;rsquo;était la 16e fois. Je ne m&amp;rsquo;en lasse pas, c&amp;rsquo;est vraiment mon film favori. J&amp;rsquo;ai besoin de le revoir avant la fin des vacances.
J&amp;rsquo;ai adoré ses papouilles et ses caresses et ça elle le sait, je n&amp;rsquo;ai pas oublié de lui dire.</description></item><item><title>8 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</guid><description>C&amp;rsquo;est bon, j&amp;rsquo;ai commencé à coder mon blog. Bon, je ne suis pas partie de 0, j&amp;rsquo;ai utilisé Hugo pour avoir une base. C&amp;rsquo;est vraiment cool Hugo, y a des jolis trucs, et puis si t&amp;rsquo;as envie tu peux changer la tronche du template. Suffit juste de bidouiller un peu.
Par contre, git&amp;hellip; olala git&amp;hellip; quelle HORREUR ! Ça m&amp;rsquo;avait pas du tout manquer. C&amp;rsquo;est une galère pas possible. Celui qui a créé git doit être vraiment chiant dans la vie de tous les jours.</description></item><item><title>7 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</guid><description>Aujourd’hui j’ai passé ma journée à lire (bon, je me suis réveillée à pratiquement midi). J’ai terminé de lire le livre préféré de ma copine J’ai égaré la lune. Je ne l’ai pas lu d’une traite parce que je ne pouvais pas m’arrêter (si du coup), mais parce que Capucine m’a grave énervé et que je voulais savoir comment se terminait son histoire entre sa petite amie Aiden et elle. Par moment quand je lisais, je lâchais des soupirs « pfffffffff ».</description></item><item><title>Ajouter un post (pour ne pas oublier lol parce que me connaissant...)</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/projects/ajoutpost/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/projects/ajoutpost/</guid><description>Ouvrir WebStorm Dans Webstorm, aller dans content/posts et créer un nouveau fichier. Exemple : 30fevrier22.md ; Écrire le contenu en s&amp;rsquo;inspirant d&amp;rsquo;un ancien post pour l&amp;rsquo;entête. Ouvrir le répertoire &amp;ldquo;blog&amp;rdquo; Dans ce répertoire, ouvrir un terminal Git Bash ; Faire git status pour afficher l&amp;rsquo;état du répertoire et voir les changements ; Faire git add . pour ajouter les modifications à commiter ; Faire git commit -m &amp;quot;le message&amp;quot; pour commit les modifications ; Faire git push pour pusher les modifications sur GitHub, et donc les publier.</description></item></channel></rss>