<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>empty on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/empty/</link><description>Recent content in empty on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Mon, 19 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/empty/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>19 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19juin23/</link><pubDate>Mon, 19 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19juin23/</guid><description>J’ai galéré à travailler aujourd’hui purée. J’avais pas envie, c’est relou. J’en ai marre de me prendre la tête sur son site là pk les éléments ne veulent pas coopérer ???
Aujourd’hui y a la nouvelle stagiaire. Elle est là pour une semaine. Elle a dû s’ennuyer foooort mais bon c’est pas mon problème.
Ma cheffe m’a trop saoulée avec la fiche d’éval. Elle me met que “Régulier” dans la grille “Ponctualité” alors qu’elle aurait pu mettre “ne ménage pas son temps”.</description></item><item><title>14 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14juin23/</link><pubDate>Wed, 14 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14juin23/</guid><description>Comment j&amp;rsquo;ai la flemmmmme d&amp;rsquo;écrire.
Ce matin c&amp;rsquo;était super intéressant, on a fait une veille sur les IA et la création de sites web. On a trouvé plusieurs trucs mais généralement c&amp;rsquo;est pas concluant.
L&amp;rsquo;aprem j&amp;rsquo;ai continué l&amp;rsquo;intégration du site.
Je suis allée chercher mes lunettes de soleil ! Je suis trop contente, je les aime bien !
En rentrant j&amp;rsquo;ai bossé mon rapport, jusqu&amp;rsquo;à 1h du mat. À 22h30 ma cheffe m&amp;rsquo;a envoyé un message en disant qu&amp;rsquo;on sera en télétravail demain.</description></item><item><title>12 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12juin23/</link><pubDate>Mon, 12 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12juin23/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui avec ma chérie on a énormément discuté du weekend, de sexe, de nos craintes etc. La plupart du temps je ne ressentais aucune colère. J&amp;rsquo;avais besoin qu&amp;rsquo;on discute. Alors entre deux intégrations, je répondais à ses messages.
C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;anniversaire de ma cheffe. On a mangé un brownie qu&amp;rsquo;elle a fait et on a bu du champagne. J&amp;rsquo;ai continué l&amp;rsquo;intégration des trois premières pages que j&amp;rsquo;ai créées.
On a parlé jusqu&amp;rsquo;au soir pratiquement avec ma chérie.</description></item><item><title>11 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11juin23/</link><pubDate>Sun, 11 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11juin23/</guid><description>On s&amp;rsquo;est levées vers 10h40. Ça fait du bien de dormir autant même si dans le fond ça reste stressant car je dois travailler. Comme d&amp;rsquo;hab, j&amp;rsquo;ai déjeuné, je me suis lavée les cheveux puis on est montées avec ma chérie. C&amp;rsquo;était un peu tendu, je faisais des mauvaises plaisanteries, j&amp;rsquo;étais pas sympa. J&amp;rsquo;ai rédigé mon rapport, on était en froid. On a mangé, on s&amp;rsquo;est pas parlées, fin bref avec du recul je trouve que c&amp;rsquo;est invivable.</description></item><item><title>10 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10juin23/</link><pubDate>Sat, 10 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10juin23/</guid><description>Aujourd’hui j’ai travaillé jusqu’à environ 15h. On a mangé tard, vers 13-14h. On s’est disputées, l’ambiance était pas folle. Jusqu’à 16:30 on est restées dans mon lit puis on a décidé de bouger à Auchan.
Elle a acheté de la bière pour son père, moi je voulais acheter une coloration mais je me suis dégonflée. Bref j’étais dégoûtée je faisais mon petit caprice de mon côté. L’ambiance était pas terrible encore de ma faute.</description></item><item><title>25 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25mai23/</link><pubDate>Thu, 25 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25mai23/</guid><description>Je me suis endormie comme un gros caca. À 3h du matin je me suis réveillée et je me suis doutée que j’étais partie sans dire bonne nuit à ma chérie. Elle m’a dit bonne nuit sans cœur, sans surnom mignon. Ça m’a énervé d’un coup. J’ai éteint mon tel mais je l’ai rallumé quelques minutes après pour pouvoir lui répondre car sinon je n’allais pas réussir à dormir. Le fait de me réveiller d’un coup + la lumière de mon téléphone + l’énervement en lisant son message ça a fait battre mon cœur très très vite et ça ma donné envie de vomir.</description></item><item><title>19 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19avr23/</link><pubDate>Wed, 19 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19avr23/</guid><description>Pendant trois heures j&amp;rsquo;ai dû trier des adresses mail pour une newsletter. C&amp;rsquo;était vraiment chiant car je voulais continuer les maquettes. J&amp;rsquo;ai mangé à 13h15.
Ensuite j&amp;rsquo;ai continué les maquettes, c&amp;rsquo;était très tranquille.
Dans la voiture j&amp;rsquo;ai un peu rédigé mon rapport, j&amp;rsquo;ai du mal à m&amp;rsquo;y mettre en ce moment.
En rentrant je saurais plus dire ce que j&amp;rsquo;ai fait exactement. Mais au soir après ma douche j&amp;rsquo;ai regardé le live de Squeezie, il jouait à Fortnite, c&amp;rsquo;était sympa.</description></item><item><title>9 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09mar23/</link><pubDate>Thu, 09 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09mar23/</guid><description>J’ai adoré le cours de photo aujourd’hui. Je me suis mise avec Loulou et Quentin histoire de changer un peu (et parce qu’ils sont bons en photo. En même temps c’est des MMI)
Fallait qu’on fasse 9 photos surréalistes qui racontent une histoire. Le titre de notre histoire : Retrouvailles. On a eu 16 !
Le prof a utilisé une photo de moi pour faire un tuto sur Photoshop. J’étais excitée et stressée à l’idée de voir ma tête sur la télé, j’adore ça m’amuse.</description></item><item><title>23 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23fev23/</link><pubDate>Thu, 23 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23fev23/</guid><description>Ce matin c’était projet tutoré. On a commencé à aborder notre deuxième cliente ! D’après Louis, en 3 semaines c’est bouclé. On verra ça lol
Après-midi c’était les oraux de UX Design. Avec les filles on est passées à l’oral en preums histoire d’être tranquille ! On a bien fait :) les profs ont bien aimé je pense. C’est cool :)
Puis enfin je retrouve ma chérie !!!!!!!! Un peu tard mais on se retrouve.</description></item><item><title>9 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09fev23/</link><pubDate>Thu, 09 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09fev23/</guid><description>Projet tutoré toute la journée. En vrai ça s’est bien passé. On a été efficace pour une fois !
On a mangé à KFC ce midi avec les 2 porteurs de Miraculous, Louis, Roxane et Quentin. C’était cool !
Dans l’aprem on a eu une réunion avec la paysagiste, ça s’est bien passé. Tout de suite après la réunion on a fait des petits changements sur son site. La semaine prochaine c’est terminé normalement !</description></item><item><title>2 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02fev23/</link><pubDate>Thu, 02 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02fev23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai oublié mes lunettes, aaaaaaaaaaahhhhhh
Il est 12:52, ce matin j&amp;rsquo;ai eu PHP, j&amp;rsquo;ai dû prendre en photo tout ce que le prof notait pour voir. Grâce à ça et à mes potes, j&amp;rsquo;ai tout le cours :) dingue hein ? Même pas besoin de lunettes pour suivre. Dieu merci je n&amp;rsquo;ai pas de migraine.
Sinon j&amp;rsquo;ai plus de voix. Là elle est revenue mais quand je tousse elle saute. C&amp;rsquo;est très drôle, on dirait Zaz.</description></item><item><title>28 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28janv23/</link><pubDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28janv23/</guid><description>Le weekend est enfin arrivé. Ce matin j&amp;rsquo;ai eu cours, je vais devoir travailler ce weekend car on doit rendre des maquettes pour le samedi prochain. Ce cours me gave un peu sachant qu&amp;rsquo;on a eu toute la journée le même cours hier. Sauf que c&amp;rsquo;est pas les mêmes profs.
On est arrivés en même temps avec ma chérie à la maison. Malheureusement l&amp;rsquo;après-midi ne s&amp;rsquo;est mas très bien passé. On s&amp;rsquo;est endormies en étant en froid.</description></item><item><title>11 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</link><pubDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</guid><description>Je me suis réveillée à 10 heure et ce matin j&amp;rsquo;ai joué à un jeu auquel mes parents jouent aussi. Puis j&amp;rsquo;ai regardé deux vidéos sur Youtube, ça faisait un moment. À 13h30 jusqu&amp;rsquo;à 17 heures, on a travaillé avec les porteurs de Miraculous.
On a terminé le site qu&amp;rsquo;on devait faire en CSS, il est à rendre pour le 26 décembre mais on a déjà rendu. Et ensuite avec Lulu on a un peu avancé sur le site Wordpress qu&amp;rsquo;on doit faire en CMS.</description></item><item><title>7 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07dec22/</link><pubDate>Wed, 07 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07dec22/</guid><description>Archi fatiguée aujourd&amp;rsquo;hui. Le site est terminé, du moins moi j&amp;rsquo;ai tout fait de mon côté, Anastasia a continué quand je suis partie. Je suis sûre qu&amp;rsquo;elle va modifier tout ce que j&amp;rsquo;ai fait mais bon pas grave lol ça m&amp;rsquo;énerve juste légèrement.
J&amp;rsquo;ai fini 30 minutes plus tard, on s&amp;rsquo;est mangés les bouchons, ça m&amp;rsquo;a énervé.
J&amp;rsquo;ai dit que j&amp;rsquo;avais pas envie d&amp;rsquo;avoir Javascript demain, mon père m&amp;rsquo;a dit que je me plaignais tout le temps, que j&amp;rsquo;étais jamais contente, ça m&amp;rsquo;a saoulé.</description></item><item><title>2 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</link><pubDate>Fri, 02 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</guid><description>Coucou. J’écris au fur et à mesure de la journée. Il est midi, on part manger KFC avec les porteurs de Miraculous. Je sais, j’avais dit que j’arrêtais KFC. Mais en 2023 j’arrête, c’est bon.
Wordpress c’était chiant. Après-midi on va sûrement faire le DS. J’ai pas hâte du tout.
Ouais tu parles &amp;ldquo;j’écris au fur et à mesure de la journée&amp;rdquo;&amp;hellip; ON EST LE LENDEMAIN. MDR
KFC c’était cool. J’ai rien écouté de la conv des porteurs de Miraculous, j’étais ailleurs.</description></item><item><title>16 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</guid><description>Trois jours sans stresser, si ça c&amp;rsquo;est pas top ! J&amp;rsquo;ai trop bien travaillé aujourd&amp;rsquo;hui. Du moins elle a encore dit que mon travail était propre, que l&amp;rsquo;article que j&amp;rsquo;ai dû écrire pour des allume-feux était super, qu&amp;rsquo;elle aimait ma manière d&amp;rsquo;écrire. Que c&amp;rsquo;était mature, et que je faisais aucune faute. Je suis touchée. Aucune mauvaise critique.
Je ne sais pas quoi dire d&amp;rsquo;autre à part ça. J&amp;rsquo;ai un tout petit peu révisé base de données, puis j&amp;rsquo;ai traîné.</description></item><item><title>3 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03nov22/</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03nov22/</guid><description>Hier soir j&amp;rsquo;ai regardé les vidéos de ma chérie et j&amp;rsquo;ai joué avec elle à Skribbl. J&amp;rsquo;ai gagné 2-1 (je méritais de gagner les trois parties parce que vraiment elle faisait aucun effort quand elle dessinait mais tkt).
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai regardé deux fois Miraculous. Une fois seule (et quand je dis seule, c&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y avait personne à la maison) et une fois avec mon père. La première fois j&amp;rsquo;ai pleuré comme un gros bébé (en gros je pleurais en criant lol).</description></item><item><title>28 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</link><pubDate>Fri, 28 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai eu conduite ce matin à 9 heures. Je dirais que ça s&amp;rsquo;est bien passé. Jean-Luc ne serait pas d&amp;rsquo;accord avec moi mais on s&amp;rsquo;en fout de son avis. Je suis rentrée, j&amp;rsquo;ai voulu regarder Miraculous en replay mais TF1 de mort a bug. Du coup j&amp;rsquo;ai fait des bracelets pour mon frère et moi. Je suis allée me laver les cheveux, j&amp;rsquo;ai mangé puis j&amp;rsquo;ai passé mon après-midi avec mon frère.</description></item><item><title>19 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</guid><description>Ma journée d’anniversaire est passée. Une journée comme les autres au final. Rien de spécial. J’ai travaillé, puis je suis allée à mon entretien.
Ça s’est bien passé je dirais. On a discuté pendant une heure, elle m’a posé beaucoup de questions. J’espère vraiment être prise. Je suis très heureuse que ce soit passé.
Sinon concernant mon anniversaire… allez parlons-en, il faut bien.
Mon amoureuse me l’a forcément souhaité en premier.</description></item><item><title>5 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05oct22/</link><pubDate>Wed, 05 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05oct22/</guid><description>Toujours perdue. Ça n&amp;rsquo;a pas tellement évolué en 1 jour.
Demain je vais à l&amp;rsquo;IUT pour 11h30, je vais discuter avec mon prof. Ça me fera du bien de discuter avec lui, mais c&amp;rsquo;est tout. La fin de semaine va passer et je me sentirais mal de nouveau.
J&amp;rsquo;ai bossé sur Figma aujourd&amp;rsquo;hui. Je suis tellement fière de moi, c&amp;rsquo;est la première fois que j&amp;rsquo;utilise ce logiciel. J&amp;rsquo;ai réalisé ma photo de profil !</description></item><item><title>4 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04oct22/</link><pubDate>Tue, 04 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04oct22/</guid><description>Je suis paumée à l&amp;rsquo;aideeeeeeeeeeee. J&amp;rsquo;ai toujours pas postulé parce que je ne sais même plus ce qui m&amp;rsquo;intéresse vraiment, purée.
Je fais enfin les études que je rêve de faire depuis 2020. J&amp;rsquo;aime trop mes études. Mais l&amp;rsquo;alternance gâche vraiment tout. J&amp;rsquo;aurais préféré avoir cours tous les jours plutôt que de devoir trouver une alternance.
Aujourd&amp;rsquo;hui je suis persuadée que la communication et le graphisme m&amp;rsquo;intéressent + que le développement web.</description></item><item><title>28 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28sept22/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28sept22/</guid><description>Hier soir on s&amp;rsquo;est disputées avec ma copine à cause de moi. Je regrette tellement. Comme si on avait besoin de ça&amp;hellip; du coup c&amp;rsquo;était pas la joie avant d&amp;rsquo;aller dormir. J&amp;rsquo;ai fait quelque chose de vraiment mal, mais je n&amp;rsquo;ai pas envie d&amp;rsquo;en parler car ça me trigger trop. J&amp;rsquo;ai envie d&amp;rsquo;oublier.
Je sens qu&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui ça ne va pas être facile. Nous sommes mercredi, je vais continuer mes révisions, et en plus de ça, va vraiment falloir que je fasse des recherches pour une alternance.</description></item></channel></rss>