<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>normal on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/normal/</link><description>Recent content in normal on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 25 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/normal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>25 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25janv23/</link><pubDate>Wed, 25 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25janv23/</guid><description>J’ai presque pas travaillé encore une fois. J’ai fait un texte et des visuels au matin, et après-midi j’ai commencé à travailler vers 15h/15h30 :) c’est cool des journées comme ça haha
Au soir j’ai révisé, j’ai travaillé avec les filles, j’ai commandé les places pour le Titanic lesgoooo !!!!! Malheureusement c’est en 3D on n’a pas le choix… j’y vais avec ma chérie :) j’espère que ça se passera bien.</description></item><item><title>23 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23janv23/</link><pubDate>Mon, 23 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23janv23/</guid><description>J’ai fait un travail horrible. Environ 300 images à redimensionner c’était tellement chiant j’en ai attrapé mal au dos. Mais bon ça aurait pu être pire. Demain je dois les poster.
Pas grand chose aujourd’hui. J’ai révisé dans la voiture et un peu chez moi. J’me suis pas cassée la tête. Puis j’ai coupé mes cheveux sur un coup de tête. J’aimerais tellement qu’ils soient plus courts. Je ne peux pas me voir en ce moment.</description></item><item><title>20 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20janv23/</link><pubDate>Fri, 20 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20janv23/</guid><description>J’ai pas eu cours au matin. Du coup j’ai fini de réviser SE, je suis contente. Ensuite en PHP je m’attendais à ce que ça soit chiant mais c’était + une séance où on galérait à télécharger les trucs et où le prof passait aider les étudiants. Il nous a expliqué les bases de Laravel. Pour moi on va dire que c’est des rappels même si je ne me souviens plus de tout.</description></item><item><title>27 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27dec22/</link><pubDate>Tue, 27 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27dec22/</guid><description>Pas ouf comme journée. J&amp;rsquo;ai travaillé le tuto principalement, ça m&amp;rsquo;a pris une grosse partie de ma journée mais ça c&amp;rsquo;est parce que je suis lente. J&amp;rsquo;ai joué à LIS et on a beaucoup discuté avec ma chérie.
Au soir on s&amp;rsquo;est appelées, ça c&amp;rsquo;était cool. Après j&amp;rsquo;sais plus, j&amp;rsquo;ai une mémoire courte</description></item><item><title>21 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21dec22/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21dec22/</guid><description>Grosse journée. Après le taf je travaille le tuto puis à 19 heures on fait le repas de Noël avec les collègues.
J&amp;rsquo;ai menti à mes collègues en disant que je ne pouvais pas travailler aujourd&amp;rsquo;hui. Je leur ai demandé s&amp;rsquo;ils pouvaient travailler, et bien sûr, sans surprise, personne n&amp;rsquo;a travaillé. Bref, moi j&amp;rsquo;ai bien travaillé et c&amp;rsquo;est le principal. Bande de m#@!~#.
Le repas était vraiment cool ! Bon vers la fin j&amp;rsquo;ai commencé à me sentir mal mais forcément quand tu es entourée de 11 personnes ça n&amp;rsquo;aide pas.</description></item><item><title>20 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20dec22/</link><pubDate>Tue, 20 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20dec22/</guid><description>Je n’ai pas pleuré aujourd’hui. Juste au réveil mais au soir j’ai réussi à me contenir. J’en ai parlé à ma mère par sms elle m’a demandé pourquoi je n’avais rien dit. Elle m’a pris un rendez-vous chez le médecin. Pas avant le 5 janvier…
C’était une journée de travail plutôt cool. J’étais seule pratiquement toute la journée, la gérante a dû aller se faire tester pour le covid et elle est restée chez elle.</description></item><item><title>13 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13dec22/</link><pubDate>Tue, 13 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13dec22/</guid><description>Ça y est, le projet tutoré a commencé. Louis a bossé sur le site de la paysagiste, et mes 3 autres collègues et moi avons bossé sur le tuto. En vrai c&amp;rsquo;est en s&amp;rsquo;y mettant que je me rends compte qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a pas autant de travail que je l&amp;rsquo;imaginais. Attention, ptet qu&amp;rsquo;en janvier on va être en panique, mais en vrai là je le sens bien. Sauf si les zigotos ne s&amp;rsquo;y mettent pas comme il faut.</description></item><item><title>5 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05dec22/</link><pubDate>Mon, 05 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05dec22/</guid><description>Reprise pas si compliquée que ça. J’ai continué le site internet et franchement jsuis fière du résultat. Mercredi il sera terminé. Demain je ne pourrais pas travailler dessus car je pars toute la journée avec Anastasia. Je me lève à 5:30, la flemmmme&amp;hellip; mais bon ça va pas passer vite, comme toujours.
Ma femme me manque. Ça fait que deux jours&amp;hellip;</description></item><item><title>4 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04dec22/</link><pubDate>Sun, 04 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04dec22/</guid><description>J&amp;rsquo;avais oublié comme les dimanches c&amp;rsquo;était déprimant. Ma chérie me manque déjà et la prochaine fois qu&amp;rsquo;on se voit c&amp;rsquo;est le 17 décembre :(. Ça me rend trop triste. Me suis sentie molle toute la journée même si j&amp;rsquo;ai fait quand même plusieurs choses
J&amp;rsquo;ai :
révisé Droit deux fois ; joué à Fortnite deux fois ; fait quelque chose de top secret ; fait le Projet Voltaire ; rangé un peu ma chambre ; C&amp;rsquo;est plutôt pas mal en vrai.</description></item><item><title>30 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30nov22/</link><pubDate>Wed, 30 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30nov22/</guid><description>Franchement pas ouf comme journée. Il s&amp;rsquo;est rien passé de mal, il s&amp;rsquo;est juste rien passé de bien. Je n&amp;rsquo;ai pas fini le site que j&amp;rsquo;étais censée finir en 3 jours lol, je dirais qu&amp;rsquo;il est terminé à 50 %.
Mes parents m&amp;rsquo;ont acheté un radiateur. Je suis contente même si je trouve qu&amp;rsquo;un radiateur dans une chambre ça fait trop moche lol mais bon c&amp;rsquo;est important de se chauffer.</description></item><item><title>29 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29nov22/</link><pubDate>Tue, 29 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29nov22/</guid><description>Franchement je regrette d&amp;rsquo;avoir écrit trop tard hier car aujourd&amp;rsquo;hui je ne sais pas quoi dire.
Ah oui, hier j&amp;rsquo;ai enfin dit à mon père que j&amp;rsquo;avais fait tomber mon PC. Je ne sais même pas si j&amp;rsquo;en ai parlé ici. Je ne crois pas, car moi-même je voulais oublier ça lol.
Mes ports USB sont défoncés, j&amp;rsquo;ai dû racheter la pièce pour la remplacer. 44 balles. Plus une souris parce que le dongle de celle-ci est aussi mort.</description></item><item><title>28 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28nov22/</link><pubDate>Mon, 28 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28nov22/</guid><description>Je viens de me rendre compte que j’ai besoin d’écouter de la musique par moment pour me sentir vivante. Généralement c’est quand je suis envahie par des pensées intrusives. Elles sont toujours là mais c’est plus fun avec de la musique. J’arrive à me sentir un peu puissante.
Trop cool cette première journée de site Internet. J’ai eu du mal à me lancer car ça parait simple mais en fait ça l’est pas tellement.</description></item><item><title>25 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25nov22/</link><pubDate>Fri, 25 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25nov22/</guid><description>Vendredi terminé pour moi. Il est 1 heure du matin. Je vais vous raconter ma petite journée (oui j’ai le courage je ne sais pas comment)
Aujourd’hui 7 heures de Wordpress. J’avais envie de mourir littéralement mais bon on s’y fait lol !
On est allés manger au Subway. Franchement c’est bon, j’ai bien aimé mon sandwich même si je pense qu’il y a mieux. On a acheté plein de cookies.</description></item><item><title>18 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18nov22/</link><pubDate>Fri, 18 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18nov22/</guid><description>Je me rends compte qu’hier je n’ai pas raconté ma journée à qui que ce soit, et même sur mon blog j’ai pas tout écrit.
Hier on a mangé à la friterie de l’IUT avec les porteurs de Miraculous. C’était vraiment sympa !
J’ai croisé ma prof de communication de DUT info. Ça fait toujours plaisir de la voir. C’était notre maman. C’est une dame adorable et à l’écoute
Elle nous a tous les 3 appelé &amp;ldquo;les acolytes&amp;rdquo;.</description></item><item><title>17 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17nov22/</link><pubDate>Thu, 17 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17nov22/</guid><description>J&amp;rsquo;avais pas envie d&amp;rsquo;y aller aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était cool juste parce qu&amp;rsquo;on a bien rigolé avec les amis.
Avec Tréphine on s&amp;rsquo;est tapées une barre en regardant une vidéos de girafes qui se battent. Je l&amp;rsquo;avais déjà vu mais woah c&amp;rsquo;est hilarant
J&amp;rsquo;ai beaucoup parler avec Louis aujourd&amp;rsquo;hui. On se taquine à chaque fois qu&amp;rsquo;on se parle, mais cette fois j&amp;rsquo;ai décidé de faire le premier pas (eh oui ça m&amp;rsquo;arrive d&amp;rsquo;être sociable) et de lui envoyer un message sur Discord.</description></item><item><title>15 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15nov22/</link><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15nov22/</guid><description>Télétravail aujourd&amp;rsquo;hui ! J&amp;rsquo;ai ressenti aucun stress ça fait vraiment du bien, j&amp;rsquo;ai même l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;être cassée&amp;hellip;
Elle a complimenté tout le travail que j&amp;rsquo;ai effectué aujourd&amp;rsquo;hui, m&amp;rsquo;a appelé plusieurs fois aussi. Franchement c&amp;rsquo;est cool, j&amp;rsquo;ai presque hâte d&amp;rsquo;y retourner demain. Elle m&amp;rsquo;a même dit &amp;ldquo;je suis allée me faire un café comme tu as bien travaillé aujourd&amp;rsquo;hui je peux me permettre une pause&amp;rdquo;. Eh bah avec plaisir ! Haha</description></item><item><title>7 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07nov22/</link><pubDate>Mon, 07 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est dur de se remémorer sa journée, il me faut au moins 10 secondes pour ça.
Ce matin j&amp;rsquo;ai conduit, et Jean-Luc a dit que c&amp;rsquo;était bien. J&amp;rsquo;ai appris à me garer en marche arrière, j&amp;rsquo;ai réussi au bout de la deuxième fois mais ça c&amp;rsquo;est grâce à ses conseils.
Après-midi je devais bosser mais one life j&amp;rsquo;ai préféré regarder un film de Noël avec ma mère. Puis j&amp;rsquo;ai trainé. J&amp;rsquo;ai rien fait de beau.</description></item><item><title>6 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06nov22/</link><pubDate>Sun, 06 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06nov22/</guid><description>Je me suis réveillée un peu tard aujourd&amp;rsquo;hui. Je ne voulais pas mais bon.
J&amp;rsquo;ai regardé un film de Noël avec ma mère ! Avant ça, j&amp;rsquo;ai joué à Dragonbound avec mon père ! C&amp;rsquo;est une copie parfaite de Gunbound !!!! J&amp;rsquo;adore. Ces années me manquent. Je suis très nostalgique de mes années où je jouais à Gunbound ou à Habbo. Malheureusement plus le temps passe et plus c&amp;rsquo;est différent. Soit parce qu&amp;rsquo;il y a de moins en moins de joueurs, soit parce que tes amis quittent le jeu.</description></item><item><title>31 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31oct22/</link><pubDate>Mon, 31 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31oct22/</guid><description>Purée lundi, pourquoi t&amp;rsquo;es si dur avec moi ? T&amp;rsquo;es pas obligé tu sais.
Au réveil, j&amp;rsquo;angoisse direct. Envie de vomir, je prends vite mon téléphone pour me changer les idées, comme toujours.
J&amp;rsquo;ai attendu 10h20 pour regarder Miraculous avec mon père. Ça m&amp;rsquo;a permis de penser à autre chose. L&amp;rsquo;épisode était cool.
Puis j&amp;rsquo;avais envie de changement au niveau de ma tête encore. Comme je ne peux pas me couper les cheveux seule, j&amp;rsquo;ai décidé de refaire une atébas.</description></item><item><title>27 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27oct22/</link><pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27oct22/</guid><description>J’écris très tard je suis à deux doigts de dodo. L’oral de com ça a été. Projet tutoré c’était nul chiant et stressant. On a foutu de la banane sur mon écran d’ordi. J’ai regardé Miraculous et j’ai pleuré parce que l’épisode était vraiment touchant et beau. Ensuite j’ai rien foutu. Pas de PC, j’ai continué la série et je suis arrivée au dernier épisode. Je compte le regarder demain</description></item><item><title>24 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24oct22/</link><pubDate>Mon, 24 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24oct22/</guid><description>Coucou. Lundi trop chiant. Infographie c&amp;rsquo;est nuuuul. La matinée était dure. Ma chérie me manquait trop, les cours me saoulaient, je me sentais triste, j&amp;rsquo;avais envie qu&amp;rsquo;elle soit près de moi&amp;hellip; bref une galère.
Après-midi c&amp;rsquo;est passé comme une flèche, on a fini notre projet à temps et on est passé à l&amp;rsquo;oral avec un mec de ma promo. Là on a un nouveau projet et je l&amp;rsquo;adore, ça me motive plus que le premier.</description></item><item><title>18 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18oct22/</link><pubDate>Tue, 18 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai rêvé de samedi cette nuit. Ça s&amp;rsquo;est pas passé comme j&amp;rsquo;aimerais que ça se passe mais ça ne m&amp;rsquo;a pas trop perturbé. J&amp;rsquo;ai vraiment trop hâte d&amp;rsquo;être samedi, déjà parce que c&amp;rsquo;est le weekend et parce qu&amp;rsquo;au final j&amp;rsquo;ai envie de le fêter. Comme l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;avoir déjà écrit ça quelque part&amp;hellip; bon je radote c&amp;rsquo;est pas grave, c&amp;rsquo;est la vieillesse.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai bossé anglais et web design. Je ne me suis même pas entraînée pour demain.</description></item><item><title>14 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14oct22/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14oct22/</guid><description>Hey ! Grosse journée aujourd&amp;rsquo;hui. Web Design de 8h30 à presque 22h je dirais. J&amp;rsquo;adore ce que je fais.
J&amp;rsquo;ai rien fait ce soir du coup à part ça. Enfin si, j&amp;rsquo;ai&amp;hellip; RETIRÉ MON PIERCING AU NEZ !!!
En fait je le trouvais vraiment bien cicatrisé. Au final je l&amp;rsquo;ai un peu irrité en le retirant car comme une teuteu au lieu de le retirer vers l&amp;rsquo;extérieur de la narine je l&amp;rsquo;ai retiré vers l&amp;rsquo;intérieur.</description></item><item><title>7 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07oct22/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07oct22/</guid><description>Flemme d&amp;rsquo;écrire lol il est beaucoup trop tard pour écrire. Je viens d&amp;rsquo;arrêter de bosser Design Web. Je m&amp;rsquo;éclate. Bon là je me prends la tête sur des petits éléments, c&amp;rsquo;est pour ça que je préfère arrêter. N&amp;rsquo;oublions pas que j&amp;rsquo;ai fait ça toute la journée !!!
Sinon j&amp;rsquo;ai parlé au prof pour mon alternance et fallait bien s&amp;rsquo;en douter : la conversation n&amp;rsquo;a mené à rien. Bref, même pas envie d&amp;rsquo;en parler.</description></item><item><title>6 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06oct22/</link><pubDate>Thu, 06 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai parlé avec mon prof. Il m&amp;rsquo;a dit que c&amp;rsquo;était déjà pas mal : je sais ce que je ne veux pas faire. En effet, je n&amp;rsquo;ai pas du tout envie de faire mon alternance dans le back-end. Pourtant on rappelle que j&amp;rsquo;ai fait auparavant des études basées sur le back. Je veux faire du front, et encore. Cette envie s&amp;rsquo;estompe de jour en jour. Le graphisme m&amp;rsquo;intéresse.
Sauf que les écoles de graphisme sont généralement payantes après un BAC+3.</description></item><item><title>30 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</link><pubDate>Fri, 30 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30sept22/</guid><description>Heyyy c&amp;rsquo;est bon mes DS sont passés. Motion Design je ne m&amp;rsquo;attendais pas du touuut à ça. Je ne sais pas si je dois être satisfaite de mon travail ou non. En fait on pouvait faire ce qu&amp;rsquo;on voulait tant que le résultat final ressemblait à l&amp;rsquo;image que le prof nous a fourni. Si c&amp;rsquo;était une vidéo à recopier ça aurait été mieux. Au moins je suis sûre que le prof est satisfait.</description></item><item><title>27 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27sept22/</guid><description>Ça fait 5 mois aujourd&amp;rsquo;hui que nous sommes en couple avec ma chérie. Et 7 mois que nous nous sommes rencontrées et qu&amp;rsquo;on parle chaque jour non stop. Alors là pour être un coup de cœur, c&amp;rsquo;en est un gros !!
Bon aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était comme hier, sauf que je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. Pourtant je me sens comme un déchet de la société.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design en refaisant le TP3 que j&amp;rsquo;ai fait en moins d&amp;rsquo;une heure donc ça c&amp;rsquo;est parfait, j&amp;rsquo;ai dessiné toute l&amp;rsquo;après-midi puis j&amp;rsquo;ai révisé un peu PHP.</description></item><item><title>23 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23sept22/</link><pubDate>Fri, 23 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23sept22/</guid><description>Tant qu&amp;rsquo;on y est, je vais commencer à écrire pour aujourd&amp;rsquo;hui.
Il est midi, je me suis réveillée à 9 heures. J&amp;rsquo;ai &amp;ldquo;joué&amp;rdquo; à Fortnite, en fait je voulais gagner des XP, mais au final j&amp;rsquo;ai tout perdu parce que ma console s&amp;rsquo;est mise en veille. Tant pis c&amp;rsquo;est pas grave.
Je commence les cours à 14 heures, là je vais aller me préparer. J&amp;rsquo;ai moins envie d&amp;rsquo;y aller contrairement à hier, parce que vmvs PHP c&amp;rsquo;est pas la joie lol.</description></item><item><title>19 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</link><pubDate>Mon, 19 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19sept22/</guid><description>Lundi c’est nul. Trop galère de gérer ses émotions quand tu les confrontes directement. J’ai avancé motion design aujourd’hui, tout ça pour voir que je n’ai pas cours vendredi matin. Bon pas grave, faut bien avancer un jour ou l’autre&amp;hellip;
J’ai conduit pendant 2 heures. Flemme de détailler mais on va dire que ça s’est bien passé. Je peux mieux faire quoi.
On a encore discuté avec ma copine pour remettre les choses au clair et franchement ça fait du bien, je me sens plus légère.</description></item><item><title>14 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept22/</link><pubDate>Wed, 14 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept22/</guid><description>Pouah j&amp;rsquo;ai la flemme d&amp;rsquo;écrire. Flemme de cette journée c&amp;rsquo;était nuuuul. J&amp;rsquo;ai postulé j&amp;rsquo;ai travaillé. Seul point positif : j&amp;rsquo;ai reçu ma salopette et mes écarteurs. J&amp;rsquo;suis stylée et déprimée, lesgo. Allez biz</description></item><item><title>13 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13sept22/</link><pubDate>Tue, 13 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13sept22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui ça s&amp;rsquo;est passé. Pas bien, ni mal. C&amp;rsquo;était une journée normale. Mes deux heures de conduite se sont très bien passées, je suis fière de moi (il m&amp;rsquo;a pas fait une heure gratos l&amp;rsquo;enflure j&amp;rsquo;ai le seum). J&amp;rsquo;ai calé que deux fois !
J&amp;rsquo;ai terminé de faire le site pour la communication et j&amp;rsquo;ai presque terminé l&amp;rsquo;anglais. Pas mal.
J&amp;rsquo;ai décoré ma chambre. Enfin, j&amp;rsquo;ai placé une guirlande à ma fenêtre.</description></item><item><title>9 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09sept22/</link><pubDate>Fri, 09 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09sept22/</guid><description>Coucou, il est presque minuit, je fais vite.
C&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée de cours. J&amp;rsquo;aurais aimé finir mes deux exos en Motion Design à l&amp;rsquo;IUT, malheureusement je dois les finir à la maison. J&amp;rsquo;ai terminé le premier à l&amp;rsquo;heure où j&amp;rsquo;écris et j&amp;rsquo;ai commencé le premier. J&amp;rsquo;aurais aimé réussir à comprendre en Algo, je n&amp;rsquo;ai absolument rien compris. C&amp;rsquo;est tout, ça fait 2 ans que je galère, c&amp;rsquo;est pas maintenant que ça va s&amp;rsquo;allumer dans mon cerveau.</description></item><item><title>4 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04sept22/</link><pubDate>Sun, 04 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04sept22/</guid><description>Bon c’était pas ouf aujourd’hui. J’ai essayé de dessiner sur tablette graphique j’ai pas enregistré ce que j’ai fait parce que c’était nul, j’ai essayé de faire un bracelet mais je l’ai &amp;ldquo;raté&amp;rdquo;. Début d’aprem j’ai regardé le documentaire sur Secret Story avec mes parents, c’était sympa. Sinon trop nulle cette journée. Là, je vais jouer avec Eva à Fortnite.</description></item><item><title>29 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29aout22/</link><pubDate>Mon, 29 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29aout22/</guid><description>Je n&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. Je me suis réveillée à 10 heures, je me suis préparée, j&amp;rsquo;ai conduit. Cette fois j&amp;rsquo;avais absolument toutes les vitesses. C&amp;rsquo;était trop compliqué, Jean-Luc m&amp;rsquo;a crié dessus, j&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais pleurer devant lui, quelqu&amp;rsquo;un m&amp;rsquo;a klaxonné, j&amp;rsquo;ai calé,&amp;hellip; sinon, à part ça, ça a été. J&amp;rsquo;ai du mal à passer les vitesses par contre. Quand il me demande de passer en 2ème quand je suis en 3ème, je passe la 4ème&amp;hellip; je place mal ma main sur le levier.</description></item><item><title>24 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai très envie de faire pipi et j&amp;rsquo;ai très chaud, du coup je me dépêche.
8h on me réveille pour ma leçon de conduite à 9h(25 car Jean Luc en retard). Il est important de préciser que je n&amp;rsquo;ai dormi que 4 heures à cause d&amp;rsquo;un moustique qui m&amp;rsquo;a #!@&amp;quot;$. Je suis ultra fatiguée. Malgré tout j&amp;rsquo;ai bien conduit. Jean-Luc m&amp;rsquo;a donné les pédales et le levier de vitesses en +.</description></item><item><title>22 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</guid><description>Coucou. Ça y est nous sommes lundi. La semaine la plus terrible d&amp;rsquo;août commence.
J&amp;rsquo;ai un peu pleuré aujourd&amp;rsquo;hui. D&amp;rsquo;un coup ma respiration s&amp;rsquo;est accélérée, grosse crise d&amp;rsquo;angoisse. Je me suis vite calmée.
J&amp;rsquo;ai rangé ma chambre, j&amp;rsquo;ai fait le tri dans mes jeans et j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite avec mon père.
Je devais conduire, mais mon moniteur a annulé car il était à un enterrement. Décidément. Je le vois donc mercredi à 9 heures.</description></item><item><title>18 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</guid><description>Bon, nous sommes le 19 et pas le 18 j&amp;rsquo;ai menti, mais il est 00h50 donc je suis un peu pardonnée.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai pas fait grand chose (comme d&amp;rsquo;habitude mais encore pire que d&amp;rsquo;habitude). J&amp;rsquo;ai trié mes photos et vidéos sur mon téléphones. Je suis à plus de 10 000 fichiers, c&amp;rsquo;est beaucoup trop, je ne m&amp;rsquo;y retrouve plus.
J&amp;rsquo;ai joué à habbo avec mes deux amis Mel et Math. On a encore parlé de prouts.</description></item><item><title>17 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</guid><description>Sacrée journée lol. Je me suis réveillée à 14h, je n&amp;rsquo;ai pas entendu mon réveil sonner. J&amp;rsquo;ai horreur de ça. Du coup, histoire de tuer encore plus la journée, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite jusqu&amp;rsquo;à 18h. Je suis au palier 92, encore 8 paliers et j&amp;rsquo;arrête de me forcer à jouer (oui, je me force à jouer généralement. Je pense à mes 950 vbucks que j&amp;rsquo;ai dépensés pour le pass de combat).</description></item><item><title>16 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</guid><description>Pour une fois, j&amp;rsquo;écris en début de journée. Au final hier, ça ne s&amp;rsquo;est pas du tout bien passé. Voici ce que j&amp;rsquo;ai écrit hier dans mes notes sur mon téléphone :
&amp;ldquo;En fait, ça va pas du tout. J&amp;rsquo;ai essayé de regarder Fear Street mais j&amp;rsquo;ai abandonné, je n&amp;rsquo;ai pas joué à Fortnite. J&amp;rsquo;ai juste passé mon temps à déprimer, à penser, à stresser et à pleurer. J&amp;rsquo;ai envie de ne rien faire, juste de me poser dans mon lit et lire pour essayer de m&amp;rsquo;évader.</description></item><item><title>14 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</guid><description>Petite journée tranquille, sans plus. Après manger on a regardé The Dark Knight avec mes parents. 2h30 entre nous c&amp;rsquo;est super long, y a des moments du film que j&amp;rsquo;ai pas trop compris mais sinon à part ça c&amp;rsquo;était vraiment cool. Le Joker de Heath Ledger est vraiment beau gosse aussi. Mais je ne suis pas in love comme je suis in love du Joker de Joaquin Phoenix. Ils sont tous les deux très différents et clairement je préfère la personnalité de mon petit Arthur Fleck.</description></item><item><title>13 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</link><pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</guid><description>PURÉE MAIS ENFIN !!!!
J&amp;rsquo;ai passé toute la journée à essayer de publier mon site. Et au bout de 54875656629 tentatives, j&amp;rsquo;ai enfin réussi !!! J&amp;rsquo;ai failli abandonner 50 fois, mais si tu me connais bien tu sais que je ne suis pas du genre à abandonner. Je fais toujours de mon mieux pour aller jusqu&amp;rsquo;au bout. Il est 23:37 et mon site est ENFIN publié. Pffffiouuuu&amp;hellip;
Bon, il manque encore la photo de profil, et des petits détails à peaufiner, mais le plus gros fonctionne et c&amp;rsquo;est le principal.</description></item><item><title>11 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</guid><description>Ça aurait pu être une bonne journée mais trop de trucs ont fait que non.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu Nico, c&amp;rsquo;était vraiment cool, la dernière fois qu&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;était vus c&amp;rsquo;était il y a plusieurs semaines et chez moi. Cette fois je suis allée chez lui. On a bu du mousseux rosé en regardant JOTAB. Il m&amp;rsquo;a fait goûter du Peket, liqueur belge goût violette. C&amp;rsquo;était très bon. Mais sinon, à part le fait d&amp;rsquo;avoir vu Nico, le reste c&amp;rsquo;était pas top.</description></item></channel></rss>