<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>normal on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/normal/</link><description>Recent content in normal on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/normal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>18 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</guid><description>Bon, nous sommes le 19 et pas le 18 j&amp;rsquo;ai menti, mais il est 00h50 donc je suis un peu pardonnée.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai pas fait grand chose (comme d&amp;rsquo;habitude mais encore pire que d&amp;rsquo;habitude). J&amp;rsquo;ai trié mes photos et vidéos sur mon téléphones. Je suis à plus de 10 000 fichiers, c&amp;rsquo;est beaucoup trop, je ne m&amp;rsquo;y retrouve plus.
J&amp;rsquo;ai joué à habbo avec mes deux amis Mel et Math. On a encore parlé de prouts.</description></item><item><title>17 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</guid><description>Sacrée journée lol. Je me suis réveillée à 14h, je n&amp;rsquo;ai pas entendu mon réveil sonner. J&amp;rsquo;ai horreur de ça. Du coup, histoire de tuer encore plus la journée, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite jusqu&amp;rsquo;à 18h. Je suis au palier 92, encore 8 paliers et j&amp;rsquo;arrête de me forcer à jouer (oui, je me force à jouer généralement. Je pense à mes 950 vbucks que j&amp;rsquo;ai dépensés pour le pass de combat).</description></item><item><title>16 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</guid><description>Pour une fois, j&amp;rsquo;écris en début de journée. Au final hier, ça ne s&amp;rsquo;est pas du tout bien passé. Voici ce que j&amp;rsquo;ai écrit hier dans mes notes sur mon téléphone :
&amp;ldquo;En fait, ça va pas du tout. J&amp;rsquo;ai essayé de regarder Fear Street mais j&amp;rsquo;ai abandonné, je n&amp;rsquo;ai pas joué à Fortnite. J&amp;rsquo;ai juste passé mon temps à déprimer, à penser, à stresser et à pleurer. J&amp;rsquo;ai envie de ne rien faire, juste de me poser dans mon lit et lire pour essayer de m&amp;rsquo;évader.</description></item><item><title>14 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</guid><description>Petite journée tranquille, sans plus. Après manger on a regardé The Dark Knight avec mes parents. 2h30 entre nous c&amp;rsquo;est super long, y a des moments du film que j&amp;rsquo;ai pas trop compris mais sinon à part ça c&amp;rsquo;était vraiment cool. Le Joker de Heath Ledger est vraiment beau gosse aussi. Mais je ne suis pas in love comme je suis in love du Joker de Joaquin Phoenix. Ils sont tous les deux très différents et clairement je préfère la personnalité de mon petit Arthur Fleck.</description></item><item><title>13 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</link><pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</guid><description>PURÉE MAIS ENFIN !!!!
J&amp;rsquo;ai passé toute la journée à essayer de publier mon site. Et au bout de 54875656629 tentatives, j&amp;rsquo;ai enfin réussi !!! J&amp;rsquo;ai failli abandonner 50 fois, mais si tu me connais bien tu sais que je ne suis pas du genre à abandonner. Je fais toujours de mon mieux pour aller jusqu&amp;rsquo;au bout. Il est 23:37 et mon site est ENFIN publié. Pffffiouuuu&amp;hellip;
Bon, il manque encore la photo de profil, et des petits détails à peaufiner, mais le plus gros fonctionne et c&amp;rsquo;est le principal.</description></item><item><title>11 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</guid><description>Ça aurait pu être une bonne journée mais trop de trucs ont fait que non.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu Nico, c&amp;rsquo;était vraiment cool, la dernière fois qu&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;était vus c&amp;rsquo;était il y a plusieurs semaines et chez moi. Cette fois je suis allée chez lui. On a bu du mousseux rosé en regardant JOTAB. Il m&amp;rsquo;a fait goûter du Peket, liqueur belge goût violette. C&amp;rsquo;était très bon. Mais sinon, à part le fait d&amp;rsquo;avoir vu Nico, le reste c&amp;rsquo;était pas top.</description></item></channel></rss>