<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>tired on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/tired/</link><description>Recent content in tired on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/tired/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>14 septembre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept23/</link><pubDate>Thu, 14 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14sept23/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui a été une journée bien dure mentalement. Je ne souhaite plus jamais revivre ce genre de journée. Et ça tombe bien, parce que j&amp;rsquo;ai prévu de changer.
J&amp;rsquo;ai eu peur de perdre ma chérie aujourd&amp;rsquo;hui. On n&amp;rsquo;a pratiquement pas parlé. J&amp;rsquo;ai dit des choses horribles hier et aussi hier soir avant d&amp;rsquo;aller me coucher. J&amp;rsquo;ai été beaucoup trop loin, j&amp;rsquo;ai eu un mauvais comportement avec elle, ça l&amp;rsquo;a blessé mais ça m&amp;rsquo;a également blessé.</description></item><item><title>26 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26avr23/</link><pubDate>Wed, 26 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26avr23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai bossé les maquettes en faisant les modifs évoquées hier. J&amp;rsquo;ai attrapé mal à la tête vers la fin de journée. On a fait le point et j&amp;rsquo;avais vraiment quelques modifs à faire que j&amp;rsquo;ai terminées avant la fin de la journée. Pendant les 30 minutes qu&amp;rsquo;il me restait, j&amp;rsquo;ai réfléchi à quelques trucs pour mon rapport.
Avant de partir, ma cheffe a demandé au stagiaire de nous faire écouter des musiques qu&amp;rsquo;il aime écouter, c&amp;rsquo;était cool !</description></item><item><title>24 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24avr23/</link><pubDate>Mon, 24 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24avr23/</guid><description>C’était le premier jour du stagiaire ! Il a l’air sympa, c’est vraiment cool. On a pu discuter à trois avec Roro à 13h.
Moi j’ai continué les maquettes. J’ai terminé dans l’après-midi. Ma cheffe n’est pas revenue de l’après-midi, c’est pas cool pour le stagiaire car il devait bien s’ennuyer.
J’aurais aimé travailler dans la voiture, sauf que je n’ai pas pu car j’avais trop mal à la tête. J’étais trop fatiguée.</description></item><item><title>17 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17avr23/</link><pubDate>Mon, 17 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17avr23/</guid><description>Ça pique. Je suis trop fatiguée pfiou. J’ai tapé mon meilleur dodo dans la voiture.
Aujourd’hui j’ai repris les maquettes. Elle m’a fait faire plusieurs changements mais tranquille.
J’ai fait une crise d’angoisse vers midi car ma chérie me parlait de ses problèmes, je ne vais pas les développer ici. J’étais trop triste et j’aurais aimé la rejoindre directement. Je ne pouvais pas.
Je me suis demandée si je pleurais dans mon coin ou si je le disais à ma cheffe.</description></item><item><title>17 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17mar23/</link><pubDate>Fri, 17 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17mar23/</guid><description>Référencement et réseau c’était relou à mooooort. Surtout réseau purée c’est loooong
La réunion avec la paysagiste s’est bien passée et s’est terminée à 13h pile. Ça c’est cool
Ce soir j’ai regardé Palmashow. C’était cool en vrai y avait quelques trucs drôles !
Ah oui je l’ai pas dit mais j’ai rendez-vous chez la tatoueuse le 28 mars !!!! Lesgooooooo j’ai hâte
Jsuis trop fatiguée en ce moment. Je vais pas tarder</description></item><item><title>12 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</link><pubDate>Mon, 12 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</guid><description>Malgré le Javascript toute la journée c’était une bonne journée (oula la répétition). On s’est tapés des énormes barres avec Tréphine c’était génial. À part ça pas ouf on ne va pas se mentir.
J’ai recroisé deux potes du DUT, ça m’a fait archi plaisir !</description></item><item><title>18 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</link><pubDate>Sun, 18 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas beaucoup écrit hier. Ma chérie est partie en même temps que nous ce matin. Nous sommes allés à la messe d&amp;rsquo;anniversaire. Eh oui ça va bientôt faire un mois que mémé est partie, déjà.
J&amp;rsquo;ai envie de dire que c&amp;rsquo;était une bonne journée hier, mais ma chérie n&amp;rsquo;allait pas trop bien. Moi non plus d&amp;rsquo;ailleurs. Je me suis contente qu&amp;rsquo;elle soit restée dormir à la maison, je ne la voyais pas du tout reprendre la route.</description></item><item><title>1er septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01sept22/</link><pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;aimerais ne plus avoir à revivre une nouvelle rentrée. On dirait que ça s&amp;rsquo;est mal passé alors que non, pas du tout. Enfin, j&amp;rsquo;ai connu pire dans ma vie.
J&amp;rsquo;arrive à l&amp;rsquo;IUT je croise des têtes et une prof que je connais, ça fait du bien. Ensuite j&amp;rsquo;entre dans l&amp;rsquo;amphi je vois que les gens sont déjà en train de parler entre eux, normal ils sont amis ils ont déjà passé deux ans ensemble.</description></item><item><title>24 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai très envie de faire pipi et j&amp;rsquo;ai très chaud, du coup je me dépêche.
8h on me réveille pour ma leçon de conduite à 9h(25 car Jean Luc en retard). Il est important de préciser que je n&amp;rsquo;ai dormi que 4 heures à cause d&amp;rsquo;un moustique qui m&amp;rsquo;a #!@&amp;quot;$. Je suis ultra fatiguée. Malgré tout j&amp;rsquo;ai bien conduit. Jean-Luc m&amp;rsquo;a donné les pédales et le levier de vitesses en +.</description></item></channel></rss>