<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>happy on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/happy/</link><description>Recent content in happy on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 29 Dec 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/happy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>29 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29dec22/</link><pubDate>Thu, 29 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29dec22/</guid><description>Hier on a regardé Joker avec ma chérie !!! C&amp;rsquo;était trop bien, comme d&amp;rsquo;habitude. Le film ne change pas. Ça fait 18 fois que je le regarde, je ne me lasse toujours pas. Je suis fidèle lol
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai commencé à réviser tard encore car j&amp;rsquo;ai un peu joué. J&amp;rsquo;ai travaillé le tuto, et cette fois je dirais que j&amp;rsquo;en suis à 90 %. Demain je le termine si Dieu le veut !</description></item><item><title>28 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28dec22/</link><pubDate>Wed, 28 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28dec22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai commencé à travailler tard aujourd&amp;rsquo;hui. Je dirais 14 heures. Avant de travailler le tuto j&amp;rsquo;ai regardé des vidéos et j&amp;rsquo;ai joué. Je dirais que je suis à 80 % du tuto. C&amp;rsquo;est pas mal. J&amp;rsquo;aimerais le finir demain.
On a mangé Américain ce soir, miam. Là je vais réviser Droit, peut-être Javascript et je vais jouer à Mario Kart 8 Deluxe avec Jaune Nature !!!!! Depuis le temps qu&amp;rsquo;on devait jouer :) j&amp;rsquo;ai hâte !</description></item><item><title>26 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26dec22/</link><pubDate>Mon, 26 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26dec22/</guid><description>Ce matin, une cousine à ma mère est venue à la maison. Pas longtemps, car ensuite elles sont parties à deux visiter la maison de mon arrière-grand-mère que le frère de sa cousine a racheté. D&amp;rsquo;après ma mère c&amp;rsquo;était une belle et très très grande maison. Moi j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite.
Après-midi j&amp;rsquo;ai joué à LIS, ma chérie m&amp;rsquo;a regardé jouer et on s&amp;rsquo;est appelées en même temps. Nous sommes partis vers 15 heures pour aller chez mon Parrain.</description></item><item><title>23 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23dec22/</link><pubDate>Fri, 23 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23dec22/</guid><description>Dernier jour, ouf je suis encore en télétravail. Bon je n&amp;rsquo;ai pas trop travaillé encore une fois, oops. Mais vas-y c&amp;rsquo;est chiant de rédiger sur des chaises et des tables. J&amp;rsquo;ai avancé le cadeau de ma chérie, je l&amp;rsquo;ai terminé au soir après être allée chercher des chocolats pour sa maman. Je suis trop contente. Ma chambre c&amp;rsquo;est une déchèterie, faut que je la range. J&amp;rsquo;ai tout fini, même le cadeau pour sa sœur.</description></item><item><title>22 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22dec22/</link><pubDate>Thu, 22 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22dec22/</guid><description>Pouah, trop dur le réveil ! Heureusement que je ne devais pas me réveiller à 6h30&amp;hellip;
Petite journée sympa : j&amp;rsquo;ai présenté le site à notre cliente, elle est satisfaite, j&amp;rsquo;ai mangé, j&amp;rsquo;ai emballé mes cadeaux, j&amp;rsquo;ai travaillé l&amp;rsquo;emailing, j&amp;rsquo;ai fait du SEO et voilà c&amp;rsquo;est tout.
Tout de suite après j&amp;rsquo;ai commencé le cadeau de ma chérie ! J&amp;rsquo;adooooore je m&amp;rsquo;amuse trop ! Malheureusement j&amp;rsquo;ai dû arrêter car je devais conduire&amp;hellip; et franchement j&amp;rsquo;ai trop bien conduit je trouve !</description></item><item><title>19 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19dec22/</link><pubDate>Mon, 19 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19dec22/</guid><description>C’était une bonne nuit. Avant qu’on s’endorme elle a posé sa tête sur mon torse, une main sur mon sein gauche. Je me suis endormie avant elle. Je l’ai senti partir et je crois que je me suis rendormie directement. La nuit était moins bonne, forcément c’est lundi. J’avais pas envie de quitter mon lit, et surtout pas envie de quitter ma chérie. Quand on vivra ensemble ça sera duuuuuur de devoir aller taffer…</description></item><item><title>12 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</link><pubDate>Mon, 12 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</guid><description>Malgré le Javascript toute la journée c’était une bonne journée (oula la répétition). On s’est tapés des énormes barres avec Tréphine c’était génial. À part ça pas ouf on ne va pas se mentir.
J’ai recroisé deux potes du DUT, ça m’a fait archi plaisir !</description></item><item><title>11 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</link><pubDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</guid><description>Je me suis réveillée à 10 heure et ce matin j&amp;rsquo;ai joué à un jeu auquel mes parents jouent aussi. Puis j&amp;rsquo;ai regardé deux vidéos sur Youtube, ça faisait un moment. À 13h30 jusqu&amp;rsquo;à 17 heures, on a travaillé avec les porteurs de Miraculous.
On a terminé le site qu&amp;rsquo;on devait faire en CSS, il est à rendre pour le 26 décembre mais on a déjà rendu. Et ensuite avec Lulu on a un peu avancé sur le site Wordpress qu&amp;rsquo;on doit faire en CMS.</description></item><item><title>6 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06dec22/</link><pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06dec22/</guid><description>Ça pique le réveil à 5:30. J’ai parlé trois fois dans un micro, j’suis tombée in love d’un mec juste parce qu’il m’a fait penser à Lomepal, j’ai remis ma vie pro en question. J’étais pas bien toute la journée mais bon. Heureusement la soirée s’est bien passée :)
Je ne sais pas si je veux travailler ou continuer mes études en faisant un master. Les deux me font peur de toutes façons ça c’est sûr.</description></item><item><title>2 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</link><pubDate>Fri, 02 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</guid><description>Coucou. J’écris au fur et à mesure de la journée. Il est midi, on part manger KFC avec les porteurs de Miraculous. Je sais, j’avais dit que j’arrêtais KFC. Mais en 2023 j’arrête, c’est bon.
Wordpress c’était chiant. Après-midi on va sûrement faire le DS. J’ai pas hâte du tout.
Ouais tu parles &amp;ldquo;j’écris au fur et à mesure de la journée&amp;rdquo;&amp;hellip; ON EST LE LENDEMAIN. MDR
KFC c’était cool. J’ai rien écouté de la conv des porteurs de Miraculous, j’étais ailleurs.</description></item><item><title>24 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24nov22/</link><pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24nov22/</guid><description>Le retour en cours. Bizarrement le mood est moins top LOL
En même temps, quand tu te tapes 4 heures de droit, une pause de 30 minutes et 4 heures de CSS, c&amp;rsquo;est forcément pas joyeux. Heureusement que Loulou (oui je vais l&amp;rsquo;appeler comme ça maintenant car je juge que je peux) et que les porteurs de Miraculous étaient là. C&amp;rsquo;est cool de discuter au lieu d&amp;rsquo;écouter le cours.
En vrai CSS c&amp;rsquo;est vachement cool, j&amp;rsquo;aime bien ce qu&amp;rsquo;on fait.</description></item><item><title>23 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23nov22/</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23nov22/</guid><description>Heyyyyyy, j’écris hyper tard. Donc flemme d’écrire. Aujourd’hui j’ai beaucoup taffé, après-midi j’ai pas eu le temps de répondre à ma chérie.
J’ai eu un fou rire avec Anastasia, avec le “Magnum Lamborghini” c’était excellent.
Au soir j’ai absolument rien foutu.
Voilà</description></item><item><title>22 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22nov22/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22nov22/</guid><description>Ce matin j’étais seule, j’ai pris mon temps. J’ai bu un thé, j’ai travaillé tranquillement. C’est cool les journées de taff mais à part dire que ça s’est bien passé il n’y a rien d’autre à dire.
Pour une fois ma tutrice a mangé avec moi. On était que toutes les deux, on a bien discuté !
En rentrant, j’ai ouvert le fameux colis que j’ai commandé dimanche ;) ma réaction était épique j’aurais aimé que ma chérie soit là.</description></item><item><title>21 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21nov22/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est lundi. Depuis l&amp;rsquo;alternance, j&amp;rsquo;arrive à apprécier le lundi, c&amp;rsquo;est cool !!! Là j&amp;rsquo;écris maintenant car ma tutrice ne m&amp;rsquo;a pas encore donné de travail et elle n&amp;rsquo;est pas dans le même bureau que moi. Je sens qu&amp;rsquo;elle ne va pas tarder à arriver !
Je n&amp;rsquo;ai pas grand-chose à dire pour le moment. Juste que ma chérie me manque et que j&amp;rsquo;aimerais être avec elle en ce moment.
Dimanche midi on va manger chez ma Vevette.</description></item><item><title>16 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</guid><description>Trois jours sans stresser, si ça c&amp;rsquo;est pas top ! J&amp;rsquo;ai trop bien travaillé aujourd&amp;rsquo;hui. Du moins elle a encore dit que mon travail était propre, que l&amp;rsquo;article que j&amp;rsquo;ai dû écrire pour des allume-feux était super, qu&amp;rsquo;elle aimait ma manière d&amp;rsquo;écrire. Que c&amp;rsquo;était mature, et que je faisais aucune faute. Je suis touchée. Aucune mauvaise critique.
Je ne sais pas quoi dire d&amp;rsquo;autre à part ça. J&amp;rsquo;ai un tout petit peu révisé base de données, puis j&amp;rsquo;ai traîné.</description></item><item><title>14 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14nov22/</link><pubDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14nov22/</guid><description>Première journée d&amp;rsquo;alternance ! Ça s&amp;rsquo;est super bien passé ! J&amp;rsquo;avais peur que ça se déroule comme pendant mon stage, mais ça n&amp;rsquo;a rien à voir du tout. On rappelle que le premier jour de stage j&amp;rsquo;avais pleuré, là je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. J&amp;rsquo;étais un peu stressée en arrivant forcément (surtout que je suis arrivée en retard, merci les bouchons) mais franchement durant la journée je n&amp;rsquo;ai ressenti aucun stress.</description></item><item><title>9 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09nov22/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09nov22/</guid><description>Ce matin je me suis réveillée angoissée. C&amp;rsquo;était tellement fort, mon cœur battait super vite, il ne voulait pas se calmer, j&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais mourir.
J&amp;rsquo;ai bossé le projet tutoré au matin et en début d&amp;rsquo;après-midi après avoir lavé mes cheveux. Ensuite j&amp;rsquo;ai conduit ! J&amp;rsquo;ai trop bien conduit vraiment je suis trop fière. Je ne sais pas quand est-ce que je conduis la prochaine fois, car je n&amp;rsquo;ai pas mon emploi du temps.</description></item><item><title>8 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08nov22/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08nov22/</guid><description>Purée le Joker hier c&amp;rsquo;était vraiment trop bien. 17 fois que je le regarde, et je trouve encore le moyen de pleurer devant. Pour de différentes raisons à chaque fois. Et à chaque visionnage j&amp;rsquo;apprends encore de nouvelles choses. C&amp;rsquo;est ce qu&amp;rsquo;on appelle un film réussi !
Ce matin je suis allée à Action avec mes parents, je me suis achetée 4 colliers avec des pierres !!!! Je suis trop fan j&amp;rsquo;adoreeee !</description></item><item><title>2 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02nov22/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02nov22/</guid><description>Bon, la journée commençait mal, j&amp;rsquo;ai raté le début de Miraculous. Heureusement j&amp;rsquo;ai pu vite regarder l&amp;rsquo;épisode en replay !!!!
Puis, toute la journée j&amp;rsquo;ai refait mon ordi et j&amp;rsquo;ai tout réinstallé, j&amp;rsquo;étais censée travailler mais je n&amp;rsquo;ai pas trouvé le temps du coup&amp;hellip; lol bon, pas grave.
Vers 17 heures, j&amp;rsquo;ai décidé de recontacter la meuf pour mon alternance. Pas de bol, je tombe sur son répondeur. Du coup je lui envoie un SMS pour lui dire que j&amp;rsquo;aimerais qu&amp;rsquo;elle me recontacte.</description></item><item><title>28 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</link><pubDate>Fri, 28 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai eu conduite ce matin à 9 heures. Je dirais que ça s&amp;rsquo;est bien passé. Jean-Luc ne serait pas d&amp;rsquo;accord avec moi mais on s&amp;rsquo;en fout de son avis. Je suis rentrée, j&amp;rsquo;ai voulu regarder Miraculous en replay mais TF1 de mort a bug. Du coup j&amp;rsquo;ai fait des bracelets pour mon frère et moi. Je suis allée me laver les cheveux, j&amp;rsquo;ai mangé puis j&amp;rsquo;ai passé mon après-midi avec mon frère.</description></item><item><title>26 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26oct22/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26oct22/</guid><description>Il est 13 heures, l&amp;rsquo;heure de reprendre les cours. Je n&amp;rsquo;ai pas du tout envie, du coup j&amp;rsquo;écris. On a fini notre travail en Infographie, on a dû modifier quelques trucs mais franchement c&amp;rsquo;était rapide.
On passe à l&amp;rsquo;oral vers 15 heures ou avant. Ce matin j&amp;rsquo;ai travaillé le diaporama pour la communication. Normalement il est terminé. J&amp;rsquo;ai telllllement pas envie d&amp;rsquo;être demain. Ce jeudi est trop nul, trop stressant, trop tout ce que vous voulez.</description></item><item><title>25 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25oct22/</link><pubDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25oct22/</guid><description>Il est 12:52 ! Je reprends dans 8 minutes. Je prends de l&amp;rsquo;avance en écrivant maintenant, car ce soir je termine à 18 heures. On va travailler la com car on a un oral jeudi. Beurk j&amp;rsquo;ai pas enviiiiiiie.
Ce matin on a travaillé sur la maquette, j&amp;rsquo;aime trop ce qu&amp;rsquo;on fait. Sauf que la prof m&amp;rsquo;a un peu refroidi, elle a pas aimé notre idée du coup on doit penser à autre chose, mais je suis pas fan du tout.</description></item><item><title>21 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21oct22/</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21oct22/</guid><description>Je voulais aller me coucher à 22h. C’est raté. Le temps est passé trop vite, j’ai voulu ranger et écrire des lettres, je n’ai pas vu le temps passer. Je pensais que ça allait me prendre moins longtemps. Je me lève à 8:00 / 8:30 demain. Ça va j’ai quand même des grosses heures de sommeil devant moi !
Cette journée était géniale. J’adore design web. J’ai terminé mon exo ce soir et je l’ai rendu au prof.</description></item><item><title>19 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</guid><description>Ma journée d’anniversaire est passée. Une journée comme les autres au final. Rien de spécial. J’ai travaillé, puis je suis allée à mon entretien.
Ça s’est bien passé je dirais. On a discuté pendant une heure, elle m’a posé beaucoup de questions. J’espère vraiment être prise. Je suis très heureuse que ce soit passé.
Sinon concernant mon anniversaire… allez parlons-en, il faut bien.
Mon amoureuse me l’a forcément souhaité en premier.</description></item><item><title>17 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17oct22/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17oct22/</guid><description>Dur le réveil. J&amp;rsquo;ai pleuré d&amp;rsquo;entrée de jeu. J&amp;rsquo;ai plutôt bien dormi malgré l&amp;rsquo;orage. J&amp;rsquo;avais Grenouille avec moi et ma mère à côté. Ma chérie me manque&amp;hellip;
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai appelé quelques entreprises, j&amp;rsquo;ai fait Projet Voltaire puis j&amp;rsquo;ai conduit. Ça s&amp;rsquo;est à peu près bien passé.
En rentrant je devais rappeler des entreprises mais une entreprise m&amp;rsquo;a rappelé suite à mon mail de jeudi dernier !!!!!!!!!!!!!!!! J&amp;rsquo;AI UN ENTRETIEN MERCREDI !</description></item><item><title>12 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12oct22/</link><pubDate>Wed, 12 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12oct22/</guid><description>Il est 00:10. J’écoute Alejandro de Lady Gaga et je me sens trop puissante et hyper sexy alors que je suis allongée dans mon lit en pyjama. C’est l’une des raisons pour lesquelles j’adore la musique en général.
Bref aujourd’hui j’ai postulé, je me suis inscrite sur pôle emploi. Vraiment fière de moi !
J’ai bossé sur Figma, j’ai décidé de créer un faux blog pour une certaine &amp;ldquo;Samantha Fleck&amp;rdquo;. J’adore, ça me permet d’approfondir mes connaissances !</description></item><item><title>8 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08oct22/</link><pubDate>Sat, 08 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08oct22/</guid><description>Samedi sans ma chérie pfff !!! Heureusement je me suis occupée aujourd’hui.
Mon père me réveille à 10 heures pour dire qu’ils vont chez le veto (et aussi parce que je lui ai demandé de me réveiller à 10 heures). Je suis allée avec eux : coco a une sinusite. Les bruitages qu’ils faisaient c’était des éternuements inversés (oui vraiment la véto a dit ça)
Ensuite nous sommes rentrés, j’ai un peu travaillé Design Web avant de manger, puis nous sommes partis faire les magasins !</description></item><item><title>3 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</guid><description>Aïe, aïe, aïe. Nous sommes lundi. Rebelote une semaine, sans voir ma copine samedi. Sa maman a le covid, et puis elle doit réviser. Le temps va vite passer j&amp;rsquo;en suis sûre, j&amp;rsquo;ai déjà hâte de la retrouver&amp;hellip;
Ce matin j&amp;rsquo;ai continué Hartley, cœurs à vif et j&amp;rsquo;ai terminé la saison après ma conduite, et en vrai flemme d&amp;rsquo;une saison 2. Puis j&amp;rsquo;ai commencé Dahmer, j&amp;rsquo;en suis à la moitié de l&amp;rsquo;épisode 2 pour le moment, ça a l&amp;rsquo;air vraiment pas mal.</description></item><item><title>29 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</guid><description>Communication c&amp;rsquo;était trop cool aujourd&amp;rsquo;hui ! On a trop bien travaillé avec le groupe, tout en rigolant. J&amp;rsquo;ai perdu à un HOT COMBIEN avec Lucas&amp;hellip; &amp;ldquo;Hot combien j&amp;rsquo;envoie un message à ton père à ta place ?&amp;rdquo; Du coup voici à quoi ressemble son message :
Est-ce que tu peux me ramener :
un mug une demi feuille A4 du scotch une colle forte des élastiques Merci bisous (emoji bonhomme qui fait un bisou, emoji bonhomme avec des lunettes et une moustache, emoji bonhomme qui fond, emoji cœur avec les mains) C&amp;rsquo;est drôle parce qu&amp;rsquo;il se demandait pourquoi j&amp;rsquo;avais besoin de tout ça, au final je lui ai expliqué en rentrant dans la voiture.</description></item><item><title>26 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai trop la flemmmmme d&amp;rsquo;écrire.
C&amp;rsquo;était un lundi comme les autres, rempli de stress. J&amp;rsquo;ai même pleuré pour pas changer. Bref.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design au matin, début d&amp;rsquo;après-midi et après ma conduite. J&amp;rsquo;ai réussi à faire le TP1 en 22 minutes et le TP2 en 1 heure ! Je suis trop contente.
La conduite j&amp;rsquo;ai même pas envie d&amp;rsquo;en parler tellement ça me saoule et tellement j&amp;rsquo;ai la flemme lol</description></item><item><title>25 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</guid><description>Hello ! Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un dimanche un peu comme les autres. C&amp;rsquo;est drôle de dire ça, et c&amp;rsquo;est totalement faux. Car avant, mes dimanches ressemblaient à : debout, petit dej, revisions, dej, revisions, souper, revisions, dodo. Maintenant je suis + libre !!!
J&amp;rsquo;ai quand même travaillé, attention ! J&amp;rsquo;ai presque terminé Motion Design, me reste vraiment un seul truc à faire mais je dois demander de l&amp;rsquo;aide à mon prof, car je ne vois pas du tout comment faire&amp;hellip;</description></item><item><title>22 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</guid><description>Nous sommes le 23 septembre, j&amp;rsquo;ai oublié d&amp;rsquo;écrire hier&amp;hellip; oops, on va faire comme si on était le 22, ok ?
J&amp;rsquo;ai passé une excellente journée. Dommage qu&amp;rsquo;elle n&amp;rsquo;ait pas commencé à 9 heures. J&amp;rsquo;ai eu cours que cette après-midi. On a vraiment bien rigolé avec Gwen et Lu (Ladybug et Maitre Fu lol). On a tous bossé sur un truc en com, ce qui fait qu&amp;rsquo;on avance plutôt bien.</description></item><item><title>20 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</guid><description>Mardi a été plus doux que lundi. Je n&amp;rsquo;ai pas travaillé aujourd&amp;rsquo;hui mais je ne m&amp;rsquo;en veux pas. J&amp;rsquo;ai le temps. Ça m&amp;rsquo;a fait du bien de discuter avec ma chérie hier.
J&amp;rsquo;ai traîné sur Youtube, j&amp;rsquo;ai fait du Rubik&amp;rsquo;s cube, j&amp;rsquo;ai changé les pièces dans mon 3x3, je cherche la configuration qui me correspond le mieux. J&amp;rsquo;ai testé Undertale, c&amp;rsquo;est hyper dur !!! Là je vais jouer à Fortnite et refaire du cube parce que c&amp;rsquo;est satisfaisant.</description></item><item><title>16 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</guid><description>Bordel Lomepal. Trop trop fort. J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;en parler.
J&amp;rsquo;ai les larmes qui coulent alors que je ne suis même pas triste lol. C&amp;rsquo;est juste que je ressens des émotions beaucoup trop fortes. J&amp;rsquo;ai réagi de la même manière lorsque le dernier album de Lord Huron est sorti (sauf que là j&amp;rsquo;avais pleuré du début à la fin de ma première écoute) mais là je ressens des choses différentes. Normal, pas les mêmes artistes, pas le même style, etc&amp;hellip;</description></item><item><title>15 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</guid><description>Ça fait du bien d’aller en cours en vrai. C’est chiant de rester 3 jours chez soi. Je ne suis pas passée à l’oral en anglais malheureusement. J’aurais bien aimé pour être tranquille mais bon c’est ma faute.
On a bien avancé en communication je trouve. C’était une journée assez fun. On a bien rigolé avec les mecs !
J’aime bien parler à Louis et Quentin aussi. Ils sont très très sympas.</description></item><item><title>12 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</guid><description>Eh bah c&amp;rsquo;était un lundi plutôt cool. J&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais être + stressée que ça mais on dirait que non. On s&amp;rsquo;y fait à la vie sans alternance lol. Nan en vrai aujourd&amp;rsquo;hui je n&amp;rsquo;ai fait aucune recherche car le tonton de ma copine m&amp;rsquo;a contacté. Peut-être qu&amp;rsquo;il a quelque chose pour moi. Je chercherai demain sinon.
Le site est presque terminé. J&amp;rsquo;ai fait le principal, manque la rédaction des avis, et une plus jolie mise en page du site.</description></item><item><title>11 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</link><pubDate>Sun, 11 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</guid><description>Je me suis levée à 8 heures, j’ai terminé mon exercice en Motion Design, je suis vraiment fière du résultat !
Ensuite c’est tout lol j’ai un peu touché au site que je dois faire mais vraiment un tout petit peu. J’ai regardé des vidéos sur YouTube et j’ai somnolé / siesté de 15:30 à 17:30… moins fière là mais bon j’en avais besoin. J’ai trois jours pour faire ce que j’ai à faire !</description></item><item><title>8 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</guid><description>La journée est très vite passée. En anglais nous étions en groupe de 6 personnes et on a dû se présenter en développant sur un sujet, par exemple &amp;ldquo;Où te vois-tu dans 5 ans ?&amp;rdquo; (mais en anglais du coup lol). C&amp;rsquo;était vraiment cool. Ça m&amp;rsquo;a donné envie d&amp;rsquo;être pote avec certains. J&amp;rsquo;ai un oral la semaine pro, je vais sûrement parler des Rubik&amp;rsquo;s Cube (parce qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a que ça d&amp;rsquo;intéressant dans ma vie lol.</description></item><item><title>7 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</guid><description>Cette journée a été meilleure qu&amp;rsquo;hier. Bon, j&amp;rsquo;ai pleuré au réveil mais ça ne sera ni la première ni la dernière fois.
J&amp;rsquo;ai envoyé des messages pour mon alternance. Alors forcément quand je suis active, ça va mieux. Même si les réponses sont négatives &amp;ldquo;c&amp;rsquo;est pas grave&amp;rdquo;, car je cherche et envoie des mails. Et ça c&amp;rsquo;est bien.
Ensuite j&amp;rsquo;ai révisé PHP, très vite fait parce que faut pas abuser non plus looool, je suis allée conduire à 17h, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé !</description></item><item><title>2 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</guid><description>Oh bah c&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée. J&amp;rsquo;ai adoré le cours de Motion Design, je n&amp;rsquo;ai pas vu les 4 heures passer. J&amp;rsquo;ai moins aimé le cours d&amp;rsquo;Algo mais bon c&amp;rsquo;est pas grave. J&amp;rsquo;ai mangé un cookie congelé ce midi et j&amp;rsquo;ai travaillé avec deux mecs qui étaient dans ma promo l&amp;rsquo;année dernière. Ça fait quand même du bien de ne pas être seule.
Bref, là j&amp;rsquo;ai pratiquement terminé ce que je fais pour ma chérie depuis fin juillet.</description></item><item><title>28 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</guid><description>Coucou ! Il est 23h30, j&amp;rsquo;écris vite fait car là je suis occupée ! J&amp;rsquo;écoute de la musique en même temps, je suis de très bonne humeur !
Cette après-midi j&amp;rsquo;ai terminé mon tri dans ma galerie, j&amp;rsquo;ai réussi à récupérer +20 Go ! Ensuite j&amp;rsquo;ai écrit et j&amp;rsquo;ai fait d&amp;rsquo;autres trucs top secret.
Et c&amp;rsquo;est à peu près tout. On a bu le café avec mes parents, je les ai pas vu beaucoup aujourd&amp;rsquo;hui, je suis restée dans ma chambre toute la journée.</description></item><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item><item><title>12 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</guid><description>On a fêté l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite cousine. Elle a eu 11 ans, déjà. Comme le temps passe vite. Elle passe en 6e cette année, c&amp;rsquo;est terrible. Son anniversaire me marque plus que mon propre anniversaire. Genre, à chaque fois qu&amp;rsquo;on est invités pour son anniversaire je suis un peu trigger : je me rends compte qu&amp;rsquo;on est déjà mi-août, que ça sent la fin des vacances, qu&amp;rsquo;une nouvelle année scolaire va bientôt démarrer et qu&amp;rsquo;on va vite fêter son prochain anniversaire.</description></item><item><title>8 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</guid><description>C&amp;rsquo;est bon, j&amp;rsquo;ai commencé à coder mon blog. Bon, je ne suis pas partie de 0, j&amp;rsquo;ai utilisé Hugo pour avoir une base. C&amp;rsquo;est vraiment cool Hugo, y a des jolis trucs, et puis si t&amp;rsquo;as envie tu peux changer la tronche du template. Suffit juste de bidouiller un peu.
Par contre, git&amp;hellip; olala git&amp;hellip; quelle HORREUR ! Ça m&amp;rsquo;avait pas du tout manquer. C&amp;rsquo;est une galère pas possible. Celui qui a créé git doit être vraiment chiant dans la vie de tous les jours.</description></item><item><title>7 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</guid><description>Aujourd’hui j’ai passé ma journée à lire (bon, je me suis réveillée à pratiquement midi). J’ai terminé de lire le livre préféré de ma copine J’ai égaré la lune. Je ne l’ai pas lu d’une traite parce que je ne pouvais pas m’arrêter (si du coup), mais parce que Capucine m’a grave énervé et que je voulais savoir comment se terminait son histoire entre sa petite amie Aiden et elle. Par moment quand je lisais, je lâchais des soupirs « pfffffffff ».</description></item></channel></rss>