<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>happy on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/happy/</link><description>Recent content in happy on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/happy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item><item><title>12 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</guid><description>On a fêté l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite cousine. Elle a eu 11 ans, déjà. Comme le temps passe vite. Elle passe en 6e cette année, c&amp;rsquo;est terrible. Son anniversaire me marque plus que mon propre anniversaire. Genre, à chaque fois qu&amp;rsquo;on est invités pour son anniversaire je suis un peu trigger : je me rends compte qu&amp;rsquo;on est déjà mi-août, que ça sent la fin des vacances, qu&amp;rsquo;une nouvelle année scolaire va bientôt démarrer et qu&amp;rsquo;on va vite fêter son prochain anniversaire.</description></item><item><title>8 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</guid><description>C&amp;rsquo;est bon, j&amp;rsquo;ai commencé à coder mon blog. Bon, je ne suis pas partie de 0, j&amp;rsquo;ai utilisé Hugo pour avoir une base. C&amp;rsquo;est vraiment cool Hugo, y a des jolis trucs, et puis si t&amp;rsquo;as envie tu peux changer la tronche du template. Suffit juste de bidouiller un peu.
Par contre, git&amp;hellip; olala git&amp;hellip; quelle HORREUR ! Ça m&amp;rsquo;avait pas du tout manquer. C&amp;rsquo;est une galère pas possible. Celui qui a créé git doit être vraiment chiant dans la vie de tous les jours.</description></item><item><title>7 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</guid><description>Aujourd’hui j’ai passé ma journée à lire (bon, je me suis réveillée à pratiquement midi). J’ai terminé de lire le livre préféré de ma copine J’ai égaré la lune. Je ne l’ai pas lu d’une traite parce que je ne pouvais pas m’arrêter (si du coup), mais parce que Capucine m’a grave énervé et que je voulais savoir comment se terminait son histoire entre sa petite amie Aiden et elle. Par moment quand je lisais, je lâchais des soupirs « pfffffffff ».</description></item></channel></rss>