<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>happy on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/happy/</link><description>Recent content in happy on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/happy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>4 octobre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04oct23/</link><pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04oct23/</guid><description>On a un peu parlé ce matin avec ma mère. Ma chérie m&amp;rsquo;a appelé en arrivant à la gare vers midi. On a eu une discussion car encore une fois on n&amp;rsquo;a pas su quoi se dire. On s&amp;rsquo;est demandées ce qu&amp;rsquo;on pouvait faire. À part ne pas se prendre la tête, je ne vois pas ce qu&amp;rsquo;on peut faire&amp;hellip;
14h40, ma journée commence. Je suis enfin prête. Je pense que je vais continuer ma maquette sur Figma histoire de me dire que j&amp;rsquo;ai fait quelque chose de bien dans ma journée.</description></item><item><title>29 septembre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept23/</link><pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept23/</guid><description>J’écris en étant aux urgences. J’essaie de tuer le temps. J’en peux plus, je me sens seule, j’ai peur. J’ai envie de voir ma chérie aujourd’hui. Comme prévu. J’ai envie de pleurer très très très fort.
Mon cœur s’est encore emballé, pendant plus de 30 minutes. Il est monté jusqu’à 130 bpm. J’ai juste envie de m’enfuir. J’ai peur.
Là y a une dame trop chiante qui fait que parler. Je suis trop agacée, trop triste, trop stressée.</description></item><item><title>22 septembre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept23/</link><pubDate>Fri, 22 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept23/</guid><description>J’écris dans la voiture. Jai pas eu le temps d’écrire sur PC aujourd’hui.
Au matin jusqu’à début d’aprem j’ai fait et TERMINÉ ma petite forêt. Elle est TROP belle !!!! J’adore, je suis fière de moi :)
Ensuite j’ai rangé ma chambre… avant ça j’ai dû répondre à un appel de Pôle Emploi, ils me demandent de déplacer des montagnes. J’ai dû imprimer des papiers aussi, qu’il va falloir que je donne ces papiers lundi.</description></item><item><title>15 septembre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept23/</link><pubDate>Fri, 15 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept23/</guid><description>Hellloooo ! Il est 19h, je profite d&amp;rsquo;avoir fini tout ce que j&amp;rsquo;ai fait et d&amp;rsquo;avoir un peu de temps devant moi pour écrire ! Aujourd&amp;rsquo;hui, j&amp;rsquo;ai été occupée à faire le cadeau pour ma chérie ! Je suis trop contente de ce que j&amp;rsquo;ai fait ! Au total, j&amp;rsquo;ai 5 choses à lui offrir :)
Je vais pouvoir aller plus tôt chez elle ce soir ! Car elle a fini les cours à 18h, et bizarrement je m&amp;rsquo;en doutais !</description></item><item><title>12 septembre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept23/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept23/</guid><description>Ce matin j&amp;rsquo;ai reçu des messages de Pole Emploi : j&amp;rsquo;ai un RDV là-bas le 21 septembre ! Puis avant de petit déjeuner, j&amp;rsquo;ai postulé quelque part. Je suis contente.
J&amp;rsquo;ai vite mangé car il était 11h, j&amp;rsquo;ai pris mes médocs, je me suis préparée et voilà. J&amp;rsquo;ai fait ma petite forêt avant manger et après.
Ensuite on est allées à Leroy Merlin avec mes parents pour acheter des poignets de porte, puis on est passés à Action car j&amp;rsquo;avais envie d&amp;rsquo;acheter des choses.</description></item><item><title>8 septembre 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept23/</link><pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept23/</guid><description>Oyé oyé. Il est 13h27, ce matin je me suis préparée, maquillée, et j&amp;rsquo;ai refait mon CV ! Je l&amp;rsquo;ai terminé avant manger. Maintenant, j&amp;rsquo;écris, puis je vais m&amp;rsquo;inscrire à Pôle Emploi brrrrrhhh c&amp;rsquo;est effrayant d&amp;rsquo;écrire ça. J&amp;rsquo;ai quel âge ??? 35 ans ??? Eh non, pourtant&amp;hellip;
Après ça je postulerai quelque part, puis ensuite repos !! J&amp;rsquo;ai trop envie de lire Harry Potter ou même me refaire les films&amp;hellip; septembre / octobre / novembre / décembre ça sent trop Harry Potter, j&amp;rsquo;adoreeee&amp;hellip;</description></item><item><title>31 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31juil23/</link><pubDate>Mon, 31 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31juil23/</guid><description>Nous sommes déjà le 31 juillet, pfiou. Effrayant&amp;hellip;
Aujourd&amp;rsquo;hui, petite journée tranquille comme je les aime. Je me suis levée à 10 heures, j&amp;rsquo;ai fait un rêve comme quoi je partais étudier à l&amp;rsquo;étranger le temps de quelques semaines, j&amp;rsquo;étais dans un train ?? un avion ?? et ma chérie c&amp;rsquo;était pareil pour elle, elle partait en Suède, moi je ne sais plus le nom du pays. Il ne doit sûrement pas exister.</description></item><item><title>25 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25juil23/</link><pubDate>Tue, 25 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25juil23/</guid><description>Avec ma chérie ça va mieux aujourd’hui et c’est un soulagement.
Ce matin je suis allée signer les papiers de ma cheffe. C’était annulé mais au final au matin j’ai vu qu’elle m’avait dit que c’était bon au final. Sur le chemin du retour je suis allée dans une boutique de coloration etc mais au final je me suis dégonflée. De base je voulais faire rose ou bleu mais ma mère m’a dit que le blond très clair m’irait bien.</description></item><item><title>12 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12juil23/</link><pubDate>Wed, 12 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12juil23/</guid><description>Dur dur dans la journée. J’étais en télétravail, j’ai vraiment eu beaucoup de mal à travailler. Avec ma chérie ça ne s’arrangeait pas. J’ai pleuré dans l’après-midi. Au matin j’avais très hâte de la voir et j’étais dégoûtée qu’on soit seulement mercredi.
Je crois que j’ai du caséum dans la bouche et ça me dégoûte trop. Et ça me gêne. J’ai presque rien mangé ce midi. J’avais très envie de le retirer à ce moment là…</description></item><item><title>06 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06juil23/</link><pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06juil23/</guid><description>Relou aujourd&amp;rsquo;hui, ma cheffe m&amp;rsquo;a saoulé. Elle ne veut pas m&amp;rsquo;aider, elle veut que je trouve par moi-même, ce que je peux comprendre mais bon au bout du moment où je ne trouve pas de solution, faudrait ptet m&amp;rsquo;aider au lieu de me laisser galérer. Elle m&amp;rsquo;a dit que j&amp;rsquo;avais l&amp;rsquo;air toute tristoune et j&amp;rsquo;ai pas aimé cette remarque, comme quoi cette semaine c&amp;rsquo;était pas terrible. Un air de dire que je bosse pas assez.</description></item><item><title>26 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26juin23/</link><pubDate>Mon, 26 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26juin23/</guid><description>Wow le stress de ouf. J’ai cru que j’allais me faire caca dessus.
L’oral a commencé à l’heure, aucun retard. Ça s’est super bien passé ! Le prof a aimé ma soutenance, j’ai eu des bons commentaires sur mon rapport de la part de ma tutrice à l’IUT (celle-ci n’était pas présente le jour de l’oral car elle était au Japon)
Je suis rentrée avec ma cheffe au bureau avec un petit seum parce que normalement c’était une journée banalisée.</description></item><item><title>21 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21juin23/</link><pubDate>Wed, 21 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21juin23/</guid><description>C&amp;rsquo;était cool aujourd&amp;rsquo;hui. On a bien parlé avec les deux stagiaires. Par contre ils ne connaissent pas Depeche Mode, c&amp;rsquo;est chaud&amp;hellip;
Ma cheffe ne devait pas être là l&amp;rsquo;aprem, au final elle est revenue. Elle m&amp;rsquo;aide sur l&amp;rsquo;intégration du site et ça c&amp;rsquo;est cool. J&amp;rsquo;ai avancé mon diapo, je suis contente. Faut que je m&amp;rsquo;y mette à fond ce soir.
Je l&amp;rsquo;ai bossé dans la voiture. On parle tellement bien avec ma chérie aujourd&amp;rsquo;hui.</description></item><item><title>19 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19juin23/</link><pubDate>Mon, 19 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19juin23/</guid><description>J’ai galéré à travailler aujourd’hui purée. J’avais pas envie, c’est relou. J’en ai marre de me prendre la tête sur son site là pk les éléments ne veulent pas coopérer ???
Aujourd’hui y a la nouvelle stagiaire. Elle est là pour une semaine. Elle a dû s’ennuyer foooort mais bon c’est pas mon problème.
Ma cheffe m’a trop saoulée avec la fiche d’éval. Elle me met que “Régulier” dans la grille “Ponctualité” alors qu’elle aurait pu mettre “ne ménage pas son temps”.</description></item><item><title>13 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13juin23/</link><pubDate>Tue, 13 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13juin23/</guid><description>Télétravail day..! Ça s’est pas trop mal passé niveau taf. J’étais souvent bloquée et j’avançais lentement mais bon. J’ai réussi à faire ce que je voulais.
On a parlé avec ma chérie même si pour moi c’était pas assez. J’ai besoin de son affection, c’est trop dur d’être en froid comme ça longtemps. Je manque de son amour. Elle me manque à vrai dire.
Après le taf, j’ai mangé une glace dehors avec mes parents.</description></item><item><title>08 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08juin23/</link><pubDate>Thu, 08 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08juin23/</guid><description>Ils ne sont pas arrivés à 9h mais bon. Louis est arrivé à 10h. Pendant ce temps on s’est répartis les diapos avec les mecs. Ensuite on s’est entraînés pendant 45 minutes car on se donnait des pistes d’amélioration et on modifiait le diapo.
A midi j’ai mangé avec Gwen à la friterie. On était que tous les deux et on a beaucoup discuté, c’est cool quand on n’est pas en groupe.</description></item><item><title>07 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07juin23/</link><pubDate>Wed, 07 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07juin23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai continué l&amp;rsquo;intégration des pages. La matinée n&amp;rsquo;était pas ouf mais l&amp;rsquo;aprem était beaucoup mieux ! J&amp;rsquo;ai appris à animer les confettis, j&amp;rsquo;étais trop fière de moi. Ma cheffe est super contente.
Dans la voiture comme d&amp;rsquo;hab j&amp;rsquo;ai rédigé mon rapport, à la maison aussi. En mangeant j&amp;rsquo;ai beaucoup parlé à ma mère, mon père n&amp;rsquo;était pas là. J&amp;rsquo;ai encore continué mon rapport. On croirait que j&amp;rsquo;ai avancé de zinzin mais non hein lol.</description></item><item><title>05 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05juin23/</link><pubDate>Mon, 05 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05juin23/</guid><description>J’ai pas encore raconté ma journée je sais. Mais avant je voulais dire quelque chose
Il est 17:40 et je suis encore dans la voiture. Bientôt à la maison. J’écoute Lomepal pour pas changer dernièrement et j’avoue que ça me fait fooooort penser à mon ancien meilleur ami. Le beau temps revient, les vacances c’est bientôt et ça me rappelle l’année dernière. C’était le meilleur été que j’ai jamais passé de ma vie et en partie grâce à lui.</description></item><item><title>1er juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01juin23/</link><pubDate>Thu, 01 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01juin23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai lu et terminé CMBYN dans la voiture. Je ne m&amp;rsquo;attendais pas à une fin comme ça. J&amp;rsquo;ai vraiment bien aimé même si l&amp;rsquo;auteur écrit des trucs bizarres des fois lol
Projet tutoré toute la journée… L est arrivé super tard, genre 11h passées. En vrai on a bien travaillé avec les autres. Moi au tout début de la matinée j’ai commandé mes Monster High en voyant qu’il n’y en avais pas beaucoup en magasin.</description></item><item><title>30 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30mai23/</link><pubDate>Tue, 30 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30mai23/</guid><description>J’ai demandé à ma cheffe si je pouvais faire du télétravail. Elle a accepté exceptionnellement. J’ai pu me reposer plus longtemps.
Aujourd’hui c’était intégration du site internet ! Je n’ai pas eu de retour de ma cheffe c’est vraiment dommage moi qui voulais parler du master. Tant pis, je me suis quand même inscrite.
Je me sentais vide aujourd’hui. Je suis restée seule toute la journée et ça m’a rendu molle.</description></item><item><title>17 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17mai23/</link><pubDate>Wed, 17 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17mai23/</guid><description>Aujourd’hui clairement c’était : 4 visuels terminés à 11:30 puis rapport toute la journée. À 16h je reçois un message de ma cheffe me disant « t’es au top !! » ça ça fait plaisir :)
J’ai préparé mon sac pour aller chez ma chérie. J’ai hâte d’être demain et de prendre une pause avec mon rapport.
J’ai joué à LIS là. J’avais les larmes aux yeux. Je l’aime bien Chloé.</description></item><item><title>16 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16mai23/</link><pubDate>Tue, 16 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16mai23/</guid><description>Aujourd’hui, j’ai travaillé les réseaux sociaux encore. J’ai un peu avancé mon rapport d’alternance mais bof. C’est passé vite.
Là je viens de prendre un TikTok, et je me trouve fraîche. Je vais me poser devant une vidéo, puis jouer à LIS
L’ambiance de dingue pendant que je jouais à LIS. Avec ma chérie on se lançait des regards. Je ne pouvais pas m’empêcher de sourire. J’avais même plus envie de regarder le jeu.</description></item><item><title>2 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02mai23/</link><pubDate>Tue, 02 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02mai23/</guid><description>Retour à l’IUT depuis un loooong moment. C’était anglais toute la journée et en vrai j’ai rien à dire, c’est passé vite. On est passés 6e à l’oral sur 7 et j’ai pas eu le temps de stresser en fait.
En rentrant à la maison je n’ai pas travaillé. Je me suis reposée dans mon lit en regardant une vidéo. Au soir j’ai discuté avec mon amie des USA, puis j’ai joué à LIS en étant en appel avec ma chérie.</description></item><item><title>1er mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01mai23/</link><pubDate>Mon, 01 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01mai23/</guid><description>Jour férié, je me suis reposée jusqu&amp;rsquo;à 10h30. Je me suis réveillée plusieurs fois auparavant, c&amp;rsquo;est dommage mais bon. J&amp;rsquo;aurais pu me rendormir mais j&amp;rsquo;avais trop de choses en tête.
Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était journée lecture, puzzle, écriture du rapport, vidéos youtube, LIS, crêpes, rangement, mal de dos. Plutôt pas mal on va dire.
Il est 23h30 et j&amp;rsquo;ai fini de jouer, j&amp;rsquo;ai stream à ma chérie. Là je vais sûrement lire encore.</description></item><item><title>26 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26avr23/</link><pubDate>Wed, 26 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26avr23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai bossé les maquettes en faisant les modifs évoquées hier. J&amp;rsquo;ai attrapé mal à la tête vers la fin de journée. On a fait le point et j&amp;rsquo;avais vraiment quelques modifs à faire que j&amp;rsquo;ai terminées avant la fin de la journée. Pendant les 30 minutes qu&amp;rsquo;il me restait, j&amp;rsquo;ai réfléchi à quelques trucs pour mon rapport.
Avant de partir, ma cheffe a demandé au stagiaire de nous faire écouter des musiques qu&amp;rsquo;il aime écouter, c&amp;rsquo;était cool !</description></item><item><title>19 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19avr23/</link><pubDate>Wed, 19 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19avr23/</guid><description>Pendant trois heures j&amp;rsquo;ai dû trier des adresses mail pour une newsletter. C&amp;rsquo;était vraiment chiant car je voulais continuer les maquettes. J&amp;rsquo;ai mangé à 13h15.
Ensuite j&amp;rsquo;ai continué les maquettes, c&amp;rsquo;était très tranquille.
Dans la voiture j&amp;rsquo;ai un peu rédigé mon rapport, j&amp;rsquo;ai du mal à m&amp;rsquo;y mettre en ce moment.
En rentrant je saurais plus dire ce que j&amp;rsquo;ai fait exactement. Mais au soir après ma douche j&amp;rsquo;ai regardé le live de Squeezie, il jouait à Fortnite, c&amp;rsquo;était sympa.</description></item><item><title>18 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18avr23/</link><pubDate>Tue, 18 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18avr23/</guid><description>J’étais moins fatiguée aujourd’hui. Ma cheffe est arrivée tard. Vers 14h. Je m’ennuyais par moment alors j’ai décidé de rédiger mon rapport entre deux maquettes. Quand elle est arrivée elle a regardé mes maquettes et j’ai continué.
Sur la route j’ai rédigé. Ensuite en rentrant j’ai préparé quelque chose pour partir acheter quelque chose. Au final je n’ai pas acheté. J’ai préféré commander sur mon ordinateur au soir. Je suis allée au Furet, pour acheter trois livres, au final, un seul était dispo sur les trois.</description></item><item><title>14 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14avr23/</link><pubDate>Fri, 14 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14avr23/</guid><description>Début de journée, j’envoie un message à ma chérie où je m’excuse et lui demande de me pardonner et où je lui dis que je l’aime et que je n’ai pas envie de la perdre. Elle me répond en disant qu’elle m’aime aussi. Je n’ai pas renvoyé de message ensuite car je pensais qu’elle avait besoin de temps pour répondre au reste de mon message.
J’ai travaillé mon rapport pendant la séance de projet tutoré.</description></item><item><title>04 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04avr23/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04avr23/</guid><description>Journée chômage aujourd’hui lol !
J’ai un peu travaillé au matin, puis à midi nous sommes allées au resto avec toutes filles de la boîte, c’était vraiment cool. On a fêté mon permis, l’arrivée de la nouvelle et les 1 an de Roro. On est rentrées et on a parlé jusqu’à 14h passées. On parlait de tatouage avec les filles, la nouvelle a montré c’est deux tatouages et elle en a un c’est une coccinelle, je lui ai dit “mais moi aussi j’ai une coccinelle !</description></item><item><title>30 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30mar23/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30mar23/</guid><description>Quel mood d’écouter Mauvais Ordre avec la pluie qui tape sur la voiture. J’aime beaucoup beaucoup
Il est 08:27 et je suis bientôt arrivée à l’IUT. Dans 2 minutes j’y suis mais je vais rester dans la voiture jusqu’à 45-50 sûrement
Là je suis en anglais et j&amp;rsquo;ai envie de crever. Je crois qu&amp;rsquo;on doit passer à l&amp;rsquo;oral après et j&amp;rsquo;ai pas spécialement envie en fait. On doit vendre à la classe un objet qui n&amp;rsquo;existe pas.</description></item><item><title>29 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29mar23/</link><pubDate>Wed, 29 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29mar23/</guid><description>Maquette encore ! Journée tranquille. C’est tout lol
J’ai conduit puis j’ai un tout petit peu révisé dans la voiture. Mon frère m’a envoyé des messages. Il m’a donné de ses nouvelles, on se voit demain et je suis tellement heureuse. J’en sauterais presque de joie ! Il faisait bon aujourd’hui, ça sent le printemps, j’ai tellement envie de sortir demain. Sauf qu’il pleut lol, dommage…
Je l’invite manger tacos. On va se faire un câlin comme à chaque fois dès qu’on se voit et ça va me faire du bien.</description></item><item><title>28 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28mar23/</link><pubDate>Tue, 28 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28mar23/</guid><description>Quel stress encore une fois aujourd&amp;rsquo;hui ! Un enfer !
J&amp;rsquo;ai commencé à travailler à 8h au lieu de 9h, je n&amp;rsquo;ai pas vraiment pris de pause à midi, j&amp;rsquo;ai très très vite mangé et j&amp;rsquo;ai continué mon taf. Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était encore maquettes pour le site de ma cheffe. J&amp;rsquo;aime bien moi, ça me va. Mais j&amp;rsquo;ai pas eu l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;avancer. Du coup ça m&amp;rsquo;a stressé.
Puis j&amp;rsquo;étais stressée pour mon tatouage !</description></item><item><title>23 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23mar23/</link><pubDate>Thu, 23 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23mar23/</guid><description>Le cours de photo était GÉNIAL bordel.
J’ai eu 20 au sujet “Student Atomicus” !!!!!! Notre groupe a eu 19 mais j’ai eu un point bonus pour les retouches. Purée. Le prof disait au début qu’il ne mettait jamais 20 car rien est parfait. Au final…
En plus c’est moi qui ai pris la photo. Il m’a dit bravo beaucoup de fois.
Le premier sujet, il fallait faire comme Freger. Et il a dit que c’était réussi haut la main.</description></item><item><title>16 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16mar23/</link><pubDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16mar23/</guid><description>La journée est passée vite malgré le fait que c’était des cours chiants (Projet Voltaire et projet tutoré).
J’ai croisé ma prof d’anglais de l’année dernière en allant en cours après-midi. Elle m’a regardé en faisant « :O your haaaiiiir!! ». Elle a dit au revoir à ses étudiants, elle est venue vers moi, m’a caressé les cheveux derrière, et m’a demandé si ça m’a pris d’un coup. Elle m’a dit que j’étais toute belle et que ça allait bien avec la forme de mon visage.</description></item><item><title>14 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14mar23/</link><pubDate>Tue, 14 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14mar23/</guid><description>Télétravail today. Ça m’arrange ! J’ai pu me réveiller à 8:30, quel plaisir…
J’ai fini le diapo et j’ai travaillé les maquettes, un peu chiant mais ça passe.
Dès la fin de ma journée, on est allés faire les magasins avec mes parents. Mon père et moi sommes allés chez Easy Cash pour acheter Le Professeur Layton sur 3DS mais ils ne l’avaient pas. Alors je l’ai commandé. C’est pour maman, pour son anniv !</description></item><item><title>13 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13mar23/</link><pubDate>Mon, 13 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13mar23/</guid><description>Aujourd’hui j’ai continué le diapo pour l’entreprise. Demain matin je le termine et je (re)commencerai les maquettes.
J’ai conduit avec papa jusqu’à avant l’autoroute à 16h30. J’ai calé plusieurs fois mais j’ai capté le truc. Je trouve que j’ai bien conduit !
Dans la voiture j’ai fait le Projet Voltaire. En rentrant j’ai mangé, je suis allée faire des photos que j’ai éditées sur Photoshop, j’ai fait Wordpress mais pas trop longtemps car j’avais mal à la tête.</description></item><item><title>10 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10mar23/</link><pubDate>Fri, 10 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10mar23/</guid><description>Relou encore CMS. J’ai passé tout mon temps à jouer et à faire mes cubes. Je me suis mis avec Gwen pour travailler le projet, ça devrait le faire, il est fort !
Ma chérie est arrivée ce soir du coup, avant qu’elle arrive j’ai conduit avec papa, j’ai eu du mal lol j’ai calé parce que j’étais en troisième
On a eu du mal à parler avec ma chérie quand on était dans ma chambre seules.</description></item><item><title>8 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08mar23/</link><pubDate>Wed, 08 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08mar23/</guid><description>Je viens d&amp;rsquo;arrêter de travailler pour ma cheffe, il est 21h50. Elle m&amp;rsquo;a donné du travail en plus, je pensais pas que ça allait me prendre autant de temps. Je lui ai dit que ça m&amp;rsquo;avait pris deux heures, en réalité ça m&amp;rsquo;a pris un peu plus. Bon c&amp;rsquo;est pas grave, ça fera deux heures en moins à travailler un de ces jours.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai encore travaillé sur le diaporama. J&amp;rsquo;ai dû faire de nouvelles diapositives.</description></item><item><title>3 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03mar23/</link><pubDate>Fri, 03 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03mar23/</guid><description>Wordpress toute la journée j’ai juré c’est infernal. Ce matin j’ai joué à Royal Match et je parlais avec mes amis. Entre deux j’ai loupé le message de Jean-Luc qui me félicitait d’avoir…
…MON PERMIIIIIIIIIS !!!!! BORDEL JE L’AI EUUUUUU !!!!!!! DU PREMIER COUP !!!!! 32 HEURES DE CONDUITE !!!!! JE SUIS TELLEMENT FIÈRE !!!!!
J’ai appelé mon père, et vraiment le dialogue c’était ça : “- Ouais allô, maman est avec toi ?</description></item><item><title>24 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24fev23/</link><pubDate>Fri, 24 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24fev23/</guid><description>CMS c’était relouuuuuuuuu on a commencé à travailler à partir de 14 heures franchement j’aurais préféré rester à la maison.
On a fait l’amour mais ensuite on était en froid. On a parlé longtemps dans la salle de bain avant de se laver. Puis on s’est lavées, moi j’ai dansé j’étais de bonne humeur
On a terminé le dernier épisode de AFWPS et j’avais oublié à quel point c’était triste.</description></item><item><title>21 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21fev23/</link><pubDate>Tue, 21 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21fev23/</guid><description>J’ai commencé à travailler à partir de 14 heures ! Ça c’est une journée vraiment cool haha
Au matin je ne savais pas trop quoi faire puis j’étais vraiment stressée en pensant à mes heures de conduite et au permis. J’ai eu du mal à m’endormir à cause de ça d’ailleurs. Du coup j’ai demandé à ma cheffe si je pouvais prendre un jour de congé le jour où je passe mon examen elle m’a dit oui, j’ai donc pris 2 heures de conduite avant mon examen.</description></item><item><title>13 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13fev23/</link><pubDate>Mon, 13 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13fev23/</guid><description>Journée stressante au début mais ensuite ça allait. J’ai juste hâte que le temps passe vite pour qu’on soit jeudi.
Aujourd’hui j’ai travaillé sur la maquette et sur un site internet pour une mairie. Voilà. Et j’ai découvert à quel point les pauses pipis c’est génial. Ça me fait perdre 4 minutes. Certes on m’entend pisser mais honnêtement je préfère perdre du temps hihi
Sur le trajet pour revenir à la maison j’ai écouté Soy Luna.</description></item><item><title>12 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12fev23/</link><pubDate>Sun, 12 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12fev23/</guid><description>Je me suis réveillée vers 11h aujourd’hui vu que hier je suis allée me coucher à 2h du matin. Ça fait du bien de dormir, mais quand tu te réveilles en te sentant stressée, triste et vide, c’est pas terrible. Du coup j’ai joué à Fortnite pour essayer de penser à autre chose, ensuite a LIS en live avec ma chérie.
Ensuite on a écrit la suite de l’histoire, j’avoue que j’avais très envie de me toucher.</description></item><item><title>10 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10fev23/</link><pubDate>Fri, 10 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10fev23/</guid><description>Aujourd’hui c’était défis design web et franchement je me suis trop éclatée. C’était une bonne journée. Hier soir j’ai fini les maquettes pour le samedi et j’ai fait le projet voltaire. J’ai conduit. Jean Luc c’est un comique il me dit de conduire à 35 au lieu de 30 car sinon on s’ennuie. Ensuite on a écrit avec ma chérie</description></item><item><title>9 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09fev23/</link><pubDate>Thu, 09 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09fev23/</guid><description>Projet tutoré toute la journée. En vrai ça s’est bien passé. On a été efficace pour une fois !
On a mangé à KFC ce midi avec les 2 porteurs de Miraculous, Louis, Roxane et Quentin. C’était cool !
Dans l’aprem on a eu une réunion avec la paysagiste, ça s’est bien passé. Tout de suite après la réunion on a fait des petits changements sur son site. La semaine prochaine c’est terminé normalement !</description></item><item><title>27 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27janv23/</link><pubDate>Fri, 27 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27janv23/</guid><description>Vendredi n’était pas si terrible que ça au final. J’ai même adoré. C’était Design Web avec le même prof que la fois dernière. On avait un exo noté à faire toute la journée et à finir avant dimanche 23:59. Mais il avait dit que c’était faisable de le finir pour 16 heures. Et effectivement, j’ai dû un peu travaillé chez moi et c’est tout. Mon exercice est rendu, je vais pouvoir profiter de mon week-end tranquillement avec ma chérie.</description></item><item><title>18 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18janv23/</link><pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18janv23/</guid><description>Plus calme cette journée. Je devais m’occuper de la même entreprise qu’hier mais au final trop galère. J’ai fait de l’emailing pour une autre entreprise et ça c’était plus fun. De 10h à 15h et quelques je dirais. C’est énorme mais en vrai j’ai pris mon temps. Ensuite j’ai dû faire un truc avec des photos mais mon PC n’est pas assez puissant du coup je galérais. Je voyais l’heure passer et on est vite arrivé à 16h30.</description></item><item><title>17 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17janv23/</link><pubDate>Tue, 17 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17janv23/</guid><description>Pouahhhhh débordée la meuf. J’ai fait au moins 10 visuels et 4 rédactions. Pourtant le temps est passé lentement. Ça aurait peut-être passé plus vite si j’avais un tattoo à la fin de la journée. Mais c’est pas grave, j’y vais demain ! Youpi !
En rentrant je me suis douchée direct, j’ai mangé des pâtes carbo MIAM j’avais trop envie d’en manger on est trop connectées avec ma mère !</description></item><item><title>16 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16janv23/</link><pubDate>Mon, 16 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16janv23/</guid><description>Bonne petite journée de travail. J’ai bien travaillé. J’ai fait 3 visuels et 4 textes. Demain je dois continuer tout ça.
La tatoueuse m’a recontacté, mon rendez-vous est décalé à mercredi. Elle a eu un accident de voiture et doit aller chez le garagiste. Bon c’est pas bien grave !
J’ai travaillé dans la voiture comme ça j’avais rien à faire à la maison. J’ai joué à Fortnite et à Mario Kart !</description></item><item><title>13 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13janv23/</link><pubDate>Fri, 13 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13janv23/</guid><description>C’est la journée des tutos
Dès le début de journée j’étais déjà en stress alors qu’on devait passer à 13:30 (au final décalé à 13:45). J’ai attrapé un mal de crâne horrible à midi, et après mon oral j’avais toujours mal à la tête et mal aux oreilles en plus.
L’oral s’est bien déroulé, je me comportais comme si j’étais une prof, je parlais bien fort pour que tout le monde écoute.</description></item><item><title>10 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10janv23/</link><pubDate>Tue, 10 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10janv23/</guid><description>Ça c’était une journée plutôt cool. J’étais seule au bureau. J’ai fait tout le taff que ma gérante m’a demandé de faire. Ensuite j’ai pu réviser VueJS. En rentrant chez moi je n’avais donc plus grand chose à faire :)
J’avais envie de KFC. Oops. Du coup j’ai invité mes parents au KFC. J’suis sympa hein ???
Ah oui je l’ai pas dit hier mais vendredi je mange avec mon Parrain :) j’ai trop hâte !</description></item><item><title>6 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06janv23/</link><pubDate>Fri, 06 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06janv23/</guid><description>Ce matin je devais avoir cours de PHP mais on n&amp;rsquo;a pas fait cours de PHP lol. On a parlé du projet tutoré ensuite on a rien fait, ensuite on a fait le DS de Droit. J&amp;rsquo;ai eu 13/20 !!!!!! Lesgoooooooo ça me suffit de ouf.
Après-midi on a bien travaillé avec les garçons. Fin y a toujours des plantes vertes mais trkl.
Et puis je me suis coupée les cheveux !</description></item><item><title>4 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04janv23/</link><pubDate>Wed, 04 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04janv23/</guid><description>Ce matin j’ai trop kiffé c’était système d’exploitation, on a fait la même chose qu’au semestre 1 de mon DUT, c’était trop bien. Demain j’ai encore ce cours ! J’ai hâte
Après-midi c’était comme hier matin. Nul. J’ai pas envie d’en parler, c’est pas le moment de pleurer.
Ce midi on a mangé au RU avec les porteurs de Miraculous et je leur ai montré la coupe que je voulais faire et ils m’ont dit qu’ils voyaient aucune diff avec ma coupe actuelle.</description></item><item><title>3 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03janv23/</link><pubDate>Tue, 03 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03janv23/</guid><description>Trop chiante cette journée j’ai même pas envie d’en parler. 3h pour rien ce matin vraiment. Je déteste mon groupe de tout mon cœur.
À midi j’ai parlé à Baba, ça fait du bien de le voir. Et j’ai croisé ma prof d’anglais aussi ! Je lui ai dit que ça allait un peu mieux que la dernière fois. C’est vrai, ça va un peu mieux, mais parce que J’AI bossé.</description></item><item><title>2 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02janv23/</link><pubDate>Mon, 02 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02janv23/</guid><description>Purée, heureusement qu&amp;rsquo;on n&amp;rsquo;avait pas cours aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était une bonne journée remplie. Stressante au début mais ça s&amp;rsquo;est arrangé ensuite.
J&amp;rsquo;ai terminé le diapo du tuto, 58 diapositives seule, si ça c&amp;rsquo;est pas mal hein ? Ensuite j&amp;rsquo;ai révisé Droit, j&amp;rsquo;ai conduit et je trouve que ça s&amp;rsquo;est encore bien passé. Je suis allée sur l&amp;rsquo;autoroute !
En rentrant j&amp;rsquo;ai fait un peu de JS. Va falloir que je m&amp;rsquo;y mette sérieusement.</description></item><item><title>29 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29dec22/</link><pubDate>Thu, 29 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29dec22/</guid><description>Hier on a regardé Joker avec ma chérie !!! C&amp;rsquo;était trop bien, comme d&amp;rsquo;habitude. Le film ne change pas. Ça fait 18 fois que je le regarde, je ne me lasse toujours pas. Je suis fidèle lol
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai commencé à réviser tard encore car j&amp;rsquo;ai un peu joué. J&amp;rsquo;ai travaillé le tuto, et cette fois je dirais que j&amp;rsquo;en suis à 90 %. Demain je le termine si Dieu le veut !</description></item><item><title>28 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28dec22/</link><pubDate>Wed, 28 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28dec22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai commencé à travailler tard aujourd&amp;rsquo;hui. Je dirais 14 heures. Avant de travailler le tuto j&amp;rsquo;ai regardé des vidéos et j&amp;rsquo;ai joué. Je dirais que je suis à 80 % du tuto. C&amp;rsquo;est pas mal. J&amp;rsquo;aimerais le finir demain.
On a mangé Américain ce soir, miam. Là je vais réviser Droit, peut-être Javascript et je vais jouer à Mario Kart 8 Deluxe avec Jaune Nature !!!!! Depuis le temps qu&amp;rsquo;on devait jouer :) j&amp;rsquo;ai hâte !</description></item><item><title>26 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26dec22/</link><pubDate>Mon, 26 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26dec22/</guid><description>Ce matin, une cousine à ma mère est venue à la maison. Pas longtemps, car ensuite elles sont parties à deux visiter la maison de mon arrière-grand-mère que le frère de sa cousine a racheté. D&amp;rsquo;après ma mère c&amp;rsquo;était une belle et très très grande maison. Moi j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite.
Après-midi j&amp;rsquo;ai joué à LIS, ma chérie m&amp;rsquo;a regardé jouer et on s&amp;rsquo;est appelées en même temps. Nous sommes partis vers 15 heures pour aller chez mon Parrain.</description></item><item><title>23 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23dec22/</link><pubDate>Fri, 23 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23dec22/</guid><description>Dernier jour, ouf je suis encore en télétravail. Bon je n&amp;rsquo;ai pas trop travaillé encore une fois, oops. Mais vas-y c&amp;rsquo;est chiant de rédiger sur des chaises et des tables. J&amp;rsquo;ai avancé le cadeau de ma chérie, je l&amp;rsquo;ai terminé au soir après être allée chercher des chocolats pour sa maman. Je suis trop contente. Ma chambre c&amp;rsquo;est une déchèterie, faut que je la range. J&amp;rsquo;ai tout fini, même le cadeau pour sa sœur.</description></item><item><title>22 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22dec22/</link><pubDate>Thu, 22 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22dec22/</guid><description>Pouah, trop dur le réveil ! Heureusement que je ne devais pas me réveiller à 6h30&amp;hellip;
Petite journée sympa : j&amp;rsquo;ai présenté le site à notre cliente, elle est satisfaite, j&amp;rsquo;ai mangé, j&amp;rsquo;ai emballé mes cadeaux, j&amp;rsquo;ai travaillé l&amp;rsquo;emailing, j&amp;rsquo;ai fait du SEO et voilà c&amp;rsquo;est tout.
Tout de suite après j&amp;rsquo;ai commencé le cadeau de ma chérie ! J&amp;rsquo;adooooore je m&amp;rsquo;amuse trop ! Malheureusement j&amp;rsquo;ai dû arrêter car je devais conduire&amp;hellip; et franchement j&amp;rsquo;ai trop bien conduit je trouve !</description></item><item><title>19 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19dec22/</link><pubDate>Mon, 19 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19dec22/</guid><description>C’était une bonne nuit. Avant qu’on s’endorme elle a posé sa tête sur mon torse, une main sur mon sein gauche. Je me suis endormie avant elle. Je l’ai senti partir et je crois que je me suis rendormie directement. La nuit était moins bonne, forcément c’est lundi. J’avais pas envie de quitter mon lit, et surtout pas envie de quitter ma chérie. Quand on vivra ensemble ça sera duuuuuur de devoir aller taffer…</description></item><item><title>12 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</link><pubDate>Mon, 12 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12dec22/</guid><description>Malgré le Javascript toute la journée c’était une bonne journée (oula la répétition). On s’est tapés des énormes barres avec Tréphine c’était génial. À part ça pas ouf on ne va pas se mentir.
J’ai recroisé deux potes du DUT, ça m’a fait archi plaisir !</description></item><item><title>11 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</link><pubDate>Sun, 11 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11dec22/</guid><description>Je me suis réveillée à 10 heure et ce matin j&amp;rsquo;ai joué à un jeu auquel mes parents jouent aussi. Puis j&amp;rsquo;ai regardé deux vidéos sur Youtube, ça faisait un moment. À 13h30 jusqu&amp;rsquo;à 17 heures, on a travaillé avec les porteurs de Miraculous.
On a terminé le site qu&amp;rsquo;on devait faire en CSS, il est à rendre pour le 26 décembre mais on a déjà rendu. Et ensuite avec Lulu on a un peu avancé sur le site Wordpress qu&amp;rsquo;on doit faire en CMS.</description></item><item><title>6 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06dec22/</link><pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06dec22/</guid><description>Ça pique le réveil à 5:30. J’ai parlé trois fois dans un micro, j’suis tombée in love d’un mec juste parce qu’il m’a fait penser à Lomepal, j’ai remis ma vie pro en question. J’étais pas bien toute la journée mais bon. Heureusement la soirée s’est bien passée :)
Je ne sais pas si je veux travailler ou continuer mes études en faisant un master. Les deux me font peur de toutes façons ça c’est sûr.</description></item><item><title>2 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</link><pubDate>Fri, 02 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02dec22/</guid><description>Coucou. J’écris au fur et à mesure de la journée. Il est midi, on part manger KFC avec les porteurs de Miraculous. Je sais, j’avais dit que j’arrêtais KFC. Mais en 2023 j’arrête, c’est bon.
Wordpress c’était chiant. Après-midi on va sûrement faire le DS. J’ai pas hâte du tout.
Ouais tu parles &amp;ldquo;j’écris au fur et à mesure de la journée&amp;rdquo;&amp;hellip; ON EST LE LENDEMAIN. MDR
KFC c’était cool. J’ai rien écouté de la conv des porteurs de Miraculous, j’étais ailleurs.</description></item><item><title>24 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24nov22/</link><pubDate>Thu, 24 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24nov22/</guid><description>Le retour en cours. Bizarrement le mood est moins top LOL
En même temps, quand tu te tapes 4 heures de droit, une pause de 30 minutes et 4 heures de CSS, c&amp;rsquo;est forcément pas joyeux. Heureusement que Loulou (oui je vais l&amp;rsquo;appeler comme ça maintenant car je juge que je peux) et que les porteurs de Miraculous étaient là. C&amp;rsquo;est cool de discuter au lieu d&amp;rsquo;écouter le cours.
En vrai CSS c&amp;rsquo;est vachement cool, j&amp;rsquo;aime bien ce qu&amp;rsquo;on fait.</description></item><item><title>23 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23nov22/</link><pubDate>Wed, 23 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23nov22/</guid><description>Heyyyyyy, j’écris hyper tard. Donc flemme d’écrire. Aujourd’hui j’ai beaucoup taffé, après-midi j’ai pas eu le temps de répondre à ma chérie.
J’ai eu un fou rire avec Anastasia, avec le “Magnum Lamborghini” c’était excellent.
Au soir j’ai absolument rien foutu.
Voilà</description></item><item><title>22 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22nov22/</link><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22nov22/</guid><description>Ce matin j’étais seule, j’ai pris mon temps. J’ai bu un thé, j’ai travaillé tranquillement. C’est cool les journées de taff mais à part dire que ça s’est bien passé il n’y a rien d’autre à dire.
Pour une fois ma tutrice a mangé avec moi. On était que toutes les deux, on a bien discuté !
En rentrant, j’ai ouvert le fameux colis que j’ai commandé dimanche ;) ma réaction était épique j’aurais aimé que ma chérie soit là.</description></item><item><title>21 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21nov22/</link><pubDate>Mon, 21 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est lundi. Depuis l&amp;rsquo;alternance, j&amp;rsquo;arrive à apprécier le lundi, c&amp;rsquo;est cool !!! Là j&amp;rsquo;écris maintenant car ma tutrice ne m&amp;rsquo;a pas encore donné de travail et elle n&amp;rsquo;est pas dans le même bureau que moi. Je sens qu&amp;rsquo;elle ne va pas tarder à arriver !
Je n&amp;rsquo;ai pas grand-chose à dire pour le moment. Juste que ma chérie me manque et que j&amp;rsquo;aimerais être avec elle en ce moment.
Dimanche midi on va manger chez ma Vevette.</description></item><item><title>16 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16nov22/</guid><description>Trois jours sans stresser, si ça c&amp;rsquo;est pas top ! J&amp;rsquo;ai trop bien travaillé aujourd&amp;rsquo;hui. Du moins elle a encore dit que mon travail était propre, que l&amp;rsquo;article que j&amp;rsquo;ai dû écrire pour des allume-feux était super, qu&amp;rsquo;elle aimait ma manière d&amp;rsquo;écrire. Que c&amp;rsquo;était mature, et que je faisais aucune faute. Je suis touchée. Aucune mauvaise critique.
Je ne sais pas quoi dire d&amp;rsquo;autre à part ça. J&amp;rsquo;ai un tout petit peu révisé base de données, puis j&amp;rsquo;ai traîné.</description></item><item><title>14 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14nov22/</link><pubDate>Mon, 14 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14nov22/</guid><description>Première journée d&amp;rsquo;alternance ! Ça s&amp;rsquo;est super bien passé ! J&amp;rsquo;avais peur que ça se déroule comme pendant mon stage, mais ça n&amp;rsquo;a rien à voir du tout. On rappelle que le premier jour de stage j&amp;rsquo;avais pleuré, là je n&amp;rsquo;ai pas pleuré. J&amp;rsquo;étais un peu stressée en arrivant forcément (surtout que je suis arrivée en retard, merci les bouchons) mais franchement durant la journée je n&amp;rsquo;ai ressenti aucun stress.</description></item><item><title>9 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09nov22/</link><pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09nov22/</guid><description>Ce matin je me suis réveillée angoissée. C&amp;rsquo;était tellement fort, mon cœur battait super vite, il ne voulait pas se calmer, j&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais mourir.
J&amp;rsquo;ai bossé le projet tutoré au matin et en début d&amp;rsquo;après-midi après avoir lavé mes cheveux. Ensuite j&amp;rsquo;ai conduit ! J&amp;rsquo;ai trop bien conduit vraiment je suis trop fière. Je ne sais pas quand est-ce que je conduis la prochaine fois, car je n&amp;rsquo;ai pas mon emploi du temps.</description></item><item><title>8 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08nov22/</link><pubDate>Tue, 08 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08nov22/</guid><description>Purée le Joker hier c&amp;rsquo;était vraiment trop bien. 17 fois que je le regarde, et je trouve encore le moyen de pleurer devant. Pour de différentes raisons à chaque fois. Et à chaque visionnage j&amp;rsquo;apprends encore de nouvelles choses. C&amp;rsquo;est ce qu&amp;rsquo;on appelle un film réussi !
Ce matin je suis allée à Action avec mes parents, je me suis achetée 4 colliers avec des pierres !!!! Je suis trop fan j&amp;rsquo;adoreeee !</description></item><item><title>2 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02nov22/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02nov22/</guid><description>Bon, la journée commençait mal, j&amp;rsquo;ai raté le début de Miraculous. Heureusement j&amp;rsquo;ai pu vite regarder l&amp;rsquo;épisode en replay !!!!
Puis, toute la journée j&amp;rsquo;ai refait mon ordi et j&amp;rsquo;ai tout réinstallé, j&amp;rsquo;étais censée travailler mais je n&amp;rsquo;ai pas trouvé le temps du coup&amp;hellip; lol bon, pas grave.
Vers 17 heures, j&amp;rsquo;ai décidé de recontacter la meuf pour mon alternance. Pas de bol, je tombe sur son répondeur. Du coup je lui envoie un SMS pour lui dire que j&amp;rsquo;aimerais qu&amp;rsquo;elle me recontacte.</description></item><item><title>28 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</link><pubDate>Fri, 28 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28oct22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai eu conduite ce matin à 9 heures. Je dirais que ça s&amp;rsquo;est bien passé. Jean-Luc ne serait pas d&amp;rsquo;accord avec moi mais on s&amp;rsquo;en fout de son avis. Je suis rentrée, j&amp;rsquo;ai voulu regarder Miraculous en replay mais TF1 de mort a bug. Du coup j&amp;rsquo;ai fait des bracelets pour mon frère et moi. Je suis allée me laver les cheveux, j&amp;rsquo;ai mangé puis j&amp;rsquo;ai passé mon après-midi avec mon frère.</description></item><item><title>26 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26oct22/</link><pubDate>Wed, 26 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26oct22/</guid><description>Il est 13 heures, l&amp;rsquo;heure de reprendre les cours. Je n&amp;rsquo;ai pas du tout envie, du coup j&amp;rsquo;écris. On a fini notre travail en Infographie, on a dû modifier quelques trucs mais franchement c&amp;rsquo;était rapide.
On passe à l&amp;rsquo;oral vers 15 heures ou avant. Ce matin j&amp;rsquo;ai travaillé le diaporama pour la communication. Normalement il est terminé. J&amp;rsquo;ai telllllement pas envie d&amp;rsquo;être demain. Ce jeudi est trop nul, trop stressant, trop tout ce que vous voulez.</description></item><item><title>25 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25oct22/</link><pubDate>Tue, 25 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25oct22/</guid><description>Il est 12:52 ! Je reprends dans 8 minutes. Je prends de l&amp;rsquo;avance en écrivant maintenant, car ce soir je termine à 18 heures. On va travailler la com car on a un oral jeudi. Beurk j&amp;rsquo;ai pas enviiiiiiie.
Ce matin on a travaillé sur la maquette, j&amp;rsquo;aime trop ce qu&amp;rsquo;on fait. Sauf que la prof m&amp;rsquo;a un peu refroidi, elle a pas aimé notre idée du coup on doit penser à autre chose, mais je suis pas fan du tout.</description></item><item><title>21 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21oct22/</link><pubDate>Fri, 21 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21oct22/</guid><description>Je voulais aller me coucher à 22h. C’est raté. Le temps est passé trop vite, j’ai voulu ranger et écrire des lettres, je n’ai pas vu le temps passer. Je pensais que ça allait me prendre moins longtemps. Je me lève à 8:00 / 8:30 demain. Ça va j’ai quand même des grosses heures de sommeil devant moi !
Cette journée était géniale. J’adore design web. J’ai terminé mon exo ce soir et je l’ai rendu au prof.</description></item><item><title>19 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19oct22/</guid><description>Ma journée d’anniversaire est passée. Une journée comme les autres au final. Rien de spécial. J’ai travaillé, puis je suis allée à mon entretien.
Ça s’est bien passé je dirais. On a discuté pendant une heure, elle m’a posé beaucoup de questions. J’espère vraiment être prise. Je suis très heureuse que ce soit passé.
Sinon concernant mon anniversaire… allez parlons-en, il faut bien.
Mon amoureuse me l’a forcément souhaité en premier.</description></item><item><title>17 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17oct22/</link><pubDate>Mon, 17 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17oct22/</guid><description>Dur le réveil. J&amp;rsquo;ai pleuré d&amp;rsquo;entrée de jeu. J&amp;rsquo;ai plutôt bien dormi malgré l&amp;rsquo;orage. J&amp;rsquo;avais Grenouille avec moi et ma mère à côté. Ma chérie me manque&amp;hellip;
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai appelé quelques entreprises, j&amp;rsquo;ai fait Projet Voltaire puis j&amp;rsquo;ai conduit. Ça s&amp;rsquo;est à peu près bien passé.
En rentrant je devais rappeler des entreprises mais une entreprise m&amp;rsquo;a rappelé suite à mon mail de jeudi dernier !!!!!!!!!!!!!!!! J&amp;rsquo;AI UN ENTRETIEN MERCREDI !</description></item><item><title>12 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12oct22/</link><pubDate>Wed, 12 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12oct22/</guid><description>Il est 00:10. J’écoute Alejandro de Lady Gaga et je me sens trop puissante et hyper sexy alors que je suis allongée dans mon lit en pyjama. C’est l’une des raisons pour lesquelles j’adore la musique en général.
Bref aujourd’hui j’ai postulé, je me suis inscrite sur pôle emploi. Vraiment fière de moi !
J’ai bossé sur Figma, j’ai décidé de créer un faux blog pour une certaine &amp;ldquo;Samantha Fleck&amp;rdquo;. J’adore, ça me permet d’approfondir mes connaissances !</description></item><item><title>8 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08oct22/</link><pubDate>Sat, 08 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08oct22/</guid><description>Samedi sans ma chérie pfff !!! Heureusement je me suis occupée aujourd’hui.
Mon père me réveille à 10 heures pour dire qu’ils vont chez le veto (et aussi parce que je lui ai demandé de me réveiller à 10 heures). Je suis allée avec eux : coco a une sinusite. Les bruitages qu’ils faisaient c’était des éternuements inversés (oui vraiment la véto a dit ça)
Ensuite nous sommes rentrés, j’ai un peu travaillé Design Web avant de manger, puis nous sommes partis faire les magasins !</description></item><item><title>3 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</link><pubDate>Mon, 03 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03oct22/</guid><description>Aïe, aïe, aïe. Nous sommes lundi. Rebelote une semaine, sans voir ma copine samedi. Sa maman a le covid, et puis elle doit réviser. Le temps va vite passer j&amp;rsquo;en suis sûre, j&amp;rsquo;ai déjà hâte de la retrouver&amp;hellip;
Ce matin j&amp;rsquo;ai continué Hartley, cœurs à vif et j&amp;rsquo;ai terminé la saison après ma conduite, et en vrai flemme d&amp;rsquo;une saison 2. Puis j&amp;rsquo;ai commencé Dahmer, j&amp;rsquo;en suis à la moitié de l&amp;rsquo;épisode 2 pour le moment, ça a l&amp;rsquo;air vraiment pas mal.</description></item><item><title>29 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</link><pubDate>Thu, 29 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29sept22/</guid><description>Communication c&amp;rsquo;était trop cool aujourd&amp;rsquo;hui ! On a trop bien travaillé avec le groupe, tout en rigolant. J&amp;rsquo;ai perdu à un HOT COMBIEN avec Lucas&amp;hellip; &amp;ldquo;Hot combien j&amp;rsquo;envoie un message à ton père à ta place ?&amp;rdquo; Du coup voici à quoi ressemble son message :
Est-ce que tu peux me ramener :
un mug une demi feuille A4 du scotch une colle forte des élastiques Merci bisous (emoji bonhomme qui fait un bisou, emoji bonhomme avec des lunettes et une moustache, emoji bonhomme qui fond, emoji cœur avec les mains) C&amp;rsquo;est drôle parce qu&amp;rsquo;il se demandait pourquoi j&amp;rsquo;avais besoin de tout ça, au final je lui ai expliqué en rentrant dans la voiture.</description></item><item><title>26 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai trop la flemmmmme d&amp;rsquo;écrire.
C&amp;rsquo;était un lundi comme les autres, rempli de stress. J&amp;rsquo;ai même pleuré pour pas changer. Bref.
J&amp;rsquo;ai révisé Motion Design au matin, début d&amp;rsquo;après-midi et après ma conduite. J&amp;rsquo;ai réussi à faire le TP1 en 22 minutes et le TP2 en 1 heure ! Je suis trop contente.
La conduite j&amp;rsquo;ai même pas envie d&amp;rsquo;en parler tellement ça me saoule et tellement j&amp;rsquo;ai la flemme lol</description></item><item><title>25 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</link><pubDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25sept22/</guid><description>Hello ! Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un dimanche un peu comme les autres. C&amp;rsquo;est drôle de dire ça, et c&amp;rsquo;est totalement faux. Car avant, mes dimanches ressemblaient à : debout, petit dej, revisions, dej, revisions, souper, revisions, dodo. Maintenant je suis + libre !!!
J&amp;rsquo;ai quand même travaillé, attention ! J&amp;rsquo;ai presque terminé Motion Design, me reste vraiment un seul truc à faire mais je dois demander de l&amp;rsquo;aide à mon prof, car je ne vois pas du tout comment faire&amp;hellip;</description></item><item><title>22 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22sept22/</guid><description>Nous sommes le 23 septembre, j&amp;rsquo;ai oublié d&amp;rsquo;écrire hier&amp;hellip; oops, on va faire comme si on était le 22, ok ?
J&amp;rsquo;ai passé une excellente journée. Dommage qu&amp;rsquo;elle n&amp;rsquo;ait pas commencé à 9 heures. J&amp;rsquo;ai eu cours que cette après-midi. On a vraiment bien rigolé avec Gwen et Lu (Ladybug et Maitre Fu lol). On a tous bossé sur un truc en com, ce qui fait qu&amp;rsquo;on avance plutôt bien.</description></item><item><title>20 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20sept22/</guid><description>Mardi a été plus doux que lundi. Je n&amp;rsquo;ai pas travaillé aujourd&amp;rsquo;hui mais je ne m&amp;rsquo;en veux pas. J&amp;rsquo;ai le temps. Ça m&amp;rsquo;a fait du bien de discuter avec ma chérie hier.
J&amp;rsquo;ai traîné sur Youtube, j&amp;rsquo;ai fait du Rubik&amp;rsquo;s cube, j&amp;rsquo;ai changé les pièces dans mon 3x3, je cherche la configuration qui me correspond le mieux. J&amp;rsquo;ai testé Undertale, c&amp;rsquo;est hyper dur !!! Là je vais jouer à Fortnite et refaire du cube parce que c&amp;rsquo;est satisfaisant.</description></item><item><title>16 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</link><pubDate>Fri, 16 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16sept22/</guid><description>Bordel Lomepal. Trop trop fort. J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;en parler.
J&amp;rsquo;ai les larmes qui coulent alors que je ne suis même pas triste lol. C&amp;rsquo;est juste que je ressens des émotions beaucoup trop fortes. J&amp;rsquo;ai réagi de la même manière lorsque le dernier album de Lord Huron est sorti (sauf que là j&amp;rsquo;avais pleuré du début à la fin de ma première écoute) mais là je ressens des choses différentes. Normal, pas les mêmes artistes, pas le même style, etc&amp;hellip;</description></item><item><title>15 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15sept22/</guid><description>Ça fait du bien d’aller en cours en vrai. C’est chiant de rester 3 jours chez soi. Je ne suis pas passée à l’oral en anglais malheureusement. J’aurais bien aimé pour être tranquille mais bon c’est ma faute.
On a bien avancé en communication je trouve. C’était une journée assez fun. On a bien rigolé avec les mecs !
J’aime bien parler à Louis et Quentin aussi. Ils sont très très sympas.</description></item><item><title>12 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12sept22/</guid><description>Eh bah c&amp;rsquo;était un lundi plutôt cool. J&amp;rsquo;ai cru que j&amp;rsquo;allais être + stressée que ça mais on dirait que non. On s&amp;rsquo;y fait à la vie sans alternance lol. Nan en vrai aujourd&amp;rsquo;hui je n&amp;rsquo;ai fait aucune recherche car le tonton de ma copine m&amp;rsquo;a contacté. Peut-être qu&amp;rsquo;il a quelque chose pour moi. Je chercherai demain sinon.
Le site est presque terminé. J&amp;rsquo;ai fait le principal, manque la rédaction des avis, et une plus jolie mise en page du site.</description></item><item><title>11 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</link><pubDate>Sun, 11 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11sept22/</guid><description>Je me suis levée à 8 heures, j’ai terminé mon exercice en Motion Design, je suis vraiment fière du résultat !
Ensuite c’est tout lol j’ai un peu touché au site que je dois faire mais vraiment un tout petit peu. J’ai regardé des vidéos sur YouTube et j’ai somnolé / siesté de 15:30 à 17:30… moins fière là mais bon j’en avais besoin. J’ai trois jours pour faire ce que j’ai à faire !</description></item><item><title>8 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</link><pubDate>Thu, 08 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08sept22/</guid><description>La journée est très vite passée. En anglais nous étions en groupe de 6 personnes et on a dû se présenter en développant sur un sujet, par exemple &amp;ldquo;Où te vois-tu dans 5 ans ?&amp;rdquo; (mais en anglais du coup lol). C&amp;rsquo;était vraiment cool. Ça m&amp;rsquo;a donné envie d&amp;rsquo;être pote avec certains. J&amp;rsquo;ai un oral la semaine pro, je vais sûrement parler des Rubik&amp;rsquo;s Cube (parce qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y a que ça d&amp;rsquo;intéressant dans ma vie lol.</description></item><item><title>7 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</link><pubDate>Wed, 07 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07sept22/</guid><description>Cette journée a été meilleure qu&amp;rsquo;hier. Bon, j&amp;rsquo;ai pleuré au réveil mais ça ne sera ni la première ni la dernière fois.
J&amp;rsquo;ai envoyé des messages pour mon alternance. Alors forcément quand je suis active, ça va mieux. Même si les réponses sont négatives &amp;ldquo;c&amp;rsquo;est pas grave&amp;rdquo;, car je cherche et envoie des mails. Et ça c&amp;rsquo;est bien.
Ensuite j&amp;rsquo;ai révisé PHP, très vite fait parce que faut pas abuser non plus looool, je suis allée conduire à 17h, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé !</description></item><item><title>2 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02sept22/</guid><description>Oh bah c&amp;rsquo;était une plutôt bonne journée. J&amp;rsquo;ai adoré le cours de Motion Design, je n&amp;rsquo;ai pas vu les 4 heures passer. J&amp;rsquo;ai moins aimé le cours d&amp;rsquo;Algo mais bon c&amp;rsquo;est pas grave. J&amp;rsquo;ai mangé un cookie congelé ce midi et j&amp;rsquo;ai travaillé avec deux mecs qui étaient dans ma promo l&amp;rsquo;année dernière. Ça fait quand même du bien de ne pas être seule.
Bref, là j&amp;rsquo;ai pratiquement terminé ce que je fais pour ma chérie depuis fin juillet.</description></item><item><title>28 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28aout22/</guid><description>Coucou ! Il est 23h30, j&amp;rsquo;écris vite fait car là je suis occupée ! J&amp;rsquo;écoute de la musique en même temps, je suis de très bonne humeur !
Cette après-midi j&amp;rsquo;ai terminé mon tri dans ma galerie, j&amp;rsquo;ai réussi à récupérer +20 Go ! Ensuite j&amp;rsquo;ai écrit et j&amp;rsquo;ai fait d&amp;rsquo;autres trucs top secret.
Et c&amp;rsquo;est à peu près tout. On a bu le café avec mes parents, je les ai pas vu beaucoup aujourd&amp;rsquo;hui, je suis restée dans ma chambre toute la journée.</description></item><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item><item><title>12 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</guid><description>On a fêté l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite cousine. Elle a eu 11 ans, déjà. Comme le temps passe vite. Elle passe en 6e cette année, c&amp;rsquo;est terrible. Son anniversaire me marque plus que mon propre anniversaire. Genre, à chaque fois qu&amp;rsquo;on est invités pour son anniversaire je suis un peu trigger : je me rends compte qu&amp;rsquo;on est déjà mi-août, que ça sent la fin des vacances, qu&amp;rsquo;une nouvelle année scolaire va bientôt démarrer et qu&amp;rsquo;on va vite fêter son prochain anniversaire.</description></item><item><title>8 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</guid><description>C&amp;rsquo;est bon, j&amp;rsquo;ai commencé à coder mon blog. Bon, je ne suis pas partie de 0, j&amp;rsquo;ai utilisé Hugo pour avoir une base. C&amp;rsquo;est vraiment cool Hugo, y a des jolis trucs, et puis si t&amp;rsquo;as envie tu peux changer la tronche du template. Suffit juste de bidouiller un peu.
Par contre, git&amp;hellip; olala git&amp;hellip; quelle HORREUR ! Ça m&amp;rsquo;avait pas du tout manquer. C&amp;rsquo;est une galère pas possible. Celui qui a créé git doit être vraiment chiant dans la vie de tous les jours.</description></item><item><title>7 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</guid><description>Aujourd’hui j’ai passé ma journée à lire (bon, je me suis réveillée à pratiquement midi). J’ai terminé de lire le livre préféré de ma copine J’ai égaré la lune. Je ne l’ai pas lu d’une traite parce que je ne pouvais pas m’arrêter (si du coup), mais parce que Capucine m’a grave énervé et que je voulais savoir comment se terminait son histoire entre sa petite amie Aiden et elle. Par moment quand je lisais, je lâchais des soupirs « pfffffffff ».</description></item></channel></rss>