<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>amazing on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/amazing/</link><description>Recent content in amazing on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 30 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/amazing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>30 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30juil23/</link><pubDate>Sun, 30 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30juil23/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui on va chez sa tata pour son anniversaire. Au matin je me suis préparée, j&amp;rsquo;ai mangé puis j&amp;rsquo;ai rafistolé son bracelet. On s&amp;rsquo;est rajoutées un fil noir autour du poignet pour pas gâcher lol. Et on s&amp;rsquo;est fait une promesse : s&amp;rsquo;aimer pour la vie.
C&amp;rsquo;est toujours un peu stressant quand on va là-bas. Pour moi, mais aussi pour elle même si c&amp;rsquo;est pas vraiment du stress. C&amp;rsquo;est surtout qu&amp;rsquo;on déteste recevoir des remarques lourdes de la part de certains membres de sa famille.</description></item><item><title>29 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29juil23/</link><pubDate>Sat, 29 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29juil23/</guid><description>Ce matin c&amp;rsquo;était debout à 8 heures car prise de sang pour papa et moi&amp;hellip; le fun ! =) =) =)
La prise de sang s&amp;rsquo;est bien passée même si je déteste toujours ça. Je n&amp;rsquo;ai pas pleuré, je n&amp;rsquo;ai pas écouté de musique, j&amp;rsquo;avais juste les larmes aux yeux et ma chérie me tenait la main.
Nous sommes rentrés, on s&amp;rsquo;est brossées les dents, je dansais sur Vide Noir dans la salle de bain et en haut aussi.</description></item><item><title>28 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28juil23/</link><pubDate>Fri, 28 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28juil23/</guid><description>On s’est levées à 10h. J’ai pris rendez-vous cette après-midi chez le médecin pour mon nez, pour une prise de sang et pour mes h-word. Lol
Rien de ouf au matin, on s’est endormies jusqu’à 12:40. C’était un peu froid entre nous en fait. On va manger.
On s’est disputées cette après-midi et je déteste ce genre de disputes. Je n’ai plus du tout envie de revivre ça. On pleurait fort toutes les deux.</description></item><item><title>27 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27juil23/</link><pubDate>Thu, 27 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27juil23/</guid><description>C’est nos 1 an et 3 mois !!!
Ce matin on s’est préparées, et on a lu son JDB. J’aime bien le lire et voir comment elle a évolué. On l’a lu jusqu’à 13h.
On a mangé, puis on a regardé le film “Amour en laisse”. Ça me fait penser à nous lol, surtout à moi… enfin bref. On ne l’a pas terminé car on devait aller chez le médecin pour elle.</description></item><item><title>26 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26juil23/</link><pubDate>Wed, 26 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26juil23/</guid><description>Direction chez ma chérie ! Dans la voiture, j’écoute une playlist de musiques de 2015. J’adore l’ambiance, ça rappelle des bons vieux souvenirs.
On est restées en bas à se taquiner. On s’est posées dans son canapé. Sa mère et son tonton sont arrivés, puis on est montées quand il est parti.
On s’est fait des câlins dans le lit, en se faisant des caresses. Puis on s’est un peu assoupies… avant d’aller manger je lui ai dit que j’étais mouillée, elle a vérifié et en effet j’étais bien mouillée… on est allées manger, on est remontées et elle m’a fait l’amour pendant pas longtemps.</description></item><item><title>22 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22juil23/</link><pubDate>Sat, 22 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22juil23/</guid><description>Ce matin on s’est levées pour aller chez Papy. Il était content de me voir. Il m’a dit qu’avec ma coupe on aurait dit un garçon. Moi j’ai bien aimé qu’il dise ça. Mais il m’a dit qu’il me préférait les cheveux longs. Tant pis.
Il ne se souvenait plus d’Emma, j’étais étonnée. C’est moi qui ai conduit pour aller chercher le pain, les fleurs et pour aller chez papy. Dur dur de se garer… mais ça a été.</description></item><item><title>21 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21juil23/</link><pubDate>Fri, 21 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21juil23/</guid><description>Ce matin pas de réveil. Elle s’est réveillée vers 9:30 et moi j’ai continué à dormir jusqu’à 10:30. Ça fait du bien, vive les vacances. J&amp;rsquo;ai fait plein de rêves avec des animaux. J’ai beaucoup traîné au matin, je me suis habillée un peu tard. On a regardé l’épisode 1 d’Euphoria mais on ne l’a pas terminé car ma mère est rentrée puis il y avait un zizi. Eurk.
On est montées, elle a utilisé violet et on s’est fait des petits cunnis mais pas longtemps.</description></item><item><title>20 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20juil23/</link><pubDate>Thu, 20 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20juil23/</guid><description>Dernière journée, en vrai c&amp;rsquo;est hyper chill. Je termine le site de la cliente, je dois ranger les répertoires avant mon départ car ma cheffe va supprimer mon compte Google. Franchement ça fait bizarre là maintenant de me dire que c&amp;rsquo;est mon dernier jour et qu&amp;rsquo;à 17h une nouvelle page de ma vie se tourne !!!!!! J&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression d&amp;rsquo;évoluer, j&amp;rsquo;ai un peu peur forcément, je vais sortir de ma zone de confort même si là ça va encore car c&amp;rsquo;est les &amp;ldquo;vacances&amp;rdquo;&amp;hellip;</description></item><item><title>18 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18juil23/</link><pubDate>Tue, 18 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18juil23/</guid><description>Hier soir on a utilisé violet. Surtout elle. Frustrant mais bon…
Je me suis levée vers 8:30, je me suis préparée et j’ai commencé à travailler en bas car je ne voulais pas la déranger. Je suis remontée plus tard pour la réveiller. A ce moment je suis remontée pour travailler sur son bureau. Franchement comment c’est dur de bosser. Que ce soit chez elle ou chez moi. Même si chez moi c’est + dur.</description></item><item><title>17 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17juil23/</link><pubDate>Mon, 17 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17juil23/</guid><description>Ce matin dans la voiture j&amp;rsquo;ai écouté des vieilles playlists que j&amp;rsquo;écoutais quand j&amp;rsquo;étais en seconde ! Ça me rappelle des souvenirs (tristes), puis ça m&amp;rsquo;a permis de bien me reposer comme il faut.
Là c&amp;rsquo;est ma dernière semaine de travail, déjà et TANT MIEUX. J&amp;rsquo;ai vraiment hâte d&amp;rsquo;être vendredi. J&amp;rsquo;aurais pu dire &amp;ldquo;j&amp;rsquo;ai hâte d&amp;rsquo;être jeudi&amp;rdquo; mais je ne sais pas si je fais du télétravail vendredi. J&amp;rsquo;ai juste super hâte de voir ma chérie.</description></item><item><title>16 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16juil23/</link><pubDate>Sun, 16 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16juil23/</guid><description>Journée très chill aujourd’hui avec ma chérie :)
Au matin on a fait des câlins et on a parlé, aprem on a terminé Skam !!! Eh oui ça y est… tout en faisant des câlins bien sûr.
On s’est presque endormies, mais il fallait qu’on profite quand même de la journée alors ma chérie m’a réveillé en mettant du pitbull, on a joué au Skip Bo en même temps. J’ai bien aimé !</description></item><item><title>15 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15juil23/</link><pubDate>Sat, 15 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15juil23/</guid><description>Debout assez tard malgré le réveil. On s’est préparées pour aller au centre commercial. Aujourd’hui c’est les soldes pour nous !!!
On a trouvé plein de trucs soldés. On était hyper contentes à la fin ! Moi j’ai acheté plein de trucs pour le prix d’un jean Levi’s pas soldé (dont un jean levis du coup). Ma chérie a trouvé des belles chemises et des t-shirts. On était toutes les deux contentes et franchement c’est rare qu’on trouve et achète des trucs.</description></item><item><title>14 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14juil23/</link><pubDate>Fri, 14 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14juil23/</guid><description>J’ai fait un cauchemar horrible. J’ai rêvé que je devais voir LH mais ça ne s’est pas fait à cause de papa. Relou.
On s’est levées vers 10:30. On s’est préparées et on a fait l’amour. Elle m’a prise par derrière, debout, je l’ai caressé, bref trop bon. On s’est fait des petits câlins, on est allées manger. J’ai parlé avec Jojo, elle va passer début d’aprem.
Je suis allée dans la salle de bain pour mettre des paillettes, ma chérie était là, elle était derrière moi.</description></item><item><title>13 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13juil23/</link><pubDate>Thu, 13 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13juil23/</guid><description>8 publications pour les réseaux sociaux aujourd’hui. Clairement j’ai pas réussi à tout faire mais c’est bon c’est pas grave. Faut pas abuser non plus.
J’ai presque pas eu le temps de prendre des « pauses ». C’était chiant. Puis j’ai fait 17 minutes en +. Chiant aussi.
Je suis allée à la pharmacie. On m’a donné des antibiotiques ???? et du bain de bouche.
Technoob m’a appelé sur la route et quand je suis rentrée, on a discuté et il m’a stream Zelda.</description></item><item><title>09 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09juil23/</link><pubDate>Sun, 09 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09juil23/</guid><description>Au matin on n’a pas traîné dans le lit car ma mère est tombée, je suis descendue voir si ça allait. Ensuite on a traîné, on est restées un peu dans le canapé à faire des câlins. J’avais l’impression de devoir travailler alors que pas du tout lol. C’est chiant.
On s’est préparées, on est montées pour jouer au Skip Bo. Avant de jouer j’ai écrit pour ce week-end lol car il ne faut pas oublier.</description></item><item><title>08 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08juil23/</link><pubDate>Sat, 08 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08juil23/</guid><description>Ce matin c’était un peu froid. Mais on a fini par se faire des câlins.
Mes parents sont rentrés de chez mes grands-parents, on a discuté avec eux.
Avant manger elle m’a chauffé. Et après manger elle m’a fait l’amour. Sur le ventre d’abord, puis sur le dos ensuite. Quand j’étais sur le dos elle a pris les devants et j’ai trop aimé. Elle m’a rendu folle. J’en pouvais plus, j’avais envie de hurler, j’espère qu’on ne m’a pas entendu.</description></item><item><title>07 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07juil23/</link><pubDate>Fri, 07 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07juil23/</guid><description>Trop dur de bosser quand t&amp;rsquo;es bloquée et qu&amp;rsquo;en + t&amp;rsquo;es en télétravail. Il est 11h39 et sans dec j&amp;rsquo;en peux pluuuus. Vivement que ma chérie arrive hein vraiment, vivement la fin de journée.
Ce soir on va voir Miraculous au cinéma, j&amp;rsquo;ai tellement hâte ! J&amp;rsquo;ai mis mon t-shirt Miraculous, et les bagues d&amp;rsquo;Adrien et de Chat Noir, je suis ready !!!
Elle est arrivée et j’ai tout de suite souri en la voyant.</description></item><item><title>03 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03juil23/</link><pubDate>Mon, 03 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03juil23/</guid><description>On s’est levées vers 10h et je crois qu’on a terminé de se préparer avant 11h. On s’est fait des câlins, je ne me sentais pas très bien j’avais mal au ventre à cause du stress. On a parlé par message, elle a fait son sport puis on est allées manger.
Après manger, on s’est posées dans son lit en mangeant une glace et en continuant la vidéo de feldup. On est ensuite descendues, elle regardait dans son garage et dans sa cabane pour un filet de badminton et elle est tombée sur son vélo.</description></item><item><title>02 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02juil23/</link><pubDate>Sun, 02 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02juil23/</guid><description>On s’est préparées pour aller chez elle pour sa fête d’anniversaire. On était en froid dans la voiture car je lui ai mal parlé à cause de mes cheveux (eh oui) parce que je n’arrivais pas à les coiffer. On s’est fait des câlins avant de descendre voir les invités.
Ça a duré jusqu’à 14h et quelques. Après on a parlé des vacances avec elle et sa mère, je lui ai écrit un mot sur sa grande carte pour ses 20 ans.</description></item><item><title>1er juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01juil23/</link><pubDate>Sat, 01 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01juil23/</guid><description>Je ne sais plus ce qu’on a fait au matin. En tout cas après midi quand papa est revenu, on a regardé les deux épisodes de Miraculous. Ils étaient complètement incroyables. J’ai tellement adoré, ils étaient trop bien. Ils m’ont retourné le cerveau, j’étais bouché bée. J’adore cette série pour ça, j’ai hâte de voir le film au cinéma la semaine prochaine !
Après les épisodes forcément j’ai regardé sur Twitter ce que les gens disaient.</description></item><item><title>30 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30juin23/</link><pubDate>Fri, 30 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30juin23/</guid><description>Ce matin elle avait rendez-vous pour une échographie. Dans la salle d’attente on rigolait toutes les trois c’était cool, ça lui a permis de ne pas stresser. En rentrant on a regardé avec sa mère les locations pour les vacances, elle nous a bien aidé ! On a deux pistes.
On a joué au Skip Bo puis on est allées manger. On a mis en route vers 14h pour retourner à la maison.</description></item><item><title>29 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29juin23/</link><pubDate>Thu, 29 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29juin23/</guid><description>On s’est levées vers 9h et quelques ce matin. On s’est préparées pour aller chez le coiffeur. On était un peu en froid dans la voiture mais c’est passé, tout va bien :). On est arrivées 10 minutes plus tôt, j’ai été prise directement. Ça a pris 25 minutes et franchement j’adore le résultat !!! Je suis vraiment contente.
J’ai appelé mes parents pour leur montrer. Ma mère n’était pas contente mais m’a quand même dit “bisous” à la fin de l’appel :)</description></item><item><title>28 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28juin23/</link><pubDate>Wed, 28 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28juin23/</guid><description>Ce matin, j’ai dormi jusqu’à 10:30, pour une fois c’était ma chérie qui était réveillée en preums lol. Clairement, je n’ai rien fait. Je me suis préparée tard, j’ai rangé ma chambre.
Ma chérie est arrivée vers 14h. On a fait l’amour toute l’après-midi. On parlait entre deux parties de jambes en l’air. Je lui ai fait un cunni de zinzin…
Dans le lit j’lui ai montré comment je faisais des froutes loool</description></item><item><title>27 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27juin23/</link><pubDate>Tue, 27 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27juin23/</guid><description>Joyeux anniversaire ma chérie d’amour. Comme je suis heureuse de te retrouver aujourd’hui et de partager ce jour avec toi. J’ai si hâte de t’offrir tes cadeaux. Si hâte de te voir :)
En arrivant chez elle, on s&amp;rsquo;est sniffées toutes les deux c&amp;rsquo;est trop mignon. Comme je suis heureuse d&amp;rsquo;être dans ses bras.
Nous sommes montées et je lui ai offert ses cadeaux ! On a essayé le projecteur de ciel étoilé et elle a bien aimé !</description></item><item><title>25 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25juin23/</link><pubDate>Sun, 25 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25juin23/</guid><description>Aïe, dur le réveil… au matin comme chaque dimanche j’ai lavé mes cheveux etc. Je me suis entraînée pour mon oral avant manger. C’était dur parce que j’avais envie qu’elle me fasse l’amour et je savais qu’elle avait envie de me faire l’amour aussi.
Après manger (barbecue) elle m’a fait l’amour comme prévu. Le RP massage m’a vraiment bien excité… j’ai adoré…
Après ça on s’est disputées parce que je lui ai dit qu’en juin dernier j’avais des doutes parce qu’on mangeait pas beaucoup…</description></item><item><title>24 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24juin23/</link><pubDate>Sat, 24 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24juin23/</guid><description>Réveil plutôt sympa… on s’est couchées en se chauffant un peu. J’étais excitée au réveil. Elle m’a caressé l’entrejambe, puis elle m’a fait l’amour. J’ai aimé tout ce qu’elle m’a fait. On a arrêté car il commençait à être tard.
On s’est préparées, etc. En haut on s’est encore chauffées. On avait toutes les deux envie de faire l’amour. On devait aller manger, du coup j’ai pas fait mon oral. Je l’ai fait après manger.</description></item><item><title>23 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23juin23/</link><pubDate>Fri, 23 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23juin23/</guid><description>Jsuis en congés aujourd’hui pfiou. Je me suis entraînée pour mon oral en face de mes parents. J’ai pris presque 50 minutes.
Je me suis préparée, je me suis entraînée encore seule, j’ai rangé ma chambre puis ma chérie est arrivée. Je ne pouvais pas m’empêcher de la regarder et de la &amp;ldquo;&amp;ldquo;provoquer&amp;rdquo;&amp;rdquo; en lui demandant si elle voulait se battre. Elle m’a mis une gifle pour hier. On était seules à la maison.</description></item><item><title>18 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18juin23/</link><pubDate>Sun, 18 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18juin23/</guid><description>Cette nuit on s’est fait des tonnes de câlins. Au réveil elle m’a dit qu’elle était contente d’être avec moi et ça fait vraiment du bien d’entendre ça. Moi aussi je suis terriblement contente qu’elle soit à mes côtés. J’ai de la chance :)
Au matin on s&amp;rsquo;est réveillées pour aller chez son père. Avant ça, j’ai travaillé mon rapport et mon oral. Ma chérie se sentait pas bien du tout, elle a eu mal aux ovaires mon pauvre petit cœur.</description></item><item><title>17 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17juin23/</link><pubDate>Sat, 17 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17juin23/</guid><description>Réveil à 9h ! On a traîné un peu dans le lit, c&amp;rsquo;est toujours dur de se lever mais bon c&amp;rsquo;est comme ça :p
J&amp;rsquo;avais rendez-vous chez l&amp;rsquo;orthodentiste aujourd&amp;rsquo;hui, tout ça pour me dire que tout va bien, que tout est bon. Bref j&amp;rsquo;ai passé + de temps à attendre que d&amp;rsquo;être allongée sur le fauteuil. Pas grave.
Avant ça j&amp;rsquo;ai travaillé, et après aussi.
On a regardé deux épisodes de Miraculous !</description></item><item><title>16 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16juin23/</link><pubDate>Fri, 16 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16juin23/</guid><description>Bon, réveil à 6h30 pour recevoir un message à 7h30 de ma cheffe disant que je suis encore en télétravail. J&amp;rsquo;étais pas énervée ou quoi, au contraire ça me permet de continuer mon rapport comme ça ! Du coup j&amp;rsquo;ai bossé dessus ce matin. J&amp;rsquo;ai continué l&amp;rsquo;intégration du site mais je ne suis pas du tout concentrée, je pense qu&amp;rsquo;à mon rapport en ce moment. Au secouuuurs je veux le finir j&amp;rsquo;en ai marre de faire l&amp;rsquo;intégration du site</description></item><item><title>09 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09juin23/</link><pubDate>Fri, 09 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09juin23/</guid><description>L’oral s’est bien passé. J’avoue que j’étais stressée. Les profs l’ont remarqué. Ils m’ont dit qu’ils n’étaient pas méchants, ça m’a rassuré un peu. À la fin, un prof vient me voir et me dit « tu étais super à l’aise ! » je lui réponds « ah non, je fais semblant ! » et tous les profs ont rigolé.
On a eu du chocolat de la part d’une de nos commanditaires.</description></item><item><title>04 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04juin23/</link><pubDate>Sun, 04 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04juin23/</guid><description>Au réveil je stresse. Je voulais envoyer ma candidature pour le master. Je me suis très vite lavée les cheveux et je l’ai fait.
J’ai offert le cadeau pour la fête des mères avant de faire ma candidature. Après tout ça j’ai mangé, on était seules avec ma chérie car ma mère est allée voir ma mémé au cimetière.
On s’est disputées avec ma chérie pour une photo de coco qu’elle voulait envoyer à une de ses amies.</description></item><item><title>03 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03juin23/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03juin23/</guid><description>Debout 7h30 : pour rien ! Car la radio c&amp;rsquo;était avec la méthode EOS, sauf que près de chez moi ils ne font pas cette méthode. Super&amp;hellip;
Bon, pas grave, car de toutes façons on devait faire plein de trucs aujourd&amp;rsquo;hui.
En rentrant on était seule. Elle était obsédée par mon cul et ses caresses m&amp;rsquo;ont excitée de ouf. Elle me touchait au dessus de ma culotte et c&amp;rsquo;était trèèèèèèès agréable.</description></item><item><title>02 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02juin23/</link><pubDate>Fri, 02 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02juin23/</guid><description>Ce matin je me suis réveillée en pensant que j&amp;rsquo;allais voir ma chérie directement&amp;hellip; en fait non, j&amp;rsquo;avais bel et bien projet tutoré au matin. Et qu&amp;rsquo;au matin.
On a bossé le rapport, le diapo, c&amp;rsquo;est bien.
C&amp;rsquo;était mini séance photos avec Tréph comme c&amp;rsquo;était notre dernière séance tous ensemble !
En rentrant j&amp;rsquo;ai retravaillé le diapo de L car entre nous il est pas ouf. J&amp;rsquo;ai rangé ma chambre aussi, puis ma chérie est arrivée vers 15h30.</description></item><item><title>28 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28mai23/</link><pubDate>Sun, 28 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28mai23/</guid><description>Ce matin, j’ai un peu travaillé mon rapport. À midi, nous avons regardé les deux épisodes de Miraculous. Puis, j’ai continué la rédaction de mon rapport. C’était chiant, mais bon pas le choix. Ma chérie me chauffait pendant que je rédigeais, ou alors c’est moi en mettant mon cul devant elle.
On a tenté de faire l’amour mais on n’est pas allées loin.
J’ai un peu un trou de mémoire sur cette journée, mais dans l’après-midi on a mangé du melon, puis on a regardé des vidéos sur mon ordinateur.</description></item><item><title>27 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27mai23/</link><pubDate>Sat, 27 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27mai23/</guid><description>1 an et 1 mois et Pride dayyyy !!!
On s’est levées à 9h pour se préparer et faire à manger puis pour prendre le train de 11h. J’ai stressé car la borne pour prendre des billets ne marchaient pas. Du coup j’ai du commander vite fait sur mon tel, j’aime pas ça.
On s’est posées à notre parc et je lui ai donné sa lettre. Elle avait oublié ma lettre, c’est pas grave.</description></item><item><title>26 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26mai23/</link><pubDate>Fri, 26 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26mai23/</guid><description>Ce matin j’ai cherché mes lunettes de soleil. Pas moyen de les trouver. Je suis arrivée 30 minutes en retard chez ma chérie. Je m’en voulais trop et elle m’en voulait un peu. J’ai pleuré de stress. En rentrant elle m’a directement embrassé. Ça m’a rassuré.
On est allées chez le coiffeur pour elle. J’adore sa coupe elle est vraiment trop belle. J’avais les yeux qui brillaient elle m’a dit. J’espère que tout le monde l’a remarqué.</description></item><item><title>21 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21mai23/</link><pubDate>Sun, 21 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21mai23/</guid><description>On est restées coller toute la nuit. Il me semble qu&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;est endormies en se faisant un câlin. Trop mignon&amp;hellip; elle a fait un cauchemar cette nuit, je l&amp;rsquo;ai rassuré comme il fallait, elle s&amp;rsquo;est vite calmée, mon pauvre petit cœur&amp;hellip;
Gros dodo jusqu&amp;rsquo;à 10h passées. J&amp;rsquo;avais pas du tout envie de rédiger mon rapport aujourd&amp;rsquo;hui. Je n&amp;rsquo;ai rien fait. J&amp;rsquo;étais stressée aujourd&amp;rsquo;hui entre le rapport et l&amp;rsquo;oral de mardi. J&amp;rsquo;ai même pleuré à un moment dans la journée&amp;hellip; bref trop chiant.</description></item><item><title>20 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20mai23/</link><pubDate>Sat, 20 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20mai23/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui on s&amp;rsquo;est levées relativement tôt car mon cousin et ma tata venait !
On s&amp;rsquo;est préparées, et en les attendant on a fait des câlins.
On est descendues dire bonjour, j&amp;rsquo;étais un peu stressée et gênée car ils ne lui ont pas fait la bise, mais mon cousin s&amp;rsquo;est présenté et ça c&amp;rsquo;est cool :) d&amp;rsquo;ailleurs ça m&amp;rsquo;a fait vraiment du bien de le revoir, je lui ai fait un câlin.</description></item><item><title>19 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19mai23/</link><pubDate>Fri, 19 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19mai23/</guid><description>Au matin, nous sommes allées dans la forêt. On n&amp;rsquo;a pas pu y aller hier car c&amp;rsquo;était déjà trop chargé. Il faisait vraiment bon, et ça m&amp;rsquo;a fait du bien de revoir cet endroit et de me balader à ses côtés, ça m&amp;rsquo;a rappelé des souvenirs. Ça n&amp;rsquo;a pas changé, juste + de vert qu&amp;rsquo;avant. Et beaucoup d&amp;rsquo;araignées ça c&amp;rsquo;est horrible surtout sur le pont euuuuuuurkkkkkkkkkkk au secours&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;..
Nous sommes rentrées, on a mangé des bonnes pâtes carbo miammmmmm, il était 14 heures.</description></item><item><title>18 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18mai23/</link><pubDate>Thu, 18 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18mai23/</guid><description>J’ai lu sur le trajet pour aller chez ma chérie. Avec Futile Devices en boucle dans les oreilles. J’ai trop aimé. Il fait super beau en plus, quel plaisir. J’adore cette ambiance, c’est frais, c’est relaxant…
En arrivant, on a fait un bingo (avec quelques mains baladeuses) sur ce qu’il allait se passer ce midi et cette aprem chez son père. Ensuite on a regardé Skam puis nous sommes parties.</description></item><item><title>14 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14mai23/</link><pubDate>Sun, 14 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14mai23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai travaillé mon rapport au matin et un peu après-midi. On a regardé Miraculous pendant midi, l&amp;rsquo;épisode était trop mimi (Adoration). Ensuite on s&amp;rsquo;est posées dans le lit toute la journée, on s&amp;rsquo;est fait des câlins, une mini sieste, on a regardé Skam, des vidéos sur Afida&amp;hellip;
Au soir c&amp;rsquo;était pâtes carbo pour pas changer, le dimanche soir ma mère fait généralement ça. Elles étaient troooooooop bonnes !!!!
On a continué Skam, mon Parrain m&amp;rsquo;a envoyé un message pour demander si on voulait passer des vacances à leur maison pendant 2 semaines avec ma chérie !</description></item><item><title>13 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13mai23/</link><pubDate>Sat, 13 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13mai23/</guid><description>On a fait l&amp;rsquo;amour dès le réveil. Et encore une fois dans l&amp;rsquo;après-midi. La libido est à son max. Elle m&amp;rsquo;a fait un cunni de zinzin, j&amp;rsquo;ai jamais ressenti autant de plaisir pendant un cunni, elle est trop forte.
Avant ça j&amp;rsquo;ai un peu rédigé mon rapport jusqu&amp;rsquo;à 15 heures. Après ça je me suis préparée car nous sommes sorties faire les magasins. On a acheté du café pour son père, et on s&amp;rsquo;est pris des gaufres.</description></item><item><title>12 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12mai23/</link><pubDate>Fri, 12 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12mai23/</guid><description>J&amp;rsquo;étais déterminée à travailler aujourd&amp;rsquo;hui. Au matin dans la voiture et à l&amp;rsquo;IUT avant les cours j&amp;rsquo;ai rédigé ma lettre de motivation. Ensuite c&amp;rsquo;était Projet Web. J&amp;rsquo;aime bien ce projet en vrai, ptet parce que j&amp;rsquo;aime bien travailler avec Lulu et Gwen. On a vraiment bientôt terminé. Puis j&amp;rsquo;ai appris que pour la soutenance c&amp;rsquo;était pas vraiment une vraie soutenance. Donc je suis rassurée.
Après-midi c&amp;rsquo;était Projet tutoré avec ma prof de communication.</description></item><item><title>7 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07mai23/</link><pubDate>Sun, 07 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07mai23/</guid><description>Aujourd’hui pareil on s’est levées tard. On a travaillé, regardé Miraculous en mangeant et on est retournées travailler. Là je vais me préparer, il est 14:30.
Elle m’a montré des vidéos drôles, puis on a fait l’amour. Elle m’a attaché avec la laisse, puis je lui ai fait l’amour. J’ai adoré et elle aussi. On a partagé un bon moment :)
On a regardé un épisode de Skam puis on s’est préparées pour aller chez sa marraine pour son anniversaire.</description></item><item><title>6 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06mai23/</link><pubDate>Sat, 06 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06mai23/</guid><description>On s’est levées un peu tard. En remontant après s’être préparées, je lui ai offert un Rubik’s cube et je lui ai appris comment faire le 3x3. Elle en a fait avant et après manger. Ensuite on ne savait pas quoi faire. Si on allait sortir ou non. On a fait un blind test, on a mangé un gâteau trop trop bon de la boulangerie de ma ville, puis au final on a décidé de ne pas sortir.</description></item><item><title>5 mai 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05mai23/</link><pubDate>Fri, 05 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05mai23/</guid><description>J’ai rédigé mon rapport aujourd’hui j’ai fait un peu bossé le projet web. Je n’avais pas cours. J’attendais avec impatience que ma chérie arrive au soir.
Ah oui ce matin j’ai coupé mes cheveux. On ne dirait pas lol j’ai le seum…..
Ça fait du bien de la revoir. On a discuté hier soir dans le canapé. On a parlé de sexe et de nos craintes. On s’est lavées à deux, on a regardé Skam vers 23:30.</description></item><item><title>30 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30avr23/</link><pubDate>Sun, 30 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30avr23/</guid><description>On a eu du mal à se réveiller, car on s&amp;rsquo;est couchées tard hier soir. Réveil à 9h30, debout vers 10h et quelques. J&amp;rsquo;ai très mal dormi, j&amp;rsquo;ai eu chaud. J&amp;rsquo;ai mangé, et je suis direct remontée pour écrire mon rapport. Elle est montée aussi, au final j&amp;rsquo;ai abandonné mon rapport pour elle. J&amp;rsquo;avais envie d&amp;rsquo;être près d&amp;rsquo;elle.
Pendant qu&amp;rsquo;on mangeait, on a regardé le nouvel épisode de Miraculous, pour que je puisse tout de suite après manger travailler.</description></item><item><title>29 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29avr23/</link><pubDate>Sat, 29 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29avr23/</guid><description>En se réveillant, on a fait l&amp;rsquo;amour. Ce matin, mes parents n&amp;rsquo;étaient pas là, du coup on en a profité. J&amp;rsquo;ai pu hurler, j&amp;rsquo;ai pu gémir comme bon me semblait. J&amp;rsquo;ai tellement aimé, ça faisait longtemps que je ne m&amp;rsquo;étais pas exprimée comme ça. Malheureusement on a voulu retenter les ciseaux mais ça n&amp;rsquo;a pas marché comme hier soir. J&amp;rsquo;ai saigné aussi, et ça c&amp;rsquo;est moins top
Après midi on a regardé Skam, et à un moment j&amp;rsquo;ai éclaté de rire et ma chérie m&amp;rsquo;a sauté dessus pour m&amp;rsquo;embrasser.</description></item><item><title>28 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28avr23/</link><pubDate>Fri, 28 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/28avr23/</guid><description>Je ne me sentais pas très bien ce matin, sûrement la bière, je n&amp;rsquo;en sais rien. En tout cas j&amp;rsquo;ai eu du mal à travailler aujourd&amp;rsquo;hui. Trop fatiguée et pas assez concentrée. J&amp;rsquo;ai travaillé les maquettes et les réseaux sociaux. Là je vais rédiger mon rapport pendant que ma chérie s&amp;rsquo;occupe. J&amp;rsquo;ai envie de faire l&amp;rsquo;amour, c&amp;rsquo;est pas juste.
On a fait l&amp;rsquo;amour avec de la musique avant d&amp;rsquo;aller au resto.</description></item><item><title>27 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27avr23/</link><pubDate>Thu, 27 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27avr23/</guid><description>Ça y est, ça fait un an qu&amp;rsquo;on est ensemble avec ma chérie&amp;hellip;
Je n&amp;rsquo;ai pas travaillé les maquettes aujourd&amp;rsquo;hui, j&amp;rsquo;ai travaillé pour les réseaux sociaux, c&amp;rsquo;était une journée assez cool. J&amp;rsquo;ai terminé aussi le cadeau de ma chérie dans la journée et après 16h30 comme c&amp;rsquo;était pas une journée très chargée.
J&amp;rsquo;ai rangé ma chambre avant qu&amp;rsquo;elle arrive, je n&amp;rsquo;ai pas pu faire une sieste comme prévu.
On a sauté de joie en pensant à nos 1 an, puis on a fait des câlins dans ma chambre, ensuite elle a fait la quiche, moi pendant ce temps je jouais à Royal Match.</description></item><item><title>23 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23avr23/</link><pubDate>Sun, 23 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23avr23/</guid><description>Le réveil était dur pour nous deux, mais plus pour elle je pense. On s&amp;rsquo;est réveillées doucement, je suis descendue et elle est descendue 10 minutes après au moins. On a mangé, on s&amp;rsquo;est préparées etc, j&amp;rsquo;ai joué à Royal Match, je me suis lavée les cheveux et elle a appelé sa mère. Je l&amp;rsquo;ai rejoins en haut, on s&amp;rsquo;est fait des câlins, des chatouilles au ventre parce qu&amp;rsquo;on a toutes les deux des gros monstres en nous !</description></item><item><title>22 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22avr23/</link><pubDate>Sat, 22 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22avr23/</guid><description>On s’est levées vers 9:45 malgré le réveil à 9:00.
On s’est préparées, sa sœur nous a parlé, on est parties vers 11h20 direction la maison !
En rentrant on a offert les cadeaux à mon père, il était très content ! Ça fait vraiment plaisir.
Après manger on est montées et on a sûrement discuté puis fait des câlins. Ensuite, on est allées chez Action pour acheter des Legos. Elle a acheté de la peinture et des toiles.</description></item><item><title>21 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21avr23/</link><pubDate>Fri, 21 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21avr23/</guid><description>C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;anniversaire de mon Papa ! Je lui ai fait un câlin :) j&amp;rsquo;ai oublié de lui offrir son cadeau lol&amp;hellip;.
Télétravail chez ma chérie !! Compliqué à travailler même si j’ai bien travaillé quand même. J’avais mal au crâne à un moment c’était dur.
À 16:30 j’étais heureuse c’était le week-end j’allais être avec ma chérie mais NON ma cheffe a 16:40 me dit « on fait une Visio » ?</description></item><item><title>16 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16avr23/</link><pubDate>Sun, 16 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16avr23/</guid><description>Le réveil a sonné à 10h00. On a eu un peu du mal à se réveiller mais ça a été. On s&amp;rsquo;est fait des câlins, elle m&amp;rsquo;a fait l&amp;rsquo;amour car j&amp;rsquo;en avais très envie.
Arrivées en bas j&amp;rsquo;ai mangé, je me suis lavée, on s&amp;rsquo;est préparées etc, puis on est remontées avant de manger. Elle m&amp;rsquo;a fait languir comme je lui ai demandé, elle m&amp;rsquo;a un peu fait l&amp;rsquo;amour&amp;hellip;
On a mangé, puis on a regardé les deux nouveaux épisodes de Miraculous !</description></item><item><title>15 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15avr23/</link><pubDate>Sat, 15 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15avr23/</guid><description>J&amp;rsquo;ai eu mon DS ce matin, le réveil à 6h30 sans dec ça pique. Ça s&amp;rsquo;est bien passé, c&amp;rsquo;est sûr que j&amp;rsquo;ai la moyenne !
En rentrant, elle m&amp;rsquo;a parlé de son livre J&amp;rsquo;ai avalé un arc-en-ciel puis on a fait des gros gros câlins.
Après manger, on a regardé Skam ! Elle était arrivée à la fin de la saison 2, puis on a débuté la saison 3.
Elle m&amp;rsquo;a fait l&amp;rsquo;amour comme jamais&amp;hellip; sa main était trempée, j&amp;rsquo;étais trempée&amp;hellip; j&amp;rsquo;étais sur ses genoux, sur le ventre, c&amp;rsquo;était trop trop bon&amp;hellip; on devait s&amp;rsquo;arrêter pour se préparer pour aller au cinéma mais elle ne voulait pas s&amp;rsquo;arrêter&amp;hellip; quelle coquine&amp;hellip;</description></item><item><title>10 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10avr23/</link><pubDate>Mon, 10 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10avr23/</guid><description>Ce réveil de zinzin&amp;hellip;
Cette nuit j&amp;rsquo;étais tellement excitée par ses caresses, j&amp;rsquo;en pouvais plus j&amp;rsquo;aurais aimé qu&amp;rsquo;on fasse l&amp;rsquo;amour. Au réveil on s&amp;rsquo;est mises à se caresser, puis on a fait l&amp;rsquo;amour. On était troooop excitées. Ça m&amp;rsquo;a soulagé tellement j&amp;rsquo;attendais ça depuis cette nuit. Elle, depuis hier soir&amp;hellip;
Elle est partie vers 11 heures, j&amp;rsquo;aurais aimé qu&amp;rsquo;elle ne parte pas mais bon, il le fallait.
J&amp;rsquo;ai eu du mal à me mettre au travail, j&amp;rsquo;ai traîné sur Youtube et j&amp;rsquo;ai regardé Skam.</description></item><item><title>09 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09avr23/</link><pubDate>Sun, 09 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09avr23/</guid><description>On s’est réveillée à 9h. On a un peu trainé dans le lit, on a rigolé, elle m’a raconté ses rêves chelous lol. Elle a pété je l’ai entendu. J’ai pété elle m’a entendu lol. On a mangé des cookies, on s’est préparées et là on écrit mais on doit partir chez sa famille.
J&amp;rsquo;ai eu plein de chocolats ! C&amp;rsquo;est super mignon. C&amp;rsquo;était vraiment bruyant avec le chien et l&amp;rsquo;enfant, j&amp;rsquo;avais hâte de rentrer.</description></item><item><title>08 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08avr23/</link><pubDate>Sat, 08 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08avr23/</guid><description>On s’est réveillées à 9:30, on a mangé, on s’est préparées et on a essayé noir. J’avoue préférer largement ses doigts.
On s’est disputées de ma faute car je l’ai frustré. Je ne sais pas dominer.
Après on est allées manger, on est remontées, on s’est fait un câlin et une sieste de genre une heure. Elle m’a fait l’amour par &amp;ldquo;surprise&amp;rdquo; et ça m’a énormément plu. Tellement plu qu’elle a pu entrer en moi 6 doigts bordel.</description></item><item><title>07 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07avr23/</link><pubDate>Fri, 07 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07avr23/</guid><description>Au secours !!!! Je suis en ce moment en référencement, il va être 10h00. Il nous fait un cours avant le DS, c&amp;rsquo;est vraiment la pire chose à faire je trouve.
Je n&amp;rsquo;ai pas envie de l&amp;rsquo;écouter, j&amp;rsquo;ai faim, j&amp;rsquo;ai la flemme, vivement cette aprem, la certification Voltaire ça sera plus fun
J’ai réussi moyennement mon DS et je pense que j’ai réussi moyennement ma certification Voltaire. C’est bien on va dire</description></item><item><title>02 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02avr23/</link><pubDate>Sun, 02 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02avr23/</guid><description>On s&amp;rsquo;est levées vers 10h40 malgré le réveil à 10h00. On a fait un gros dodo !
On a mangé les cookies de la cliente de mon père et ceux de mon père. Miam, vive les cookies !!
Ensuite je suis allée me laver les cheveux, elle s&amp;rsquo;est préparée pendant que je faisais ça.
Je lui ai fait mon référencement, elle m&amp;rsquo;a écouté et m&amp;rsquo;a posé des questions, j&amp;rsquo;ai bien aimé.</description></item><item><title>1er avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01avr23/</link><pubDate>Sat, 01 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01avr23/</guid><description>6h30&amp;hellip; le réveil pique&amp;hellip; c&amp;rsquo;était long mais plus intéressant qu&amp;rsquo;avec le prof que j&amp;rsquo;ai eu les 2 premières séances, lui il expliquait des trucs. J&amp;rsquo;ai terminé une heure plus tôt, heureusement.
En attendant mon père j&amp;rsquo;ai regardé Skam et j&amp;rsquo;ai regardé une ou deux vidéo sur Youtube.
En rentrant je suis allée chercher ma chérie en haut pour qu&amp;rsquo;on aille manger.
On a joué au UNO et on a lié le UNO au sexe pour pas changer.</description></item><item><title>31 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31mar23/</link><pubDate>Fri, 31 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31mar23/</guid><description>Aujourd’hui j’étais triste. On n’a pas beaucoup parlé avec ma chérie. Le cours de référencement est passé assez vite, je suis passée à l’oral ça a été.
En rentrant, j’ai écrit sur feuille le mot que j’avais écrit dans mes notes pour ma chérie. J’ai débuté mon rapport d’alternance, je suis allée chez le médecin pour mon dos et mon cœur. Je vais devoir faire une radio du dos, pour savoir si je dois reprendre la kiné.</description></item><item><title>26 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26mar23/</link><pubDate>Sun, 26 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26mar23/</guid><description>On s’est réveillées à 10:00. Ça pique le changement d’heure. J’étais excitée au réveil car je me suis souvenue que vers 7h j’ai gémi en la sentant près de moi, en sentant ses bras autour de moi et près de ma poitrine. J’avais envie qu’elle me caresse et sûrement qu’elle me fasse l’amour. Sauf que j’ai mes règles…
Je lui ai fait l’amour pendant qu’elle faisait son espagnol. Pas très sérieuse mais chérie… je lui ai fait un cunni, elle a utilisé violet… elle s’est bien amusée… je l’ai caressé à un moment, c’est moi qui gérais l’intensité de violet…</description></item><item><title>25 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25mar23/</link><pubDate>Sat, 25 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25mar23/</guid><description>On s’est réveillées à 8:30. On est arrivées vers 11h à la FAC de ma chérie. On a essayé de passer mais on s’est fait chopper par la sécurité. Elle a dit que je venais de la catho, j’ai dit que je ne venais pas de la catho. 0 communication c’est très drôle mdrrr
Du coup j’attends dehors. Il pleut de temps en temps, heureusement je suis abritée. Il est 11:50.</description></item><item><title>24 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24mar23/</link><pubDate>Fri, 24 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24mar23/</guid><description>C’était une longue journée. Je suis arrivée un peu en retard. J’étais triste ce matin jusqu’à midi. J’étais pas dans un bon mood. J’étais saoulée. Dès qu’on parle de travaux de groupe, j’angoisse. Tréphine m’a rassuré
J’ai mangé seule.
Réseau c’était tellement long… au secours. Mais ça va j’étais avec Lulu.
Sur la route, j’ai travaillé avec Gwen et à la maison j’ai envoyé CMS et j’ai fait Référencement. J’ai envoyé à mon groupe ce que j’ai fait.</description></item><item><title>19 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19mar23/</link><pubDate>Sun, 19 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19mar23/</guid><description>C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite maman !!
On est descendues vers 10 heures avec ma chérie. J&amp;rsquo;ai mangé pendant qu&amp;rsquo;elle se lavait. On a offert les cadeaux à ma maman avec ma chérie et mon père. Je suis trop contente, ça lui a fait plaisir !
Je me suis lavée les cheveux, elle est allée travailler, je l&amp;rsquo;ai rejoint en haut pour l&amp;rsquo;aider à relire son dossier pour l&amp;rsquo;ATP. Nous sommes allées manger</description></item><item><title>18 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18mar23/</link><pubDate>Sat, 18 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18mar23/</guid><description>Ma chérie m&amp;rsquo;a offert des plantes. Elles sont trop mignonnes, j&amp;rsquo;adore, ça me fait tellement plaisir !
Au matin quand elle est arrivée elle m&amp;rsquo;a montré comment elle faisait le cube, on s&amp;rsquo;est un peu chauffées et elle m&amp;rsquo;a prise dans ma chambre. J&amp;rsquo;avoue que j&amp;rsquo;aurais aimé que ce soit quand même plus doux. On s&amp;rsquo;est fait câlin, elle m&amp;rsquo;a caressé et j&amp;rsquo;ai eu envie de faire l&amp;rsquo;amour. Je voulais que ce soit doux.</description></item><item><title>12 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12mar23/</link><pubDate>Sun, 12 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12mar23/</guid><description>Aujourd’hui on a mis un réveil à 10h. J’avoue que j’étais fatiguée. Elle m’a fait l’amour dès le réveil. J’ai vraiment bien aimé.
On a mangé, on s’est préparées, on est restées un peu en bas, on est montées, on a mangé à midi lol.
Ensuite on est remontées et je lui ai appris le 2x2. Je suis fière d’elle, elle sait le faire sans mon aide et avec mes notes.</description></item><item><title>11 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11mar23/</link><pubDate>Sat, 11 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11mar23/</guid><description>On s’est levées à midi. Plus jamais parce que ça bouffe toute la journée.
Je voulais conduire mais mes parents ne voulaient pas. Ça m’a refroidi j’étais pas de bonne humeur. Je me suis mis tout le monde à dos. Avec ma chérie on ne savait pas quoi faire. On s’est décidées vers 14h et on est partie à 15h environ et on a mangé à presque 16h sur le parking de Carrefour.</description></item><item><title>7 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07mar23/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07mar23/</guid><description>Le télétravail c’est cool. J’ai travaillé toute la journée encore sur le diaporama. Ma chérie est venue me dire bonjour vers 15:30. Elle n’est pas restée avec moi pour me laisser travailler. Je voulais qu’elle reste mais ça aurait été une mauvaise idée haha
On a fait l’amour alors qu’on avait toutes les deux pas spécialement envie avant de se voir et sincèrement je regrette pas c’était génial. Ensuite on a rigolé, beaucoup rigolé et ça fait trop du bien.</description></item><item><title>5 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05mar23/</link><pubDate>Sun, 05 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05mar23/</guid><description>On s’est réveillées à 9:30, on s’est câlinées et on a fait l’amour. C’est top comme réveil hein ?
On s’est préparées pour aller chez elle. C’est la fête des grand-mères du coup il y a un repas de famille. J’ai pensé à ma grand-mère et parfois j’avais envie de pleurer. Mais je n’avais pas envie de pleurer devant tout le monde. Ça m’a fait plaisir d’offrir des fleurs à la grand-mère de ma chérie.</description></item><item><title>4 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04mar23/</link><pubDate>Sat, 04 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04mar23/</guid><description>Mon petit cœur est arrivée à 9:40 aujourd’hui. On a fait l’amour toute la journée. Au matin c’était ultra intense car mes parents n’étaient pas là. On a pu crier et gémir aussi fort qu’on le souhaitait. C’est tellement plaisant. On est sorties juste pour mettre de l’essence.
Au soir on est allés au restaurant pour fêter mon permis !!!! J’ai mangé des pâtes au saumon. C’était délicieux. Et j’ai bu du rosé.</description></item><item><title>26 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26fev23/</link><pubDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26fev23/</guid><description>Dimanche, déjà. On s’est réveillées un peu tôt (9:30 mais debout à 10:15) pour se préparer car à midi on avait un repas de famille chez sa grand-mère.
Je me suis lavée les cheveux. Il était temps, depuis le temps que je me bats avec eux lol. Tellement hâte de les couper.
On est arrivées en retard non pas parce qu’on a mis en route tard mais parce qu’on s’est perdues looool</description></item><item><title>25 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25fev23/</link><pubDate>Sat, 25 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25fev23/</guid><description>On a beaucoup traîné aujourd’hui. On s’est habillées assez tard, on est restées dans la canapé elle m’a montré des vidéos drôles. Ensuite on est allées en haut, on s’est chauffées. On était en froid ensuite, on s’est posées et on s’est un peu endormies jusqu’à 16h. J’étais un peu triste car j’avais plus très envie de sortir. Puis je me sentais super mal dans ma peau, je me trouvais moche.</description></item><item><title>23 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23fev23/</link><pubDate>Thu, 23 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23fev23/</guid><description>Ce matin c’était projet tutoré. On a commencé à aborder notre deuxième cliente ! D’après Louis, en 3 semaines c’est bouclé. On verra ça lol
Après-midi c’était les oraux de UX Design. Avec les filles on est passées à l’oral en preums histoire d’être tranquille ! On a bien fait :) les profs ont bien aimé je pense. C’est cool :)
Puis enfin je retrouve ma chérie !!!!!!!! Un peu tard mais on se retrouve.</description></item><item><title>19 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19fev23/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19fev23/</guid><description>Enfinnnnnn un gros dodo. Cette nuit j&amp;rsquo;ai rêvé qu&amp;rsquo;on faisait l&amp;rsquo;amour, oops
On s&amp;rsquo;est levées un peu tard du coup au matin on n&amp;rsquo;a pas fait grand chose à part se préparer et discuter
On a fait l&amp;rsquo;amour deux fois. Une fois où j&amp;rsquo;étais super excitée, j&amp;rsquo;avais très envie qu&amp;rsquo;elle me domine et une fois où on ne s&amp;rsquo;y attendait pas du tout et j&amp;rsquo;ai trop aimé.
On a regardé la suite de ma clé USB et on a trop rigolé, j&amp;rsquo;étais trop cringe quand j&amp;rsquo;étais petite lol</description></item><item><title>18 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18fev23/</link><pubDate>Sat, 18 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18fev23/</guid><description>J&amp;rsquo;arrive en cours : portails fermés. Il y avait personne, on était les seuls débiles à avoir cours un samedi matin. On a fini par faire cours dans un espace de coworking 1h après. Chiant
Avec ma chérie le reste de la journée on a : fait l&amp;rsquo;amour, regardé des vidéos et des photos sur ma vieille clé USB, on a regardé AFWP jusqu&amp;rsquo;à l&amp;rsquo;épisode 3. C&amp;rsquo;était une petite journée tranquille</description></item><item><title>17 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17fev23/</link><pubDate>Fri, 17 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17fev23/</guid><description>Sympa ce réveil avec ma chérie à mes côtés. J’avais pas envie d’y aller je voulais rester avec elle. Je me disais que la journée allait passer lentement. La matinée c’était long, mais l’aprem ça allait encore.
Au matin c’était PHP, soit 10% du temps où on travaille et 90% du temps où le prof aide les gens
Aprèm c’était projet tutoré. On s’est battus avec la dernière page du site.</description></item><item><title>16 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16fev23/</link><pubDate>Thu, 16 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16fev23/</guid><description>La journée a passé lentement mais à la fois vite. Ce matin c’était Projet Voltaire. Vachement relou quand même. Mais bon
Et après-midi projet tutoré avec les loustiques (mon correcteur a voulu écrire &amp;ldquo;moustiques&amp;rdquo; à la place lol !). C’était fun mais j’avais quand même très envie qu’il soit 16 heures.
En voulant partir je remarque que j’ai encore perdu mon pin’s. Il était dans la voiture encore. Pffffffff
Je sors et j’avance, et je vois au loin ma chérie.</description></item><item><title>11 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11fev23/</link><pubDate>Sat, 11 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11fev23/</guid><description>Quelle journée incroyable… j’en ai encore le sourire (il est 1h du matin)
Ce matin nous sommes allées à action pour s’acheter des petits trucs pour la Saint Valentin. Le budget fixé : 10-15€. On s’est offert nos cadeaux dans la voiture sur le parking. Ensuite on est allées manger à Burger King. Une première pour moi ! On a joué à Blanc manger coco version junior. C’était cool et malgré la version junior on arrivait à faire des vannes de cul parfois.</description></item><item><title>5 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05fev23/</link><pubDate>Sun, 05 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05fev23/</guid><description>On est restées dans le lit jusqu&amp;rsquo;à presque midi. On n&amp;rsquo;avait pas de travail, ça c&amp;rsquo;est génial. On a fait l&amp;rsquo;amour avant de se lever. Puis dans l&amp;rsquo;après-midi ma chérie a écrit une lettre pour la Saint Valentin. Sa fac organise un genre de concours ! C&amp;rsquo;est génial ça.
Pour trouver l&amp;rsquo;inspiration, parfois elle s&amp;rsquo;arrêtait pour se rapprocher de moi. Parfois je la caressais. C&amp;rsquo;était très sexuel alors que ce n&amp;rsquo;est pas le but de la lettre&amp;hellip; l&amp;rsquo;ambiance était chaude encore, et c&amp;rsquo;était comme ça jusqu&amp;rsquo;au soir pratiquement.</description></item><item><title>4 février 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04fev23/</link><pubDate>Sat, 04 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04fev23/</guid><description>Ce matin ça s&amp;rsquo;est bien passé, on a bien travaillé avec les filles. On doit faire beaucoup de maquettes mais ça va le faire !
Ma chérie est arrivée 10 minutes avant moi à la maison ! Elle m&amp;rsquo;a prise dans ses bras dans le couloir. Ça m&amp;rsquo;a fait trop du bien.
Après-midi on a fait l&amp;rsquo;amour. On s&amp;rsquo;est battues et j&amp;rsquo;aime trop ça. Ensuite on a voulu sortir, mais comme une débile (le mot n&amp;rsquo;est pas assez fort) j&amp;rsquo;ai gâché notre rendez-vous.</description></item><item><title>29 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29janv23/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29janv23/</guid><description>Le weekend est passé trop vite et c&amp;rsquo;est pas juste. On a un peu parlé dans le lit en se réveillant, on s&amp;rsquo;est taquinées. Après-midi on a travaillé, j&amp;rsquo;ai fait une maquette et je suis assez contente, me reste une maquette à faire pour samedi. On s&amp;rsquo;est un peu endormies l&amp;rsquo;une sur l&amp;rsquo;autre et en vrai ça fait du bien lol si j&amp;rsquo;avais pu j&amp;rsquo;aurais dormi toutes l&amp;rsquo;après-midi avec elle, mais bon.</description></item><item><title>22 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22janv23/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22janv23/</guid><description>On s’est réveillées sans même se parler. On a fait l’amour directement comme des sauvages. J’ai beaucoup beaucoup aimé :)
Ensuite on a travaillé jusqu’à 15h30… chiant mais pas le choix. Moi je commençais à m’endormir. J’aurais pu taper un giga dodo sur ma chaise de bureau. On a regardé des vidéos drôles, on a fait des blind tests sur Deezer, on est allées goûter et puis on est remontées. On a joué au UNO.</description></item><item><title>21 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21janv23/</link><pubDate>Sat, 21 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21janv23/</guid><description>Trop chiant d’avoir cours au matin. En vrai c’est cool mais on va devoir passer à l’oral et travailler à la maison. J’ai pas envie du tout :(
Cette aprem ma chérie est arrivée, on a fait l’amour… j’en avais tellement envie…
Elle m’a fait réviser, et franchement j’ai trop bien retenu je trouve. C’est grâce à elle !!!
Je me déteste. Mon sparadrap a collé à mon tatouage. J’ai envie de me frapper tellement j’me hais.</description></item><item><title>15 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15janv23/</link><pubDate>Sun, 15 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15janv23/</guid><description>On s’est levées à 11:20 je dirais. Mais on s’est réveillées à 10 heures. Elle m’a fait l’amour comme jamais. Elle m’a doigté comme jamais. J’étais tellement mouillée. Rien que d’y repenser ça me fait quelque chose… c’était trop bon…
Ensuite on a mangé, on a dansé sur Cigarettes After Sex. Elle m’a dit des mots d’amour si doux. Elle m’a dit que j’étais jolie, et que peu importe qui j’étais, elle m’aimera toujours.</description></item><item><title>14 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14janv23/</link><pubDate>Sat, 14 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14janv23/</guid><description>Le retour de ma chérie !
Suite à notre conversation d’hier soir, on s’est fait des câlins pour se “réconcilier” (on n’était pas du tout fâchées mais je ne trouve pas un autre mot pour parler de ça). Elle m’a écrit une lettre trop mignonne, elle m’a offert des chocolats, a pris du comté et des baguettes pour nous 4. C’est trop mignon. On a fait l’amour alors qu’elle devait travailler.</description></item><item><title>8 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08janv23/</link><pubDate>Sun, 08 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/08janv23/</guid><description>Gros dodo jusqu’à presque 11 heures encore. J’ai révisé après le petit déjeuner et le déjeuner. Elle m’a fait l’amour apres qu’on se soit chamaillées car elle voulait pas me rendre Coccinelle. J’ai adoré ce moment :). On a encore regardé LJOTAB en mangeant des popcorn, on s’est chauffées et on a fait l’amour. J’avais envie de faire tout ce qu’elle voulait que je fasse. Je voulais qu’elle prenne du plaisir.</description></item><item><title>7 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07janv23/</link><pubDate>Sat, 07 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/07janv23/</guid><description>Weeeeekend !!!
Pouah. Elle est tellement incroyable ma chérie. Sa coupe de cheveux lui va trop bien. Elle est sexy de ouuuuf
Ce matin on n’a pas réussi à rester sage. Elle m’a fait l’amour, et j’avais très envie de lui faire l’amour aussi.
L’aprem et jusqu’au soir on a regardé LJOTAB, on a joué au boulier, elle a regardé ma vidéo et m’a donné une vidéo d’elle ou elle fait une tarte aux pommes !</description></item><item><title>1er janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01janv23/</link><pubDate>Sun, 01 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01janv23/</guid><description>BONNE ANNÉE 2023 !!!
Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était une petite journée tranquille. On s&amp;rsquo;est réveillées vers 11 heures, j&amp;rsquo;ai travaillé même si j&amp;rsquo;avais la flemme, pas le choix. Ensuite on a fait une sieste de 20 minutes parce qu&amp;rsquo;on était trop fatiguées. Et, on est allées manger des cookies.
On voulait regarder un film mais on n&amp;rsquo;a pas trouvé. Du coup on a voulu faire comme si on était dans un film, on s&amp;rsquo;est chauffées, elle c&amp;rsquo;était Sasha, moi Louise, mais on a vite repris nos vrais prénoms.</description></item><item><title>31 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31dec22/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31dec22/</guid><description>Aujourd’hui, je devais conduire mais Jean-Luc est malade. Ça m’arrange.
Ce matin je devais réviser mais ma chérie m’a chauffé. J’avoue que j’ai aimé ;) mais du coup j’ai dû réviser cette après-midi. Elle s’est endormie, elle était tellement mignonne. Ensuite on a fait des cookies, on a lu son JDB, puis on a regardé la cassette de mes parents sur le caméscope de ma chérie. J’ai trop aimé.
Ça m’a rendu heureuse et triste à la fois.</description></item><item><title>25 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25dec22/</link><pubDate>Sun, 25 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25dec22/</guid><description>C’est Noël ! Aujourd’hui c’est chez sa famille. J’avoue que j’étais vachement stressée. Tellement que j’ai dû prendre mes plantes. Et en vrai je trouve que ça n’a pas trop aidé car je l’étais toujours haha
On m’a offert plein de cadeaux c’est ouf j’étais trop gênée. Ça m’a fait trop plaisir car ça montre que je suis acceptée dans la famille et ça c’est génial :)
On est un peu sorties dehors avec ma chérie.</description></item><item><title>24 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24dec22/</link><pubDate>Sat, 24 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24dec22/</guid><description>C’est le Réveillon !
Ce matin on est allés chez papy avec ma chérie et mes parents. J’avais peur mais au final ça s’est bien passé, je suis super contente. Ma chérie est validée par tout le monde pour le moment et ça fait du bien. Même si osef de ce que pense les autres tant que je suis heureuse avec elle !
On est rentrés et j’ai fait son Kahoot.</description></item><item><title>18 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18dec22/</link><pubDate>Sun, 18 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18dec22/</guid><description>Cette nuit on a dormi dans mon lit et j’avoue que c’était une bien meilleure nuit que l’autre, pour elle comme pour moi !
Hier je me croyais dimanche. Mais c’est aujourd’hui dimanche. Yes, encore une journée en plus avec ma chérie !
Ce matin j’ai travaillé avec Lucas. On a vraiment bien travaillé, y a pas à dire. J’étais fatiguée l’après-midi puis j’avais encore mal à la tête, j’aurais bien dormi mais c’est une perte de temps.</description></item><item><title>17 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17dec22/</link><pubDate>Sat, 17 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17dec22/</guid><description>Ce matin, j’ai conduit. Je trouve que je m’en suis bien sortie, encore une fois. Ensuite, en rentrant j’ai révisé droit et j’ai avancé le diaporama pour le projet tutoré.
On a joué au uno et au mille bornes avec mes parents, et il s’est passé quelque chose de pas très cool pour ma chérie, elle s’en voulait, mais moi non je ne lui en voulait pas. L’atmosphère s’est détendue et tout allait mieux après qu’on se soit fait plein de bisous partout.</description></item><item><title>16 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16dec22/</link><pubDate>Fri, 16 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16dec22/</guid><description>Je n’ai pas eu cours aujourd’hui. Du coup j’ai pu continuer le projet tutoré, réviser, ranger et lire. Je devais conduire mais Jean Luc a annulé, je conduis demain à 9 heures.
Emma est là. Je suis trop contente de la voir aujourd’hui plutôt que d’attendre demain ! Je me sens revivre. On a fait l’amour et je lui ai fait un cunni comme jamais j’en avais fait un avant. J’ai tellement adoré</description></item><item><title>10 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10dec22/</link><pubDate>Sat, 10 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10dec22/</guid><description>Heureusement que les journées avec ma chérie existent. C&amp;rsquo;était tellement bien ! J&amp;rsquo;ai réussi à sourire comme si tous mes soucis n&amp;rsquo;existaient pas. Je la remercierai jamais assez.
On a fait l&amp;rsquo;amour, on s&amp;rsquo;est fait des câlins et on s&amp;rsquo;est endormies en sandwich, on a joué au blind test, toujours avec la même règle, on a joué au UNO. Celle qui perdait devait recevoir des fessées. 5 cartes restantes = 5 fessées.</description></item><item><title>3 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03dec22/</link><pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03dec22/</guid><description>Hello. Trop fatiguée pour écrire hier soir
C’était trop cool ce samedi avec ma chérie ! Pour pas changer en fait
Au matin elle m’a joué Emerald Star au piano. Comment vous dire que je suis tombée amoureuse de nouveau. Elle est talentueuse de malade c’est dingue !!!
Après-midi on a essayé de regarder The Grinch mais perso j’étais trop fatiguée. Je m’endormais. J’étais grognon. Ma chérie a fini par couper.</description></item><item><title>27 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27nov22/</link><pubDate>Sun, 27 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27nov22/</guid><description>Ce matin ma mère nous a réveillé. J’ai flippé car elle a ouvert la porte, je me demande si elle a tilté que je n’étais pas dans mon lit. Je ne pense pas car elle m’a demandé si j’avais bien dormi dans mon lit. Eh oui, je dors dans un lit une place avec ma chérie. Ça donne mal au dos mais tranquille on est à deux c’est le plus important :)</description></item><item><title>26 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26nov22/</link><pubDate>Sat, 26 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26nov22/</guid><description>Incroyable cette journée !!!
Ce matin on a failli faire l’amour. On s’est chauffées. Mais on a dû aller manger&amp;hellip; zut parce que j’en avais vraiment envie
On a fait le sapin toutes les trois, j’ai adoré partager ce moment avec ma chérie et ma maman. Ça y est, les fêtes arrivent, déjà. Le temps passe terriblement vite. Et je suis contente qu’il passe vite aux côtés de ma chérie que j’aime.</description></item><item><title>20 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20nov22/</link><pubDate>Sun, 20 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20nov22/</guid><description>On a dormi jusqu’à 11 heures au moins. C’est ça de se coucher tard à cause d’un film de Noël. D’ailleurs elle l’a plus suivi que moi. Perso j’ai rien suivi. Trop occupée à faire des siestes dans ses bras. J’y repense mais je veux encore faire des siestes dans ses bras. Ou des dodos.
Après midi on a travaillé. Puis on a fait une énorme pause sexe. Elle m’a donné un orgasme.</description></item><item><title>19 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19nov22/</link><pubDate>Sat, 19 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19nov22/</guid><description>Samedi particulier. Papa se sentait pas bien du coup avec ma chérie on a passé notre journée en bas. J’ai l’impression de ne pas avoir profité c’est chiant c’est passé trop vite. En plus de ça on a fait que faire l’amour. C’était trop bien. Et j’en ai encore envie. C’était abusé d’être autant en chaleur que ça quand même&amp;hellip;
Là on va peut-être se regarder un p’tit film de Noël.</description></item><item><title>13 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13nov22/</link><pubDate>Sun, 13 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13nov22/</guid><description>Ce weekend est passé trop vite. Pourtant il a duré 3 jours. C&amp;rsquo;est injuste. Pourquoi le temps passe tout le temps vite quand je suis avec ma chérie ?
J&amp;rsquo;ai mieux dormi cette nuit et elle aussi. Elle a fait des pates carbo ce midi, c&amp;rsquo;était réussi. Une vraie cheffe. Plus tard chez nous, elle fera la cuisine, moi je ferai le ménage !
On a lu son JDB, on a lu un yuri.</description></item><item><title>12 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12nov22/</link><pubDate>Sat, 12 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12nov22/</guid><description>J’écris tard encore. Pas ma faute c’est à cause de l’autre on va dire :) d’ailleurs j’écris pendant qu’elle s’occupe de moi. Ça me déconcentre un peu faut être honnête
Ce matin j’ai coupé mes cheveux youhouuuuuu j’aime beaucoup !!!! C’est plus court qu’en août.
Ensuite j’ai rejoins ma chérie dans ma chambre. Elle travaillait et écoutait de la musique. Elle s’est mise à danser et moi je la regardais. J’avais super envie d’elle mais faut pas lui dire :).</description></item><item><title>11 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11nov22/</link><pubDate>Fri, 11 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11nov22/</guid><description>Trop bonne première journée avec mon amour. Ça passe vraiment vite je trouve c&amp;rsquo;est dommage
Ce matin elle a donné sa lettre à mes parents, mon père l&amp;rsquo;a lu car ma mère ne peut pas lire. J&amp;rsquo;ai trouvé ce moment très touchant, on a fait un gros câlin à 4. Ça fait vraiment du bien
On a commencé à se chauffer avant manger. On a écouté Vide Noir, au début on était sérieuses mais ensuite ça a un peu dérapé.</description></item><item><title>5 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05nov22/</link><pubDate>Sat, 05 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05nov22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu ma chérie. Ce matin, on a discuté, on a remis les choses au clair par rapport à hier soir. C&amp;rsquo;est vrai que ça fait vraiment beaucoup de bien de discuter. J&amp;rsquo;ai trouvé la paix à l&amp;rsquo;intérieur de moi et c&amp;rsquo;est tellement important.
C&amp;rsquo;était vraiment dur, mais au final on a réussi à s&amp;rsquo;expliquer et ça c&amp;rsquo;est génial. La discussion ça arrange tout. Le sommeil aussi, car hier j&amp;rsquo;étais vraiment très énervée et au réveil j&amp;rsquo;étais beaucoup plus calme.</description></item><item><title>1er novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01nov22/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01nov22/</guid><description>C&amp;rsquo;est férié aujourd&amp;rsquo;hui ! Bon je suis surtout en vacances mais t&amp;rsquo;inquiète.
Je suis allée chez ma chérie ce matin, on a regardé Miraculous à deux mais malheureusement à la fin de l&amp;rsquo;épisode j&amp;rsquo;ai commencé à avoir super mal à la tête. Une giga migraine comme je n&amp;rsquo;en ai jamais eu. Elle m&amp;rsquo;a donné un médicament, elle m&amp;rsquo;a mis un gant toilette froid sur le crâne, en gros elle a pris soin de moi comme il fallait, mais malheureusement ça ne voulait pas passer.</description></item><item><title>30 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30oct22/</link><pubDate>Sun, 30 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30oct22/</guid><description>J’ai écrit dans le journal de bord de ma chérie tout à l’heure. Je vais réécrire une deuxième fois la journée ahah
Ce matin j’ai été perturbée par le changement d’heure : j’étais debout à 8h50, mimi était réveillée aussi. Je suis descendue faire pipi et suis remontée. On a parlé, on a pris soin l’une de l’autre si tu vois ce que je veux dire, puis on est descendue manger des cookies.</description></item><item><title>29 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29oct22/</link><pubDate>Sat, 29 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/29oct22/</guid><description>Helllooooo !!!! Excellente journée pour pas changer. On est allées au cinema voir La proie du diable !!! C’était pas mal, ça a fait peur (je pense que c’est plus la qualité du son qu’autre chose qui faisait peur lol). On a fait comme si on ne se connaissait pas et que c’était notre premier date. C’est un peu raté car je suis amoureuse je n’ai pas pu m’empêcher d’agir normalement.</description></item><item><title>23 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23oct22/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23oct22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était une très bonne journée. On s&amp;rsquo;est réveillées vers midi avec ma chérie. On a mangé et en fait on a soit dormi, soit fait l&amp;rsquo;amour tout le long de la journée. On était toutes les deux très fatiguées. On a passé du temps dans le lit ensemble, on s&amp;rsquo;est fait beaucoup de câlins, on a essayé de regarder un film mais on n&amp;rsquo;a pas réussi à le finir&amp;hellip; on se demande bien pourquoi haha&amp;hellip;</description></item><item><title>22 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22oct22/</link><pubDate>Sat, 22 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22oct22/</guid><description>J’écris à 2h du matin. Ma chérie aussi est en train d’écrire
C’était une super journée d’anniversaire. J’en garderai un très très bon souvenir !
Déjà ma chérie était là donc rien que ça c’est génial. Elle m’a offert un cadeau de dingue. Elle est géniale. Elle a des idées de fouuuuuu !!! Idem, mes parents m’ont offert des cadeaux et je ne m’y attendais pas du tout. Ils sont arrivés à 16 heures, j’étais trop stressée pour ma chérie, elle moins je pense.</description></item><item><title>16 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16oct22/</link><pubDate>Sun, 16 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16oct22/</guid><description>Top ce week-end !!!
Hier matin je suis allée chez papy et mamie car ça faisait un moment. Ça m’a fait plaisir de revoir papy. Mamie ne parle plus du tout, mais j’ai senti son regard rempli de bienveillance quand elle l’a posé sur moi&amp;hellip;
Ma chérie est arrivée à 14:30. Ça fait vraiment du bien de la revoir. Au soir ça a été un peu compliqué, il s’est passé quelque chose de pas ouf mais on en a discuté, tout va bien.</description></item><item><title>15 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15oct22/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15oct22/</guid><description>J’écris tard. J’ai la flemme d’écrire. Laissez-moi passer ma journée tranquille avec ma chérie.</description></item><item><title>2 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02oct22/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/02oct22/</guid><description>Pour une fois que dimanche est aussi bien que samedi !
Ma femme est restée à la maison toute la journée. Ce matin on s’est réveillées à 10:30, on a discuté et on a fait l’amour. Ça fait du bien moi qui suis angoissée dès le réveil généralement. Le reste de la journée on a encore fait l’amour, on a discuté, on a rigolé, on a fait des blind tests !</description></item><item><title>1er octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01oct22/</link><pubDate>Sat, 01 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01oct22/</guid><description>Olalalalala ça y est nous sommes le premier octobre !!!! Le mois commence super bien comme je suis avec ma chérie !!! C&amp;rsquo;est une trop bonne journée. Il est 23h24 et j&amp;rsquo;ai pas envie que ça s&amp;rsquo;arrête. Elle est allée se laver, j&amp;rsquo;en profite pour écrire. Tout à l&amp;rsquo;heure on a discuté à terre dans la salle de bain (posez pas de questions) de différents sujets, et à moment je me suis cachée car j&amp;rsquo;avais les larmes aux yeux.</description></item><item><title>24 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</guid><description>Ce matin elle m’a joué du piano. Ce qu’elle ne sait pas c’est que j’ai eu les larmes aux yeux quand elle a joué The night we met. Je la trouve vraiment talentueuse et incroyable. Elle joue tellement bien&amp;hellip;
Sa sœur est arrivée, ça m’a fait plaisir de la revoir ça faisait longtemps. On s’est fait un câlin comme prévu.
Ensuite on est montées, on a fait l’amour pour enfin arriver en retard chez sa tata.</description></item><item><title>17 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</guid><description>Le week-end. Quel plaisir.
Ma chérie est venue aujourd’hui comme chaque samedi. Elle reste dormir car elle ne se sent pas bien. Elle a plein de trucs en tête, on s’est « disputées » (on a surtout beaucoup discuté, pour moi ce n’est pas une dispute. Juste des points à mettre au clair) mais bien sûr on a su régler ça car nous sommes des adultes qui savent régler des problèmes sans que ça finisse en dispute.</description></item><item><title>10 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</link><pubDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</guid><description>Ça y est. Nous sommes femme et femme !!!
Ce matin on a un peu travaillé. On n’a pas fait l’amour car on a toutes les deux nos règles mais on s’est quand même chauffées. J’avoue que j’étais très frustrée mais ça va c’est passé. J’ai vite eu envie de câlins et de papouilles. On a écouté de la musique, on a lu des yuris en même temps, on s’est fait beaucoup beaucoup de câlins, on s’est fait des compliments, on s’est dit beaucoup de fois &amp;ldquo;je t’aime&amp;rdquo; et on a écrit notre fameux contrat !</description></item><item><title>5 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</guid><description>Spéciale comme journée. Je me lève à 9h histoire de faire mes recherches pour mon alternance. Au final comme d’hab je traine un peu mais je finis par y aller. Ça chiale parce que c’est compliqué de trouver quelque chose, ça stresse etc.
Puis une idée de génie me vient en tête : aller voir ma chérie après sa rentrée comme elle termine à 13h. C’est pas trop mimi ?! En vrai je savais que ça lui aurait fait du bien, puis moi ça m’a permis de penser à autre chose.</description></item><item><title>3 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</link><pubDate>Sat, 03 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris le 4 septembre à 1h du matin c&amp;rsquo;est pas bien je sais. Ma chérie est repartie super tard aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était une si bonne journée, comme toujours. On est sorties ce matin, après-midi on est restées dans ma chambre à regarder des vidéos, à faire l&amp;rsquo;amour, à se câliner. J&amp;rsquo;ai stressé mais là c&amp;rsquo;est passé, c&amp;rsquo;était pour une raison bête (je pensais que mes parents m&amp;rsquo;en voulaient alors que pas du tout).</description></item><item><title>31 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas envie de dire que c&amp;rsquo;était un jour triste aujourd&amp;rsquo;hui, même si j&amp;rsquo;ai pleuré. Car, malgré mes pleurs, c&amp;rsquo;était une excellente journée. J&amp;rsquo;étais bien entourée, forcément j&amp;rsquo;étais avec ma copine.
C&amp;rsquo;était une journée forte en émotions. Ce matin j&amp;rsquo;ai conduit, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé, j&amp;rsquo;ai calé 3-4 fois mais quand même, je commence à me sentir un peu plus à l&amp;rsquo;aise.
Ensuite, ma chérie est arrivée à la maison.</description></item><item><title>30 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</guid><description>Allllllllllllllez il est 23h54 j&amp;rsquo;abuse j&amp;rsquo;écris seulement maintenant !!! Je fais vite car je dois terminer ce que je suis en train de faire.
J&amp;rsquo;ai vu ma chérie. J&amp;rsquo;ai tordu ses lunettes, on est allées chez Générale d&amp;rsquo;Optique, on a mangé, on a regardé Split, c&amp;rsquo;était plutôt cool j&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. On s&amp;rsquo;est embrassées, ça a dérapé, c&amp;rsquo;était sensuel, l&amp;rsquo;ambiance était particulière. On s&amp;rsquo;est fait des câlins, on a bien rigolé avec sa sœur&amp;hellip; j&amp;rsquo;ai vu son père !</description></item><item><title>27 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</guid><description>Encore une trop bonne journée. On s&amp;rsquo;est réveillées vers 11 heures, j&amp;rsquo;étais un peu stressée en me réveillant, sûrement parce que j&amp;rsquo;aurais aimé profiter + de la matinée, mais bon c&amp;rsquo;est pas grave, on s&amp;rsquo;est couchées tard la veille donc on avait besoin de dormir. Comme à chaque réveil on discute, on rigole et on se câline, j&amp;rsquo;aime trop.
On a très vite fait manger, on a discuté avec mes parents, on a regardé un épisode de Love, Death and Robots, j&amp;rsquo;ai bien aimé, ça m&amp;rsquo;a donné envie de regarder le reste.</description></item><item><title>26 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</guid><description>coucou c&amp;rsquo;est moi. Aujourd&amp;rsquo;hui on se retrouve pour une expérience. Nous allons poser un mont de farine sur une assiette puis nous allons verser du coca dessus. Ça fera un volcan ! J&amp;rsquo;ai fait l&amp;rsquo;expérience en primaire. J&amp;rsquo;ai dit à mon institutrice que c&amp;rsquo;était totalement contrôlé alors que je n&amp;rsquo;avais pas fait ça chez moi. Résultat : du coca partout dans la classe. Je me suis fait disputer mais c&amp;rsquo;était rigolo.</description></item><item><title>23 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</guid><description>Quel plaisir de retrouver ma copine&amp;hellip; ça fait tellement du bien de la re-sentir près de moi. Si vous saviez comme elle m&amp;rsquo;avait manqué. On s&amp;rsquo;est fait un gros câlin au début, puis des bisous, puis des caresses&amp;hellip; c&amp;rsquo;était tellement agréable.
Ma mère est tellement contente que ma chérie soit là pour moi. Je suis heureuse que mes parents l&amp;rsquo;aiment et qu&amp;rsquo;ils remarquent que oui, elle est très importante pour moi.</description></item><item><title>10 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</guid><description>La journée a passé plus vite qu&amp;rsquo;hier je trouve, et c&amp;rsquo;est pas juste. Parce que là elle va partir pour une semaine de vacances et ça fait trop bizarre. Je suis triste ce soir. En rentrant chez moi quand je me suis retrouvée seule j&amp;rsquo;ai écouté Come into my arms de November Ultra. Et j&amp;rsquo;avoue que je n&amp;rsquo;ai pas pu m&amp;rsquo;empêcher de pleurer. Je trouve cette musique terriblement belle et terriblement triste.</description></item><item><title>9 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai vu ma chérie / ma femme / mon amoureuse aujourd&amp;rsquo;hui. Elle est venue à la maison. C&amp;rsquo;était vraiment génial. On a regardé Joker à deux. C&amp;rsquo;était sa première fois pour elle et pour moi c&amp;rsquo;était la 16e fois. Je ne m&amp;rsquo;en lasse pas, c&amp;rsquo;est vraiment mon film favori. J&amp;rsquo;ai besoin de le revoir avant la fin des vacances.
J&amp;rsquo;ai adoré ses papouilles et ses caresses et ça elle le sait, je n&amp;rsquo;ai pas oublié de lui dire.</description></item></channel></rss>