<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>amazing on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/amazing/</link><description>Recent content in amazing on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/amazing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>24 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</link><pubDate>Sat, 24 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24sept22/</guid><description>Ce matin elle m’a joué du piano. Ce qu’elle ne sait pas c’est que j’ai eu les larmes aux yeux quand elle a joué The night we met. Je la trouve vraiment talentueuse et incroyable. Elle joue tellement bien&amp;hellip;
Sa sœur est arrivée, ça m’a fait plaisir de la revoir ça faisait longtemps. On s’est fait un câlin comme prévu.
Ensuite on est montées, on a fait l’amour pour enfin arriver en retard chez sa tata.</description></item><item><title>17 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</link><pubDate>Sat, 17 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17sept22/</guid><description>Le week-end. Quel plaisir.
Emma est venue aujourd’hui comme chaque samedi. Elle reste dormir car elle ne se sent pas bien. Elle a plein de trucs en tête, on s’est « disputées » (on a surtout beaucoup discuté, pour moi ce n’est pas une dispute. Juste des points à mettre au clair) mais bien sûr on a su régler ça car nous sommes des adultes qui savent régler des problèmes sans que ça finisse en dispute.</description></item><item><title>10 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</link><pubDate>Sat, 10 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10sept22/</guid><description>Ça y est. Nous sommes femme et femme !!!
Ce matin on a un peu travaillé. On n’a pas fait l’amour car on a toutes les deux nos règles mais on s’est quand même chauffées. J’avoue que j’étais très frustrée mais ça va c’est passé. J’ai vite eu envie de câlins et de papouilles. On a écouté de la musique, on a lu des yuris en même temps, on s’est fait beaucoup beaucoup de câlins, on s’est fait des compliments, on s’est dit beaucoup de fois &amp;ldquo;je t’aime&amp;rdquo; et on a écrit notre fameux contrat !</description></item><item><title>5 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</link><pubDate>Mon, 05 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05sept22/</guid><description>Spéciale comme journée. Je me lève à 9h histoire de faire mes recherches pour mon alternance. Au final comme d’hab je traine un peu mais je finis par y aller. Ça chiale parce que c’est compliqué de trouver quelque chose, ça stresse etc.
Puis une idée de génie me vient en tête : aller voir Emma après sa rentrée comme elle termine à 13h. C’est pas trop mimi ?! En vrai je savais que ça lui aurait fait du bien, puis moi ça m’a permis de penser à autre chose.</description></item><item><title>3 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</link><pubDate>Sat, 03 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03sept22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris le 4 septembre à 1h du matin c&amp;rsquo;est pas bien je sais. Emma est repartie super tard aujourd&amp;rsquo;hui. C&amp;rsquo;était une si bonne journée, comme toujours. On est sorties ce matin, après-midi on est restées dans ma chambre à regarder des vidéos, à faire l&amp;rsquo;amour, à se câliner. J&amp;rsquo;ai stressé mais là c&amp;rsquo;est passé, c&amp;rsquo;était pour une raison bête (je pensais que mes parents m&amp;rsquo;en voulaient alors que pas du tout).</description></item><item><title>31 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/31aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai pas envie de dire que c&amp;rsquo;était un jour triste aujourd&amp;rsquo;hui, même si j&amp;rsquo;ai pleuré. Car, malgré mes pleurs, c&amp;rsquo;était une excellente journée. J&amp;rsquo;étais bien entourée, forcément j&amp;rsquo;étais avec ma copine.
C&amp;rsquo;était une journée forte en émotions. Ce matin j&amp;rsquo;ai conduit, ça s&amp;rsquo;est plutôt bien passé, j&amp;rsquo;ai calé 3-4 fois mais quand même, je commence à me sentir un peu plus à l&amp;rsquo;aise.
Ensuite, ma chérie est arrivée à la maison.</description></item><item><title>30 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</link><pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/30aout22/</guid><description>Allllllllllllllez il est 23h54 j&amp;rsquo;abuse j&amp;rsquo;écris seulement maintenant !!! Je fais vite car je dois terminer ce que je suis en train de faire.
J&amp;rsquo;ai vu Emma. J&amp;rsquo;ai tordu ses lunettes, on est allées chez Générale d&amp;rsquo;Optique, on a mangé, on a regardé Split, c&amp;rsquo;était plutôt cool j&amp;rsquo;ai pas vu le temps passer. On s&amp;rsquo;est embrassées, ça a dérapé, c&amp;rsquo;était sensuel, l&amp;rsquo;ambiance était particulière. On s&amp;rsquo;est fait des câlins, on a bien rigolé avec sa sœur&amp;hellip; j&amp;rsquo;ai vu son père !</description></item><item><title>27 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/27aout22/</guid><description>Encore une trop bonne journée. On s&amp;rsquo;est réveillées vers 11 heures, j&amp;rsquo;étais un peu stressée en me réveillant, sûrement parce que j&amp;rsquo;aurais aimé profiter + de la matinée, mais bon c&amp;rsquo;est pas grave, on s&amp;rsquo;est couchées tard la veille donc on avait besoin de dormir. Comme à chaque réveil on discute, on rigole et on se câline, j&amp;rsquo;aime trop.
On a très vite fait manger, on a discuté avec mes parents, on a regardé un épisode de Love, Death and Robots, j&amp;rsquo;ai bien aimé, ça m&amp;rsquo;a donné envie de regarder le reste.</description></item><item><title>26 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</link><pubDate>Fri, 26 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/26aout22/</guid><description>coucou c&amp;rsquo;est moi. Aujourd&amp;rsquo;hui on se retrouve pour une expérience. Nous allons poser un mont de farine sur une assiette puis nous allons verser du coca dessus. Ça fera un volcan ! J&amp;rsquo;ai fait l&amp;rsquo;expérience en primaire. J&amp;rsquo;ai dit à mon institutrice que c&amp;rsquo;était totalement contrôlé alors que je n&amp;rsquo;avais pas fait ça chez moi. Résultat : du coca partout dans la classe. Je me suis fait disputer mais c&amp;rsquo;était rigolo.</description></item><item><title>23 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</guid><description>Quel plaisir de retrouver ma copine&amp;hellip; ça fait tellement du bien de la re-sentir près de moi. Si vous saviez comme elle m&amp;rsquo;avait manqué. On s&amp;rsquo;est fait un gros câlin au début, puis des bisous, puis des caresses&amp;hellip; c&amp;rsquo;était tellement agréable.
Ma mère est tellement contente qu&amp;rsquo;Emma soit là pour moi. Je suis heureuse que mes parents l&amp;rsquo;aiment et qu&amp;rsquo;ils remarquent que oui, elle est très importante pour moi.
L&amp;rsquo;après-midi ils sont partis.</description></item><item><title>10 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</guid><description>La journée a passé plus vite qu&amp;rsquo;hier je trouve, et c&amp;rsquo;est pas juste. Parce que là elle va partir pour une semaine de vacances et ça fait trop bizarre. Je suis triste ce soir. En rentrant chez moi quand je me suis retrouvée seule j&amp;rsquo;ai écouté Come into my arms de November Ultra. Et j&amp;rsquo;avoue que je n&amp;rsquo;ai pas pu m&amp;rsquo;empêcher de pleurer. Je trouve cette musique terriblement belle et terriblement triste.</description></item><item><title>9 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai vu ma chérie / ma femme / mon amoureuse aujourd&amp;rsquo;hui. Elle est venue à la maison. C&amp;rsquo;était vraiment génial. On a regardé Joker à deux. C&amp;rsquo;était sa première fois pour elle et pour moi c&amp;rsquo;était la 16e fois. Je ne m&amp;rsquo;en lasse pas, c&amp;rsquo;est vraiment mon film favori. J&amp;rsquo;ai besoin de le revoir avant la fin des vacances.
J&amp;rsquo;ai adoré ses papouilles et ses caresses et ça elle le sait, je n&amp;rsquo;ai pas oublié de lui dire.</description></item></channel></rss>