<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>angry on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/angry/</link><description>Recent content in angry on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 19 Jul 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/tags/angry/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>19 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19juil23/</link><pubDate>Wed, 19 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19juil23/</guid><description>Pffff vivement ce soir. C’était une journée infernale même si ça s’est arrangé vers la fin.
J’ai bossé sur le site de la cliente. Toute la journée au point de faire des heures sup car au soir je restais su bureau pour aller au resto au soir avec mes collègues. J’ai vu ma cheffe a partir de 14h et quelques.
Déjà j’avais peur de lui demander si vendredi je faisais du télétravail.</description></item><item><title>06 juillet 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06juil23/</link><pubDate>Thu, 06 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06juil23/</guid><description>Relou aujourd&amp;rsquo;hui, ma cheffe m&amp;rsquo;a saoulé. Elle ne veut pas m&amp;rsquo;aider, elle veut que je trouve par moi-même, ce que je peux comprendre mais bon au bout du moment où je ne trouve pas de solution, faudrait ptet m&amp;rsquo;aider au lieu de me laisser galérer. Elle m&amp;rsquo;a dit que j&amp;rsquo;avais l&amp;rsquo;air toute tristoune et j&amp;rsquo;ai pas aimé cette remarque, comme quoi cette semaine c&amp;rsquo;était pas terrible. Un air de dire que je bosse pas assez.</description></item><item><title>13 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13juin23/</link><pubDate>Tue, 13 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13juin23/</guid><description>Télétravail day..! Ça s’est pas trop mal passé niveau taf. J’étais souvent bloquée et j’avançais lentement mais bon. J’ai réussi à faire ce que je voulais.
On a parlé avec ma chérie même si pour moi c’était pas assez. J’ai besoin de son affection, c’est trop dur d’être en froid comme ça longtemps. Je manque de son amour. Elle me manque à vrai dire.
Après le taf, j’ai mangé une glace dehors avec mes parents.</description></item><item><title>05 juin 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05juin23/</link><pubDate>Mon, 05 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/05juin23/</guid><description>J’ai pas encore raconté ma journée je sais. Mais avant je voulais dire quelque chose
Il est 17:40 et je suis encore dans la voiture. Bientôt à la maison. J’écoute Lomepal pour pas changer dernièrement et j’avoue que ça me fait fooooort penser à mon ancien meilleur ami. Le beau temps revient, les vacances c’est bientôt et ça me rappelle l’année dernière. C’était le meilleur été que j’ai jamais passé de ma vie et en partie grâce à lui.</description></item><item><title>13 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13avr23/</link><pubDate>Thu, 13 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13avr23/</guid><description>Projet web et projet tutoré. J’ai bien travaillé en projet web mais en projet tutoré je n’ai rien fait car on a rien à faire. Nos clients répondent pas, on se bouge pas assez, bref, c’est chiant.
Ça n’allait pas trop en projet tutoré, j’ai demandé un câlin à Tréphine, j’ai pas pu m’empêcher de pleurer. On est sorties dans le couloir et on a discuté de la rentrée de septembre et de ce qu’elle a pensé de moi la toute première fois qu’elle m’a vue.</description></item><item><title>11 avril 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11avr23/</link><pubDate>Tue, 11 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11avr23/</guid><description>J’ai rêvé que je partais en vacances avec ma chérie et que je préparais mon sac 5 minutes avant le départ… complètement folle elle
Et j’ai aussi rêvé que j’achetais une troisième Coccinelle… au réveil j’ai regardé sur internet si c’était possible, mais non :(… snif
J’ai vu que l’anglais été décalé au 2 mai. J’ai quand même révisé mon oral.
J’ai taquiné ma chérie en disant « bah tu me dis pas bonjour ?</description></item><item><title>16 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16mar23/</link><pubDate>Thu, 16 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16mar23/</guid><description>La journée est passée vite malgré le fait que c’était des cours chiants (Projet Voltaire et projet tutoré).
J’ai croisé ma prof d’anglais de l’année dernière en allant en cours après-midi. Elle m’a regardé en faisant « :O your haaaiiiir!! ». Elle a dit au revoir à ses étudiants, elle est venue vers moi, m’a caressé les cheveux derrière, et m’a demandé si ça m’a pris d’un coup. Elle m’a dit que j’étais toute belle et que ça allait bien avec la forme de mon visage.</description></item><item><title>11 mars 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11mar23/</link><pubDate>Sat, 11 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11mar23/</guid><description>On s’est levées à midi. Plus jamais parce que ça bouffe toute la journée.
Je voulais conduire mais mes parents ne voulaient pas. Ça m’a refroidi j’étais pas de bonne humeur. Je me suis mis tout le monde à dos. Avec ma chérie on ne savait pas quoi faire. On s’est décidées vers 14h et on est partie à 15h environ et on a mangé à presque 16h sur le parking de Carrefour.</description></item><item><title>4 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04janv23/</link><pubDate>Wed, 04 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04janv23/</guid><description>Ce matin j’ai trop kiffé c’était système d’exploitation, on a fait la même chose qu’au semestre 1 de mon DUT, c’était trop bien. Demain j’ai encore ce cours ! J’ai hâte
Après-midi c’était comme hier matin. Nul. J’ai pas envie d’en parler, c’est pas le moment de pleurer.
Ce midi on a mangé au RU avec les porteurs de Miraculous et je leur ai montré la coupe que je voulais faire et ils m’ont dit qu’ils voyaient aucune diff avec ma coupe actuelle.</description></item><item><title>3 janvier 2023</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03janv23/</link><pubDate>Tue, 03 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03janv23/</guid><description>Trop chiante cette journée j’ai même pas envie d’en parler. 3h pour rien ce matin vraiment. Je déteste mon groupe de tout mon cœur.
À midi j’ai parlé à Baba, ça fait du bien de le voir. Et j’ai croisé ma prof d’anglais aussi ! Je lui ai dit que ça allait un peu mieux que la dernière fois. C’est vrai, ça va un peu mieux, mais parce que J’AI bossé.</description></item><item><title>14 décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14dec22/</link><pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14dec22/</guid><description>Trop dur cette journée. J’ai fait une crise de panique / d’angoisse ce soir. Mes collègues ne foutent rien bordel. Je me rends malade pendant qu’eux vivent leur meilleure vie. Je hais ce monde, je hais tout le monde sans exception dans cet IUT. C’est trop dur</description></item><item><title>1er décembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01dec22/</link><pubDate>Thu, 01 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/01dec22/</guid><description>Premier décembre. Seul point positif de cette #@!~$ de journée : le calendrier de l&amp;rsquo;avent de ma chérie. C&amp;rsquo;était une journée tellement nulle, j&amp;rsquo;aimerais disparaître à tout jamais et qu&amp;rsquo;on oublie mon existence.
Ce matin c&amp;rsquo;était CSS, en vrai c&amp;rsquo;était cool mais ce soir Gwen m&amp;rsquo;a dit qu&amp;rsquo;il avait déjà fait une section que j&amp;rsquo;ai fait ce matin. Je suis vraiment trop deg, on a perdu du temps.
Après-midi, visite du Louvre Lens.</description></item><item><title>4 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04nov22/</link><pubDate>Fri, 04 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/04nov22/</guid><description>TW &amp;ldquo;&amp;ldquo;automutilation&amp;rdquo;&amp;rdquo; ??
Stressée aujourd’hui. Je me suis défoncée les lèvres, et j’ai recommencé à me couper / arracher la peau des mains. La paume de la main gauche précisément. C’est ce qui me détend le plus. Ça fait mal mais ça me permet de me calmer. Ou pas… je ne sais pas si on peut appeler ça de l’automutilation ? Car je ne saigne pas ? J’en sais rien</description></item><item><title>3 novembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03nov22/</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/03nov22/</guid><description>Hier soir j&amp;rsquo;ai regardé les vidéos de ma chérie et j&amp;rsquo;ai joué avec elle à Skribbl. J&amp;rsquo;ai gagné 2-1 (je méritais de gagner les trois parties parce que vraiment elle faisait aucun effort quand elle dessinait mais tkt).
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai regardé deux fois Miraculous. Une fois seule (et quand je dis seule, c&amp;rsquo;est qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y avait personne à la maison) et une fois avec mon père. La première fois j&amp;rsquo;ai pleuré comme un gros bébé (en gros je pleurais en criant lol).</description></item><item><title>20 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20oct22/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20oct22/</guid><description>Là ça va pas tellement. Je suis en communication, j&amp;rsquo;ai envie de pleurer, je ne suis pas motivée à travailler. J&amp;rsquo;ai juste envie qu&amp;rsquo;on me laisse tranquille, qu&amp;rsquo;on me laisse seule. Je me sens comme une merde.
Anglais ça s&amp;rsquo;est bien passé, je suis passée à l&amp;rsquo;oral et ça a été. Je pense que les gens ont bien aimé, car notre site était très spécial comparé aux autres qui ont présenté des sites assez beaux.</description></item><item><title>9 octobre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09oct22/</link><pubDate>Sun, 09 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/09oct22/</guid><description>J’écris tard encore (il est 00:30). C’était une moins bonne journée.
J’ai eu envie de réarranger ma chambre, au final on a bougé qu’un seul meuble et j’ai fait le tri. Mais ça m’a pris toute la journée et je n’ai même pas terminé. Ça m’a énervé. J’aurais aimé faire autre chose de ma journée comme jouer ou travailler. Au final j’ai joué au soir mais bon
Peux pas m’empêcher de penser à demain.</description></item><item><title>6 septembre 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06sept22/</link><pubDate>Tue, 06 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/06sept22/</guid><description>Demain a intérêt d&amp;rsquo;être mieux qu&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui sinon si ça continue comme ça, ça va vite m&amp;rsquo;énerver. J&amp;rsquo;ai même pas envie de raconter ma journée. J&amp;rsquo;ai envie de pleurer d&amp;rsquo;énervement.
J&amp;rsquo;ai toujours été en mode &amp;ldquo;ça ira mieux plus tard&amp;rdquo;, sauf que quand j&amp;rsquo;ai un problème et que celui-ci se règle, un nouveau problème apparaît. Et je me rends compte que mon problème précédent n&amp;rsquo;était pas si méchant que ça. Comment tu veux profiter de la vie correctement comme ça ?</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item></channel></rss>