<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Blog du Joker lol</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on Blog du Joker lol</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>25 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</link><pubDate>Thu, 25 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/25aout22/</guid><description>Ouais aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;était un jour très triste, mais est-ce qu&amp;rsquo;on peut m&amp;rsquo;en vouloir parce que je me sens un peu contente ce soir ?
Ce matin, nous sommes allés aux salons funéraires en premier. Je suis restée dans le hall car je ne me sentais pas capable de voir ma mémé. Et encore moins capable de la voir entrer dans le cercueil.
Ensuite, milieu de matinée nous sommes retournés dans ma ville pour la messe.</description></item><item><title>24 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/24aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai très envie de faire pipi et j&amp;rsquo;ai très chaud, du coup je me dépêche.
8h on me réveille pour ma leçon de conduite à 9h(25 car Jean Luc en retard). Il est important de préciser que je n&amp;rsquo;ai dormi que 4 heures à cause d&amp;rsquo;un moustique qui m&amp;rsquo;a #!@&amp;quot;$. Je suis ultra fatiguée. Malgré tout j&amp;rsquo;ai bien conduit. Jean-Luc m&amp;rsquo;a donné les pédales et le levier de vitesses en +.</description></item><item><title>23 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</link><pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/23aout22/</guid><description>Quel plaisir de retrouver ma copine&amp;hellip; ça fait tellement du bien de la re-sentir près de moi. Si vous saviez comme elle m&amp;rsquo;avait manqué. On s&amp;rsquo;est fait un gros câlin au début, puis des bisous, puis des caresses&amp;hellip; c&amp;rsquo;était tellement agréable.
Ma mère est tellement contente qu&amp;rsquo;Emma soit là pour moi. Je suis heureuse que mes parents l&amp;rsquo;aiment et qu&amp;rsquo;ils remarquent que oui, elle est très importante pour moi.
L&amp;rsquo;après-midi ils sont partis.</description></item><item><title>22 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</link><pubDate>Mon, 22 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/22aout22/</guid><description>Coucou. Ça y est nous sommes lundi. La semaine la plus terrible d&amp;rsquo;août commence.
J&amp;rsquo;ai un peu pleuré aujourd&amp;rsquo;hui. D&amp;rsquo;un coup ma respiration s&amp;rsquo;est accélérée, grosse crise d&amp;rsquo;angoisse. Je me suis vite calmée.
J&amp;rsquo;ai rangé ma chambre, j&amp;rsquo;ai fait le tri dans mes jeans et j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite avec mon père.
Je devais conduire, mais mon moniteur a annulé car il était à un enterrement. Décidément. Je le vois donc mercredi à 9 heures.</description></item><item><title>21 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</link><pubDate>Sun, 21 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/21aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai besoin d&amp;rsquo;écrire maintenant. Je suis en pleurs et broie du noir depuis tout à l&amp;rsquo;heure. Je n&amp;rsquo;y arrive pas. J&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;impression de me noyer, j&amp;rsquo;ai trop de choses en tête.
Je me sens triste et stressée. Triste parce que cette semaine va être dure, et stressée pour les cours. Tu vois, c&amp;rsquo;est pour ça que j&amp;rsquo;ai horreur du futur. Ok c&amp;rsquo;est important d&amp;rsquo;y penser, mais personnellement ça me donne envie d&amp;rsquo;abandonner avant même d&amp;rsquo;essayer.</description></item><item><title>20 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</link><pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/20aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;écris plus tôt aujourd&amp;rsquo;hui parce que je pense que ce soir je n&amp;rsquo;aurais pas la force.
C&amp;rsquo;est pas joyeux en ce moment. Promis et j&amp;rsquo;espère, les prochains jours seront meilleurs.
J&amp;rsquo;ai perdu ma mémé aujourd&amp;rsquo;hui. J&amp;rsquo;ai été réveillée en entendant ma mère pleurer d&amp;rsquo;en bas. J&amp;rsquo;ai envoyé un message à mon père avant de descendre pour savoir ce qu&amp;rsquo;il se passait, et dès que j&amp;rsquo;ai vu son message je suis descendue.</description></item><item><title>19 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/19aout22/</guid><description>On s&amp;rsquo;est vus avec Théo. Ça m&amp;rsquo;a fait vraiment plaisir, j&amp;rsquo;avais peur que la discussion se fasse pas facilement mais pas du tout. On a vraiment rigolé comme d&amp;rsquo;habitude, il m&amp;rsquo;a même raconté des choses personnelles que pratiquement personne connaît. Ça m&amp;rsquo;a fait plaisir qu&amp;rsquo;il me parle de ça, ça prouve qu&amp;rsquo;il a confiance en moi. J&amp;rsquo;aurais tellement aimé connaître Théo plus tôt.
On s&amp;rsquo;est fait accoster par un mec d&amp;rsquo;une association.</description></item><item><title>18 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</link><pubDate>Thu, 18 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/18aout22/</guid><description>Bon, nous sommes le 19 et pas le 18 j&amp;rsquo;ai menti, mais il est 00h50 donc je suis un peu pardonnée.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai pas fait grand chose (comme d&amp;rsquo;habitude mais encore pire que d&amp;rsquo;habitude). J&amp;rsquo;ai trié mes photos et vidéos sur mon téléphones. Je suis à plus de 10 000 fichiers, c&amp;rsquo;est beaucoup trop, je ne m&amp;rsquo;y retrouve plus.
J&amp;rsquo;ai joué à habbo avec mes deux amis Mel et Math. On a encore parlé de prouts.</description></item><item><title>17 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</link><pubDate>Wed, 17 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/17aout22/</guid><description>Sacrée journée lol. Je me suis réveillée à 14h, je n&amp;rsquo;ai pas entendu mon réveil sonner. J&amp;rsquo;ai horreur de ça. Du coup, histoire de tuer encore plus la journée, j&amp;rsquo;ai joué à Fortnite jusqu&amp;rsquo;à 18h. Je suis au palier 92, encore 8 paliers et j&amp;rsquo;arrête de me forcer à jouer (oui, je me force à jouer généralement. Je pense à mes 950 vbucks que j&amp;rsquo;ai dépensés pour le pass de combat).</description></item><item><title>16 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</link><pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/16aout22/</guid><description>Pour une fois, j&amp;rsquo;écris en début de journée. Au final hier, ça ne s&amp;rsquo;est pas du tout bien passé. Voici ce que j&amp;rsquo;ai écrit hier dans mes notes sur mon téléphone :
&amp;ldquo;En fait, ça va pas du tout. J&amp;rsquo;ai essayé de regarder Fear Street mais j&amp;rsquo;ai abandonné, je n&amp;rsquo;ai pas joué à Fortnite. J&amp;rsquo;ai juste passé mon temps à déprimer, à penser, à stresser et à pleurer. J&amp;rsquo;ai envie de ne rien faire, juste de me poser dans mon lit et lire pour essayer de m&amp;rsquo;évader.</description></item><item><title>15 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</link><pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/15aout22/</guid><description>Aujourd&amp;rsquo;hui à part faire des trucs secrets et écouter de la musique, je n&amp;rsquo;ai pas fait grand chose d&amp;rsquo;autre&amp;hellip; je ne me suis pas ennuyée mais j&amp;rsquo;ai connu mieux comme journée. Je suis passée sur habbo genre 10 minutes mais j&amp;rsquo;ai vite quitté, les personnes autour de moi parlaient arabe, ça m&amp;rsquo;a saoulé parce que je ne comprenais pas.
Ma copine m&amp;rsquo;a donné envie de jouer à Professeur Layton. Faut que je demande à ma mère si je peux emprunter son jeu.</description></item><item><title>14 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</link><pubDate>Sun, 14 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/14aout22/</guid><description>Petite journée tranquille, sans plus. Après manger on a regardé The Dark Knight avec mes parents. 2h30 entre nous c&amp;rsquo;est super long, y a des moments du film que j&amp;rsquo;ai pas trop compris mais sinon à part ça c&amp;rsquo;était vraiment cool. Le Joker de Heath Ledger est vraiment beau gosse aussi. Mais je ne suis pas in love comme je suis in love du Joker de Joaquin Phoenix. Ils sont tous les deux très différents et clairement je préfère la personnalité de mon petit Arthur Fleck.</description></item><item><title>13 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</link><pubDate>Sat, 13 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/13aout22/</guid><description>PURÉE MAIS ENFIN !!!!
J&amp;rsquo;ai passé toute la journée à essayer de publier mon site. Et au bout de 54875656629 tentatives, j&amp;rsquo;ai enfin réussi !!! J&amp;rsquo;ai failli abandonner 50 fois, mais si tu me connais bien tu sais que je ne suis pas du genre à abandonner. Je fais toujours de mon mieux pour aller jusqu&amp;rsquo;au bout. Il est 23:37 et mon site est ENFIN publié. Pffffiouuuu&amp;hellip;
Bon, il manque encore la photo de profil, et des petits détails à peaufiner, mais le plus gros fonctionne et c&amp;rsquo;est le principal.</description></item><item><title>12 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/12aout22/</guid><description>On a fêté l&amp;rsquo;anniversaire de ma petite cousine. Elle a eu 11 ans, déjà. Comme le temps passe vite. Elle passe en 6e cette année, c&amp;rsquo;est terrible. Son anniversaire me marque plus que mon propre anniversaire. Genre, à chaque fois qu&amp;rsquo;on est invités pour son anniversaire je suis un peu trigger : je me rends compte qu&amp;rsquo;on est déjà mi-août, que ça sent la fin des vacances, qu&amp;rsquo;une nouvelle année scolaire va bientôt démarrer et qu&amp;rsquo;on va vite fêter son prochain anniversaire.</description></item><item><title>11 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</link><pubDate>Thu, 11 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/11aout22/</guid><description>Ça aurait pu être une bonne journée mais trop de trucs ont fait que non.
Aujourd&amp;rsquo;hui j&amp;rsquo;ai vu Nico, c&amp;rsquo;était vraiment cool, la dernière fois qu&amp;rsquo;on s&amp;rsquo;était vus c&amp;rsquo;était il y a plusieurs semaines et chez moi. Cette fois je suis allée chez lui. On a bu du mousseux rosé en regardant JOTAB. Il m&amp;rsquo;a fait goûter du Peket, liqueur belge goût violette. C&amp;rsquo;était très bon. Mais sinon, à part le fait d&amp;rsquo;avoir vu Nico, le reste c&amp;rsquo;était pas top.</description></item><item><title>10 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</link><pubDate>Wed, 10 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/10aout22/</guid><description>La journée a passé plus vite qu&amp;rsquo;hier je trouve, et c&amp;rsquo;est pas juste. Parce que là elle va partir pour une semaine de vacances et ça fait trop bizarre. Je suis triste ce soir. En rentrant chez moi quand je me suis retrouvée seule j&amp;rsquo;ai écouté Come into my arms de November Ultra. Et j&amp;rsquo;avoue que je n&amp;rsquo;ai pas pu m&amp;rsquo;empêcher de pleurer. Je trouve cette musique terriblement belle et terriblement triste.</description></item><item><title>9 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</link><pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/9aout22/</guid><description>J&amp;rsquo;ai vu ma chérie / ma femme / mon amoureuse aujourd&amp;rsquo;hui. Elle est venue à la maison. C&amp;rsquo;était vraiment génial. On a regardé Joker à deux. C&amp;rsquo;était sa première fois pour elle et pour moi c&amp;rsquo;était la 16e fois. Je ne m&amp;rsquo;en lasse pas, c&amp;rsquo;est vraiment mon film favori. J&amp;rsquo;ai besoin de le revoir avant la fin des vacances.
J&amp;rsquo;ai adoré ses papouilles et ses caresses et ça elle le sait, je n&amp;rsquo;ai pas oublié de lui dire.</description></item><item><title>8 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</link><pubDate>Mon, 08 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/8aout22/</guid><description>C&amp;rsquo;est bon, j&amp;rsquo;ai commencé à coder mon blog. Bon, je ne suis pas partie de 0, j&amp;rsquo;ai utilisé Hugo pour avoir une base. C&amp;rsquo;est vraiment cool Hugo, y a des jolis trucs, et puis si t&amp;rsquo;as envie tu peux changer la tronche du template. Suffit juste de bidouiller un peu.
Par contre, git&amp;hellip; olala git&amp;hellip; quelle HORREUR ! Ça m&amp;rsquo;avait pas du tout manquer. C&amp;rsquo;est une galère pas possible. Celui qui a créé git doit être vraiment chiant dans la vie de tous les jours.</description></item><item><title>7 août 2022</title><link>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lafeeriedansantedessirenes.github.io/posts/7aout22/</guid><description>Aujourd’hui j’ai passé ma journée à lire (bon, je me suis réveillée à pratiquement midi). J’ai terminé de lire le livre préféré de ma copine J’ai égaré la lune. Je ne l’ai pas lu d’une traite parce que je ne pouvais pas m’arrêter (si du coup), mais parce que Capucine m’a grave énervé et que je voulais savoir comment se terminait son histoire entre sa petite amie Aiden et elle. Par moment quand je lisais, je lâchais des soupirs « pfffffffff ».</description></item></channel></rss>